{"data": [{"id": "1203989925080776704", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083479265713291264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203989925080776704"], "created_at": "2019-12-09T10:49:01.000Z"}, {"id": "1203989923524685824", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4484001377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203989923524685824"], "created_at": "2019-12-09T10:49:01.000Z"}, {"id": "1203989771984556032", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "367149617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203989771984556032"], "created_at": "2019-12-09T10:48:25.000Z"}, {"id": "1203989725184450560", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "281451881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203989725184450560"], "created_at": "2019-12-09T10:48:14.000Z"}, {"id": "1203989678359220225", "text": "RT @_martinell_: La cursa de obst\u00e1culos para #bicibcn en el carril bici de calle Mallorca no para. Al menos ahora han arreglado el final su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4122197512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984501539581957"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_martinell_", "id": "244008811"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "bicibcn"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "bicibcn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203989678359220225"], "created_at": "2019-12-09T10:48:03.000Z"}, {"id": "1203989516748492801", "text": "RT @Gonzotronic: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/tBoQsFfR7f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976053819229470721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203973608592289793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tBoQsFfR7f", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203989516748492801"], "created_at": "2019-12-09T10:47:24.000Z"}, {"id": "1203989232173408256", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3gZMNZWODV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900825785157726208", "edit_history_tweet_ids": ["1203989232173408256"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3gZMNZWODV", "expanded_url": "https://twitter.com/1euAgatha/status/1203916537029103616", "display_url": "twitter.com/1euAgatha/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "created_at": "2019-12-09T10:46:16.000Z"}, {"id": "1203989149683978241", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou  \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/dfQwRk5Qsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "55921626", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203703605796253696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203989149683978241"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/dfQwRk5Qsa", "expanded_url": "https://twitter.com/TioBooBooDepre/status/1203703605796253696", "display_url": "twitter.com/TioBooBooDepre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:45:56.000Z"}, {"id": "1203989026316980225", "text": "Si ve la que err\u00f3 Albertengo se suicida ah\u00ed nom\u00e1s. https://t.co/K2djz3O5Pc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344268787", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203843493979967488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Albertengo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/K2djz3O5Pc", "expanded_url": "https://twitter.com/ElChachoCouchDT/status/1203843493979967488", "display_url": "twitter.com/ElChachoCouchD\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203989026316980225"], "created_at": "2019-12-09T10:45:27.000Z"}, {"id": "1203988926677094400", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "773641298586767361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988926677094400"], "created_at": "2019-12-09T10:45:03.000Z"}, {"id": "1203988913104261121", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/QxYM9s31KW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172588323", "edit_history_tweet_ids": ["1203988913104261121"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/QxYM9s31KW", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:45:00.000Z"}, {"id": "1203988880598425602", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "568204556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988880598425602"], "created_at": "2019-12-09T10:44:52.000Z"}, {"id": "1203988841582993410", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2657906097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988841582993410"], "created_at": "2019-12-09T10:44:43.000Z"}, {"id": "1203988623751892992", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "391646237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988623751892992"], "created_at": "2019-12-09T10:43:51.000Z"}, {"id": "1203988596606349314", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334053509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988596606349314"], "created_at": "2019-12-09T10:43:45.000Z"}, {"id": "1203988450023751680", "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132898565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988450023751680"], "created_at": "2019-12-09T10:43:10.000Z"}, {"id": "1203988390263377920", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098685066002288641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988390263377920"], "created_at": "2019-12-09T10:42:55.000Z"}, {"id": "1203988367291092992", "text": "Ah, bicho... dah um desconto! Quer que o cara viage de voo comercial? Ele pode ser tudo, menos suicida... hahahahahahahahahaahha https://t.co/eI3BGdmj9R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "73355715", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203977090456018945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203988367291092992"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/eI3BGdmj9R", "expanded_url": "https://twitter.com/Evandrorh/status/1203977090456018945", "display_url": "twitter.com/Evandrorh/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:42:50.000Z"}, {"id": "1203988335548674053", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997627880115974149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988335548674053"], "created_at": "2019-12-09T10:42:42.000Z"}, {"id": "1203988308180766720", "text": "O desgra\u00e7ado matou o pr\u00f3prio filho(uma crian\u00e7a de 1 ano e 11 meses) e n\u00e3o demonstra nem um remorso. \n\nEle fala como se tivesse matado uma barata, \u00e9 bizarro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804872288491470848", "edit_history_tweet_ids": ["1203988308180766720"], "created_at": "2019-12-09T10:42:36.000Z"}, {"id": "1203988206473154565", "text": "@maritowalcott @Mendes__23 N\u00e3o mudes o tema \u00e0 conversa. Podes ter os teus favoritos mas agora vires falar que lil peep n\u00e3o \u00e9 lenda porra suicida te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955743631566147584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203987806315528192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maritowalcott", "id": "2273188531"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Mendes__23", "id": "1096107063481122816"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988206473154565"], "in_reply_to_user_id": "2273188531", "created_at": "2019-12-09T10:42:12.000Z"}, {"id": "1203988167109545984", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "875802589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988167109545984"], "created_at": "2019-12-09T10:42:02.000Z"}, {"id": "1203988079155056640", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862333951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203988079155056640"], "created_at": "2019-12-09T10:41:41.000Z"}, {"id": "1203987995969372161", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1341024409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987995969372161"], "created_at": "2019-12-09T10:41:21.000Z"}, {"id": "1203987982677630977", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2347863786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987982677630977"], "created_at": "2019-12-09T10:41:18.000Z"}, {"id": "1203987952885473280", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057959298263855105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987952885473280"], "created_at": "2019-12-09T10:41:11.000Z"}, {"id": "1203987764238307334", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607360546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987764238307334"], "created_at": "2019-12-09T10:40:26.000Z"}, {"id": "1203987730193104897", "text": "Porque puta esa gente puerca no se suicida? https://t.co/KFDmPwQ77S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195214217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203986869802938369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203987730193104897"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/KFDmPwQ77S", "expanded_url": "https://twitter.com/Juanctpy/status/1203986869802938369", "display_url": "twitter.com/Juanctpy/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:40:18.000Z"}, {"id": "1203987468841869313", "text": "Todo o dia antes de ir p escola eu dava bom dia p meu vizinho, ele j\u00e1 estava sumido a uns 3 dias e hoje descobri que ele se suicidou \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "780185174067798016", "edit_history_tweet_ids": ["1203987468841869313"], "created_at": "2019-12-09T10:39:16.000Z"}, {"id": "1203987440555483136", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039907802679046144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987440555483136"], "created_at": "2019-12-09T10:39:09.000Z"}, {"id": "1203987398620786690", "text": "RT @Desdi777: El era un bala perdida..ella un sien Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "905727642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198003579933667332"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Desdi777", "id": "945054088240214016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987398620786690"], "created_at": "2019-12-09T10:38:59.000Z"}, {"id": "1203987305217830912", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172026687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987305217830912"], "created_at": "2019-12-09T10:38:37.000Z"}, {"id": "1203987177136361474", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297185865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987177136361474"], "created_at": "2019-12-09T10:38:06.000Z"}, {"id": "1203987169326571522", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150780874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987169326571522"], "created_at": "2019-12-09T10:38:04.000Z"}, {"id": "1203987062770159616", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75577326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987062770159616"], "created_at": "2019-12-09T10:37:39.000Z"}, {"id": "1203986754929332224", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714 (como boa aluna)\ndiretoria: \u2714\ufe0f (2 vezes por engano)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "263815605", "edit_history_tweet_ids": ["1203986754929332224"], "created_at": "2019-12-09T10:36:26.000Z"}, {"id": "1203986651527237632", "text": "@o_antagonista Brozeadinho da praia, chapeuzinho Panam\u00e1, este lobo estiliszado, nao engana mais o brasileiro honesto e trabalhador com seus pronunciamentos de \u00f3dio,incitamento \u00e0 viol\u00eancia, e falta de respeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es!!Companheirada,tbm, indignada com o sua estrat\u00e9gia suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1527251738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203974555963940865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986651527237632"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-12-09T10:36:01.000Z"}, {"id": "1203986515593969669", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128220431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986515593969669"], "created_at": "2019-12-09T10:35:28.000Z"}, {"id": "1203986378469625857", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097997954013630464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986378469625857"], "created_at": "2019-12-09T10:34:56.000Z"}, {"id": "1203986363491782656", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938880036375027715", "edit_history_tweet_ids": ["1203986363491782656"], "created_at": "2019-12-09T10:34:52.000Z"}, {"id": "1203986315584380928", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "429269410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986315584380928"], "created_at": "2019-12-09T10:34:41.000Z"}, {"id": "1203986192854913025", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84593173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986192854913025"], "created_at": "2019-12-09T10:34:12.000Z"}, {"id": "1203986086705467393", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171144443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986086705467393"], "created_at": "2019-12-09T10:33:46.000Z"}, {"id": "1203986009630920704", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135682464649764865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986009630920704"], "created_at": "2019-12-09T10:33:28.000Z"}, {"id": "1203985998453063682", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142091242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985998453063682"], "created_at": "2019-12-09T10:33:25.000Z"}, {"id": "1203985910276198401", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924700472006541313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985910276198401"], "created_at": "2019-12-09T10:33:04.000Z"}, {"id": "1203985678444445696", "text": "RT @LMNeuquen: La mayor\u00eda son j\u00f3venes. La cifra es de la zona Confluencia de Neuqu\u00e9n. \nhttps://t.co/6jtODxWMiJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292071849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203980263975464963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LMNeuquen", "id": "133714571"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4506, "type": "Place", "normalized_text": "Neuqu\u00e9n"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6jtODxWMiJ", "expanded_url": "https://www.lmneuquen.com/en-promedio-una-persona-se-suicida-cada-semana-n670236", "display_url": "lmneuquen.com/en-promedio-un\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985678444445696"], "created_at": "2019-12-09T10:32:09.000Z"}, {"id": "1203985631124344832", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95568503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985631124344832"], "created_at": "2019-12-09T10:31:58.000Z"}, {"id": "1203985605979525123", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2429932671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985605979525123"], "created_at": "2019-12-09T10:31:52.000Z"}, {"id": "1203985413368680448", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (como a artista louca e legal)\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "67968198", "edit_history_tweet_ids": ["1203985413368680448"], "created_at": "2019-12-09T10:31:06.000Z"}, {"id": "1203985356137357312", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2221618598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985356137357312"], "created_at": "2019-12-09T10:30:52.000Z"}, {"id": "1203985327473545217", "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159613177061093376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985327473545217"], "created_at": "2019-12-09T10:30:45.000Z"}, {"id": "1203985279054299136", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14073063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985279054299136"], "created_at": "2019-12-09T10:30:34.000Z"}, {"id": "1203985097311039488", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "809155465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985097311039488"], "created_at": "2019-12-09T10:29:50.000Z"}, {"id": "1203985004226846720", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147050388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203985004226846720"], "created_at": "2019-12-09T10:29:28.000Z"}, {"id": "1203984952448212992", "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/4cf5bmINaS v\u00eda @elespanolcom", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3293378865", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4cf5bmINaS", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984952448212992"], "created_at": "2019-12-09T10:29:16.000Z"}, {"id": "1203984922664419330", "text": "RT @_martinell_: La cursa de obst\u00e1culos para #bicibcn en el carril bici de calle Mallorca no para. Al menos ahora han arreglado el final su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118559582144610304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984501539581957"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_martinell_", "id": "244008811"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "bicibcn"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "bicibcn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984922664419330"], "created_at": "2019-12-09T10:29:09.000Z"}, {"id": "1203984869497430018", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53524812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984869497430018"], "created_at": "2019-12-09T10:28:56.000Z"}, {"id": "1203984838799364099", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f https://t.co/HgvuO87f81", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "809731663429300225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203983765426647040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203984838799364099"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/HgvuO87f81", "expanded_url": "https://twitter.com/liviaqui/status/1203983765426647040", "display_url": "twitter.com/liviaqui/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:28:49.000Z"}, {"id": "1203984772927758336", "text": "Sei l\u00e1 ele queimou a vila dela INTEIRA, matou sei l\u00e1 quantas pessoas, tava tentando matar ela A MENOS DE 2 DIAS ATR\u00c1S e agora aconteceu esse instalove do nada que at\u00e9 se beijar se beijaram e ele ainda soltou um \u201cI think we are meant to be together\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1321366086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203984330076381186"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203984772927758336"], "in_reply_to_user_id": "1321366086", "created_at": "2019-12-09T10:28:33.000Z"}, {"id": "1203984623237287936", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984623237287936"], "created_at": "2019-12-09T10:27:57.000Z"}, {"id": "1203984552798097408", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2880231533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984552798097408"], "created_at": "2019-12-09T10:27:40.000Z"}, {"id": "1203984524566241281", "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2361789415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984524566241281"], "created_at": "2019-12-09T10:27:34.000Z"}, {"id": "1203984501539581957", "text": "La cursa de obst\u00e1culos para #bicibcn en el carril bici de calle Mallorca no para. Al menos ahora han arreglado el final suicida. https://t.co/qInKyZX2CH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244008811", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "bicibcn"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6346, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qInKyZX2CH", "expanded_url": "https://twitter.com/_martinell_/status/1203984501539581957/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qInKyZX2CH", "media_key": "3_1203984494983815168"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "bicibcn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984501539581957"], "created_at": "2019-12-09T10:27:28.000Z"}, {"id": "1203984415602479105", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014276947860492289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984415602479105"], "created_at": "2019-12-09T10:27:08.000Z"}, {"id": "1203984396996562944", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3209084194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984396996562944"], "created_at": "2019-12-09T10:27:03.000Z"}, {"id": "1203984325370363904", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "48531794", "edit_history_tweet_ids": ["1203984325370363904"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:26:46.000Z"}, {"id": "1203984318265253888", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1088033347329294336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984318265253888"], "created_at": "2019-12-09T10:26:45.000Z"}, {"id": "1203984312451948545", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164039854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984312451948545"], "created_at": "2019-12-09T10:26:43.000Z"}, {"id": "1203984280336121856", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "154335397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984280336121856"], "created_at": "2019-12-09T10:26:36.000Z"}, {"id": "1203984242423861248", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2421483451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984242423861248"], "created_at": "2019-12-09T10:26:26.000Z"}, {"id": "1203983768069050368", "text": "@googlebrasil O que me irrita \u00e9 o pessoal vinculando comunismo com direitos humanos, se tem uma coisa que o comunismo nunca foi e nunca ser\u00e1 \u00e9 pr\u00f3 direitos humanos. O comunismo j\u00e1 matou muitos LGBTs igual o nazismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703342506105294849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201583423447547904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "googlebrasil", "id": "41909879"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.5929, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203983768069050368"], "in_reply_to_user_id": "41909879", "created_at": "2019-12-09T10:24:33.000Z"}, {"id": "1203983765426647040", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/7WfzOeP15j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "70174612", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203972572058202113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203983765426647040"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7WfzOeP15j", "expanded_url": "https://twitter.com/DennisAlmeida82/status/1203972572058202113", "display_url": "twitter.com/DennisAlmeida8\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:24:33.000Z"}, {"id": "1203983737387663361", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2310338984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203983737387663361"], "created_at": "2019-12-09T10:24:26.000Z"}, {"id": "1203983508529647616", "text": "RT @Pilkunnussita: A pesar de estar ya difuntos, tu padre os come a tu mejor amigo y a ti. Besas a una suicida en un lago y al final te car\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819229294119489536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203978108942065664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pilkunnussita", "id": "106814952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203983508529647616"], "created_at": "2019-12-09T10:23:32.000Z"}, {"id": "1203983495552491521", "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143916183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203983495552491521"], "created_at": "2019-12-09T10:23:28.000Z"}, {"id": "1203983401155518464", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/UEa4pmY0W6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889249771168378880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203864461070815233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203983401155518464"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/UEa4pmY0W6", "expanded_url": "https://twitter.com/luveldaeng/status/1203864461070815233", "display_url": "twitter.com/luveldaeng/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:23:06.000Z"}, {"id": "1203983363524169728", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143916183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203983363524169728"], "created_at": "2019-12-09T10:22:57.000Z"}, {"id": "1203983152433291267", "text": "Ela tem uma esp\u00e9cie de possess\u00e3o (que na vdd foi meio como se o inconsciente dela dominasse o consciente) e come\u00e7a a correr para quintal, o pai e homem seguem ela, l\u00e1, a encontram com uma p\u00e1 desenterrando os ossos do filho q ela matou assim que nasceu, e fez o pai acreditar+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3163736595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203983150424219648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203983152433291267"], "in_reply_to_user_id": "3163736595", "created_at": "2019-12-09T10:22:07.000Z"}, {"id": "1203983054764748800", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2880933471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203983054764748800"], "created_at": "2019-12-09T10:21:43.000Z"}, {"id": "1203982966491361280", "text": "@boatealouca brigou: OUI\nnota vermelha: OUI \nreprova\u00e7\u00e3o: NON\ndepend\u00eancia: NON\nrecupera\u00e7\u00e3o: NON\nmatou aula: OUI\nfoi expulso de sala: OUI \naluno destaque: OUI\nse popularizou: NON\ndiretoria: OUI\n\nFui pra diretoria por pixar bancos com liquid paper e cair na porrada com meu melhor amigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "11181722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203837385743781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boatealouca", "id": "15835368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982966491361280"], "in_reply_to_user_id": "15835368", "created_at": "2019-12-09T10:21:22.000Z"}, {"id": "1203982880302620673", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "827735138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982880302620673"], "created_at": "2019-12-09T10:21:02.000Z"}, {"id": "1203982848610512896", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83000509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982848610512896"], "created_at": "2019-12-09T10:20:54.000Z"}, {"id": "1203982715898363904", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982768103892422656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982715898363904"], "created_at": "2019-12-09T10:20:23.000Z"}, {"id": "1203982556280053765", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1384994318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982556280053765"], "created_at": "2019-12-09T10:19:44.000Z"}, {"id": "1203982539532189696", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62574177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982539532189696"], "created_at": "2019-12-09T10:19:40.000Z"}, {"id": "1203982504367181825", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51450959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982504367181825"], "created_at": "2019-12-09T10:19:32.000Z"}, {"id": "1203982436444585985", "text": "\"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupos para los que lo preferible fue siempre el inmovilismo, aunque este resultara suicida.\", Javier P\u00e9rez Royo.\n\nhttps://t.co/p5HF0lD9Jp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "14309930", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 228, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/p5HF0lD9Jp", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/REFORMA-CONSTITUCION-TERCERA-REPUBLICA_6_971562835.html", "display_url": "eldiario.es/contracorrient\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203982436444585985"], "created_at": "2019-12-09T10:19:16.000Z"}, {"id": "1203981988987883520", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "460503757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203981988987883520"], "created_at": "2019-12-09T10:17:29.000Z"}, {"id": "1203981858205249536", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "418031576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203981858205249536"], "created_at": "2019-12-09T10:16:58.000Z"}, {"id": "1203981622795735041", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087505916193316869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203981622795735041"], "created_at": "2019-12-09T10:16:02.000Z"}, {"id": "1203981603879424000", "text": "@martinveraag Rep\u00fablica compite con RIQUELME?  Vamos !\n\nCu\u00e1nto le pusiste al suicida Riquelme?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155590115839942657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203853322454745088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.525, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "RIQUELME"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Riquelme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203981603879424000"], "in_reply_to_user_id": "1032662842657386496", "created_at": "2019-12-09T10:15:57.000Z"}, {"id": "1203981442730135557", "text": "El sue\u00f1o de hoy: Perro suicida en edificio\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 tuve ese sue\u00f1o, el perro era muy lindo y sigo triste :'(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1201545178693210113", "edit_history_tweet_ids": ["1203981442730135557"], "created_at": "2019-12-09T10:15:19.000Z"}, {"id": "1203981358089068545", "text": "@cheiratiner @cibelekm Vdd se aqueles gummy do sj n\u00e3o matou amada, ent\u00e3o i\u2019m immortal crlhhhh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106247746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203980806034788353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cheiratiner", "id": "3082453809"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cibelekm", "id": "882787984906571776"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "gummy"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "sj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203981358089068545"], "in_reply_to_user_id": "3082453809", "created_at": "2019-12-09T10:14:59.000Z"}, {"id": "1203981156036661248", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "79554222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203981156036661248"], "created_at": "2019-12-09T10:14:11.000Z"}, {"id": "1203981105445179395", "text": "Bom dia s\u00f3 pra quem vai fazer recupera\u00e7\u00e3o hj e se matou de estudar ontem https://t.co/8GWVvdYr73", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112022081808535553", "edit_history_tweet_ids": ["1203981105445179395"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8GWVvdYr73", "expanded_url": "https://twitter.com/LorrandaSs/status/1203970717236248576/video/1", "display_url": "twitter.com/LorrandaSs/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:13:59.000Z"}, {"id": "1203980723910324224", "text": "Coraz\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069787757969575937", "edit_history_tweet_ids": ["1203980723910324224"], "created_at": "2019-12-09T10:12:28.000Z"}, {"id": "1203980722958163968", "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1088121530662510592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980722958163968"], "created_at": "2019-12-09T10:12:27.000Z"}, {"id": "1203980539293818880", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445482548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980539293818880"], "created_at": "2019-12-09T10:11:44.000Z"}, {"id": "1203980451351814144", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1329900108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980451351814144"], "created_at": "2019-12-09T10:11:23.000Z"}, {"id": "1203980399392776192", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17896210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980399392776192"], "created_at": "2019-12-09T10:11:10.000Z"}, {"id": "1203980263975464963", "text": "La mayor\u00eda son j\u00f3venes. La cifra es de la zona Confluencia de Neuqu\u00e9n. \nhttps://t.co/6jtODxWMiJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133714571", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5029, "type": "Person", "normalized_text": "Neuqu\u00e9n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6jtODxWMiJ", "expanded_url": "https://www.lmneuquen.com/en-promedio-una-persona-se-suicida-cada-semana-n670236", "display_url": "lmneuquen.com/en-promedio-un\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980263975464963"], "created_at": "2019-12-09T10:10:38.000Z"}, {"id": "1203980193540562944", "text": "ESSES DEPUTADOS QUE EST\u00c3O CONTRIBUINDO PARA CONTINUAR COM A LEI FROUXA,DEVE SE PREPARANDO PRA N\u00c3O SE REELEGER MAIS NUNCA.TER UM CELULAR \u00c9 SENTEN\u00c7A DE MORTE PARA O https://t.co/HxTSkjOXsx BANDIDO MATOU DUAS FILHAS DE UM CASAL.MOTIVO UM CELULAR. OS PROTEGIDOS DE LULA. ERAM PT https://t.co/29jF8S9Hkc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "472496743", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203738752037851140"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "LEI"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.2456, "type": "Person", "normalized_text": "FROUXA"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 272, "end": 273, "probability": 0.785, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HxTSkjOXsx", "expanded_url": "http://POBRE.UM", "display_url": "POBRE.UM"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/29jF8S9Hkc", "expanded_url": "https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1203738752037851140", "display_url": "twitter.com/VemPraRua_br/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980193540562944"], "created_at": "2019-12-09T10:10:21.000Z"}, {"id": "1203980140415459329", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "425346744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980140415459329"], "created_at": "2019-12-09T10:10:09.000Z"}, {"id": "1203979959255085057", "text": "@joseagilyepes Desear que el pa\u00eds se derrumbe completamente para ver si Maduro cae es una apuesta suicida e irresponsable. Adem\u00e1s refleja incapacidad para elaborar una estrategia sacarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345479171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203804205087109126"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joseagilyepes", "id": "78415877"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979959255085057"], "in_reply_to_user_id": "78415877", "created_at": "2019-12-09T10:09:25.000Z"}, {"id": "1203979909561044993", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169630573465411586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979909561044993"], "created_at": "2019-12-09T10:09:13.000Z"}, {"id": "1203979909229625344", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "170498695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979909229625344"], "created_at": "2019-12-09T10:09:13.000Z"}, {"id": "1203979837809078272", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258611817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979837809078272"], "created_at": "2019-12-09T10:08:56.000Z"}, {"id": "1203979716853669888", "text": "@beatrizbecerrab @IntlCrimCourt Un saboteo suicida no es, es COMPLICIDAD QUE NO ES LO MISMO NI SE ESCRIBE IGUAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "478013566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782057417162753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "IntlCrimCourt", "id": "61731614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979716853669888"], "in_reply_to_user_id": "156289017", "created_at": "2019-12-09T10:08:28.000Z"}, {"id": "1203979685203529729", "text": "RT @AlfredoARamos: Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263789245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203979021408710658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlfredoARamos", "id": "116227294"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979685203529729"], "created_at": "2019-12-09T10:08:20.000Z"}, {"id": "1203979527183048705", "text": "RT @sulsitodisimone: 9 Dicembre 2003 \u2013 Un attacco suicida nel centro di Mosca uccide 6 persone e ne ferisce 11 https://t.co/8MX70eg2Jw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1268953866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203915686378123265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8MX70eg2Jw", "expanded_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "display_url": "sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "status": 200, "title": "Almanacco", "unwound_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979527183048705"], "created_at": "2019-12-09T10:07:42.000Z"}, {"id": "1203979501081894912", "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Zju3LG6fUR", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245030299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203879440805224448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Zju3LG6fUR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z4", "display_url": "ver.abc.es/qg32z4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMno0"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979501081894912"], "created_at": "2019-12-09T10:07:36.000Z"}, {"id": "1203979473961586688", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1189883578475253760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203979473961586688"], "created_at": "2019-12-09T10:07:30.000Z"}, {"id": "1203979464381734912", "text": "+ pessoa, sobre a hist\u00f3ria dela, sobre o motivo, quando saiu, como est\u00e1 agora, e depois pesquisa sobre a ind\u00fastria pornografica, mas como funciona, como tratam as pessoas. Voc\u00eas sabiam que teve uma ex atriz porn\u00f4 que se matou? Pq n\u00e3o conseguiu tirar os v\u00eddeos da internet, criem +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026426928184606721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203979462750228480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203979464381734912"], "in_reply_to_user_id": "1026426928184606721", "created_at": "2019-12-09T10:07:27.000Z"}, {"id": "1203979211955982336", "text": "RT @RepubblicaTv: Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi, Deliolanes: ''La politica deve condurre la polis, altrimenti si suicida'' https://t.co/M1AJEeT6vV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1103360481341902854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203784833438113792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RepubblicaTv", "id": "94072544"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/M1AJEeT6vV", "expanded_url": "https://larep.it/355sQ8G", "display_url": "larep.it/355sQ8G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979211955982336"], "created_at": "2019-12-09T10:06:27.000Z"}, {"id": "1203979165449572352", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127894851956166662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203979165449572352"], "created_at": "2019-12-09T10:06:16.000Z"}, {"id": "1203979021408710658", "text": "Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116227294", "edit_history_tweet_ids": ["1203979021408710658"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:05:42.000Z"}, {"id": "1203978853221355520", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3040350588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203978853221355520"], "created_at": "2019-12-09T10:05:02.000Z"}, {"id": "1203978622589177862", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240189933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203978622589177862"], "created_at": "2019-12-09T10:04:07.000Z"}, {"id": "1203978536694013952", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1344814208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203978536694013952"], "created_at": "2019-12-09T10:03:46.000Z"}, {"id": "1203978250365607938", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191077929897406465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203978250365607938"], "created_at": "2019-12-09T10:02:38.000Z"}, {"id": "1203978203104186368", "text": "@sandro1968cecc1 @ilrossoeilnero2 @capuanogio \"Piatek \u00e8 inferiore a tutti i nr 9 delle altre,romagnoli \u00e8 inferiore a tutti i registi difensivi delle altre,per me se il napoli non si suicida il milan arriva al max 7\u00b0\" \n\nContinuo a ridere...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "766554889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203976979525099520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "ilrossoeilnero2", "id": "1976578177"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "capuanogio", "id": "324546972"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203978203104186368"], "in_reply_to_user_id": "1098632117200797707", "created_at": "2019-12-09T10:02:27.000Z"}, {"id": "1203978155838623746", "text": "RT @ImbriacoNorma: @TenenteSantini M\u00eddia esquerdalha lixo!!, A PM matou criminosos que assaltaram, assassinaram,... assim deve ser noticiad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "300929864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203797214864322560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ImbriacoNorma", "id": "1107665351075119104"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "TenenteSantini", "id": "837037519480975368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203978155838623746"], "created_at": "2019-12-09T10:02:15.000Z"}, {"id": "1203978108942065664", "text": "A pesar de estar ya difuntos, tu padre os come a tu mejor amigo y a ti. Besas a una suicida en un lago y al final te carga a tu padre y te vuelves a morir. https://t.co/wauFrmGyME", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106814952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203443809603989506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203978108942065664"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wauFrmGyME", "expanded_url": "https://twitter.com/Sabrococo/status/1203443809603989506", "display_url": "twitter.com/Sabrococo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:02:04.000Z"}, {"id": "1203978023810273280", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2402792543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203978023810273280"], "created_at": "2019-12-09T10:01:44.000Z"}, {"id": "1203977980407513089", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240125156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203977980407513089"], "created_at": "2019-12-09T10:01:34.000Z"}, {"id": "1203977861780197376", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2227171429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203977861780197376"], "created_at": "2019-12-09T10:01:05.000Z"}, {"id": "1203977593915092992", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109902893023399936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203977593915092992"], "created_at": "2019-12-09T10:00:01.000Z"}, {"id": "1203977277819805696", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587345848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203977277819805696"], "created_at": "2019-12-09T09:58:46.000Z"}, {"id": "1203977093605801984", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "110462395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203977093605801984"], "created_at": "2019-12-09T09:58:02.000Z"}, {"id": "1203976871035244545", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "537894826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203976871035244545"], "created_at": "2019-12-09T09:57:09.000Z"}, {"id": "1203976190412742658", "text": "RT @moeru_neko: \u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u6539\u3081\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u6311\u6226\u8868\u660e\u3067\u5206\u304b\u3063\u305f\uff13\u3064\u306e\u4e8b https://t.co/Irpls8vxv4\u3000\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u304c3\u30a6\u30a7\u30a4\u30bf\u30c3\u30b0\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027\uff1f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "995275820913442817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975882592813056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "moeru_neko", "id": "112641035"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Irpls8vxv4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13138", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203976190412742658"], "created_at": "2019-12-09T09:54:27.000Z"}, {"id": "1203975882592813056", "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u6539\u3081\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u6311\u6226\u8868\u660e\u3067\u5206\u304b\u3063\u305f\uff13\u3064\u306e\u4e8b https://t.co/Irpls8vxv4\u3000\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u304c3\u30a6\u30a7\u30a4\u30bf\u30c3\u30b0\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027\uff1f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "112641035", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Irpls8vxv4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13138", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203975882592813056"], "created_at": "2019-12-09T09:53:13.000Z"}, {"id": "1203975846341627906", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2182321134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203975846341627906"], "created_at": "2019-12-09T09:53:05.000Z"}, {"id": "1203975837768388608", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106429958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203975837768388608"], "created_at": "2019-12-09T09:53:03.000Z"}, {"id": "1203975719975575552", "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "372806202", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z"}, {"id": "1203974969971150848", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125838577231892480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974969971150848"], "created_at": "2019-12-09T09:49:36.000Z"}, {"id": "1203974967592923137", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2508404891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974967592923137"], "created_at": "2019-12-09T09:49:35.000Z"}, {"id": "1203974625425793024", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1061599229150461952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203974625425793024"], "created_at": "2019-12-09T09:48:14.000Z"}, {"id": "1203974620610727936", "text": "RT @Gonzotronic: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/tBoQsFfR7f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138152729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203973608592289793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tBoQsFfR7f", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974620610727936"], "created_at": "2019-12-09T09:48:12.000Z"}, {"id": "1203974537374830592", "text": "El asunto con la reina es que pudo haber salido con un discurso s\u00faper apol\u00edtico, sin tocar el tema del aborto ni por encima y ser\u00eda lo que todos esperar\u00edamos de ella (porque meterse en pol\u00edtica en misals universo es suicida).", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180253258", "edit_history_tweet_ids": ["1203974537374830592"], "created_at": "2019-12-09T09:47:53.000Z"}, {"id": "1203974531427246080", "text": "RT @Gonzotronic: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/tBoQsFfR7f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93238571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203973608592289793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tBoQsFfR7f", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974531427246080"], "created_at": "2019-12-09T09:47:51.000Z"}, {"id": "1203974339412086786", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2508404891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974339412086786"], "created_at": "2019-12-09T09:47:05.000Z"}, {"id": "1203974254905167872", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "335985267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974254905167872"], "created_at": "2019-12-09T09:46:45.000Z"}, {"id": "1203974135199752193", "text": "This Tweet from @Niochan7 has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1202210434625003520", "edit_history_tweet_ids": ["1203974135199752193"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:46:17.000Z", "withheld": {"copyright": true, "country_codes": ["XY"], "scope": "tweet"}}, {"id": "1203974050059628546", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006871656055308288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974050059628546"], "created_at": "2019-12-09T09:45:56.000Z"}, {"id": "1203974016534536192", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1252899498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974016534536192"], "created_at": "2019-12-09T09:45:48.000Z"}, {"id": "1203973848703500288", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "863795839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973848703500288"], "created_at": "2019-12-09T09:45:08.000Z"}, {"id": "1203973706407710722", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064247613136998402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973706407710722"], "created_at": "2019-12-09T09:44:35.000Z"}, {"id": "1203973677815148551", "text": "RT @borrachasobriax: @gatita__suicida \u00a1Claro que las mujeres tenemos co\u00f1o! Las mujeres cis existen. Pero claro, lo que pasa es que hay t\u00edos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2781142494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775946274299904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973677815148551"], "created_at": "2019-12-09T09:44:28.000Z"}, {"id": "1203973631803572224", "text": "Saboteo Suicida. Mejor no se puede describir. https://t.co/m957XlJ5CA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78136399", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203782057417162753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203973631803572224"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/m957XlJ5CA", "expanded_url": "https://twitter.com/beatrizbecerrab/status/1203782057417162753", "display_url": "twitter.com/beatrizbecerra\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:44:17.000Z"}, {"id": "1203973608592289793", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/tBoQsFfR7f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26142792", "edit_history_tweet_ids": ["1203973608592289793"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tBoQsFfR7f", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:44:11.000Z"}, {"id": "1203973571321716737", "text": "@gugachacra Melhorou, grato por ter paci\u00eancia com a nossa burrice. No Brasil que lado voc\u00ea gosta? Da esquerda que matou, roubou, emburreceu o pa\u00eds ou de dieita que esta se esfor\u00e7ando para mudar este quadro?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104571646592118784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203842626925027329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973571321716737"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "created_at": "2019-12-09T09:44:02.000Z"}, {"id": "1203973521598222337", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033553352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973521598222337"], "created_at": "2019-12-09T09:43:50.000Z"}, {"id": "1203973520298053633", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2246875839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973520298053633"], "created_at": "2019-12-09T09:43:50.000Z"}, {"id": "1203973517764628482", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036175952068395010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973517764628482"], "created_at": "2019-12-09T09:43:50.000Z"}, {"id": "1203973413402005505", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358162202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973413402005505"], "created_at": "2019-12-09T09:43:25.000Z"}, {"id": "1203973136670187521", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "922852291945861125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973136670187521"], "created_at": "2019-12-09T09:42:19.000Z"}, {"id": "1203972948207558656", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "269333637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203972948207558656"], "created_at": "2019-12-09T09:41:34.000Z"}, {"id": "1203972920479014912", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131260120208420865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203972920479014912"], "created_at": "2019-12-09T09:41:27.000Z"}, {"id": "1203972817051627522", "text": "@omelete Que vai ser um esquadr\u00e3o suicida da mulher maravilha \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195115271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203871892391645184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203972817051627522"], "in_reply_to_user_id": "9612112", "created_at": "2019-12-09T09:41:02.000Z"}, {"id": "1203972668904611840", "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "933268896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203972668904611840"], "created_at": "2019-12-09T09:40:27.000Z"}, {"id": "1203972599434235904", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "986887600597340161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203972599434235904"], "created_at": "2019-12-09T09:40:11.000Z"}, {"id": "1203972572058202113", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/DO43pLLUbx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "365559271", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203862224873435136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203972572058202113"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DO43pLLUbx", "expanded_url": "https://twitter.com/pacamanca/status/1203862224873435136", "display_url": "twitter.com/pacamanca/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:40:04.000Z"}, {"id": "1203971890777378816", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "410042105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971890777378816"], "created_at": "2019-12-09T09:37:22.000Z"}, {"id": "1203971836549238784", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/Qcd3zceUXs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49756920", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Qcd3zceUXs", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971836549238784"], "created_at": "2019-12-09T09:37:09.000Z"}, {"id": "1203971795109498880", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3342899278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971795109498880"], "created_at": "2019-12-09T09:36:59.000Z"}, {"id": "1203971748472991751", "text": "Resti orfana perch\u00e9 tuo padre ammazza tua madre e poi si suicida.\nDopo anni l'INPS ti chiede 124 mila euro di risarcimento perch\u00e9 prima di ammazzare tua madre, tuo padre ha pure ferito un'altra persona.\n\nQuando... https://t.co/RRRLyEi1lU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1132712989466013696", "edit_history_tweet_ids": ["1203971748472991751"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/RRRLyEi1lU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1934336723553447/posts/2478031729183941/", "display_url": "facebook.com/19343367235534\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://it-it.facebook.com/1934336723553447/posts/2478031729183941/"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:36:48.000Z"}, {"id": "1203971432226676737", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2377551619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971432226676737"], "created_at": "2019-12-09T09:35:32.000Z"}, {"id": "1203971336432959488", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/A3XVlxIvLM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71603499", "edit_history_tweet_ids": ["1203971336432959488"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/A3XVlxIvLM", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-12-09T09:35:09.000Z"}, {"id": "1203971292422127617", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2858709361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971292422127617"], "created_at": "2019-12-09T09:34:59.000Z"}, {"id": "1203971119071535104", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3104515809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971119071535104"], "created_at": "2019-12-09T09:34:18.000Z"}, {"id": "1203971118157180928", "text": "@CristinaSegui_ Est\u00e1 loco. Es un suicida loco por el poder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021810123793215488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203965057421529088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971118157180928"], "in_reply_to_user_id": "87659574", "created_at": "2019-12-09T09:34:17.000Z"}, {"id": "1203971044064841729", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2403058094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203971044064841729"], "created_at": "2019-12-09T09:34:00.000Z"}, {"id": "1203970444178710533", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "911377376667475968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203970444178710533"], "created_at": "2019-12-09T09:31:37.000Z"}, {"id": "1203970390139326465", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3013220176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203970390139326465"], "created_at": "2019-12-09T09:31:24.000Z"}, {"id": "1203970378525110272", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016443989942325253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203970378525110272"], "created_at": "2019-12-09T09:31:21.000Z"}, {"id": "1203970298904752128", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724226573721833472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203970298904752128"], "created_at": "2019-12-09T09:31:02.000Z"}, {"id": "1203969948055429120", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/8jpOk6XShG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171897351", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8jpOk6XShG", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203969948055429120"], "created_at": "2019-12-09T09:29:38.000Z"}, {"id": "1203969774612598784", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "975780166000660480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203969774612598784"], "created_at": "2019-12-09T09:28:57.000Z"}, {"id": "1203969702260826112", "text": "@sudomadeira @peixeaquatico acho q ele quer assistir um filme ruim bom tipo piranhaconda, liga da justi\u00e7a e ruim ruim igual esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078126521842323456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203916559019892736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sudomadeira", "id": "3131544502"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "piranhaconda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203969702260826112"], "in_reply_to_user_id": "3131544502", "created_at": "2019-12-09T09:28:40.000Z"}, {"id": "1203969281916100608", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141722279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203969281916100608"], "created_at": "2019-12-09T09:27:00.000Z"}, {"id": "1203969132917604352", "text": "RT @cosotec: @salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203927824647761921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203969132917604352"], "created_at": "2019-12-09T09:26:24.000Z"}, {"id": "1203968997911355393", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1593266305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968997911355393"], "created_at": "2019-12-09T09:25:52.000Z"}, {"id": "1203968962213634049", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019470286297747456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968962213634049"], "created_at": "2019-12-09T09:25:43.000Z"}, {"id": "1203968808198778880", "text": "\"Les ve\u00edamos y dec\u00edamos, joder, c\u00f3mo se miran, c\u00f3mo se r\u00eden, c\u00f3mo se hablan. El amor verdadero estaba ah\u00ed, \u00bfsabes? Eso de lo que hablas siempre pero piensas que no existe\".\u00a0\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\nhttps://t.co/TPWeFWKfl2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939746444", "edit_history_tweet_ids": ["1203968808198778880"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TPWeFWKfl2", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:25:07.000Z"}, {"id": "1203968796299583488", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "265484418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968796299583488"], "created_at": "2019-12-09T09:25:04.000Z"}, {"id": "1203968597875396608", "text": "maria eduarda, 21 anos\n\nrinite\nsinusite\notite cr\u00f4nica media\nasma\nalergia a: dipirona, nimesulida, penicilina, AAS, ibuprofeno\ndepress\u00e3o adquira pelo meio e heredit\u00e1ria (m\u00e3e, pai e av\u00f3 materna)\nansiedade\nsuicida\n\nah as supera\u00e7\u00f5es da vida https://t.co/97Q4tDDe2h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3061721926", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "maria eduarda"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "AAS"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/97Q4tDDe2h", "expanded_url": "https://t.co/97Q4tDDe2h", "display_url": "t.co/97Q4tDDe2h"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968597875396608"], "created_at": "2019-12-09T09:24:17.000Z"}, {"id": "1203968343893561344", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "805812599124279297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968343893561344"], "created_at": "2019-12-09T09:23:16.000Z"}, {"id": "1203968221008805888", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1634105568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968221008805888"], "created_at": "2019-12-09T09:22:47.000Z"}, {"id": "1203968179351031808", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164749813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968179351031808"], "created_at": "2019-12-09T09:22:37.000Z"}, {"id": "1203968163253276672", "text": "RT @Caamilazulll: Alguien vio por ah\u00ed mis ganas de vivir? Ah re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1119299174384701440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1029046777813651456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Caamilazulll", "id": "1004129858044260353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968163253276672"], "created_at": "2019-12-09T09:22:33.000Z"}, {"id": "1203968069732896770", "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel | https://t.co/aZaHp7DdnW #cine https://t.co/NzZqDz6zlb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022279635508371456", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/aZaHp7DdnW", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NzZqDz6zlb", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1203968005274779649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NzZqDz6zlb", "media_key": "3_1203968002384896002"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "cine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968069732896770"], "created_at": "2019-12-09T09:22:11.000Z"}, {"id": "1203968005274779649", "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel | https://t.co/2MnRvwWiOn #cine https://t.co/UhjdVjAEDU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159921734", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2MnRvwWiOn", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/UhjdVjAEDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1203968005274779649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UhjdVjAEDU", "media_key": "3_1203968002384896002"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "cine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203968005274779649"], "created_at": "2019-12-09T09:21:55.000Z"}, {"id": "1203967940909031424", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083008492385062913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967940909031424"], "created_at": "2019-12-09T09:21:40.000Z"}, {"id": "1203967890749378560", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Ldyfevas8p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "933409353880752128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203856528756944896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203967890749378560"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Ldyfevas8p", "expanded_url": "https://twitter.com/ngb_n/status/1203856528756944896", "display_url": "twitter.com/ngb_n/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:21:28.000Z"}, {"id": "1203967776886607872", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294599008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967776886607872"], "created_at": "2019-12-09T09:21:01.000Z"}, {"id": "1203967599517863936", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1203967599517863936"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:20:19.000Z"}, {"id": "1203967516730699777", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "526876868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967516730699777"], "created_at": "2019-12-09T09:19:59.000Z"}, {"id": "1203967491569049601", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7641592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967491569049601"], "created_at": "2019-12-09T09:19:53.000Z"}, {"id": "1203967470379438080", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169780341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967470379438080"], "created_at": "2019-12-09T09:19:48.000Z"}, {"id": "1203967335826120704", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2679501517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967335826120704"], "created_at": "2019-12-09T09:19:16.000Z"}, {"id": "1203967275721773056", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "524622440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967275721773056"], "created_at": "2019-12-09T09:19:01.000Z"}, {"id": "1203967216884092929", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1198577631735795713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967216884092929"], "created_at": "2019-12-09T09:18:47.000Z"}, {"id": "1203967140614877184", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u2705 (incerto)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105983981261152257", "edit_history_tweet_ids": ["1203967140614877184"], "created_at": "2019-12-09T09:18:29.000Z"}, {"id": "1203966723159986178", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3103183289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966723159986178"], "created_at": "2019-12-09T09:16:50.000Z"}, {"id": "1203966700942696448", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083473634872737793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966700942696448"], "created_at": "2019-12-09T09:16:44.000Z"}, {"id": "1203966667564474369", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "126845298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966667564474369"], "created_at": "2019-12-09T09:16:36.000Z"}, {"id": "1203966644571250688", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "286790803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966644571250688"], "created_at": "2019-12-09T09:16:31.000Z"}, {"id": "1203966557975650310", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "481971243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966557975650310"], "created_at": "2019-12-09T09:16:10.000Z"}, {"id": "1203966430330392576", "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "920366307383611394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966430330392576"], "created_at": "2019-12-09T09:15:40.000Z"}, {"id": "1203966356649058305", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "933433397673897984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966356649058305"], "created_at": "2019-12-09T09:15:22.000Z"}, {"id": "1203966260679258113", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067883969100812289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966260679258113"], "created_at": "2019-12-09T09:14:59.000Z"}, {"id": "1203966119205392384", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "581950465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203966119205392384"], "created_at": "2019-12-09T09:14:26.000Z"}, {"id": "1203965430752256001", "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr Quando entra a justi\u00e7a q a viol\u00eancia aumenta!Por q nela mora a impunidade.Leis foram criadas para inibir e n\u00e3o para punir.Leis duras faz o cidad\u00e3o a pensar duas vezes.Por medo da lei,em muitos pa\u00edses faz com q os criminosos se suicida. Com ju\u00edzes honestos tudo ficaria mais f\u00e1cil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "210250976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203965430752256001"], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-12-09T09:11:41.000Z"}, {"id": "1203964475004596225", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3304443465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203964475004596225"], "created_at": "2019-12-09T09:07:54.000Z"}, {"id": "1203964205273092097", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2796169176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203964205273092097"], "created_at": "2019-12-09T09:06:49.000Z"}, {"id": "1203964037106688000", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299816367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203964037106688000"], "created_at": "2019-12-09T09:06:09.000Z"}, {"id": "1203963876779479040", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179712402620854272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203963876779479040"], "created_at": "2019-12-09T09:05:31.000Z"}, {"id": "1203963534780125184", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3761587887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203963534780125184"], "created_at": "2019-12-09T09:04:09.000Z"}, {"id": "1203963086312542210", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007113242660036608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203963086312542210"], "created_at": "2019-12-09T09:02:22.000Z"}, {"id": "1203963041550938112", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033851112129028096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203963041550938112"], "created_at": "2019-12-09T09:02:12.000Z"}, {"id": "1203962849011412993", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2312325690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203962849011412993"], "created_at": "2019-12-09T09:01:26.000Z"}, {"id": "1203962758909300737", "text": "@VentNivi @gatita__suicida Exacto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021513689294426112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203922940397535232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203962758909300737"], "in_reply_to_user_id": "1166035691597418496", "created_at": "2019-12-09T09:01:04.000Z"}, {"id": "1203962524875608065", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019229175884996608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203962524875608065"], "created_at": "2019-12-09T09:00:09.000Z"}, {"id": "1203962136516603905", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052939105737351168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203962136516603905"], "created_at": "2019-12-09T08:58:36.000Z"}, {"id": "1203962099157946368", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000786941963620352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203962099157946368"], "created_at": "2019-12-09T08:58:27.000Z"}, {"id": "1203961900041736192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2440475545", "edit_history_tweet_ids": ["1203961900041736192"], "created_at": "2019-12-09T08:57:40.000Z"}, {"id": "1203961870186696705", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2888123891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203961870186696705"], "created_at": "2019-12-09T08:57:33.000Z"}, {"id": "1203961753429786625", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208113862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203961753429786625"], "created_at": "2019-12-09T08:57:05.000Z"}, {"id": "1203961654976958465", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1672120519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203961654976958465"], "created_at": "2019-12-09T08:56:41.000Z"}, {"id": "1203961439997829120", "text": "@PaolaSacchi3 Vero, quando la situazione di fa fluida e bisognerebbe lavorare molto per consolidarla, spunta sempre questa suicida tendenza alla conta. \nLa scarsa conoscenza di statistica e matematica fa spesso piazza pulita alle elezioni di questi elementi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3012355293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203790386067656707"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaSacchi3", "id": "735980645273489408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203961439997829120"], "in_reply_to_user_id": "735980645273489408", "created_at": "2019-12-09T08:55:50.000Z"}, {"id": "1203961230542675974", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309067259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203961230542675974"], "created_at": "2019-12-09T08:55:00.000Z"}, {"id": "1203961043095105536", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26969693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203961043095105536"], "created_at": "2019-12-09T08:54:15.000Z"}, {"id": "1203960943501365248", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "493773011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203960943501365248"], "created_at": "2019-12-09T08:53:52.000Z"}, {"id": "1203960664177496064", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083065301087014913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203960664177496064"], "created_at": "2019-12-09T08:52:45.000Z"}, {"id": "1203960337718030337", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50488137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203960337718030337"], "created_at": "2019-12-09T08:51:27.000Z"}, {"id": "1203960150471725056", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4129657217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203960150471725056"], "created_at": "2019-12-09T08:50:43.000Z"}, {"id": "1203959717988589570", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016093937650556930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203959717988589570"], "created_at": "2019-12-09T08:48:59.000Z"}, {"id": "1203959619674132480", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115969047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203959619674132480"], "created_at": "2019-12-09T08:48:36.000Z"}, {"id": "1203958886115532801", "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "442790645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958886115532801"], "created_at": "2019-12-09T08:45:41.000Z"}, {"id": "1203958773431373824", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3630357612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958773431373824"], "created_at": "2019-12-09T08:45:14.000Z"}, {"id": "1203958712748130306", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2655137598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958712748130306"], "created_at": "2019-12-09T08:45:00.000Z"}, {"id": "1203958702551838721", "text": "Como te vas a tatuar el codo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094985839334080512", "edit_history_tweet_ids": ["1203958702551838721"], "created_at": "2019-12-09T08:44:57.000Z"}, {"id": "1203958696394575872", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93034833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958696394575872"], "created_at": "2019-12-09T08:44:56.000Z"}, {"id": "1203958586017243138", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1055725942918860801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958586017243138"], "created_at": "2019-12-09T08:44:30.000Z"}, {"id": "1203958500768067586", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139832312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958500768067586"], "created_at": "2019-12-09T08:44:09.000Z"}, {"id": "1203958267703169024", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78881408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958267703169024"], "created_at": "2019-12-09T08:43:14.000Z"}, {"id": "1203958237281837056", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220568118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958237281837056"], "created_at": "2019-12-09T08:43:06.000Z"}, {"id": "1203958010114166784", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/HaoG7ELE2E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "58378564", "edit_history_tweet_ids": ["1203958010114166784"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HaoG7ELE2E", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T08:42:12.000Z"}, {"id": "1203957839657684993", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1185329516119502848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203957839657684993"], "created_at": "2019-12-09T08:41:32.000Z"}, {"id": "1203957760775348224", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "526706843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203957760775348224"], "created_at": "2019-12-09T08:41:13.000Z"}, {"id": "1203957721667702785", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2301274609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203957721667702785"], "created_at": "2019-12-09T08:41:03.000Z"}, {"id": "1203957716722634752", "text": "soy demasiado self aware ni me importa hablar p\u00fablicamente de cuando me voy a suicidar me importa todo un fuck desde hace a\u00f1os llevo lo menos 10 a\u00f1os suicida creen ya que me importa pues no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735235322490015744", "edit_history_tweet_ids": ["1203957716722634752"], "created_at": "2019-12-09T08:41:02.000Z"}, {"id": "1203956905187663873", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367342820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956905187663873"], "created_at": "2019-12-09T08:37:49.000Z"}, {"id": "1203956875924066304", "text": "19-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0430\u0440\u043d\u044f \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00a0 \u0432 \u0421\u0430\u0440\u044b\u0430\u0433\u0430\u0448\u0435 https://t.co/3eM9omA6Gu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "310058288", "edit_history_tweet_ids": ["1203956875924066304"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3eM9omA6Gu", "expanded_url": "https://www.inform.kz/ru/19-letnego-parnya-spasli-ot-suicida-v-saryagashe_a3592757", "display_url": "inform.kz/ru/19-letnego-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T08:37:42.000Z"}, {"id": "1203956743946027008", "text": "RT @Arclch: @Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739102387068100608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203797990600785920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Arclch", "id": "218319396"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956743946027008"], "created_at": "2019-12-09T08:37:10.000Z"}, {"id": "1203956689856270342", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "599850726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956689856270342"], "created_at": "2019-12-09T08:36:57.000Z"}, {"id": "1203956547350601728", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888917039347359746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956547350601728"], "created_at": "2019-12-09T08:36:23.000Z"}, {"id": "1203956543219273729", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600430057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956543219273729"], "created_at": "2019-12-09T08:36:22.000Z"}, {"id": "1203956332514156545", "text": "@VentNivi @NEKERAFA @MomoSodomo @gatita__suicida Twitter se toma en serio las incitaciones al suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205395430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203956162204299264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "NEKERAFA", "id": "155917427"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956332514156545"], "geo": {"place_id": "6c1e4803d8952855"}, "in_reply_to_user_id": "1166035691597418496", "created_at": "2019-12-09T08:35:32.000Z"}, {"id": "1203956216642310145", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312839861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956216642310145"], "created_at": "2019-12-09T08:35:05.000Z"}, {"id": "1203956100099452929", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31764238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956100099452929"], "created_at": "2019-12-09T08:34:37.000Z"}, {"id": "1203956091601772544", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1024652239204491264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203956091601772544"], "created_at": "2019-12-09T08:34:35.000Z"}, {"id": "1203955869232308224", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138137939379179521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203955869232308224"], "created_at": "2019-12-09T08:33:42.000Z"}, {"id": "1203955774743027714", "text": "@VentNivi @NEKERAFA @MomoSodomo @gatita__suicida No, s\u00ed tiene la cuenta bloqueada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205395430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203955680375386112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "NEKERAFA", "id": "155917427"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203955774743027714"], "in_reply_to_user_id": "1166035691597418496", "created_at": "2019-12-09T08:33:19.000Z"}, {"id": "1203955677137395714", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44337911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203955677137395714"], "created_at": "2019-12-09T08:32:56.000Z"}, {"id": "1203955286819704833", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "525851678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203955286819704833"], "created_at": "2019-12-09T08:31:23.000Z"}, {"id": "1203954739253264390", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1256864707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203954739253264390"], "created_at": "2019-12-09T08:29:12.000Z"}, {"id": "1203954658395533312", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083378569169063937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203954658395533312"], "created_at": "2019-12-09T08:28:53.000Z"}, {"id": "1203954596877651968", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057764837193859074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203954596877651968"], "created_at": "2019-12-09T08:28:38.000Z"}, {"id": "1203954424235929600", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025446507607150593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203954424235929600"], "created_at": "2019-12-09T08:27:57.000Z"}, {"id": "1203954107247144960", "text": "O \u00fanico filme da DC q n\u00e3o presta \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, batman vs superman eu nem considero ruim s\u00f3 chatinho mesmo https://t.co/IZR4kt4RHY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1952905501", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203803082993414145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/IZR4kt4RHY", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1203803082993414145", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203954107247144960"], "created_at": "2019-12-09T08:26:42.000Z"}, {"id": "1203954064012251136", "text": "@lara_santaella @gatita__suicida SE MURIOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122583676880150531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203950851288645632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lara_santaella", "id": "205395430"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203954064012251136"], "in_reply_to_user_id": "205395430", "created_at": "2019-12-09T08:26:31.000Z"}, {"id": "1203953825448681472", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3074696859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203953825448681472"], "created_at": "2019-12-09T08:25:35.000Z"}, {"id": "1203953489958842368", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241257094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203953489958842368"], "created_at": "2019-12-09T08:24:15.000Z"}, {"id": "1203953398309109760", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914586761581547522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203953398309109760"], "created_at": "2019-12-09T08:23:53.000Z"}, {"id": "1203952691808014337", "text": "@gatita__suicida Me remito a lo dicho aqu\u00ed. Un saludo, compa.\nhttps://t.co/tABW5NCf4R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152135970684358656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203825228754964480"}, {"type": "replied_to", "id": "1203857630592192512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/tABW5NCf4R", "expanded_url": "https://twitter.com/son_mujeres_/status/1203825228754964480?s=19", "display_url": "twitter.com/son_mujeres_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203952691808014337"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T08:21:04.000Z"}, {"id": "1203952286315294720", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227007935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203952286315294720"], "created_at": "2019-12-09T08:19:28.000Z"}, {"id": "1203951811222261760", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4195260460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203951811222261760"], "created_at": "2019-12-09T08:17:34.000Z"}, {"id": "1203951402294415360", "text": "@gatita__suicida @lara_santaella M\u00eddeme esta https://t.co/2J7UcNrYMK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "612061751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203950606718767106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "lara_santaella", "id": "205395430"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/2J7UcNrYMK", "expanded_url": "https://twitter.com/Eodun/status/1203951402294415360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2J7UcNrYMK", "media_key": "3_1203951399756804096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203951402294415360"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T08:15:57.000Z"}, {"id": "1203950851288645632", "text": "@gatita__suicida Soy una mujer, ni\u00f1ata. Y t\u00fa alguien que se va a quedar sin cuenta muy pronto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205395430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203950606718767106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950851288645632"], "geo": {"place_id": "53da3b53320822a8"}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T08:13:45.000Z"}, {"id": "1203950579472588801", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701224846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950579472588801"], "created_at": "2019-12-09T08:12:41.000Z"}, {"id": "1203950565891424256", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188189617436200973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950565891424256"], "created_at": "2019-12-09T08:12:37.000Z"}, {"id": "1203950373947551744", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73537115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950373947551744"], "created_at": "2019-12-09T08:11:52.000Z"}, {"id": "1203950256364380160", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3058441847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950256364380160"], "created_at": "2019-12-09T08:11:24.000Z"}, {"id": "1203950249766772736", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2644016405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950249766772736"], "created_at": "2019-12-09T08:11:22.000Z"}, {"id": "1203950177863770118", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "866982583153954818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950177863770118"], "created_at": "2019-12-09T08:11:05.000Z"}, {"id": "1203949708747534336", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891093412262359040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203949708747534336"], "created_at": "2019-12-09T08:09:13.000Z"}, {"id": "1203949576039915520", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705(2015)\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705(esse ano n\u00e3o)\naluno destaque: \u274c(Tu jura kkk)\nse popularizou: \u2705 \ud83c\udf34 \ndiretoria: \u2705(2016)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117624258761564162", "edit_history_tweet_ids": ["1203949576039915520"], "created_at": "2019-12-09T08:08:41.000Z"}, {"id": "1203949328190070784", "text": "@frandevox @Kela90167661 Pues apaga y v\u00e1monos.. van a arruinar el pa\u00eds, esta gente viene a chupar, no a aportar, y los que curramos no vamos a poder soportar un estado lleno de sanguijuelas, asi que nos van a desangrar.. cada vez estoy mas preocupada, no entiendo q la gente vote izquierda, es suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166774009473773568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203947712573562882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frandevox", "id": "1009079411440791552"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Kela90167661", "id": "1097134496690982914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203949328190070784"], "in_reply_to_user_id": "1009079411440791552", "created_at": "2019-12-09T08:07:42.000Z"}, {"id": "1203949247328075778", "text": "2003 \u2013 Un attacco suicida nel centro di Mosca uccide 6 persone e ne ferisce 11 #AccaddeOggi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2889047860", "edit_history_tweet_ids": ["1203949247328075778"], "created_at": "2019-12-09T08:07:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "AccaddeOggi"}]}}, {"id": "1203949104734330881", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4867227731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203949104734330881"], "created_at": "2019-12-09T08:06:49.000Z"}, {"id": "1203949039127011328", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/ayEr8P6sXi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51385381", "edit_history_tweet_ids": ["1203949039127011328"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ayEr8P6sXi", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T08:06:33.000Z"}, {"id": "1203949001369956352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146321775606861826", "edit_history_tweet_ids": ["1203949001369956352"], "geo": {"place_id": "c9adcd696db9f1d5"}, "created_at": "2019-12-09T08:06:24.000Z"}, {"id": "1203948944696528896", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "145352461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203948944696528896"], "created_at": "2019-12-09T08:06:11.000Z"}, {"id": "1203948837158735873", "text": "RT @ariasvicente431: Su desmedida ambici\u00f3n va a llevarnos a tod@s a una segura destrucci\u00f3n, este sistema es suicida y los causantes lo sabe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113876192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203948102316679168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ariasvicente431", "id": "4694531323"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203948837158735873"], "created_at": "2019-12-09T08:05:45.000Z"}, {"id": "1203948580567957504", "text": "https://t.co/KIrDS5BpJF \n\n\"Siamo 7 miliardi e sinceramente di fare un lavoro di m**** che non mi piace fino alla pensione non \u00e8 una cosa che mi piace. Preferisco morire, \u00e8 quello che voglio\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "146738509", "edit_history_tweet_ids": ["1203948580567957504"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KIrDS5BpJF", "expanded_url": "http://m.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "m.ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T08:04:44.000Z"}, {"id": "1203948308043063297", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "481435839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203948308043063297"], "created_at": "2019-12-09T08:03:39.000Z"}, {"id": "1203948102316679168", "text": "Su desmedida ambici\u00f3n va a llevarnos a tod@s a una segura destrucci\u00f3n, este sistema es suicida y los causantes lo saben y no hacen nada para solucionarlo y todo para impedir que se solucione. https://t.co/eGW9cxheYW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4694531323", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203947514652712960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203948102316679168"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/eGW9cxheYW", "expanded_url": "https://twitter.com/miquinta1/status/1203947514652712960", "display_url": "twitter.com/miquinta1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T08:02:50.000Z"}, {"id": "1203947747419705345", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705249288276697088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947747419705345"], "created_at": "2019-12-09T08:01:25.000Z"}, {"id": "1203947578238353408", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4818103191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947578238353408"], "created_at": "2019-12-09T08:00:45.000Z"}, {"id": "1203947536555413505", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "254957033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947536555413505"], "created_at": "2019-12-09T08:00:35.000Z"}, {"id": "1203947426555604992", "text": "@ricardoacolivei @joaomimosoc Mas se tiveres algum problema aqui vai uma linha de apoio ao suicida: 800 208 020\nEspero que ajude :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894657863561433088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203947009142665217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardoacolivei", "id": "939204346012676096"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "joaomimosoc", "id": "799904717606363136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947426555604992"], "in_reply_to_user_id": "894657863561433088", "created_at": "2019-12-09T08:00:09.000Z"}, {"id": "1203947057062400001", "text": "@Karlos_ch @patriciagamarra Este momento es hist\u00f3rico para el Per\u00fa e hist\u00e9rico para el difunto suicida...que habr\u00e1 pensado AG en ese momento? Lo cierto es que Popy fu\u00e9 pitoniso...!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "556207845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203898187829907456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Karlos_ch", "id": "61592564"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3213, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Popy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947057062400001"], "in_reply_to_user_id": "61592564", "created_at": "2019-12-09T07:58:41.000Z"}, {"id": "1203947035680018432", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1101134744681660416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947035680018432"], "created_at": "2019-12-09T07:58:36.000Z"}, {"id": "1203946345918320641", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054909153116934144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203946345918320641"], "created_at": "2019-12-09T07:55:51.000Z"}, {"id": "1203945543073964033", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1078198486015844352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203945543073964033"], "created_at": "2019-12-09T07:52:40.000Z"}, {"id": "1203945373007433728", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "492523253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203945373007433728"], "created_at": "2019-12-09T07:51:59.000Z"}, {"id": "1203945189695467525", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2853322138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203945189695467525"], "created_at": "2019-12-09T07:51:16.000Z"}, {"id": "1203945006744166400", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "337597520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203945006744166400"], "created_at": "2019-12-09T07:50:32.000Z"}, {"id": "1203944989958520832", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708692976277569536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203944989958520832"], "created_at": "2019-12-09T07:50:28.000Z"}, {"id": "1203944786228654080", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3238740962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203944786228654080"], "created_at": "2019-12-09T07:49:39.000Z"}, {"id": "1203944308761616384", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806970233776906241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203944308761616384"], "created_at": "2019-12-09T07:47:46.000Z"}, {"id": "1203944223285948418", "text": "Ogni volta che qualcuno nel mondo risponde a Johnny Love, un neurone si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "462713646", "edit_history_tweet_ids": ["1203944223285948418"], "created_at": "2019-12-09T07:47:25.000Z"}, {"id": "1203943814043488257", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274154838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203943814043488257"], "created_at": "2019-12-09T07:45:48.000Z"}, {"id": "1203943654378942472", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197184483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203943654378942472"], "created_at": "2019-12-09T07:45:10.000Z"}, {"id": "1203943624444121089", "text": "RT @wathapend: O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe ele mataria ela e ela morreria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3002245925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203943478759174145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wathapend", "id": "1446839753995956226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203943624444121089"], "created_at": "2019-12-09T07:45:02.000Z"}, {"id": "1203943478759174145", "text": "O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe ele mataria ela e ela morreria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057725375130820608", "edit_history_tweet_ids": ["1203943478759174145"], "created_at": "2019-12-09T07:44:28.000Z"}, {"id": "1203942668079976448", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3080844379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203942668079976448"], "created_at": "2019-12-09T07:41:14.000Z"}, {"id": "1203942250289475585", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "579035454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203942250289475585"], "created_at": "2019-12-09T07:39:35.000Z"}, {"id": "1203942122065420293", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2440829470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203942122065420293"], "created_at": "2019-12-09T07:39:04.000Z"}, {"id": "1203942060979621889", "text": "RT @cosotec: @salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73947704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203927824647761921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203942060979621889"], "created_at": "2019-12-09T07:38:50.000Z"}, {"id": "1203941172403752960", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26271334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203941172403752960"], "created_at": "2019-12-09T07:35:18.000Z"}, {"id": "1203941038374686721", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915997454973259776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203941038374686721"], "created_at": "2019-12-09T07:34:46.000Z"}, {"id": "1203940671666708480", "text": "Lo m\u00e1s suicida ser\u00eda decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111948740", "edit_history_tweet_ids": ["1203940671666708480"], "created_at": "2019-12-09T07:33:18.000Z"}, {"id": "1203940404523089920", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1088554498916737024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203940404523089920"], "created_at": "2019-12-09T07:32:15.000Z"}, {"id": "1203940320460840961", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2519146450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203940320460840961"], "created_at": "2019-12-09T07:31:55.000Z"}, {"id": "1203940216102424576", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "464396333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203940216102424576"], "created_at": "2019-12-09T07:31:30.000Z"}, {"id": "1203940215263547392", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795705559534202888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203940215263547392"], "created_at": "2019-12-09T07:31:30.000Z"}, {"id": "1203940057146679297", "text": "Puedo ver Escuadr\u00f3n Suicida 100 veces y las 100 veces la voy a amar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047261658173898756", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203940057146679297"], "created_at": "2019-12-09T07:30:52.000Z"}, {"id": "1203939634079784960", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2743850519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203939634079784960"], "created_at": "2019-12-09T07:29:11.000Z"}, {"id": "1203939395432321024", "text": "@PilarBellver @teacher_ade No lo entiendo (y quiero entenderlo). Cuenta c\u00f3mo su hermana se suicida delante de toda la familia por no haberla dejado ser qui\u00e9n era, y pide respeto, empat\u00eda, y educaci\u00f3n...D\u00f3nde falla?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405005124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719832543416322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PilarBellver", "id": "2363542901"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "teacher_ade", "id": "1393299007187861507"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203939395432321024"], "in_reply_to_user_id": "2363542901", "created_at": "2019-12-09T07:28:14.000Z"}, {"id": "1203939367808589824", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1326374432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203939367808589824"], "created_at": "2019-12-09T07:28:08.000Z"}, {"id": "1203939143820226560", "text": "@FraschiniMauri2 S\u00ec e no Maurizio. S\u00ec perch\u00e9 indebitarsi in una valuta estera come l'euro \u00e8 suicida, no perch\u00e9 lo Stato non equivale a una famiglia e spendendo nel modo giusto il debito pu\u00f2 ridursi (in rapporto al PIL) come avveniva prima del 2009 in Italia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "447896469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203905006946127872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FraschiniMauri2", "id": "876035197002809344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203939143820226560"], "in_reply_to_user_id": "876035197002809344", "created_at": "2019-12-09T07:27:14.000Z"}, {"id": "1203939117467406336", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2983089333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203939117467406336"], "created_at": "2019-12-09T07:27:08.000Z"}, {"id": "1203938616399028224", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "24378958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203938616399028224"], "created_at": "2019-12-09T07:25:08.000Z"}, {"id": "1203938344188698624", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268000358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203938344188698624"], "created_at": "2019-12-09T07:24:04.000Z"}, {"id": "1203937419080404998", "text": "Menino entrou no esquecimento mesmo o caso no Rafael Miguel e da (fam\u00edlia )o cara matou a fam\u00edlia e at\u00e9 agora n\u00e3o foi encontrado , continua solto cm se nada tivesse acontecido Ooo meus Deus cade a justi\u00e7a da terra \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "373381305", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Menino"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Miguel"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203937419080404998"], "created_at": "2019-12-09T07:20:23.000Z"}, {"id": "1203937383411929089", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316655749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203937383411929089"], "created_at": "2019-12-09T07:20:14.000Z"}, {"id": "1203937329196478464", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "295790645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203937329196478464"], "created_at": "2019-12-09T07:20:02.000Z"}, {"id": "1203936742434312193", "text": "Seg\u00fan yo la mayor diferencia que tengo con el deseo suicida, es que yo no me matar\u00eda, pero si me pasa algo que me mate (que no sea homicidio) estoy totalmente bien con eso. O sea si me atropellan y me muero ma\u00f1ana, cool, me ahorro la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "286531620", "edit_history_tweet_ids": ["1203936742434312193"], "created_at": "2019-12-09T07:17:42.000Z"}, {"id": "1203936349985890304", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/qMFoBBUIRG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "435041043", "edit_history_tweet_ids": ["1203936349985890304"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/qMFoBBUIRG", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T07:16:08.000Z"}, {"id": "1203936268075360256", "text": "mano eu queria tanto que a jyp postasse essa merda de v\u00eddeo deles parecendo que foram pratrocinados pela dc pra promover esquadr\u00e3o suicida pq fodase eh perfeito e eu queria ver essa bosta bonitinho sabe https://t.co/YSjDStOqBU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848034907288993793", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.8118, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/YSjDStOqBU", "expanded_url": "https://twitter.com/acellevator/status/1203936268075360256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSjDStOqBU", "media_key": "3_1203936205739573248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203936268075360256"], "created_at": "2019-12-09T07:15:49.000Z"}, {"id": "1203936159497441280", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176228295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203936159497441280"], "created_at": "2019-12-09T07:15:23.000Z"}, {"id": "1203935865107570690", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana @Barreratyszka https://t.co/wgFeypAlis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83723511", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wgFeypAlis", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203935865107570690"], "created_at": "2019-12-09T07:14:12.000Z"}, {"id": "1203935771557629952", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "800868888238034945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203935771557629952"], "created_at": "2019-12-09T07:13:50.000Z"}, {"id": "1203935682382770176", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065132686237417473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203935682382770176"], "created_at": "2019-12-09T07:13:29.000Z"}, {"id": "1203935635708555264", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051157081057845249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203935635708555264"], "created_at": "2019-12-09T07:13:18.000Z"}, {"id": "1203935379373658112", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963998810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203935379373658112"], "created_at": "2019-12-09T07:12:17.000Z"}, {"id": "1203935038796181505", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083355142311854080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203935038796181505"], "created_at": "2019-12-09T07:10:55.000Z"}, {"id": "1203934915143913472", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49813828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203934915143913472"], "created_at": "2019-12-09T07:10:26.000Z"}, {"id": "1203934366247858177", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1244957245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203934366247858177"], "created_at": "2019-12-09T07:08:15.000Z"}, {"id": "1203934281762058240", "text": "El reto suicida https://t.co/6Kik271aZs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804713794987507712", "edit_history_tweet_ids": ["1203934281762058240"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/6Kik271aZs", "expanded_url": "https://twitter.com/rolaamedina/status/1203934281762058240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Kik271aZs", "media_key": "3_1203934279127961600"}]}, "created_at": "2019-12-09T07:07:55.000Z"}, {"id": "1203934143001899008", "text": "RT @perrieai: \"jared leto \u00e9 um ator ruim\" TEU CU QUE ELE \u00c9 UM ATOR RUIM S\u00d3 ASSISTIU A PORRA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA QUE \u00c9 SO A MERDA RADIOATIV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "464206755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203925884207546368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "perrieai", "id": "1138628107"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203934143001899008"], "created_at": "2019-12-09T07:07:22.000Z"}, {"id": "1203934067336499200", "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1121876450796167168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203934067336499200"], "created_at": "2019-12-09T07:07:04.000Z"}, {"id": "1203934058272743424", "text": "terf llamada gatita suicida (11 a\u00f1os como mucho 12) https://t.co/J1WYjAbMwa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097887913428353025", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "terf"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "gatita"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/J1WYjAbMwa", "expanded_url": "https://twitter.com/gatita__suicida/status/1203774868656967691", "display_url": "twitter.com/gatita__suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203934058272743424"], "created_at": "2019-12-09T07:07:02.000Z"}, {"id": "1203933983110815745", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018234500336283651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933983110815745"], "created_at": "2019-12-09T07:06:44.000Z"}, {"id": "1203933903603535875", "text": "RT @evaantonfer: \"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4272371607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201755494232313856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evaantonfer", "id": "2615165395"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933903603535875"], "created_at": "2019-12-09T07:06:25.000Z"}, {"id": "1203933817838481413", "text": "RT @daniel_tomas_75: Come\u00e7o a achar que se matou de prop\u00f3sito kk https://t.co/nCoQklxtwf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133282108494045184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203814044806897667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "daniel_tomas_75", "id": "1039452173598380032"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nCoQklxtwf", "expanded_url": "https://twitter.com/nakamurafg/status/1203704156659363840", "display_url": "twitter.com/nakamurafg/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933817838481413"], "created_at": "2019-12-09T07:06:04.000Z"}, {"id": "1203933463340093442", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "989689472630558720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933463340093442"], "created_at": "2019-12-09T07:04:40.000Z"}, {"id": "1203933427269033984", "text": "@borrachasobriax @gatita__suicida @AndrParamore Pues ya ves xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "928911826368237568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203933334960771073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933427269033984"], "geo": {"place_id": "bd30f4bdecae617a"}, "in_reply_to_user_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-12-09T07:04:31.000Z"}, {"id": "1203933334960771073", "text": "@YuiSakyubasu @gatita__suicida @AndrParamore Es un \u201ctodos somos bisexuales\u201d pero llevado a lo bestia con una excusa transfoba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203925288129880064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933334960771073"], "in_reply_to_user_id": "928911826368237568", "created_at": "2019-12-09T07:04:09.000Z"}, {"id": "1203933253452742656", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3274027808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933253452742656"], "created_at": "2019-12-09T07:03:50.000Z"}, {"id": "1203933171839946752", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74031989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933171839946752"], "created_at": "2019-12-09T07:03:30.000Z"}, {"id": "1203932715176910848", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131369387477360640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203932715176910848"], "created_at": "2019-12-09T07:01:41.000Z"}, {"id": "1203932407000371205", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197937043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203932407000371205"], "created_at": "2019-12-09T07:00:28.000Z"}, {"id": "1203932099755040768", "text": "@camilawcim Ahora hasta suicida, \u00bfqu\u00e9 te pas\u00f3?, no digas eso bro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159712359", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203929637803433984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203932099755040768"], "in_reply_to_user_id": "2295567800", "created_at": "2019-12-09T06:59:15.000Z"}, {"id": "1203931987876012038", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2887104567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203931987876012038"], "created_at": "2019-12-09T06:58:48.000Z"}, {"id": "1203931684766441472", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73560301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203931684766441472"], "created_at": "2019-12-09T06:57:36.000Z"}, {"id": "1203931487923556352", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1021760167518646272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203931487923556352"], "created_at": "2019-12-09T06:56:49.000Z"}, {"id": "1203931409624313856", "text": "@gatita__suicida sorpresa tengo pene", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097887913428353025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203774868656967691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203931409624313856"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:56:30.000Z"}, {"id": "1203931387407024128", "text": "26. Eso s\u00ed que no le gusta nada a los ingleses pues amenaza sus intereses. Comienzan a combatirlos.\n\nEn 1864 finaliza el asedio imperial y el brit\u00e1nico a Nankin, capital del Reino Celestial. Es destruido y disuelto.\n\nH\u00f3ng se suicida. Aunque algunos dicen que muere envenenado. https://t.co/1vuetMBHuL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076887971889102849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203930829296197632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Nankin"}, {"start": 174, "end": 188, "probability": 0.4957, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Celestial"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1vuetMBHuL", "expanded_url": "https://twitter.com/alejmordu/status/1203931387407024128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vuetMBHuL", "media_key": "3_1203931381404983296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203931387407024128"], "in_reply_to_user_id": "1076887971889102849", "created_at": "2019-12-09T06:56:25.000Z"}, {"id": "1203931202987732992", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax Y tambi\u00e9n podemos tener un pene y eso no les hace menos mujeres :]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137532986314907648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203931202987732992"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:55:41.000Z"}, {"id": "1203931153511653376", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1173997675471130624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203931153511653376"], "created_at": "2019-12-09T06:55:29.000Z"}, {"id": "1203930750657212416", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "56456142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203930750657212416"], "created_at": "2019-12-09T06:53:53.000Z"}, {"id": "1203930732936208384", "text": "@borrachasobriax se llama gatita suicida xd\ntendra 13 y me estoy pasando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097887913428353025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775016959201286"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203930732936208384"], "in_reply_to_user_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-12-09T06:53:49.000Z"}, {"id": "1203930657388449792", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "318293655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203930657388449792"], "created_at": "2019-12-09T06:53:31.000Z"}, {"id": "1203930457609560065", "text": "RT @borrachasobriax: @gatita__suicida \u00a1Claro que las mujeres tenemos co\u00f1o! Las mujeres cis existen. Pero claro, lo que pasa es que hay t\u00edos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059018496925941760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775946274299904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203930457609560065"], "created_at": "2019-12-09T06:52:43.000Z"}, {"id": "1203930295721955329", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406813412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203930295721955329"], "created_at": "2019-12-09T06:52:05.000Z"}, {"id": "1203930053966520320", "text": "E SE aquela luz que pegou o hank e o jason na verdade n matou eles mas foi a Lyla teleportando os dois? \ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "88293386", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "hank"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Lyla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203930053966520320"], "created_at": "2019-12-09T06:51:07.000Z"}, {"id": "1203929943413006336", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "508421610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203929943413006336"], "created_at": "2019-12-09T06:50:41.000Z"}, {"id": "1203929879911243776", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083037229117775874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203929879911243776"], "created_at": "2019-12-09T06:50:25.000Z"}, {"id": "1203929806552870912", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "977932520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203929806552870912"], "created_at": "2019-12-09T06:50:08.000Z"}, {"id": "1203929778115555329", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1103405534487736320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203929778115555329"], "created_at": "2019-12-09T06:50:01.000Z"}, {"id": "1203929690672697344", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53070593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203929690672697344"], "created_at": "2019-12-09T06:49:40.000Z"}, {"id": "1203929349386330112", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795455160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203929349386330112"], "created_at": "2019-12-09T06:48:19.000Z"}, {"id": "1203929054946234368", "text": "@stefanyszx Eu j\u00e1 entendi o conceito desse tipo de coment\u00e1rio, \u00e9 pq assim o pensamento suicida vai embora e vem o homicida, pra matar um desgra\u00e7ado desse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117122394139897856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203863252918325254"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stefanyszx", "id": "1004820585258602500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203929054946234368"], "in_reply_to_user_id": "1004820585258602500", "created_at": "2019-12-09T06:47:09.000Z"}, {"id": "1203928748329963520", "text": "ok equivocos......... n\u00e3o foi isaac, vulgo terapeuta, ele n\u00e3o se matou, gra\u00e7as ao bom deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "714943690406510592", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928748329963520"], "created_at": "2019-12-09T06:45:56.000Z"}, {"id": "1203928604687519744", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1350775081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928604687519744"], "created_at": "2019-12-09T06:45:21.000Z"}, {"id": "1203928573339488256", "text": "RT @SaidspoilersSU: @gatita__suicida @borrachasobriax Hay mujeres con co\u00f1o igual que las hay con pene y no les quita nada de mujer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1283828004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838709168328706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928573339488256"], "created_at": "2019-12-09T06:45:14.000Z"}, {"id": "1203928475452805120", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "495951696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928475452805120"], "created_at": "2019-12-09T06:44:51.000Z"}, {"id": "1203928397132505089", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55930323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928397132505089"], "created_at": "2019-12-09T06:44:32.000Z"}, {"id": "1203928383228387328", "text": "N\u00c3O FOI BONNIE CARAI FOI O TERAPEUTA ISAAC MORREU PQP COMO ASSIM ELE SE MATOU AI MEU DEUS EU ENTENDI PQP INFERJO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "714943690406510592", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "BONNIE"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "TERAPEUTA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928383228387328"], "created_at": "2019-12-09T06:44:29.000Z"}, {"id": "1203928326454333441", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15332068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928326454333441"], "created_at": "2019-12-09T06:44:15.000Z"}, {"id": "1203928151329517568", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1530921319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203928151329517568"], "created_at": "2019-12-09T06:43:33.000Z"}, {"id": "1203927824647761921", "text": "@salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru debe investigarlo por enriquecimiento ilicito,lava dinero con sus hijos en EEUU.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927824647761921"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "created_at": "2019-12-09T06:42:15.000Z"}, {"id": "1203927743748038656", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1693153555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927743748038656"], "created_at": "2019-12-09T06:41:56.000Z"}, {"id": "1203927450431954945", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146513824431955969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927450431954945"], "created_at": "2019-12-09T06:40:46.000Z"}, {"id": "1203927239705989120", "text": "@rocioglzm Para mi, mas bien, un acto suicida...te admiro \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161157215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203894981963833345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rocioglzm", "id": "1529173281907032067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927239705989120"], "in_reply_to_user_id": "106490809", "created_at": "2019-12-09T06:39:56.000Z"}, {"id": "1203927121179099140", "text": "@gatita__suicida Mi vida? Es la tuya, eres una transfoba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705279475697721345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203926865540501504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927121179099140"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:39:28.000Z"}, {"id": "1203927091693142017", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2987692648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927091693142017"], "created_at": "2019-12-09T06:39:21.000Z"}, {"id": "1203926912697077760", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3044217316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203926912697077760"], "created_at": "2019-12-09T06:38:38.000Z"}, {"id": "1203926817179987969", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72706624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203926817179987969"], "created_at": "2019-12-09T06:38:15.000Z"}, {"id": "1203926816966135808", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195587338027466752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203926816966135808"], "created_at": "2019-12-09T06:38:15.000Z"}, {"id": "1203926760196362240", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3028349843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203926760196362240"], "created_at": "2019-12-09T06:38:02.000Z"}, {"id": "1203926568910893056", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083411557818818562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203926568910893056"], "created_at": "2019-12-09T06:37:16.000Z"}, {"id": "1203926507640512512", "text": "@gatita__suicida Gracias, majetona.\nYo voy a seguir aprovechando el d\u00eda festivo, t\u00fa sigue con tu transfobia que te ir\u00e1 genial en la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705279475697721345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203925233486516229"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203926507640512512"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:37:01.000Z"}, {"id": "1203925884207546368", "text": "\"jared leto \u00e9 um ator ruim\" TEU CU QUE ELE \u00c9 UM ATOR RUIM S\u00d3 ASSISTIU A PORRA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA QUE \u00c9 SO A MERDA RADIOATIVA E QUER FALAR MERDA AH VAI TOMAR NO CU DESGRA\u00c7ADINHO DE MERDA DO CARALHO SENTA NO POSTE E GIRA FILHO DUMA \u00c9GUA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138628107", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203925884207546368"], "created_at": "2019-12-09T06:34:33.000Z"}, {"id": "1203925801713971200", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083293547908997121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203925801713971200"], "created_at": "2019-12-09T06:34:13.000Z"}, {"id": "1203925690191634432", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930180453998440448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203925690191634432"], "created_at": "2019-12-09T06:33:47.000Z"}, {"id": "1203925307696304128", "text": "JAJAAJAAJJA ESTE CABRON ANDA MODO SUICIDA https://t.co/o07vTgu6Ek", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3030425285", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203783072371613696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203925307696304128"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/o07vTgu6Ek", "expanded_url": "https://twitter.com/cIauds/status/1203783072371613696", "display_url": "twitter.com/cIauds/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T06:32:15.000Z"}, {"id": "1203925288129880064", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax @AndrParamore O sea, que seg\u00fan t\u00fa s\u00ed eres lesbiana te gustan tanto hombres como mujeres y si eres hetero tambi\u00e9n te gustan hombres y mujeres, adem\u00e1s de la gente NB, claro.\n\nSinceramente no le veo sentido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "928911826368237568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203830179740704774"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203925288129880064"], "geo": {"place_id": "2cf645bba5301f31"}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:32:11.000Z"}, {"id": "1203925257289162752", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "907956170043809792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203925257289162752"], "created_at": "2019-12-09T06:32:03.000Z"}, {"id": "1203924665745526785", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "34020085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203924665745526785"], "created_at": "2019-12-09T06:29:42.000Z"}, {"id": "1203924636607680512", "text": "RT @JoseCor78893079: @guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203849032411570178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3794, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203924636607680512"], "created_at": "2019-12-09T06:29:35.000Z"}, {"id": "1203924447285174272", "text": "E eu q escrevi uma carta suicida pr\u00f3s meus professores da universidade, auge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140069460709130240", "edit_history_tweet_ids": ["1203924447285174272"], "created_at": "2019-12-09T06:28:50.000Z"}, {"id": "1203924202186838016", "text": "@gatita__suicida Muchas gracias por preocuparte por m\u00ed, querida. Pero no necesito a nadie, gracias.\nAhora, puedes responder al resto de mis tuits sin dar por sentado algo que no he dicho?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705279475697721345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203921496210579456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203924202186838016"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:27:52.000Z"}, {"id": "1203924017633214464", "text": "MES x L'Italia = misura europea suicida. Non lo spiegano ma \u00e8 cos\u00ec.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "541142373", "edit_history_tweet_ids": ["1203924017633214464"], "created_at": "2019-12-09T06:27:08.000Z"}, {"id": "1203923572495962113", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37963271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203923572495962113"], "created_at": "2019-12-09T06:25:22.000Z"}, {"id": "1203923402240733184", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2700589168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203923402240733184"], "created_at": "2019-12-09T06:24:41.000Z"}, {"id": "1203923199299334144", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167109955549302784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203923199299334144"], "created_at": "2019-12-09T06:23:53.000Z"}, {"id": "1203923142059667456", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70845560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203923142059667456"], "created_at": "2019-12-09T06:23:39.000Z"}, {"id": "1203923051286544384", "text": "n\u00e3o acredito que terei que esperar at\u00e9 abrir pra saber se a Laurel \u00e9 realmente a cobra que eu sempre imaginei, quem ajudou o Wes a forjar a pr\u00f3pria morte, se a annalise morreu mesmo e quem matou o asher", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1594241965", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Wes"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "asher"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203923051286544384"], "created_at": "2019-12-09T06:23:17.000Z"}, {"id": "1203922646766891008", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "941043060649201666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203922646766891008"], "created_at": "2019-12-09T06:21:41.000Z"}, {"id": "1203922588755513344", "text": "Literal es suicida https://t.co/ULzOuExeyx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1431654036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203921007871954945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203922588755513344"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ULzOuExeyx", "expanded_url": "https://twitter.com/angicamanio_3/status/1203922588755513344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULzOuExeyx", "media_key": "3_1203922571923722241"}]}, "in_reply_to_user_id": "1431654036", "created_at": "2019-12-09T06:21:27.000Z"}, {"id": "1203922554953568256", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1055125357764976640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203922554953568256"], "created_at": "2019-12-09T06:21:19.000Z"}, {"id": "1203922515195768834", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142123026651258881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203922515195768834"], "created_at": "2019-12-09T06:21:10.000Z"}, {"id": "1203922399672098816", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1082999354745602049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203922399672098816"], "created_at": "2019-12-09T06:20:42.000Z"}, {"id": "1203922172382715905", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197184483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203922172382715905"], "created_at": "2019-12-09T06:19:48.000Z"}, {"id": "1203921588787318789", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3392539287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203921588787318789"], "created_at": "2019-12-09T06:17:29.000Z"}, {"id": "1203921148209225728", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1102601979514245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203921148209225728"], "created_at": "2019-12-09T06:15:44.000Z"}, {"id": "1203921031947272195", "text": "@exosoft a tend\u00eancia suicida da crian\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094483050086436864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203920854377254913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "exosoft", "id": "1336070758951424000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203921031947272195"], "in_reply_to_user_id": "826840567321677826", "created_at": "2019-12-09T06:15:16.000Z"}, {"id": "1203920838514421760", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "803710451393687552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920838514421760"], "created_at": "2019-12-09T06:14:30.000Z"}, {"id": "1203920754825420800", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012199360564785152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920754825420800"], "created_at": "2019-12-09T06:14:10.000Z"}, {"id": "1203920588860903424", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "79374332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920588860903424"], "created_at": "2019-12-09T06:13:30.000Z"}, {"id": "1203920331934703616", "text": "@gatita__suicida Claro, lo tengo, al igual que las mujeres trans tienen pene", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021513689294426112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203826716457734144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920331934703616"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:12:29.000Z"}, {"id": "1203920245758611456", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1082996501415104512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920245758611456"], "created_at": "2019-12-09T06:12:09.000Z"}, {"id": "1203920225135210496", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822666943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920225135210496"], "created_at": "2019-12-09T06:12:04.000Z"}, {"id": "1203920167283150853", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155803946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920167283150853"], "created_at": "2019-12-09T06:11:50.000Z"}, {"id": "1203920065118326784", "text": "@gatita__suicida @Kyuremly @borrachasobriax En unos a\u00f1os diremos lo mismo, crack.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705279475697721345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824135941611521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920065118326784"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:11:25.000Z"}, {"id": "1203920014954225665", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1232627623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203920014954225665"], "created_at": "2019-12-09T06:11:13.000Z"}, {"id": "1203919671575089153", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2717380034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203919671575089153"], "created_at": "2019-12-09T06:09:52.000Z"}, {"id": "1203919638037446658", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1283828004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203919638037446658"], "created_at": "2019-12-09T06:09:44.000Z"}, {"id": "1203919540993822725", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927694255719665664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203919540993822725"], "created_at": "2019-12-09T06:09:20.000Z"}, {"id": "1203918746294706177", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104848719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203918746294706177"], "created_at": "2019-12-09T06:06:11.000Z"}, {"id": "1203918670835191808", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878923451117051904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203918670835191808"], "created_at": "2019-12-09T06:05:53.000Z"}, {"id": "1203918628363612160", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33076041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203918628363612160"], "created_at": "2019-12-09T06:05:43.000Z"}, {"id": "1203918245574709248", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35697244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203918245574709248"], "created_at": "2019-12-09T06:04:12.000Z"}, {"id": "1203917993710948358", "text": "@JesusLeonelAM Marico para que recuerdes a tu pueblo, ya no es como antes que se ca\u00edan a botellazos, ahora hab\u00eda policia a morir, faes, conas, toda mierda y no termin\u00f3 siendo un concierto suicida como el de neutro JAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "499403185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203902258745937920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JesusLeonelAM", "id": "149774703"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3938, "type": "Person", "normalized_text": "Marico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917993710948358"], "in_reply_to_user_id": "149774703", "created_at": "2019-12-09T06:03:12.000Z"}, {"id": "1203917967559479299", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1112023566550265856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917967559479299"], "created_at": "2019-12-09T06:03:05.000Z"}, {"id": "1203917838114807808", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207986672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917838114807808"], "created_at": "2019-12-09T06:02:34.000Z"}, {"id": "1203917595554045952", "text": "Camila pasa del modo maricona al modo suicida y despu\u00e9s te tira frases de la vida \u00bf? En d\u00f3nde me met\u00ed ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012137692069580802", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917595554045952"], "created_at": "2019-12-09T06:01:37.000Z"}, {"id": "1203917586552872960", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2441011262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917586552872960"], "created_at": "2019-12-09T06:01:34.000Z"}, {"id": "1203917523898552321", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083476209781129225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917523898552321"], "created_at": "2019-12-09T06:01:20.000Z"}, {"id": "1203917445737701376", "text": "Donde Th se suicida y Jk, su novio, queda absolutamente destru\u00eddo. \u00bfQu\u00e9 sucede cuando \u00e9ste \u00faltimo comience a so\u00f1ar con \u00e9l mayor, el cual le confiesa que alguien lo hab\u00eda asesinado? \u00bfQu\u00e9 si el asesino est\u00e1 m\u00e1s cerca de lo que Jk cre\u00eda? https://t.co/53cHBf40R0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1183986905819602944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203916929897025537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Th"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "Jk"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Jk"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/53cHBf40R0", "expanded_url": "https://twitter.com/_softlyoonie/status/1203917445737701376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/53cHBf40R0", "media_key": "3_1203917411055001600"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/53cHBf40R0", "expanded_url": "https://twitter.com/_softlyoonie/status/1203917445737701376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/53cHBf40R0", "media_key": "3_1203917421045862401"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/53cHBf40R0", "expanded_url": "https://twitter.com/_softlyoonie/status/1203917445737701376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/53cHBf40R0", "media_key": "3_1203917431376351233"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/53cHBf40R0", "expanded_url": "https://twitter.com/_softlyoonie/status/1203917445737701376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/53cHBf40R0", "media_key": "3_1203917438045315073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917445737701376"], "in_reply_to_user_id": "1183986905819602944", "created_at": "2019-12-09T06:01:01.000Z"}, {"id": "1203917104619180032", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "573288391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917104619180032"], "created_at": "2019-12-09T05:59:40.000Z"}, {"id": "1203917075514830848", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/C4bhwDhNVc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2946226762", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203901041143619585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203917075514830848"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/C4bhwDhNVc", "expanded_url": "https://twitter.com/jannottileo/status/1203901041143619585", "display_url": "twitter.com/jannottileo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:59:33.000Z"}, {"id": "1203917003880353792", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "34781419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203917003880353792"], "created_at": "2019-12-09T05:59:16.000Z"}, {"id": "1203916901577089024", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851313910980497408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203916901577089024"], "created_at": "2019-12-09T05:58:51.000Z"}, {"id": "1203916796388134912", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1872402253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203916796388134912"], "created_at": "2019-12-09T05:58:26.000Z"}, {"id": "1203916484034146304", "text": "Jason Jordan turned heel on Big Cass with a tope suicida in Calgary.... Alberta... Canada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Jordan"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Big Cass"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Calgary"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Alberta"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203916484034146304"], "created_at": "2019-12-09T05:57:12.000Z"}, {"id": "1203916240227622912", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083338009897037825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203916240227622912"], "created_at": "2019-12-09T05:56:14.000Z"}, {"id": "1203916224607989760", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069066250784030720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203916224607989760"], "created_at": "2019-12-09T05:56:10.000Z"}, {"id": "1203916140503863296", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "727619743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203916140503863296"], "created_at": "2019-12-09T05:55:50.000Z"}, {"id": "1203915882654814208", "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083698395380936705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203915882654814208"], "created_at": "2019-12-09T05:54:48.000Z"}, {"id": "1203915739901632513", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2437546340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203915739901632513"], "created_at": "2019-12-09T05:54:14.000Z"}, {"id": "1203915732653920256", "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772238093994917888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203915732653920256"], "created_at": "2019-12-09T05:54:12.000Z"}, {"id": "1203915686378123265", "text": "9 Dicembre 2003 \u2013 Un attacco suicida nel centro di Mosca uccide 6 persone e ne ferisce 11 https://t.co/8MX70eg2Jw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2858863684", "edit_history_tweet_ids": ["1203915686378123265"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8MX70eg2Jw", "expanded_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "display_url": "sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "status": 200, "title": "Almanacco", "unwound_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:54:01.000Z"}, {"id": "1203915117353721857", "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/zLmSGm9bug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17015739", "edit_history_tweet_ids": ["1203915117353721857"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zLmSGm9bug", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:51:46.000Z"}, {"id": "1203914562996703232", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910627263959502848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203914562996703232"], "created_at": "2019-12-09T05:49:34.000Z"}, {"id": "1203914195579920384", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71682665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203914195579920384"], "created_at": "2019-12-09T05:48:06.000Z"}, {"id": "1203914049605558272", "text": "Pensando em tudo o que eu pus vida ta me arrancando ela,me transformando num suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1201900733966278657", "edit_history_tweet_ids": ["1203914049605558272"], "created_at": "2019-12-09T05:47:31.000Z"}, {"id": "1203913887520706560", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "409644305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203913887520706560"], "created_at": "2019-12-09T05:46:53.000Z"}, {"id": "1203913808227586048", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37596031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203913808227586048"], "created_at": "2019-12-09T05:46:34.000Z"}, {"id": "1203913587414183938", "text": "Principio de d\u00e9cada: saliendo de otro abuso sexual, bulleada y rechazada por sus compa\u00f1eros de prepa/maestros, sola,en depresi\u00f3n y suicida. //\nFinal de d\u00e9cada: Profesional,exitosa, rodeada de mucho amor y admiraci\u00f3n rec\u00edproca, en constante crecimiento, soy mi propio rayo de luz https://t.co/AhUUFlBNrl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001231748099796992", "edit_history_tweet_ids": ["1203913587414183938"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AhUUFlBNrl", "expanded_url": "https://twitter.com/carolyvesart/status/1203913587414183938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhUUFlBNrl", "media_key": "3_1203913566845198336"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AhUUFlBNrl", "expanded_url": "https://twitter.com/carolyvesart/status/1203913587414183938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhUUFlBNrl", "media_key": "3_1203913573442801664"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:45:41.000Z"}, {"id": "1203913534251425798", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "803957936678719488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203913534251425798"], "created_at": "2019-12-09T05:45:28.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MariameliaStan1", "name": "Mariamelia Stanzione", "id": "1083479265713291264", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 28, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FrancescaIGAG", "name": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuzLmarina", "name": "luz marina", "id": "4484001377", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 450, "tweet_count": 69380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "egleegolobato", "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato", "id": "372806202", "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "gelyfonseca", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Angelica Fonseca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "367149617", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2858, "tweet_count": 9256, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "marciolabre", "name": "Marcio Labre Oficial", "id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "username": "MARCIOTICOS", "name": "MARCIO", "id": "281451881", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4802, "tweet_count": 416178, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "CBinvaders", "name": "\ud83d\uded1\ud83d\ude98\ud83d\udef5 usen #CBinvaders y #respectAlaBcici \ud83d\udc7e", "id": "4122197512", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 719, "tweet_count": 78634, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "_martinell_", "name": "Luis", "id": "244008811", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1054, "tweet_count": 10009, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "amalia_tayupe", "name": "Amalia Tayupe", "id": "976053819229470721", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1774, "tweet_count": 89334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gonzotronic", "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "26142792", "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 21266, "following_count": 9783, "tweet_count": 250336, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "Clara375831", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "900825785157726208", "location": "Aonde o gps n\u00e3o localiza", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 375, "tweet_count": 14685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nandacastilho", "name": "Fef\u00ea \u2764\ud83d\udda4", "id": "55921626", "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 3255, "following_count": 663, "tweet_count": 225384, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "TioBooBooDepre", "name": "TETRA CAMPE\u00c3O", "id": "1022562488", "public_metrics": {"followers_count": 19373, "following_count": 2348, "tweet_count": 263258, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "Diegote4a0", "name": "\u2605Diegote\u2605", "id": "344268787", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 416, "tweet_count": 18186, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ElChachoCouchDT", "name": "El Chacho CoachDT", "id": "3289304493", "public_metrics": {"followers_count": 8239, "following_count": 384, "tweet_count": 27997, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "lusypussy_", "name": "\u26a1", "id": "773641298586767361", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 59, "tweet_count": 25814, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana", "id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Eufemia2010", "name": "Martha Arenas", "id": "172588323", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 2341, "tweet_count": 199130, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "carolaandradew", "name": "Carolina Andrade Warnken", "id": "568204556", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 752, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "visi_perez", "name": "Visi P\u00e9rez", "id": "2657906097", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 366, "tweet_count": 39380, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mauriciohabitz", "name": "Mauricio Habitzreuter", "id": "391646237", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 668, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fflores150384", "name": "Francisco Flores", "id": "334053509", "location": "\u00dcT: 10.1657025,-67.5631846", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 226, "tweet_count": 18830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ObservadBinario", "name": "ElObservadorBinario", "id": "193808486", "location": "Pateando calles", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}}, {"verified": false, "username": "DELTACESAR", "name": "CESAR AUGUSTO 1", "id": "132898565", "location": "UPATA EDO BOLIVAR", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 4752, "tweet_count": 82532, "listed_count": 34}}, {"verified": true, "username": "AlfredoARamos", "name": "Alfredo Ramos", "id": "116227294", "location": "Barquisimeto, Iribarren", "public_metrics": {"followers_count": 186538, "following_count": 7617, "tweet_count": 33465, "listed_count": 450}}, {"verified": false, "username": "consuelogo20", "name": "Consuelogo20", "id": "1098685066002288641", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 258, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabiordasilva", "name": "F\u00e1bio Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "73355715", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 405, "tweet_count": 33667, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Evandrorh", "name": "Liberdade a qualquer custo!!2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u00ae\ufe0f", "id": "1062114528928915456", "location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2262, "tweet_count": 43804, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amada33284629", "name": "", "id": "997627880115974149", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonline2000", "name": "Leonard Reyes", "id": "2349409579", "location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}}, {"verified": false, "username": "MichaelBizar", "name": "Michael", "id": "804872288491470848", "location": "Logo al\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 115, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rui__mendes", "name": "\u211c\ud835\udd32\ud835\udd26", "id": "955743631566147584", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 143, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maritowalcott", "name": "Sancho \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "id": "2273188531", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 615, "tweet_count": 18867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marjoriefelicia", "name": "marjorie Uzcategu\u00ed", "id": "875802589", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 161, "tweet_count": 20146, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carelecoi", "name": "sonfelicesencaracas", "id": "862333951", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 724, "tweet_count": 101301, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_Armond__", "name": "\ud83d\udcaf Paci\u00eancia!!!", "id": "1341024409", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2024, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ggukkietalent", "name": "\ud835\udcd1.", "id": "842406875111018499", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CCristinaLO", "name": "Cristina LO", "id": "2347863786", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 950, "tweet_count": 118565, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "BasxiloSpfc", "name": "BASXILO. Bolsonaro SPFC", "id": "1057959298263855105", "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5895, "following_count": 5955, "tweet_count": 34560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuelessteban", "name": "manuelessteban", "id": "607360546", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 4004, "tweet_count": 63238, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "javierolcelli", "name": "Javiercito", "id": "195214217", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 804, "tweet_count": 39623, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "Juanctpy", "name": "Juan C\u00e1ceres Troche", "id": "171251246", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 80716, "following_count": 2136, "tweet_count": 31789, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "username": "Clara_Oren", "name": "Oren", "id": "780185174067798016", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 527, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guk_stan", "name": "naninha \u2600\ufe0f\ud83d\udc30\ud83d\udc3b", "id": "1039907802679046144", "location": "pjm + jjk \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 164, "tweet_count": 21510, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "atsabella_", "name": "Azabache", "id": "905727642", "public_metrics": {"followers_count": 6645, "following_count": 167, "tweet_count": 52737, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "Desdi777", "name": "Towi", "id": "945054088240214016", "location": "Sub realismo y chato de vino.", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 264, "tweet_count": 5947, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ismapereira", "name": "Ismael Pereira AA", "id": "172026687", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1088, "tweet_count": 27055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roxrivas15", "name": "Roxana Rivas", "id": "297185865", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1244, "tweet_count": 56487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "israjaimes", "name": "Israel Jaimes", "id": "150780874", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1012, "tweet_count": 79881, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tamagochi64", "name": "tamagochi64", "id": "75577326", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 4205, "tweet_count": 82265, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "abrahamendieta", "name": "Abraham Mendieta", "id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}}, {"verified": false, "username": "fladeleblue", "name": "\u00c9 LULAAAAAAAA", "id": "263815605", "location": "V\u00eanus", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 909, "tweet_count": 75894, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "mariavi16664731", "name": "maria vitoria", "id": "1527251738", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 349, "tweet_count": 5828, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536684, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}}, {"verified": false, "username": "eloicito", "name": "eloy torres roman", "id": "128220431", "location": "\u00dcT: 10.43831,-66.838275", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 749, "tweet_count": 5361, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "AlcazarTina", "name": "Tina alcazar", "id": "1097997954013630464", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 32, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joao_janoti", "name": "Janotin", "id": "938880036375027715", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 358, "tweet_count": 9499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ortizms", "name": "Maria Ortiz", "id": "429269410", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 700, "tweet_count": 19714, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "clavierguzman52", "name": "JLCLAVIERGUZMAN", "id": "84593173", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 3531, "tweet_count": 146295, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "soniatellez27", "name": "Sonia T\u00e9llez", "id": "171144443", "location": "Turmero - estado Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 215, "tweet_count": 9959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "username": "ElisacostaG", "name": "elisacosta_GV", "id": "1135682464649764865", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 444, "tweet_count": 23980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hamenteslivres", "name": "\u24cb M\u00e1rcia 13\ud83e\udd91", "id": "718644673405960192", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37425, "following_count": 13012, "tweet_count": 186526, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "manotaetoro", "name": "Democracia", "id": "142091242", "location": "Ex capital del cielo Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 2269, "tweet_count": 64790, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Liberik31", "name": "Liberik3", "id": "924700472006541313", "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 732, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NqnPedroMG", "name": "\u0628\u064a\u062f\u0631\u0648", "id": "292071849", "location": "Neuqu\u00e9n PATAGONIA ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1194, "tweet_count": 55511, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "LMNeuquen", "name": "LMNeuqu\u00e9n", "id": "133714571", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43873, "following_count": 131, "tweet_count": 210956, "listed_count": 326}}, {"verified": false, "username": "amoleiro", "name": "Alonso Moleiro", "id": "95568503", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 323631, "following_count": 1794, "tweet_count": 38987, "listed_count": 1504}}, {"verified": false, "username": "CortioMalties", "name": "Corto Malt\u00e9s", "id": "2429932671", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1353, "tweet_count": 74012, "listed_count": 28}}, {"verified": true, "username": "PaulinhaBraun", "name": "paulinhabraun", "id": "67968198", "public_metrics": {"followers_count": 42158, "following_count": 692, "tweet_count": 79737, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "hernandobarros3", "name": "hernandobarros", "id": "2221618598", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 250, "tweet_count": 26429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisrgvalencia", "name": "@LuisRGValencia", "id": "1159613177061093376", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1423, "tweet_count": 24244, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ricarlos", "name": "Ricarlos", "id": "14073063", "location": "Rioverde, SLP, a ratos", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1582, "tweet_count": 131047, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "76manuel76", "name": "Charlie Rivell", "id": "809155465", "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2197, "tweet_count": 106201, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "OttoJansen", "name": "otto jansen maneiro", "id": "147050388", "location": "Ciudad Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4471, "tweet_count": 88624, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "elblogdepuenteg", "name": "El Blog de Puente Genil", "id": "3293378865", "location": "Puente Genil, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 22, "tweet_count": 435, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Circulaseguro1", "name": "El Transe\u00fante", "id": "1118559582144610304", "location": "el Camp de l'Arpa del Clot, Ba", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 1079, "tweet_count": 23218, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "angelakkk__", "name": "A \ud83d\udcab", "id": "53524812", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 454, "tweet_count": 29743, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sr_emanoel_43", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd91 / MeiaNoite", "id": "809731663429300225", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 815, "tweet_count": 25032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "liviaqui", "name": "livinha estafada \ud83e\udd91\u2728\u2764\ufe0f", "id": "70174612", "location": "Ouro Preto", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 803, "tweet_count": 33825, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "herograystairs", "name": "layla \ud83d\udcd6", "id": "1321366086", "location": "los angeles institute", "public_metrics": {"followers_count": 10191, "following_count": 4339, "tweet_count": 64564, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "username": "rosira_rosi", "name": "Rosi", "id": "2880231533", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9837, "following_count": 10732, "tweet_count": 332791, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "carola123user", "name": "User", "id": "2361789415", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 138, "tweet_count": 132504, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "pkjiminsun", "name": "lua\u17f9", "id": "1014276947860492289", "location": "\ubcc4 : \ud835\udff5\ud835\udff3 \u02d2 \ud835\udff5\ud835\udff1 \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1123, "tweet_count": 34970, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MariaPallotti", "name": "\u30de\u30ea\u30a2\u6bbf", "id": "3209084194", "location": "T\u00fa Casa Guapo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 96, "tweet_count": 6130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "364908458", "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"verified": true, "username": "botellazo", "name": "Jose V Carrasquero A", "id": "48531794", "location": "Hollywood, FL", "public_metrics": {"followers_count": 180464, "following_count": 7567, "tweet_count": 108833, "listed_count": 737}}, {"verified": false, "username": "epina68317599", "name": "epina", "id": "1088033347329294336", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 17, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mecu29", "name": "EL APRENDIZ", "id": "164039854", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 753, "tweet_count": 142792, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "alecarlosaguiar", "name": "Alexandre Aguiar - Lula 1o. turno", "id": "154335397", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2615, "tweet_count": 68423, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tarsogenro", "name": "Tarso Genro", "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "username": "QuijoteChevere", "name": "Quijote Ch\u00e9vere", "id": "2421483451", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SchlemperS", "name": "Breno Gaymer \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83e\udd0e\ud83d\udda4\ud83e\udd0d #Bolsonaro2022", "id": "703342506105294849", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 4102, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "googlebrasil", "name": "Google Brasil", "id": "41909879", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 655671, "following_count": 393, "tweet_count": 7271, "listed_count": 2281}}, {"verified": true, "username": "DennisAlmeida82", "name": "Dennis Almeida \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb", "id": "365559271", "location": "Caipira em S\u00e3o Paulo!", "public_metrics": {"followers_count": 15451, "following_count": 1648, "tweet_count": 46463, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "Koeman1704", "name": "MCT", "id": "2310338984", "location": "Esparragosa de la Serena, Espa", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 3047, "tweet_count": 62619, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Vaansete", "name": "\u24d4\u24db \u24cb\u24d0\u24d0\u24dd\u24e2\u24d4\u24e3\u24d4", "id": "819229294119489536", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 202, "tweet_count": 48225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pilkunnussita", "name": "Myriam M. Lejardi dice: \u00abCHUJ\u00bb", "id": "106814952", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 1153, "tweet_count": 68598, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "eldaarvelaiz", "name": "Elda Arvelaiz", "id": "143916183", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1831, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "YoonSooky", "name": "L\u00f3 \ud83d\udc1d: \ud83d\udcfa Snowpiercer", "id": "889249771168378880", "location": "Covinhas da Sookyung", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 530, "tweet_count": 65195, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "luveldaeng", "name": "\u00e1gata\u17f9", "id": "987177247357526017", "location": "dorameira", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2850, "tweet_count": 66994, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "suggarleo", "name": "dra. beij\u00f6rk", "id": "3163736595", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 739, "tweet_count": 25753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaCajado", "name": "Maria", "id": "2880933471", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 263, "tweet_count": 2116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oqueixoingles", "name": "A very sufferable coffee drinker.", "id": "11181722", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 98, "tweet_count": 29016, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "boatealouca", "name": "sarah", "id": "15835368", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 209, "tweet_count": 76404, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "cruzmaldonado2", "name": "cruz maldonado", "id": "827735138", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1798, "tweet_count": 530820, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "albertogogo", "name": "Alberto Gonzalez", "id": "83000509", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 4996, "tweet_count": 28990, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "LAzevedo64", "name": "Augusto 64", "id": "982768103892422656", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 56, "tweet_count": 35092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iscoelho5046", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TalitaRosaa", "name": "Talita \ud83d\udc30", "id": "62574177", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1511, "tweet_count": 45300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jmendezquijada", "name": "Jes\u00fas M\u00e9ndez Quijada", "id": "51450959", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 128, "tweet_count": 119922, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "perezlozano", "name": "Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano", "id": "14309930", "location": "El Prat de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 4676, "tweet_count": 173122, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "AmadaVzla20", "name": "\u0950Elizabeth\u262f", "id": "460503757", "location": ".cta alterna @amadavzla2004 \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 1097, "tweet_count": 85021, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "joaquinhidalgoo", "name": "Joaquin Hidalgo", "id": "418031576", "location": "Vi\u00f1a del mar", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 3630, "tweet_count": 30756, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "EvaniaViana", "name": "Evania Viana Costa", "id": "1087505916193316869", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1778, "tweet_count": 7397, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Apolina74577866", "name": "Apoli Naria", "id": "1155590115839942657", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4982, "tweet_count": 76191, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "peronbielsamara", "name": "Daniel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1032662842657386496", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 374, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KusilloM", "name": "Kusillo \u0445\u0430\u0437\u044f\u0457\u043d", "id": "1201545178693210113", "location": "Plurinational State of Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1919, "tweet_count": 39980, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "viniciusnasco", "name": "o voto \u00e9 secreto, meu tes\u00e3o n\u00e3o \u2b50\ufe0f", "id": "106247746", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 181, "tweet_count": 22111, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "cheiratiner", "name": "tini", "id": "3082453809", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 291, "tweet_count": 50815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carolinaconway", "name": "Carolina Conway \ud83d\ude37", "id": "79554222", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 379, "tweet_count": 189098, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "katzukudetails", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud83c\udf88| \ud835\udc06\ud835\udc2e\ud835\udc32\ud835\udc2c \ud835\udc22 \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26", "id": "1112022081808535553", "location": "\u25b6\ufe0f: Attack on Titan 4", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1469, "tweet_count": 20069, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "seba_cancino8", "name": "leirbag", "id": "1069787757969575937", "location": "Las Lomitas", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 134, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CampanaGauss1", "name": "Superficie Gaussiana", "id": "1088121530662510592", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leovherrera", "name": "Leonardo Herrera", "id": "445482548", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 226, "tweet_count": 110356, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "lpedrosofilho", "name": "Luiz Pedroso Filho", "id": "1329900108", "location": "Porto Alegre, RS.", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1266, "tweet_count": 57723, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "victoramaya", "name": "V\u00edctor Amaya", "id": "17896210", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 123511, "following_count": 2862, "tweet_count": 58937, "listed_count": 1100}}, {"verified": false, "username": "MariaLuciadeJe3", "name": "Maria Lucia Camilo Andrade De Jesus E Silva", "id": "472496743", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4342, "following_count": 3317, "tweet_count": 127340, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "username": "VemPraRua_br", "name": "Vem Pra Rua Brasil", "id": "2884022608", "public_metrics": {"followers_count": 259352, "following_count": 587, "tweet_count": 42623, "listed_count": 436}}, {"verified": false, "username": "DeibyGuz", "name": "thiago pietrich", "id": "425346744", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 3842, "tweet_count": 149895, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gus_Castell", "name": "Gustavo C", "id": "345479171", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 991, "tweet_count": 15568, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joseagilyepes", "name": "Jos\u00e9 A. Gil Yepes", "id": "78415877", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 32357, "following_count": 5129, "tweet_count": 10758, "listed_count": 247}}, {"verified": false, "username": "monarquista2011", "name": "O_Monarquista2011", "id": "1169630573465411586", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 2520, "tweet_count": 24507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "89nuncamais", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "leonardo_stoppa", "name": "Leonardo Stoppa", "id": "2390796442", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "Ysapuerto", "name": "Ysabel Puerta", "id": "258611817", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 889, "tweet_count": 108468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aponte6712", "name": "Rafael Aponte", "id": "478013566", "location": " venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 286, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "beatrizbecerrab", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "156289017", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4503, "tweet_count": 87142, "listed_count": 692}}, {"verified": false, "username": "sansidel", "name": "SIDEL SANCHEZ. Apicultor", "id": "263789245", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 1951, "tweet_count": 97136, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "StaserasolounTG", "name": "Stasera solo un TG", "id": "1268953866", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171217, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "sulsitodisimone", "name": "BusallettaInfo", "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479016, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "username": "merkur1989", "name": "Jos\u00e9 David", "id": "245030299", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412336, "listed_count": 43}}, {"verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es", "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262710, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}}, {"verified": false, "username": "jysiaa", "name": "\ud835\udcd0.", "id": "1189883578475253760", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 40, "tweet_count": 3983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "id": "1170926555557715968", "location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "thabatalencarr", "name": "Th\u00e1", "id": "1026426928184606721", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 768, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Profilo3Marco", "name": "marco staff.profilo3", "id": "1103360481341902854", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 43, "tweet_count": 481466, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RepubblicaTv", "name": "RepubblicaTv", "id": "94072544", "public_metrics": {"followers_count": 94335, "following_count": 22, "tweet_count": 265260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "armtoledo7756", "name": "@armtoledo7756\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1127894851956166662", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 3605, "tweet_count": 199992, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mjcprz1", "name": "MJC", "id": "3040350588", "location": "Argentina, CABA", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1336, "tweet_count": 15407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luislorenzor", "name": "luilo", "id": "34269896", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "gasparandreu", "name": "Gaspar Andreu Payeras .\u270a", "id": "240189933", "location": "Ogijares, Granada", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4995, "tweet_count": 334897, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DINTRONOANTONIO", "name": "Antonio", "id": "1344814208", "location": "Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 647, "tweet_count": 41258, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EinarLarson", "name": "Einar Larson", "id": "1191077929897406465", "location": "Itupeva", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1311, "tweet_count": 21003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cataldi_marco", "name": "Marco Cataldi", "id": "766554889", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 413, "tweet_count": 47922, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "paulobborges", "name": "Paulo Borges", "id": "300929864", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 125, "tweet_count": 15579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ImbriacoNorma", "name": "Norma Imbriaco", "id": "1107665351075119104", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 220, "tweet_count": 5152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sabrococo", "name": "El Sabro \ud83c\udfa8 Encargos en standby (volvemos pronto)", "id": "777966588", "location": "Un calcet\u00edn calentito", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 633, "tweet_count": 126968, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "lake_imadra", "name": "Imandra Lake Fernandez\ud83d\udd3b", "id": "2402792543", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2774, "tweet_count": 170611, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "rockgoster", "name": "FernandoHunter", "id": "240125156", "location": "Punta Hermosa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 699, "tweet_count": 13510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HEAVYMAD", "name": "ANTONIO LUNA CAMACHO", "id": "2227171429", "location": "Malag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 929, "tweet_count": 248514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlaviaAngela6", "name": "Flavia Angela", "id": "1109902893023399936", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 366, "tweet_count": 28941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RosauraArelys", "name": "Rosaura Arelys", "id": "587345848", "location": "Valencia. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1025, "tweet_count": 121520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DireitaCatolica", "name": "Maria", "id": "110462395", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2516, "tweet_count": 11938, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jaimexaloc", "name": "Jaume", "id": "537894826", "location": "en un planeta llamado tierra", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 166, "tweet_count": 6585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GTP5002", "name": "\u03b3GTP500\u8d8a\u5b50", "id": "995275820913442817", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1365, "tweet_count": 266678, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "moeru_neko", "name": "\u30e2\u30a8\u30eb\u30cd\u30b3\u14da\u160f\u15e2\u25b6\ufe0f", "id": "112641035", "location": "\u95a2\u897f", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1010, "tweet_count": 321443, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "mariajochase", "name": "Maria Jose Chamorro", "id": "2182321134", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2397, "tweet_count": 75721, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "iac5854", "name": "Igor Calgaro", "id": "106429958", "location": "Rio de Janeiro  (BR)", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 991, "tweet_count": 7826, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TeresaSuazo6", "name": "Teresa Suazo", "id": "1125838577231892480", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 524, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "titan2570", "name": "Mr. EFUENTES", "id": "2508404891", "location": "Anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2992, "tweet_count": 72212, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "bandit_sksk", "name": "Bandit \u06de \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1061599229150461952", "location": "F\u00e8s M\u00e9dina, Royaume du Maroc", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 744, "tweet_count": 20790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LorenaAzocar", "name": "Lorena #SoyUnaDo\u00f1a", "id": "138152729", "location": "Sweden", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1534, "tweet_count": 112137, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "VeciGM", "name": "La Veci Brujistica \ud83d\udc9a", "id": "180253258", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28049, "following_count": 1257, "tweet_count": 106822, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "wlebrun56", "name": "Walter Lebrun Lefeld", "id": "93238571", "location": "\u00dcT: 10.452567,-66.8488", "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 5003, "tweet_count": 425661, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "biengigante", "name": "pedro morales", "id": "335985267", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1058, "tweet_count": 74648, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Niochan7", "name": "Nio-chan", "id": "1202210434625003520", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!", "id": "1006871656055308288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "herminlopez", "name": "HERMIN FRANCISCO L\u00d3PEZ DUARTE", "id": "1252899498", "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2686, "tweet_count": 18775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mayolaroche", "name": "mayoya", "id": "863795839", "location": "Santa Monica, CA", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 465, "tweet_count": 17938, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LittleBabyKawai", "name": "Aurora \ud83d\udc9c", "id": "1064247613136998402", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 339, "tweet_count": 39088, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ConfusedKirby", "name": "Anna, truth seeker | BLM", "id": "2781142494", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 321, "tweet_count": 4888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cuiribaku", "name": "hebi", "id": "1140685639597400064", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88050, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jlgarces", "name": "Jorge Luis Garc\u00e9s.", "id": "78136399", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4128, "following_count": 4989, "tweet_count": 53694, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "homero21948103", "name": "HMR", "id": "1104571646592118784", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 324, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550873, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}}, {"verified": false, "username": "DMaska73", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Maska\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #recre132\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "id": "1033553352", "location": "HUELVA", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1325, "tweet_count": 13244, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "omarca_daizyma", "name": "Omar Camacho C", "id": "2246875839", "location": "Bucaramanga Santander", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 793, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moonsitu_T", "name": "[ T\u0113ddy ] \u00f1yo", "id": "1036175952068395010", "location": "en tus sue\u00f1os bb ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 488, "tweet_count": 1563, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SorayaChoose", "name": "Happlue", "id": "358162202", "location": "BIlbao", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 446, "tweet_count": 14369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aremi_uwu", "name": "\ud83c\udf38 Aremi \u2661's N \ud83d\udc9a", "id": "922852291945861125", "location": "Unova :D", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 273, "tweet_count": 21848, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pauloandrem12", "name": "Paulo Andr\u00e9", "id": "269333637", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 658, "tweet_count": 14907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaMoon444", "name": "significado de f\u00e3 na header", "id": "1131260120208420865", "location": "\u306f\u3044\u3001\u305d\u3046\u3067\u306f\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u00a0", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 123, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "papitations", "name": "paps", "id": "195115271", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 108, "tweet_count": 28632, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768357, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "username": "EmaaSimbron", "name": "Ema  Simbron", "id": "933268896", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 809, "tweet_count": 30189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PauliSimbron", "name": "Pauli", "id": "965046632", "location": "San Cristobal Santa fe ", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Delfino_chefis", "name": "Chefis", "id": "986887600597340161", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 770, "tweet_count": 11966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pacamanca", "name": "Leticia D\u00e1quer ~ Pistolando podcast", "id": "41571949", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 2694, "tweet_count": 26771, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "pasbuo", "name": "Pas", "id": "410042105", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 103, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hudimi", "name": "Hugo Diaz Milano", "id": "49756920", "location": "\u00dcT: 10.477853,-66.845594", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2866, "tweet_count": 104248, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "Socrates_revol", "name": "S\u00f3crates", "id": "3342899278", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 696, "tweet_count": 18418, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PasqualeDeFalc7", "name": "Pasquale De Falco", "id": "1132712989466013696", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 96, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "willianandrad57", "name": "willian andrade", "id": "2377551619", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1047, "tweet_count": 178107, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "shaguamura", "name": "shaguamura\uf8ff", "id": "71603499", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 557, "tweet_count": 10176, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "clarajk97", "name": "clara VAI VER O HARRY", "id": "2858709361", "location": "Busan boy love busan boy ", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1081, "tweet_count": 56022, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ManoLareu", "name": "mano_lareu", "id": "3104515809", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 920, "tweet_count": 74808, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "mcalfredo8", "name": "Alfredo", "id": "1021810123793215488", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1345, "tweet_count": 24581, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "CristinaSegui_", "name": "Cristina Segu\u00ed", "id": "87659574", "location": "Reino de Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 200288, "following_count": 993, "tweet_count": 122694, "listed_count": 1027}}, {"verified": false, "username": "AnaMaldonadoRic", "name": "Ana Maldonado", "id": "2403058094", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1002, "tweet_count": 9971, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Natalia06100316", "name": "Natalia Rodriguez", "id": "911377376667475968", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 191, "tweet_count": 19721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lauramodenes1", "name": "\ud83d\udd3bLaura \u2764\ufe0f\u270a\ud83d\udc9c", "id": "3013220176", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3315, "tweet_count": 12447, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marko51dlhr", "name": "Arbitro51", "id": "1016443989942325253", "location": "Victoria, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 4995, "tweet_count": 18353, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Agustinoso1", "name": "Agustinoso", "id": "724226573721833472", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 2045, "tweet_count": 100937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "majaderix", "name": "Jose Agustin G.", "id": "171897351", "location": "Canary Islands, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 623, "tweet_count": 107811, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "jeonspallet", "name": "\u0618", "id": "975780166000660480", "location": "amo seus olhinhos, koo, parece que milhares de estrelas est\u00e3o no seu olhar. brilham tanto quanto a noite! \u2014 s-her \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 20047, "following_count": 14494, "tweet_count": 76920, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "username": "AkadoLoL", "name": "HCK Akado", "id": "1078126521842323456", "location": "Salvador-BA", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 754, "tweet_count": 18912, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sudomadeira", "name": "~$ sudo madeira", "id": "3131544502", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 845, "tweet_count": 870, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pazoreal", "name": "@pazoreal.N.G.G.", "id": "141722279", "location": "Espa\u00f1a-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12028, "following_count": 11941, "tweet_count": 58862, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "miguelhotero", "name": "Miguel H Otero", "id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "id": "1327528638", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fcr501", "name": "FCR", "id": "1593266305", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720578, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "GatoEris", "name": "El Gato de Eris\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 el/elle", "id": "1019470286297747456", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 318, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BeatrzPortinari", "name": "Beatriz Portinari", "id": "939746444", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 2932, "tweet_count": 5925, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "kanyabel", "name": "AnnabeLee \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "265484418", "location": "Barcelona, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1007, "tweet_count": 165039, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "fckduarda", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83d\udc06\u2b50\ufe0f", "id": "3061721926", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 623, "tweet_count": 96410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ultravioleett_", "name": "Violeta \ud83d\udd2e\ud83e\udd8a", "id": "805812599124279297", "location": "Tatooine (Madrid) She/her", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1502, "tweet_count": 92958, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vituning63", "name": "Victor Armas Bola\u00f1os\ud83d\udd3b", "id": "1634105568", "location": "Las Palmas", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1678, "tweet_count": 192708, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "cnalvarez_", "name": "Cristi\u00e1n", "id": "164749813", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2925, "tweet_count": 11997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CamilaAzulAgui1", "name": "\ud83c\udf7b", "id": "1119299174384701440", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 195, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caamilazulll", "name": "Camila Aguirre", "id": "1004129858044260353", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 142, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete", "id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine", "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102553, "following_count": 199, "tweet_count": 77246, "listed_count": 355}}, {"verified": false, "username": "Daniela56020750", "name": "Daniela", "id": "1083008492385062913", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 23, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuizaCarneiro20", "name": "LP \ud83d\udd25", "id": "933409353880752128", "location": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1389, "tweet_count": 19928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ngb_n", "name": "francesa", "id": "1033437721451266048", "location": "Ita\u00fanas, ES ", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 164, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mtarazonas", "name": "Mauricio Tarazona", "id": "294599008", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 285, "tweet_count": 3477, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "marianolord", "name": "Mariano Lopez", "id": "526876868", "location": "MALAGA", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 232, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alzuhira", "name": "Lilu\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "id": "7641592", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9304, "tweet_count": 140465, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "opositora2002", "name": "EnLaMira", "id": "169780341", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 300, "tweet_count": 6737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franchogamo", "name": "Francho", "id": "2679501517", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 883, "tweet_count": 139648, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Consu__pr", "name": "Consu Perez", "id": "524622440", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 202, "tweet_count": 8270, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "colors_mochi", "name": "little do you know", "id": "1198577631735795713", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 116, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srtabelladonnaa", "name": "Belladonna", "id": "1105983981261152257", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 131, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManuduManuel", "name": "Lorenzo Bertomeu", "id": "3103183289", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4961, "tweet_count": 113828, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "michela24878613", "name": "michela", "id": "1083473634872737793", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 75, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yellowlucia", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "id": "126845298", "location": "Lisboa,Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4080, "tweet_count": 226549, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Andrew_Petter", "name": "Andrew Petter Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83e\udde0", "id": "286790803", "location": "Nova York, EUA", "public_metrics": {"followers_count": 9866, "following_count": 9868, "tweet_count": 23708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlbertoTubio", "name": "Atr", "id": "481971243", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 422, "tweet_count": 8241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooLuizRamosNe1", "name": "Jo\u00e3o Luiz Ramos Neto", "id": "920366307383611394", "location": "Florian\u00f3polis-SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 577, "tweet_count": 22517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Bellrjunior", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "bortizma", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Benjam\u00edn_\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f_\ud83d\udc9a\ud83d\udfe2", "id": "933433397673897984", "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1639, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amancioluna20", "name": "Amancio Luna", "id": "1067883969100812289", "location": "Conde, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 422, "tweet_count": 29656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joseorvi71", "name": "JOSE LUIS ORDO\u00d1EZ VI", "id": "581950465", "location": "San Juan de Pasto", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 132, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bernilton", "name": "Bernardino Nilton Nascimento", "id": "210250976", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 20042, "following_count": 19678, "tweet_count": 34957, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "gilmarmendes", "name": "Gilmar Mendes", "id": "859495277031501824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452291, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}}, {"verified": false, "username": "Thor37Vg", "name": "...", "id": "3304443465", "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 387, "tweet_count": 24561, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gusano7234", "name": "ghandi", "id": "2796169176", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 431, "tweet_count": 139601, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "ytuquesabes_", "name": "FamiliaAntifa \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "299816367", "location": "Iberia", "public_metrics": {"followers_count": 15177, "following_count": 14650, "tweet_count": 176831, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "EdgarFelixTruji", "name": "Edgar Felix T", "id": "1179712402620854272", "location": "Rio Rico, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1042, "tweet_count": 4807, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cheriafreya", "name": "Robotnik. \ud83c\udf83", "id": "3761587887", "location": "Tifa best girl", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 422, "tweet_count": 64691, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PrWilsonMartins", "name": "Pr Wilson Martins da Silva", "id": "1007113242660036608", "location": "Itapeva, SP,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 331, "tweet_count": 63821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paulofavatoiph1", "name": "Tom Bombadil", "id": "1033851112129028096", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 218, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mkiizen", "name": "nael", "id": "2312325690", "location": "Ghomrassen", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 96, "tweet_count": 8168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Flawless_Patata", "name": "\ud83e\udddb SpooKa\u00edn \ud83c\udf83", "id": "1021513689294426112", "location": "\u2661All pronouns\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 625, "tweet_count": 123757, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "VivaElRV", "name": "LuchandoEnBuenaLid", "id": "1019229175884996608", "location": "Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1182, "tweet_count": 25298, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FinaPereira3", "name": "@Fina Pereira", "id": "1052939105737351168", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 658, "tweet_count": 24031, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AiltonBarcelos3", "name": "Ailton Barcelos", "id": "1000786941963620352", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 135, "tweet_count": 33686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rau4nn3", "name": "raurau", "id": "2440475545", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 795, "tweet_count": 29517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YumiYosu", "name": "Yumi", "id": "2888123891", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 591, "tweet_count": 29964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paz1967", "name": "Sonia \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\u270a", "id": "208113862", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3975, "following_count": 4468, "tweet_count": 64996, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "cclpositive", "name": "Claudio Costa Lima", "id": "1672120519", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 3642, "tweet_count": 114256, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "merlinoontheweb", "name": "merlinoilmago", "id": "3012355293", "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1480, "tweet_count": 97792, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "PaolaSacchi3", "name": "Paola Sacchi", "id": "735980645273489408", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1231, "tweet_count": 16134, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "contonando", "name": "contonando", "id": "309067259", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 294, "tweet_count": 141912, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "MarioJPC", "name": "Mario Jim\u00e9nez", "id": "26969693", "location": "Espa\u00f1a, Torrej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1294, "tweet_count": 748977, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "EosOphir", "name": "Yanela Guzm\u00e1n", "id": "493773011", "location": "Montr\u00e9al, Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 4793, "tweet_count": 32996, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SaraTor52827028", "name": "Sara Torre", "id": "1083065301087014913", "location": "Firenze ", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 136, "tweet_count": 3763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blackffenix", "name": "ANDR\u00c9 (\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec)NEVES", "id": "50488137", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte-PE", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3761, "tweet_count": 69512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lachungarll", "name": "Chungarll {WARRIOR NUN S2 NOVEMBER 10 ON NETFLIX}", "id": "4129657217", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1386, "tweet_count": 179141, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "K0JIYK", "name": "=\\", "id": "1016093937650556930", "location": "134340", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 282, "tweet_count": 12003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kathyktk", "name": "kathyktk", "id": "115969047", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1099, "tweet_count": 240045, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Estevao_1974", "name": "Brasil acima de tudo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd1d\ud83d\udce2\ud83c\udf0d", "id": "442790645", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 5126, "tweet_count": 115837, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "swoonoir", "name": "nana", "id": "3630357612", "location": "\u0c32\u05c5\u08ea \u25de sunwOo \ud83e\udd9d \u305c \u3064\u035f\u035e \u2014 \u2727 \u1d09\uff01\ud835\uddbb\ud835\uddf2\ud835\uddcc\ud835\ude01.\ud835\uddef\ud835\uddc8\ud835\ude06 \ud83c\udf43 \ud81a\udc35\uf894 \ua4f9meOw \ufe6a% \u2728 \ud835\udfec\ud835\udfed\ud80c\ude12 \u2b4f\ufe0e \u1762", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 3487, "tweet_count": 127735, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "eduardooac10", "name": "Edu", "id": "2655137598", "location": "Mdz", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 0, "tweet_count": 31977, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "4zul0p", "name": "azul", "id": "1094985839334080512", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 105, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vekarodriguez", "name": "vekarodriguez", "id": "93034833", "location": "Carolina do Norte, USA", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 657, "tweet_count": 5097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antonio77875052", "name": "antonio", "id": "1055725942918860801", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shibitololo", "name": "mi_14_de_abril\ud83d\udd3b\u2692", "id": "139832312", "location": "Alacant", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 2688, "tweet_count": 7516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChotySalazar", "name": "DES", "id": "78881408", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 36609, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "nthchild1", "name": "Carlos Cort\u00e9s", "id": "220568118", "location": "Nar Shaddaa", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 589, "tweet_count": 112529, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "dsmilde", "name": "David Smilde", "id": "58378564", "location": "NOLA / Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 6376, "following_count": 2252, "tweet_count": 28087, "listed_count": 240}}, {"verified": false, "username": "KuirKat", "name": "Diego", "id": "1185329516119502848", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1399, "tweet_count": 20886, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_MrLuciano_", "name": "Luciano", "id": "526706843", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 2249, "tweet_count": 12114, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MARIAJO55903378", "name": "mariajose", "id": "2301274609", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"verified": false, "username": "DownWithMissy", "name": "well its over", "id": "735235322490015744", "location": "candado de missy", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 34, "tweet_count": 21952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jordijec", "name": "Jordi Joan ||*||", "id": "367342820", "location": "Lleida, Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3345, "tweet_count": 126924, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "JoanQueralt", "name": "Joan Queralt", "id": "46065971", "location": "Barcelona, UE", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}}, {"verified": false, "username": "kazinformkz", "name": "\u041c\u0418\u0410 \u041a\u0430\u0437\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c", "id": "310058288", "location": "Kazakhstan", "public_metrics": {"followers_count": 40256, "following_count": 433, "tweet_count": 285860, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "R3STNCIA", "name": "R3STNCIA", "id": "739102387068100608", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 315, "tweet_count": 45160, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Arclch", "name": "Non", "id": "218319396", "location": "La Red.", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2183, "tweet_count": 53535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "albertinor28", "name": "Rep\u00fablico Ar2", "id": "599850726", "location": "Venezuela...Libre!!", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1821, "tweet_count": 288865, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "IrisFalencar", "name": "Iris A Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "888917039347359746", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 441, "tweet_count": 32505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ARMASTER113", "name": "ARMASTER113 \u2638\ufe0f", "id": "600430057", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4546, "tweet_count": 23095, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lara_santaella", "name": "Lara Santaella", "id": "205395430", "location": "St Louis, Missouri", "public_metrics": {"followers_count": 6386, "following_count": 1015, "tweet_count": 218393, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "username": "asammajadahonda", "name": "Asamblea Majadahonda - 15M", "id": "312839861", "location": "Majadahonda, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 1622, "tweet_count": 132770, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "username": "cesarefatimaglo", "name": "Cesar Nascimento", "id": "31764238", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1778, "tweet_count": 107462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GaudetMuriel", "name": "Muriel G", "id": "1024652239204491264", "location": "Precario della ricerca", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 39, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agaton_v", "name": "JaimeVAgaton Lichis \ud83d\ude18", "id": "1138137939379179521", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2684, "tweet_count": 13952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Insistir", "name": "Julia", "id": "44337911", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 5920, "tweet_count": 556746, "listed_count": 179}}, {"verified": false, "username": "JhonnyMisco", "name": "J. Misco Jones", "id": "525851678", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2123, "tweet_count": 120095, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "smiar_", "name": "Smiar", "id": "1256864707", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 287, "tweet_count": 10732, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fra16778468", "name": "Fra_Gi", "id": "1083378569169063937", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 57, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tuanykookie", "name": "taetuan", "id": "1057764837193859074", "location": "Parque Araruama", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 3532, "tweet_count": 78986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raidenrolls", "name": "sof", "id": "1025446507607150593", "location": "shoyo's \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 999, "tweet_count": 108713, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "fucknbia", "name": "b", "id": "1952905501", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 108, "tweet_count": 35389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "username": "SoloMimilla", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcf2", "id": "1122583676880150531", "location": "https://www.twitch.tv/mimilla", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 562, "tweet_count": 36263, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "raffaella79me", "name": "raffaella mercatelli", "id": "3074696859", "location": "Pracaria cessata CNR", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 0, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kolontai1959", "name": "Kolontai", "id": "241257094", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1863, "tweet_count": 476965, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "username": "Tecnoestres", "name": "Psic\u00f3logo Celestino Gonz\u00e1lez-Fern\u00e1ndez \u03c8", "id": "914586761581547522", "location": "Madrid - Metaverso", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1594, "tweet_count": 37264, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "eramosmujeres", "name": "Son mujeres", "id": "1152135970684358656", "location": "Nacionalista Vaginal", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 2365, "tweet_count": 1961, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "fdorg", "name": "Fernando Reina", "id": "227007935", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 148, "tweet_count": 1354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eternaImyg", "name": "nana", "id": "4195260460", "location": "# woosung \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 411, "tweet_count": 8737, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Eodun", "name": "Oj\u00f3logo Oook \ud83e\udd44\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "612061751", "location": "Ankh-Morpork, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 6493, "following_count": 801, "tweet_count": 58852, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "manuelgruberp1", "name": "Manuel Gruber Paris", "id": "701224846", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 431, "tweet_count": 11039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vcutshine", "name": "ing.", "id": "1188189617436200973", "location": "fan account.", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 4362, "tweet_count": 40974, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "ipsubnet0", "name": "#ElMuroDeOccidente (Parler:@ipsubnet0)", "id": "73537115", "location": "Algun lugar en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 2927, "tweet_count": 352324, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "didide76", "name": "Debora", "id": "3058441847", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 242, "tweet_count": 31094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anlahera", "name": "Alex \ud83d\udc8b Rufi\u00e1n stan era", "id": "2644016405", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1220, "tweet_count": 62927, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "anto_galizia", "name": "Antonella Galizia", "id": "866982583153954818", "location": "Genova, Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 103, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RSotoreal", "name": "r.sotoreal@gmail.com", "id": "891093412262359040", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 411, "tweet_count": 114900, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "edfilhooo_", "name": "Edfilho", "id": "1117624258761564162", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 362, "tweet_count": 6650, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaAlegriaDeLaH4", "name": "La Alegria De La Huerta \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1166774009473773568", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1700, "tweet_count": 72172, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "frandevox", "name": "fran_cumlaude_\ud83c\udf93", "id": "1009079411440791552", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17719, "following_count": 17588, "tweet_count": 110565, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Accadde_Oggi", "name": "AccaddeOggi", "id": "2889047860", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87489, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "MissNieve_", "name": "BLACK TRANS LIVES MATTER", "id": "4867227731", "location": "Catalunya\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 645, "tweet_count": 84015, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "alcenteno", "name": "@alcenteno", "id": "51385381", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 5008, "tweet_count": 55750, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Hellenfagundees", "name": "sei n\u00e3o", "id": "1146321775606861826", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 275, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Barukluiz", "name": "Luiz Baruk", "id": "145352461", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 3809, "tweet_count": 76639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Al_Iks", "name": "Juan Alix \ud83c\uddea\ud83c\udded #YoApoyoAlGobierno", "id": "113876192", "location": "Madrid por desgracia.", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2154, "tweet_count": 164530, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "ariasvicente431", "name": "Vicente Arias", "id": "4694531323", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 5001, "tweet_count": 80300, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Noninfluente", "name": "Enrico\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "146738509", "location": "Pordenone", "public_metrics": {"followers_count": 20911, "following_count": 23001, "tweet_count": 640593, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "username": "SandraGomezC1", "name": "Sandra Gomez C", "id": "481435839", "location": "Guayaquil, Ecuador-", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4997, "tweet_count": 402618, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "miquinta1", "name": "Elisa", "id": "337196642", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 463, "tweet_count": 40742, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "cdigitalnoticia", "name": "@cdigitalnoticia \ud83c\uddf4 Red pro AMLO, chairo a muerte", "id": "705249288276697088", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 511, "tweet_count": 21261, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luisrm622", "name": "luisrm622", "id": "4818103191", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 235, "tweet_count": 7630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brivas_58", "name": "brivas", "id": "254957033", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 964, "tweet_count": 58103, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TomasJacinto9", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude94\ud835\ude82", "id": "894657863561433088", "location": "Guarda, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 621, "tweet_count": 13951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Karlos_ch", "name": "Carlos", "id": "61592564", "location": "Per\u00fa - Arequipa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1055, "tweet_count": 51107, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "RegaRomina", "name": "ROMINA REGA", "id": "1101134744681660416", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 89, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AccsFortalez", "name": "@FORTALEZAccs", "id": "1054909153116934144", "location": "En la Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 439, "tweet_count": 22756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rosannamastria", "name": "Rosanna Mastria", "id": "1078198486015844352", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 111, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psicjuanparedes", "name": "Juan Paredes", "id": "492523253", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1321, "tweet_count": 57192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laupassa80", "name": "laura passatore", "id": "2853322138", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 57, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xaraoo", "name": "sara o. olmedo", "id": "337597520", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1374, "tweet_count": 18332, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AndressaRodolp3", "name": "Andressa Rodolpho", "id": "708692976277569536", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 548, "tweet_count": 10983, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ReneC_G", "name": "R.C", "id": "3238740962", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1470, "tweet_count": 25907, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "chanel123345", "name": "ANDREA", "id": "806970233776906241", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 148, "tweet_count": 6675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PierML", "name": "Lo faccio per il tuo bene", "id": "462713646", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 929, "tweet_count": 36199, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "pcar62", "name": "p", "id": "274154838", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 180, "tweet_count": 65133, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lismosnera", "name": "LA CITIZEN", "id": "197184483", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 970, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Datte_on", "name": "Datte apoia o calvo Ceni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3002245925", "location": "Insta : Datte_on", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 1245, "tweet_count": 159564, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "edwardarx", "name": "Eduarda", "id": "1057725375130820608", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 3706, "tweet_count": 69224, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "teremar23517242", "name": "Tere Martinez", "id": "3080844379", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 967, "tweet_count": 19184, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FuerzasDelOrden", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2325467407", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "username": "BruniBucci", "name": "\u2728\ud83c\udf83Brunito Bonito\ud83c\udf83\u2728", "id": "579035454", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 564, "tweet_count": 97234, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Celso1948", "name": "Salvador Capdevila", "id": "2440829470", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 452, "tweet_count": 85206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "diablotin2022", "name": "Diablotin", "id": "73947704", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2926, "tweet_count": 126564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EduardoDobbin", "name": "Eduardo Dobbin", "id": "26271334", "location": "Curitiba, PR / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 252, "tweet_count": 20771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocamora_pilar", "name": "pilar \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "915997454973259776", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3473, "tweet_count": 57029, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maka4_", "name": "Kattan", "id": "111948740", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 451, "tweet_count": 31758, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RomansMtz1", "name": "Roman's", "id": "1088554498916737024", "location": "Orizaba, Veracruz de Ignacio d", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 220, "tweet_count": 17322, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino", "id": "2519146450", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "cadenise79", "name": "Denise Campos", "id": "464396333", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2337, "tweet_count": 123490, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Jxvii_BM", "name": "JB Sad Horny Boy", "id": "795705559534202888", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 691, "tweet_count": 211821, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Viiicky23", "name": "Pipi \uf8ff", "id": "1047261658173898756", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 115, "tweet_count": 5443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itssskiarabitch", "name": "Pinkiki\ud83d\udc96", "id": "2743850519", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 214, "tweet_count": 84805, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vanessookie", "name": "Vanessookie", "id": "405005124", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 576, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PilarBellver", "name": "Pilar Bellver", "id": "2363542901", "location": "\ud83d\udd3b\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4808, "following_count": 3868, "tweet_count": 19128, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "PiBartomeu", "name": "Bartomeu", "id": "1326374432", "location": "MATADEPERA", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2556, "tweet_count": 123386, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Luca_Mussati", "name": "Luca Mussati\ud83d\udc2c", "id": "447896469", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 3367, "tweet_count": 101386, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "FraschiniMauri2", "name": "Fraschini Maurizio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "876035197002809344", "location": "Milanese. Vivo a Spoleto (PG).", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1303, "tweet_count": 15383, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "antonioloba2", "name": "Antonio Jes\u00fas Loba", "id": "2983089333", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 93, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tommy7120", "name": "Tommy", "id": "24378958", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 213, "tweet_count": 33686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laureanova", "name": "Laureano Vallenilla Guti\u00e9rrez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "268000358", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 4213, "tweet_count": 39684, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "username": "marianodealba", "name": "Mariano de Alba", "id": "275013329", "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}}, {"verified": false, "username": "_erivanda", "name": "Erivanda_tim beta", "id": "373381305", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1343, "tweet_count": 3087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlejandroZlatan", "name": "El ni\u00f1o del mar \ud83d\udc2c", "id": "316655749", "location": "CDMX \ud83e\udd56 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 218, "tweet_count": 7277, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "elisabeterando", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisabete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "295790645", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1500, "tweet_count": 70673, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Marfernsby", "name": "Frikitona\ud83d\ude08", "id": "286531620", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 385, "tweet_count": 35707, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lunabenitezr", "name": "Luna Benitez", "id": "435041043", "location": "Caracas. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1027, "tweet_count": 12606, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "puppymiau", "name": "grid", "id": "848034907288993793", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 0, "tweet_count": 61246, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "anahi_sop", "name": "\ud83e\udd9dRaccacoonie\ud83e\udd9d", "id": "176228295", "location": "La Paz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 473, "tweet_count": 18309, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Patgonzalezc", "name": "Patricia Gonz\u00e1lez Chac\u00edn", "id": "83723511", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2280, "tweet_count": 9344, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "walter_hild", "name": "W.H.C", "id": "800868888238034945", "location": "Winterthur, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1982, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edgar21741818", "name": "Edgar", "id": "1065132686237417473", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 103, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ispac69", "name": "Ispac", "id": "1051157081057845249", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 217, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XVila72", "name": "Xavi DUI #SI \ud83c\udf97", "id": "963998810", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 213, "tweet_count": 135837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MGPI9", "name": "MGPI", "id": "1083355142311854080", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YovizSait", "name": "Yoviz Sait\ud83d\udde1 Black March", "id": "49813828", "location": "Pansylandia :3", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 325, "tweet_count": 22753, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "germanv1973", "name": "German V.R.", "id": "1244957245", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1261, "tweet_count": 62660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rolaamedina", "name": "Rolando Medina", "id": "804713794987507712", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 472, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bluehazzie", "name": "\u2728naissa\u2728// \ud83d\udcd6", "id": "464206755", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 225, "tweet_count": 6100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "perrieai", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\u2122 \u2022 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1138628107", "location": "christmas city", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1438, "tweet_count": 77886, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Soldier_Wint3r", "name": "James Bucky Barnes", "id": "1121876450796167168", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2230, "tweet_count": 64379, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ilustrarya", "name": "Arya \ud83c\uddee\ud83c\udde8 #habraleytrans", "id": "1097887913428353025", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 729, "tweet_count": 56798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Snowongi", "name": "Emy\u2077 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "id": "1018234500336283651", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 521, "tweet_count": 28853, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "TeresaPe5691", "name": "TeresaPe", "id": "4272371607", "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 247, "tweet_count": 6050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evaantonfer", "name": "eva ant\u00f3n", "id": "2615165395", "location": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2601\ufe0f\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1610, "tweet_count": 16321, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "pedroomsantoss", "name": "marques", "id": "1133282108494045184", "location": "4560", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 223, "tweet_count": 17175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daniel_tomas_75", "name": "Tomas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1039452173598380032", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 625, "tweet_count": 26166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Orlando42773973", "name": "Orlando Garc\u00eda", "id": "989689472630558720", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 4379, "tweet_count": 18512, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "YuiSakyubasu", "name": "Yui Sakyubasu (Lady Marramiaus)", "id": "928911826368237568", "location": "Pu\u00e7ol, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 687, "tweet_count": 62469, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dghlugo", "name": "Rosal\u00eda Lugo", "id": "3274027808", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1954, "tweet_count": 247062, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "JuanMunchi", "name": "El Munchi", "id": "74031989", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1729, "tweet_count": 44462, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "heavenly_fawn", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud81a\udce6", "id": "1131369387477360640", "location": "\u30e4\u22b9\u2019 \ud835\ude7f\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude78\ud835\ude7d ! ", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 193, "tweet_count": 24364, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ialwilder", "name": "Manuel", "id": "197937043", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1788, "tweet_count": 12496, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jairohbk", "name": "Jairo", "id": "159712359", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1946, "tweet_count": 22909, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "e1969ramirez", "name": "Lalo RE", "id": "2887104567", "location": "Aguas frias para tomar", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 351, "tweet_count": 159468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "irvjeremi", "name": "Irving Ch\u00e1vez", "id": "73560301", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 300, "tweet_count": 28130, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "francescachioc3", "name": "francesca", "id": "1021760167518646272", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 22, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejmordu", "name": "Alejandro Morduchowicz", "id": "1076887971889102849", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7157, "following_count": 316, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PudiToon", "name": "I'm fUcking deAd", "id": "1137532986314907648", "location": "Durmiendo", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 17, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "prettykittyxw", "name": "Kitty\u2728", "id": "1173997675471130624", "location": "Toulouse, France", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 467, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maxlarosa80", "name": "Massimo La Rosa", "id": "56456142", "location": "Palermo, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 477, "tweet_count": 24404, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mujerloca2000", "name": "mujer", "id": "318293655", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 108, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cintia__bc", "name": "\ud83d\udc80 Edelgard (they/she) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u262d", "id": "1059018496925941760", "location": "They/she // LgbTA // Zgz", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 882, "tweet_count": 146692, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "MoraleSiller", "name": "Nadxielli Morales-Siller \ud83e\ude81", "id": "406813412", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 872, "tweet_count": 8632, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "NuxWal", "name": "Kaworu stan", "id": "88293386", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 688, "tweet_count": 10952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "albertosotooooo", "name": "alberto.sotooooo", "id": "508421610", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2962, "tweet_count": 22164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LobiMoni", "name": "Moni.Lobi", "id": "1083037229117775874", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 31, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaimesa97566386", "name": "jaimesanchez", "id": "977932520", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1405, "tweet_count": 84423, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ValeTortelli", "name": "ValentinaTortelli", "id": "1103405534487736320", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 105, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MisterChatNoir", "name": ".~\u2022 beba \u2022~.", "id": "53070593", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 70, "tweet_count": 16745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ron_lorena", "name": "Lorena Ron S", "id": "795455160", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 851, "tweet_count": 18753, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JpTeixeira9", "name": "Jp\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd21", "id": "1117122394139897856", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 227, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stefanyszx", "name": "ste", "id": "1004820585258602500", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 219, "tweet_count": 10410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "harriempty", "name": "gabie. \ud83c\udf47| \ud83d\udcda", "id": "714943690406510592", "location": "ig: @castrogabie", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 754, "tweet_count": 10663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marysabelvt", "name": "Marysabel Venegas", "id": "1350775081", "location": "Calgary, Alberta", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 228, "tweet_count": 89867, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mono_Lith_0", "name": "Spooky Lith", "id": "1283828004", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 787, "tweet_count": 103305, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Said6428", "name": "Seido", "id": "1014531154559553541", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 344, "tweet_count": 13042, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DodoMosca", "name": "DoDo\u221eMosca", "id": "495951696", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 798, "tweet_count": 3595, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "jujogoru", "name": "JuanJo \ud83e\udda6", "id": "55930323", "location": "Chilangolandia (Cd. de M\u00e9xico)", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1775, "tweet_count": 59112, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Pedrotosa", "name": "Pedro Tom\u00e1s Santos", "id": "15332068", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1355, "tweet_count": 43466, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "KumraZXY", "name": "H\u00e9ctor", "id": "1530921319", "location": "El Reino de los Fata (Xilxes)", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 3045, "tweet_count": 37322, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "alej_gp", "name": "ALEJAND\u042fO \u262d \u270a \ud83d\udd3b", "id": "1693153555", "location": "M\u00e1laga Ciudad", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 472, "tweet_count": 47982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jksenses", "name": "carol \ud83d\udcccarsd", "id": "1146513824431955969", "location": "\u2727 \ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27.", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1642, "tweet_count": 25721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarisolFreyysol", "name": "FREYYSOLMATO", "id": "161157215", "location": "M\u00e9xico-Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 980, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xSamy_Mei", "name": "Hiatus definitivo, leer fijado", "id": "705279475697721345", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Hijazteka", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8d", "id": "2987692648", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1947, "tweet_count": 51666, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ricrodriguezc10", "name": "R1cR0dC", "id": "3044217316", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 817, "tweet_count": 43167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Davidpomar", "name": "David Humberto", "id": "72706624", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 4508, "tweet_count": 23603, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "LaCrudaVerdad", "name": "La Cruda Verdad", "id": "1195587338027466752", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2013, "tweet_count": 153541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YMFucker", "name": "YMF", "id": "3028349843", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 666, "tweet_count": 8383, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Gino93347789", "name": "Gino", "id": "1083411557818818562", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 7, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "subarrallicu", "name": "Francesco Mazzenga", "id": "1083293547908997121", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 116, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "namudragoneyes", "name": "mudinha do namu \ud83c\udf3f", "id": "930180453998440448", "location": "itzy joanne's", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 2710, "tweet_count": 92103, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Davila_047", "name": "J J", "id": "3030425285", "location": "Baya", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 578, "tweet_count": 37082, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cIauds", "name": "claudia", "id": "2492271888", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 20365, "following_count": 403, "tweet_count": 43204, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "G10vanEM3nTe", "name": "Giovanni - PU CNR", "id": "907956170043809792", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 275, "tweet_count": 8234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gonzalo1705", "name": "Gonzalo VS", "id": "34020085", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 3979, "tweet_count": 60342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "JoseCor78893079", "name": "Jose Corro", "id": "1122936178741841920", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VeronaVih", "name": "Tartaruguinha Azul e problem\u00e1tica", "id": "1140069460709130240", "location": "No fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 134, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LasTomino", "name": "tommaso lascaro", "id": "541142373", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 545, "tweet_count": 17267, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "dianalopez077", "name": "Diana", "id": "37963271", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1125, "tweet_count": 14455, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "robertodsfg", "name": "Roberto DSF", "id": "2700589168", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 683, "tweet_count": 57830, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MisterysWorlds", "name": "Mystery Worlds", "id": "1167109955549302784", "location": "Ginebra, Suiza", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 300, "tweet_count": 21013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enkianlatif", "name": "enkian", "id": "70845560", "location": "Teotihuacan, Giza & NY", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2940, "tweet_count": 110294, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "julianaplm", "name": "juliana lula da silva \u2b50", "id": "1594241965", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 377, "tweet_count": 14653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Frampyy", "name": "Frampy", "id": "941043060649201666", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 58, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angicamanio_3", "name": "Angie", "id": "1431654036", "location": "In the Future", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 368, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "virgini50665888", "name": "virginia", "id": "1055125357764976640", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 8, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ramos_velandia", "name": "William Velandia Ramos", "id": "1142123026651258881", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 4966, "tweet_count": 41561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaS70110369", "name": "MariaS", "id": "1082999354745602049", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "judittetta", "name": "judit \ud83e\udd40", "id": "3392539287", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 491, "tweet_count": 38685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FranceskoNew", "name": "Francesco", "id": "1102601979514245121", "location": "Calabria, oltre i confini dell'Impero", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1240, "tweet_count": 62007, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "wasbaek", "name": "lalis | \u2661 zoro", "id": "1094483050086436864", "location": "exo, nct", "public_metrics": {"followers_count": 6727, "following_count": 6482, "tweet_count": 70161, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Gomez_WSelena", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc23\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc2f", "id": "803710451393687552", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 979, "tweet_count": 9271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Julio84304647", "name": "Julio", "id": "1012199360564785152", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 159, "tweet_count": 36912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alegrerebelde", "name": "Carlos Alegr\u00eda", "id": "79374332", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4996, "tweet_count": 130274, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Miro883", "name": "Miro88", "id": "1082996501415104512", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marijm123", "name": "Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "822666943", "location": "Ourinhos -SP", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1028, "tweet_count": 73189, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tiagratis", "name": "Pat", "id": "1155803946", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 473, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yannethBarron", "name": "\ud83d\udc97 Yanneth \ud83d\udc97", "id": "1232627623", "location": "Hermosillo, Sonora \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 24707, "following_count": 10104, "tweet_count": 22814, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "PatsyRivero88", "name": "Patsy Rivero", "id": "2717380034", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 687, "tweet_count": 62351, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CristinaDH2", "name": "CristinaDH", "id": "927694255719665664", "location": "ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 288, "tweet_count": 37974, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alexrora", "name": "\u2af7\u0394\u03b9\u03b5\u03a7\u0393\u03b8\u0393@\u2af8 \u00a9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "104848719", "public_metrics": {"followers_count": 5214, "following_count": 5737, "tweet_count": 123890, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jeonsweatt", "name": "juju", "id": "878923451117051904", "location": "vmin's hug", "public_metrics": {"followers_count": 4819, "following_count": 5310, "tweet_count": 165755, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "NoMeDigasChuy", "name": "Orange \ud83c\udf4a", "id": "33076041", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1820, "tweet_count": 58795, "listed_count": 475}}, {"verified": false, "username": "Ernestho", "name": "E. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "35697244", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 2201, "tweet_count": 24066, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "EyverVelazquez", "name": "Eyver \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "499403185", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 259, "tweet_count": 34278, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "JesusLeonelAM", "name": "Ig: JesusLeonelAM.", "id": "149774703", "location": "La Victoria - Aragua. Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 458, "tweet_count": 73987, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jsoria6010hotm1", "name": "jsoria6010@hotmail.comMy Info", "id": "1112023566550265856", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1106, "tweet_count": 7391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MILRIDISAN", "name": "Temerario \ud83e\udd65\ud83e\udd65\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "id": "207986672", "location": "En una nube", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1022, "tweet_count": 53918, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Luufernxndez", "name": "t\u00edalesbiana_____", "id": "1012137692069580802", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 3921, "tweet_count": 10232, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "YosoyYdo", "name": "YosoyYdo", "id": "2441011262", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 66, "tweet_count": 17885, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DianaZu81390033", "name": "Diana Zuluaga", "id": "1083476209781129225", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 17, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_softlyoonie", "name": "\u029c\u1d00\u0274\u0274\u026a\u1d07 \u2600\ufe0f", "id": "1183986905819602944", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 375, "tweet_count": 10539, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Pau_Mttl", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd63\ud835\udd52. \u2119\ud835\udd52\ud835\udd66 \ud835\udd4b\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd6b \ua565\u262e\ufe0e\u2614\ufe0e", "id": "573288391", "location": "Home Sweet Home", "public_metrics": {"followers_count": 22556, "following_count": 16527, "tweet_count": 49317, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "_ImmortalSpy", "name": "leozin the pinkman", "id": "2946226762", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 441, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jannottileo", "name": "leleo", "id": "1151221080650108929", "location": "Petr\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 669, "tweet_count": 9250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CH_ABISMO", "name": "PoliticaMente Incorrecto", "id": "34781419", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 569, "tweet_count": 95415, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "gukkdevil", "name": "gu\u03b9\u2077 \ud83c\udfb8 BTS for the rest of my life", "id": "851313910980497408", "location": "\u2014\ud83d\udcd6: pela pr\u03b9me\u03b9ra vez", "public_metrics": {"followers_count": 8001, "following_count": 7135, "tweet_count": 86964, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Elviracasasb", "name": "\ud83c\udf39Css Elv", "id": "1872402253", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 46, "tweet_count": 36380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TesFaby", "name": "faby.tes", "id": "1083338009897037825", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 2, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vmoonfilter", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\u2077 \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80 T\u029c\u1d07 As\u1d1b\u0280\u1d0f\u0274\u1d00\u1d1c\u1d1b", "id": "1069066250784030720", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1405, "tweet_count": 34370, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gabojeda17", "name": "Gabriel Ojeda", "id": "727619743", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 801, "tweet_count": 24517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PMuletto", "name": "Pedro Muletto", "id": "1083698395380936705", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 11, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tlalmanalli_", "name": "Tlalmanalli", "id": "2437546340", "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 811, "tweet_count": 79893, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lipszz", "name": "lip", "id": "772238093994917888", "location": "f\u00e3 clube da yutan\u00f3stica", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 746, "tweet_count": 23272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110213, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "username": "Radiowspl", "name": "RadioWSPL", "id": "17015739", "location": "San Bernardino, CA", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 567, "tweet_count": 264491, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "blanch_salva", "name": "Salvador Blanch", "id": "910627263959502848", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 350, "tweet_count": 81608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danieldjesus1", "name": "Daniel D'Jesus (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "id": "71682665", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 5001, "tweet_count": 111708, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yasminwencesla2", "name": "nimsay \ud83c\udf19", "id": "1201900733966278657", "location": "Varginha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1552, "tweet_count": 14404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DianaLc1", "name": "Diana LC", "id": "409644305", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 6289, "following_count": 1968, "tweet_count": 16275, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Giofp", "name": "Geovany Finol  .\u00b7.", "id": "37596031", "location": "7\u00b018\u203248\u2033S 72\u00b024\u203240\u2033E", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1720, "tweet_count": 90411, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "itscarolives", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud83d\udc9c", "id": "1001231748099796992", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 156, "tweet_count": 6828, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Nandaa_gl", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc3c\ud835\udc40 7\ud835\udc34\ud835\udc38\ud835\udc4d\ud835\udc3c7\ud835\udc42\ud80c\udd99\ud83e\uddc8", "id": "803957936678719488", "location": "Eusouog\u00eanero", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1078, "tweet_count": 10263, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1203816580032991232", "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1039778096365412352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z"}, {"id": "1203975719975575552", "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "372806202", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z"}, {"id": "1203645083653947392", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "lang": "pt", "author_id": "2401917402", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z"}, {"id": "1203984501539581957", "text": "La cursa de obst\u00e1culos para #bicibcn en el carril bici de calle Mallorca no para. Al menos ahora han arreglado el final suicida. https://t.co/qInKyZX2CH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244008811", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "bicibcn"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6346, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/qInKyZX2CH", "expanded_url": "https://twitter.com/_martinell_/status/1203984501539581957/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qInKyZX2CH", "media_key": "3_1203984494983815168"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "bicibcn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984501539581957"], "created_at": "2019-12-09T10:27:28.000Z"}, {"id": "1203973608592289793", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/tBoQsFfR7f", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26142792", "edit_history_tweet_ids": ["1203973608592289793"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tBoQsFfR7f", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:44:11.000Z"}, {"id": "1203703605796253696", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/k66cf2LeWH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "author_id": "1022562488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203703605796253696"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/k66cf2LeWH", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:51:18.000Z"}, {"id": "1203843493979967488", "text": "Cuando ves la que erra Ria\u00f1o https://t.co/qYWhUElnIm", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 1, "like_count": 640, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "3289304493", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ria\u00f1o"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/qYWhUElnIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElChachoCouchDT/status/1203843493979967488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYWhUElnIm", "media_key": "7_1203843445095354368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203843493979967488"], "created_at": "2019-12-09T01:07:09.000Z"}, {"id": "1203637010143072257", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "1119190474525421568", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z"}, {"id": "1203302976489689090", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "lang": "es", "author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z"}, {"id": "1203835796479975426", "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "193808486", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z"}, {"id": "1203979021408710658", "text": "Recomiendo leer este interesante art\u00edculo. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/gxCiQbmrGf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116227294", "edit_history_tweet_ids": ["1203979021408710658"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gxCiQbmrGf", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:05:42.000Z"}, {"id": "1203977090456018945", "text": "Nhonho sempre foi canalha. https://t.co/LQ6pJ2YC94", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1062114528928915456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203975692532305920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/LQ6pJ2YC94", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1203975692532305920", "display_url": "twitter.com/N_Carvalheira/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203977090456018945"], "created_at": "2019-12-09T09:58:01.000Z"}, {"id": "1203871981189443584", "text": "Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2349409579", "edit_history_tweet_ids": ["1203871981189443584"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-09T03:00:21.000Z"}, {"id": "1203987806315528192", "text": "@Rui__mendes @Mendes__23 Sabes q estamos a falar de lil peep e nao de um rapper q mudou a hist\u00f3ria do rap e consegui transmitir algo diferente do resto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2273188531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203982373265854465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rui__mendes", "id": "955743631566147584"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Mendes__23", "id": "1096107063481122816"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987806315528192"], "in_reply_to_user_id": "955743631566147584", "created_at": "2019-12-09T10:40:36.000Z"}, {"id": "1203674943004839936", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "author_id": "842406875111018499", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z"}, {"id": "1203986869802938369", "text": "Caacup\u00e9 gastar\u00e1 Gs. 78.000.000 en recolectar la basura de los peregrinos y llevarla hasta la planta de reciclaje. @LaUnionAM", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 13, "like_count": 188, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "171251246", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 124, "username": "LaUnionAM", "id": "1457224374"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.383, "type": "Person", "normalized_text": "Caacup\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203986869802938369"], "created_at": "2019-12-09T10:36:53.000Z"}, {"id": "1198003579933667332", "text": "El era un bala perdida..ella un sien Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "945054088240214016", "edit_history_tweet_ids": ["1198003579933667332"], "created_at": "2019-11-22T22:21:25.000Z"}, {"id": "1203845128567181313", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "lang": "es", "author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z"}, {"id": "1203974555963940865", "text": "Lula ajuda Bolsonaro https://t.co/wSiFdO1vUs", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 31, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/wSiFdO1vUs", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=290980", "display_url": "oantagonista.com/?p=290980"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974555963940865"], "created_at": "2019-12-09T09:47:57.000Z"}, {"id": "1203742975429369857", "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "87586196", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z"}, {"id": "1203835325530824704", "text": "O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a enterrar a ditadura qdo se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo...\n\nhttps://t.co/KxGpuWstOB https://t.co/k28IacKQMe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "718644673405960192", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KxGpuWstOB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321017946113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321043079169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835325530824704"], "created_at": "2019-12-09T00:34:42.000Z"}, {"id": "1203980263975464963", "text": "La mayor\u00eda son j\u00f3venes. La cifra es de la zona Confluencia de Neuqu\u00e9n. \nhttps://t.co/6jtODxWMiJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133714571", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5029, "type": "Person", "normalized_text": "Neuqu\u00e9n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6jtODxWMiJ", "expanded_url": "https://www.lmneuquen.com/en-promedio-una-persona-se-suicida-cada-semana-n670236", "display_url": "lmneuquen.com/en-promedio-un\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980263975464963"], "created_at": "2019-12-09T10:10:38.000Z"}, {"id": "1203983765426647040", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/7WfzOeP15j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "70174612", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203972572058202113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203983765426647040"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7WfzOeP15j", "expanded_url": "https://twitter.com/DennisAlmeida82/status/1203972572058202113", "display_url": "twitter.com/DennisAlmeida8\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:24:33.000Z"}, {"id": "1203984330076381186", "text": "E \u00e9 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1321366086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203984328365150209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203984330076381186"], "in_reply_to_user_id": "1321366086", "created_at": "2019-12-09T10:26:47.000Z"}, {"id": "1203808015293517824", "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "364908458", "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z"}, {"id": "1203397641624834048", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "lang": "pt", "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z"}, {"id": "1201583423447547904", "text": "Dormir de conchinha \u00e9 t\u00e3o bom que d\u00e1 at\u00e9 vontade de perder a hora. Mas o Google Assistente te ajuda a acordar. #OkGoogle", "public_metrics": {"retweet_count": 1599, "reply_count": 2164, "like_count": 23160, "quote_count": 864}, "lang": "pt", "author_id": "41909879", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "Google"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "OkGoogle"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "OkGoogle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201583423447547904"], "created_at": "2019-12-02T19:26:27.000Z"}, {"id": "1203972572058202113", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/DO43pLLUbx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "365559271", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203862224873435136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203972572058202113"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DO43pLLUbx", "expanded_url": "https://twitter.com/pacamanca/status/1203862224873435136", "display_url": "twitter.com/pacamanca/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:40:04.000Z"}, {"id": "1203978108942065664", "text": "A pesar de estar ya difuntos, tu padre os come a tu mejor amigo y a ti. Besas a una suicida en un lago y al final te carga a tu padre y te vuelves a morir. https://t.co/wauFrmGyME", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106814952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203443809603989506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203978108942065664"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wauFrmGyME", "expanded_url": "https://twitter.com/Sabrococo/status/1203443809603989506", "display_url": "twitter.com/Sabrococo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T10:02:04.000Z"}, {"id": "1203864461070815233", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EhhU9mk20d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "987177247357526017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203691811681849349"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203864461070815233"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EhhU9mk20d", "expanded_url": "https://twitter.com/yowintercat/status/1203691811681849349", "display_url": "twitter.com/yowintercat/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T02:30:28.000Z"}, {"id": "1203983150424219648", "text": "No mesmo dia chega um homem \u201cque pode resolver o problema\u201d ele fica sozinho com a crian\u00e7a e eles tem uma experi\u00eancia espiritual tenebrosa na qual o homem tem uma vis\u00e3o, nisso ele volta rapidamente para o c\u00f4modo em que os pais se encontram e ao olhar pra m\u00e3e+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3163736595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203983147848884224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203983150424219648"], "in_reply_to_user_id": "3163736595", "created_at": "2019-12-09T10:22:06.000Z"}, {"id": "1203837385743781889", "text": "j\u00e1 fui expulsa de sala (em anos diferentes do 1\u00b0 e 2\u00b0 grau) por ter ataques de riso \u2013 hahahaha \u2013 e uma vez na sexta s\u00e9rie por subir na cadeira junto com minha colega Andressa Batista, a Batistuta, para espirrar nos ventiladores um perfume horroroso. https://t.co/Bkz47tldQm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15835368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203833474836303873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 181, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Andressa Batista"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "Batistuta"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Bkz47tldQm", "expanded_url": "https://twitter.com/vitordornelles/status/1203833474836303873", "display_url": "twitter.com/vitordornelles\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203837385743781889"], "created_at": "2019-12-09T00:42:53.000Z"}, {"id": "1203853322454745088", "text": "Ya estamos cerca. El macrismo est\u00e1 perdiendo su basti\u00f3n m\u00e1s importante. Vamos Riquelme!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032662842657386496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203787698202382342"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Riquelme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853322454745088"], "in_reply_to_user_id": "1032662842657386496", "created_at": "2019-12-09T01:46:13.000Z"}, {"id": "1203980806034788353", "text": "@viniciusnasco amigo, gastrite mata n, o q mata \u00e9 o amor \nfala ai @cibelekm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3082453809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203972008960233472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniciusnasco", "id": "106247746"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "cibelekm", "id": "882787984906571776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203980806034788353"], "in_reply_to_user_id": "106247746", "created_at": "2019-12-09T10:12:47.000Z"}, {"id": "1203738752037851140", "text": "Deputada Julia Lucy DF da C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal, apoia a aprova\u00e7\u00e3o do PLS 166/2018 https://t.co/XKc5uf8Tdd", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 16, "like_count": 1037, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "2884022608", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Julia Lucy"}, {"start": 48, "end": 63, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Federal"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "PLS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XKc5uf8Tdd", "expanded_url": "https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1203738752037851140/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKc5uf8Tdd", "media_key": "7_1203738711642562563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203738752037851140"], "created_at": "2019-12-08T18:10:57.000Z"}, {"id": "1203804205087109126", "text": "He recibido cr\u00edticas e insultos por se\u00f1alar el repunte econ\u00f3mico. Un repunte puede consolidar un gobierno pero no explica p q  sigue all\u00ed. Los malos gobiernos no salen x malas situaciones econ\u00f3micas sino x la desarticulaci\u00f3n del oficialismo y alta articulaci\u00f3n d la oposici\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 54, "like_count": 159, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "78415877", "edit_history_tweet_ids": ["1203804205087109126"], "created_at": "2019-12-08T22:31:02.000Z"}, {"id": "1184970857942257665", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "2390796442", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z"}, {"id": "1203782057417162753", "text": "Me niego a aceptar que #Venezuela camine a su extinci\u00f3n.\nLa corrupci\u00f3n es el alma del sistema criminal chavista. S\u00f3lo el #TIAR, las #sanciones y la @IntlCrimCourt empujar\u00e1n al r\u00e9gimen a una transici\u00f3n decente, si se articula una oposici\u00f3n unida y honesta. https://t.co/ufgU13aXQT", "public_metrics": {"retweet_count": 2249, "reply_count": 277, "like_count": 3235, "quote_count": 74}, "lang": "es", "author_id": "156289017", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "IntlCrimCourt", "id": "61731614"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ufgU13aXQT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Venezuela"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "TIAR"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "sanciones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203782057417162753"], "created_at": "2019-12-08T21:03:02.000Z"}, {"id": "1203915686378123265", "text": "9 Dicembre 2003 \u2013 Un attacco suicida nel centro di Mosca uccide 6 persone e ne ferisce 11 https://t.co/8MX70eg2Jw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2858863684", "edit_history_tweet_ids": ["1203915686378123265"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8MX70eg2Jw", "expanded_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "display_url": "sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "status": 200, "title": "Almanacco", "unwound_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:54:01.000Z"}, {"id": "1203879440805224448", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un matrimonio se suicida despu\u00e9s de que al marido le detectasen c\u00e1ncer terminal https://t.co/Zju3LG6fUR", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "19923515", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Zju3LG6fUR", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qg32z4", "display_url": "ver.abc.es/qg32z4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-matrimonio-suicida-despues-marido-detectasen-cancer-terminal-201912071358_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cWczMno0"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203879440805224448"], "created_at": "2019-12-09T03:30:00.000Z"}, {"id": "1203757764113321984", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1170926555557715968", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z"}, {"id": "1203979462750228480", "text": "+ feliz. Algum de voc\u00eas j\u00e1 parou pra ver um v\u00eddeo dela sem ser na hora de bater a punhetinha? J\u00e1 viu a cara de dor que ela faz? Aquilo ali parece dor. Inv\u00e9s de ficar falando como se ela n\u00e3o merecesse s\u00f3 por fazer sexo pra ganhar grana por um tempo, pesquisa um pouco sobre a +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026426928184606721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203979460611055617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203979462750228480"], "in_reply_to_user_id": "1026426928184606721", "created_at": "2019-12-09T10:07:27.000Z"}, {"id": "1203784833438113792", "text": "Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi, Deliolanes: ''La politica deve condurre la polis, altrimenti si suicida'' https://t.co/M1AJEeT6vV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "94072544", "edit_history_tweet_ids": ["1203784833438113792"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/M1AJEeT6vV", "expanded_url": "https://larep.it/355sQ8G", "display_url": "larep.it/355sQ8G"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:14:04.000Z"}, {"id": "1203717206892306433", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "34269896", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z"}, {"id": "1203797214864322560", "text": "@TenenteSantini M\u00eddia esquerdalha lixo!!, A PM matou criminosos que assaltaram, assassinaram,... assim deve ser noticiado, se a da m\u00eddia fosse professional e imparcial como deveria ser!!\nParab\u00e9ns a nossa pol\u00edcia!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107665351075119104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203724954811994114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TenenteSantini", "id": "837037519480975368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203797214864322560"], "in_reply_to_user_id": "837037519480975368", "created_at": "2019-12-08T22:03:16.000Z"}, {"id": "1203443809603989506", "text": "Describe tu videojuego favorito (o no tan favorito) de la peor manera posible, empiezo yo:\n\nParkour a trav\u00e9s de la historia con aliens de por medio https://t.co/vLiwt8dZFj", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 142, "like_count": 131, "quote_count": 323}, "lang": "es", "author_id": "777966588", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Parkour"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/vLiwt8dZFj", "expanded_url": "https://twitter.com/Blerfington/status/1203443809603989506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLiwt8dZFj", "media_key": "3_1203443807116771329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443809603989506"], "created_at": "2019-12-07T22:38:57.000Z"}, {"id": "1203975882592813056", "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u6539\u3081\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u6311\u6226\u8868\u660e\u3067\u5206\u304b\u3063\u305f\uff13\u3064\u306e\u4e8b https://t.co/Irpls8vxv4\u3000\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u304c3\u30a6\u30a7\u30a4\u30bf\u30c3\u30b0\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027\uff1f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "112641035", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Irpls8vxv4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13138", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203975882592813056"], "created_at": "2019-12-09T09:53:13.000Z"}, {"id": "1203775946274299904", "text": "@gatita__suicida \u00a1Claro que las mujeres tenemos co\u00f1o! Las mujeres cis existen. Pero claro, lo que pasa es que hay t\u00edos que tambi\u00e9n lo tienen. Igual que hay t\u00edos que tienen polla. Y sorpresa, hay t\u00edas que TAMBI\u00c9N TIENEN POLLA :D", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775946274299904"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-08T20:38:45.000Z"}, {"id": "1203842626925027329", "text": "Vamos desenhar - repudio ditaduras independentemente de serem de esquerda, como Cuba, Venezuela e Coreia do Norte, ou de direita, como Ar\u00e1bia Saudita, Emirados \u00c1rabes e Egito. Gosto de democracias como as da Escandin\u00e1via. Pinochet, Fidel, Stalin, Hitler, todos foram horr\u00edveis", "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 383, "like_count": 4639, "quote_count": 56}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.4516, "type": "Place", "normalized_text": "Emirados \u00c1rabes"}, {"start": 208, "end": 219, "probability": 0.5743, "type": "Place", "normalized_text": "Escandin\u00e1via"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203842626925027329"], "created_at": "2019-12-09T01:03:43.000Z"}, {"id": "1203871892391645184", "text": "O que aprendemos com o novo trailer de Mulher-Maravilha revelado na #CCXP19 #WW84 https://t.co/rhWyWsc6Qw https://t.co/FMdA24QA3o", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 25, "like_count": 781, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5961, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher-Maravilha"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rhWyWsc6Qw", "expanded_url": "https://bit.ly/2YA8vpp", "display_url": "bit.ly/2YA8vpp"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FMdA24QA3o", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203871892391645184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMdA24QA3o", "media_key": "3_1203812163007238144"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 81, "tag": "WW84"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871892391645184"], "created_at": "2019-12-09T03:00:00.000Z"}, {"id": "1203838316455575553", "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "965046632", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"], "created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z"}, {"id": "1203862224873435136", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/MbpCzX0rlz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "41571949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203862224873435136"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/MbpCzX0rlz", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T02:21:35.000Z"}, {"id": "1203965057421529088", "text": "S\u00e1nchez y ERC ya han pactado la liberaci\u00f3n de los presos: https://t.co/ScxWgKA2uw", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 59, "like_count": 191, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "87659574", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.7949, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ScxWgKA2uw", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/sanchez-erc-ya-han-pactado-liberacion-precios-4909383?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/sanchez\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/sanchez-erc-ya-han-pactado-liberacion-precios-4909383?utm_source=share_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203965057421529088"], "created_at": "2019-12-09T09:10:12.000Z"}, {"id": "1203732898718896132", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "49658852", "edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z"}, {"id": "1203927824647761921", "text": "@salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru debe investigarlo por enriquecimiento ilicito,lava dinero con sus hijos en EEUU.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927824647761921"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "created_at": "2019-12-09T06:42:15.000Z"}, {"id": "1029046777813651456", "text": "Alguien vio por ah\u00ed mis ganas de vivir? Ah re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004129858044260353", "edit_history_tweet_ids": ["1029046777813651456"], "created_at": "2018-08-13T16:47:25.000Z"}, {"id": "1203856528756944896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/0iYueW6q5b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1033437721451266048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203697870299377665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203856528756944896"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/0iYueW6q5b", "expanded_url": "https://twitter.com/viviancampos05/status/1203697870299377665", "display_url": "twitter.com/viviancampos05\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T01:58:57.000Z"}, {"id": "1203822181177864194", "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em saber se o bandido est\u00e1 sendo bem tratado? Sobre Parais\u00f3polis, 2 fugitivos da pol\u00edcia invadiram um baile Funk e usaram as pessoas como escudos. O p\u00e2nico que ELES criaram matou 9 pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2951947727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822181177864194"], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-12-08T23:42:28.000Z"}, {"id": "1203645813374771200", "text": "As audi\u00eancias de cust\u00f3dia s\u00e3o fundamentais para conter o super encarceramento e os maus tratos aos investigados. Trag\u00e9dias como a de Parais\u00f3polis s\u00f3 ser\u00e3o evitadas com o fortalecimento da supervis\u00e3o judicial sobre as a\u00e7\u00f5es policiais. https://t.co/NRo9EaHnto @vortexmediabr", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 4617, "like_count": 2917, "quote_count": 323}, "lang": "pt", "author_id": "859495277031501824", "entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 272, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/NRo9EaHnto", "expanded_url": "https://vortex.media/justica/26403/defensoria-aponta-que-agressao-a-presos-no-rio-cai-com-audiencias-de-custodia/", "display_url": "vortex.media/justica/26403/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645813374771200"], "created_at": "2019-12-08T12:01:39.000Z"}, {"id": "1203790386067656707", "text": "Stasera un conoscente Pd territorio mi ha detto molto sottovoce: \"Ma basta! Bisogna andare a votare, anzi bisognava andarci subito. Vincer\u00e0 cdx? E allora? Non tragedia ma alternanza e per noi occasione per riflettere ma stavolta sul serio e riorganizzarci\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "735980645273489408", "edit_history_tweet_ids": ["1203790386067656707"], "created_at": "2019-12-08T21:36:08.000Z"}, {"id": "1203640868336492545", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "7996082", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z"}, {"id": "1203613491975933952", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "46065971", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z"}, {"id": "1203797990600785920", "text": "@Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs @Adri9063 @avatar_jm @LuciaRequena74 @jcbricenoperez @mazda431 @memmabelfort @NAponte_ @OrdenVenezuela @la_lectora @LuisXIV10 @bbvzla8 @Mafary @vbolivar45 Realmente voy a disfrutar el circo que hay preparado para enero. Y me alegro de que la comunidad internacional, en su insistencia de forzar una transici\u00f3n donde NO SE PUEDE, los resultados van hacer muy claros.\n\nEl a\u00f1o que viene se suicida muchos politicos de mi****.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218319396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726064826146821"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "Adri9063", "id": "123005917"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "avatar_jm", "id": "1448709301"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "LuciaRequena74", "id": "1315238377"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "jcbricenoperez", "id": "1384079382"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "mazda431", "id": "2442181248"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "memmabelfort", "id": "323377434"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "OrdenVenezuela", "id": "460271166"}, {"start": 230, "end": 241, "username": "la_lectora", "id": "574449557"}, {"start": 242, "end": 252, "username": "LuisXIV10", "id": "1093523657983442944"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "bbvzla8", "id": "441100686"}, {"start": 262, "end": 269, "username": "Mafary", "id": "47496527"}, {"start": 270, "end": 281, "username": "vbolivar45", "id": "213761458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203797990600785920"], "in_reply_to_user_id": "41220384", "created_at": "2019-12-08T22:06:21.000Z"}, {"id": "1203803082993414145", "text": "meu deus ahahahaha eu acho engra\u00e7ado que toda vez que sai algo da dc o pessoal cita o tweet falando \u201cagora a dc vai acertar\u201d \u201cagora nao vai decepcionar\u201d meu deus, todo trailer....", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 10, "like_count": 484, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1203803082993414145"], "created_at": "2019-12-08T22:26:35.000Z"}, {"id": "1203950851288645632", "text": "@gatita__suicida Soy una mujer, ni\u00f1ata. Y t\u00fa alguien que se va a quedar sin cuenta muy pronto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205395430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203950606718767106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203950851288645632"], "geo": {"place_id": "53da3b53320822a8"}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T08:13:45.000Z"}, {"id": "1203825228754964480", "text": "@grunppy Si se demuestra que es inventada les va a estallar en los morros y se va a volver en contra de su discurso. Si es ver\u00eddica, a\u00fan as\u00ed mucha gente habr\u00e1 tenido la oportunidad de hacerse consciente de la instrumentaci\u00f3n que ha tratado de hacer de la tragedia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1152135970684358656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203824681465401345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "grunppy", "id": "278465884"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203825228754964480"], "in_reply_to_user_id": "1152135970684358656", "created_at": "2019-12-08T23:54:35.000Z"}, {"id": "1203947712573562882", "text": "@LaAlegriaDeLaH4 @Kela90167661 Por supuesto.\nLos nacionalizan precisamente para ello.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009079411440791552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203947565961633792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaAlegriaDeLaH4", "id": "1166774009473773568"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Kela90167661", "id": "1097134496690982914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947712573562882"], "in_reply_to_user_id": "1166774009473773568", "created_at": "2019-12-09T08:01:17.000Z"}, {"id": "1203948102316679168", "text": "Su desmedida ambici\u00f3n va a llevarnos a tod@s a una segura destrucci\u00f3n, este sistema es suicida y los causantes lo saben y no hacen nada para solucionarlo y todo para impedir que se solucione. https://t.co/eGW9cxheYW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4694531323", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203947514652712960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203948102316679168"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/eGW9cxheYW", "expanded_url": "https://twitter.com/miquinta1/status/1203947514652712960", "display_url": "twitter.com/miquinta1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T08:02:50.000Z"}, {"id": "1203947514652712960", "text": "Cuando se trata de defender una vivienda digna lo que hacen es defender a especuladores. \nCuando se trata de defender a v\u00edctimas de violencia machista lo que hacen es reducir sus ayudas.\nCuando se trata de defender el planeta lo primero que hacen es carg\u00e1rselo.\n#LaCafeteraOzono", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "337196642", "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 277, "probability": 0.6957, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraOzono"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 278, "tag": "LaCafeteraOzono"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947514652712960"], "created_at": "2019-12-09T08:00:30.000Z"}, {"id": "1203947009142665217", "text": "@ricardoacolivei @joaomimosoc De big Tom\u00e1s sem ter dito nada do seu nome para mad ricardo vai l\u00e1 vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894657863561433088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203822903822868480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardoacolivei", "id": "939204346012676096"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "joaomimosoc", "id": "799904717606363136"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "mad ricardo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203947009142665217"], "in_reply_to_user_id": "939204346012676096", "created_at": "2019-12-09T07:58:29.000Z"}, {"id": "1203898187829907456", "text": "@patriciagamarra tambi\u00e9n este \ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/mDcel1vOdb", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 26, "like_count": 356, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "61592564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203889867119300608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/mDcel1vOdb", "expanded_url": "https://twitter.com/MeminOnfire/status/1063172363225886721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mDcel1vOdb", "media_key": "7_1063170991126470656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203898187829907456"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "created_at": "2019-12-09T04:44:29.000Z"}, {"id": "1203943478759174145", "text": "O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe ele mataria ela e ela morreria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057725375130820608", "edit_history_tweet_ids": ["1203943478759174145"], "created_at": "2019-12-09T07:44:28.000Z"}, {"id": "1203386711323140096", "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "2325467407", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z"}, {"id": "1203719832543416322", "text": "@vanessookie @teacher_ade https://t.co/vbwSf3cA6D\nPor lo visto tiene un largo recorrido como tr\u00e1nsfobo. Yo no lo sab\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2363542901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203348519454687233"}, {"type": "replied_to", "id": "1203697077068484608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vanessookie", "id": "405005124"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "teacher_ade", "id": "1393299007187861507"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/vbwSf3cA6D", "expanded_url": "https://twitter.com/VelvetMolotov/status/1203348519454687233", "display_url": "twitter.com/VelvetMolotov/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719832543416322"], "in_reply_to_user_id": "405005124", "created_at": "2019-12-08T16:55:46.000Z"}, {"id": "1203905006946127872", "text": "@Luca_Mussati Se i soldi non ci sono, non si possono spendere. Qualunque manovra a deficit \u00e8 un male se si ha un debito del 130% PIL. Ecco perch\u00e9 sono contrario a Quota100 e RDC. Avremmo dovuto attendere una condizione migliore per fare questi provvedimenti.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "876035197002809344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815035891572743"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203905006946127872"], "in_reply_to_user_id": "447896469", "created_at": "2019-12-09T05:11:35.000Z"}, {"id": "1203869867914539008", "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "275013329", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"], "created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z"}, {"id": "1203925884207546368", "text": "\"jared leto \u00e9 um ator ruim\" TEU CU QUE ELE \u00c9 UM ATOR RUIM S\u00d3 ASSISTIU A PORRA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA QUE \u00c9 SO A MERDA RADIOATIVA E QUER FALAR MERDA AH VAI TOMAR NO CU DESGRA\u00c7ADINHO DE MERDA DO CARALHO SENTA NO POSTE E GIRA FILHO DUMA \u00c9GUA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138628107", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203925884207546368"], "created_at": "2019-12-09T06:34:33.000Z"}, {"id": "1170074569215889408", "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1121876450796167168", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z"}, {"id": "1201755494232313856", "text": "\"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida. Antes se expresaba en la conquista territorial; \nhoy, en la desmesurada avidez de beneficios econ\u00f3micos del mercado global\" @AliciaPuleo https://t.co/lWEYQQogq4", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2615165395", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200834989815939072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "AliciaPuleo", "id": "299056228"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lWEYQQogq4", "expanded_url": "https://twitter.com/RedEcofeminista/status/1200834989815939072", "display_url": "twitter.com/RedEcofeminist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201755494232313856"], "created_at": "2019-12-03T06:50:12.000Z"}, {"id": "1203814044806897667", "text": "Come\u00e7o a achar que se matou de prop\u00f3sito kk https://t.co/nCoQklxtwf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039452173598380032", "edit_history_tweet_ids": ["1203814044806897667"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/nCoQklxtwf", "expanded_url": "https://twitter.com/nakamurafg/status/1203704156659363840", "display_url": "twitter.com/nakamurafg/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:10:08.000Z"}, {"id": "1203933334960771073", "text": "@YuiSakyubasu @gatita__suicida @AndrParamore Es un \u201ctodos somos bisexuales\u201d pero llevado a lo bestia con una excusa transfoba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203925288129880064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203933334960771073"], "in_reply_to_user_id": "928911826368237568", "created_at": "2019-12-09T07:04:09.000Z"}, {"id": "1203925288129880064", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax @AndrParamore O sea, que seg\u00fan t\u00fa s\u00ed eres lesbiana te gustan tanto hombres como mujeres y si eres hetero tambi\u00e9n te gustan hombres y mujeres, adem\u00e1s de la gente NB, claro.\n\nSinceramente no le veo sentido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "928911826368237568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203830179740704774"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203925288129880064"], "geo": {"place_id": "2cf645bba5301f31"}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T06:32:11.000Z"}, {"id": "1203930829296197632", "text": "25. Pero su capacidad administrativa es nula. \n\nConquista territorio, pero no consolida nada.\n\nLos brit\u00e1nicos simpatizan con los rebeldes ya que debilitan al gobierno (la Segunda Guerra del Opio ser\u00e1 entre 1856 y 1860).\n\nHasta que cometen su peor error: intentar tomar Shangh\u00e1i. https://t.co/sQYAsQMnV9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076887971889102849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203930816704864256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 193, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra del Opio"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Shangh\u00e1i"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sQYAsQMnV9", "expanded_url": "https://twitter.com/alejmordu/status/1203930829296197632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQYAsQMnV9", "media_key": "3_1203930818772709377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203930829296197632"], "in_reply_to_user_id": "1076887971889102849", "created_at": "2019-12-09T06:54:12.000Z"}, {"id": "1203775016959201286", "text": "\u00bfCre\u00e9is que se dar\u00e1 cuenta ella sola de lo que acaba de decir o...? https://t.co/qXzUFr9Y1c", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140685639597400064", "edit_history_tweet_ids": ["1203775016959201286"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/qXzUFr9Y1c", "expanded_url": "https://twitter.com/gatita__suicida/status/1203774868656967691", "display_url": "twitter.com/gatita__suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:35:03.000Z"}, {"id": "1203838709168328706", "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax Hay mujeres con co\u00f1o igual que las hay con pene y no les quita nada de mujer", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014531154559553541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838709168328706"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-09T00:48:09.000Z"}, {"id": "1203872776291008512", "text": "Los lloriqueos y artima\u00f1as de Jorge del Castillo para zafar de un delito son puestas al descubierto por su extrabajadora. \nAcomp\u00e1\u00f1enme a ver la triste historia de un t\u00edpico aprista. \n#AmpayJorgeDelCastillo \nBONUS TRACK: \"Creo que no merezco terminar mi vida de esa manera\". https://t.co/BEI0WgZIhO", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 199, "like_count": 1560, "quote_count": 122}, "lang": "es", "author_id": "68638146", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "AmpayJorgeDelCastillo"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.3416, "type": "Person", "normalized_text": "BONUS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BEI0WgZIhO", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEI0WgZIhO", "media_key": "7_1203872055206273027"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 205, "tag": "AmpayJorgeDelCastillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872776291008512"], "created_at": "2019-12-09T03:03:31.000Z"}, {"id": "1203783072371613696", "text": "why did the dog DO THAT LMAOOOOOO https://t.co/bYMx7S2BvT", "public_metrics": {"retweet_count": 176407, "reply_count": 3877, "like_count": 595259, "quote_count": 20878}, "lang": "en", "author_id": "2492271888", "edit_history_tweet_ids": ["1203783072371613696"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/bYMx7S2BvT", "expanded_url": "https://twitter.com/cIauds/status/1203783072371613696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYMx7S2BvT", "media_key": "7_1203783041941954561"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:07:04.000Z"}, {"id": "1203849032411570178", "text": "@guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del suicida cobarde Ag", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122936178741841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841073547755527"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203849032411570178"], "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-12-09T01:29:10.000Z"}, {"id": "1203921007871954945", "text": "Lucky se mete adentro de las colchas para dormir y yo no me entero hasta que giro y escucho su grito de aplastado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1431654036", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "Lucky"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203921007871954945"], "created_at": "2019-12-09T06:15:10.000Z"}, {"id": "1203916929897025537", "text": "READY, JEON JUNGKOOK? // TAEKOOK AU IDEA. // Sinopsis abajo. // \n\nSol\u00eda tener este v\u00eddeo en mi otra cuenta (la que dice en el v\u00eddeo) y como la desactiv\u00e9 se perdi\u00f3 pero igual \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 llor\u00e9. https://t.co/rz3xEqLNaK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1183986905819602944", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "JEON JUNGKOOK"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "TAEKOOK"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rz3xEqLNaK", "expanded_url": "https://twitter.com/_softlyoonie/status/1203916929897025537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rz3xEqLNaK", "media_key": "7_1203916606314893313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203916929897025537"], "created_at": "2019-12-09T05:58:58.000Z"}, {"id": "1203901041143619585", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3CUgNDamOa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1151221080650108929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203899001680138240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203901041143619585"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/3CUgNDamOa", "expanded_url": "https://twitter.com/LarissaSeixas06/status/1203899001680138240", "display_url": "twitter.com/LarissaSeixas0\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T04:55:50.000Z"}, {"id": "1203848803830444033", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente t\u00e1 fazendo mini universos.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "BoP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848803830444033"], "created_at": "2019-12-09T01:28:15.000Z"}], "places": [{"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Hornachuelos, Espa\u00f1a", "id": "6c1e4803d8952855"}, {"full_name": "Lora del R\u00edo, Espa\u00f1a", "id": "53da3b53320822a8"}, {"full_name": "Arcoverde, Brasil", "id": "c9adcd696db9f1d5"}, {"full_name": "Museros, Espa\u00f1a", "id": "bd30f4bdecae617a"}, {"full_name": "Pu\u00e7ol, Espa\u00f1a", "id": "2cf645bba5301f31"}]}, "errors": [{"value": "1098632117200797707", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098632117200797707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098632117200797707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203976979525099520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203976979525099520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203976979525099520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203916559019892736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203916559019892736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203916559019892736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166035691597418496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166035691597418496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166035691597418496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203922940397535232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203922940397535232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203922940397535232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166035691597418496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166035691597418496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166035691597418496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203956162204299264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203956162204299264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203956162204299264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166035691597418496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166035691597418496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166035691597418496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203955680375386112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203955680375386112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203955680375386112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203857630592192512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203857630592192512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203857630592192512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203950606718767106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203950606718767106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203950606718767106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203950606718767106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203950606718767106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203950606718767106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2295567800", "value": "2295567800", "detail": "User has been suspended: [2295567800].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203929637803433984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203929637803433984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203929637803433984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203774868656967691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203774868656967691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203774868656967691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203775531281461248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203775531281461248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203775531281461248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203863252918325254", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203863252918325254", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203863252918325254].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "106490809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [106490809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "106490809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203894981963833345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203894981963833345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203894981963833345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203926865540501504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203926865540501504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203926865540501504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203925233486516229", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203925233486516229", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203925233486516229].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203830179740704774", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203830179740704774", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203830179740704774].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203921496210579456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203921496210579456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203921496210579456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "826840567321677826", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [826840567321677826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826840567321677826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203920854377254913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203920854377254913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203920854377254913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203826716457734144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203826716457734144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203826716457734144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203824135941611521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203824135941611521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203824135941611521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203902258745937920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203902258745937920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203902258745937920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203989925080776704", "oldest_id": "1203913534251425798", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj8qlrxtff1esdhgt6x1ib0n7h"}}