{"data": [{"lang": "pt", "author_id": "3976531763", "id": "1197666273213263872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T00:01:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7D057QaRbK", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4AA54KEC53STXfG3apv6GX?si=7xbdjdLnQ0672zzFMpF1mg", "display_url": "open.spotify.com/track/4AA54KEC\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197666273213263872"], "text": "amor doentio instinto suicida existe sim uma sujeira a ser varrida \nhttps://t.co/7D057QaRbK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1177288297024036864", "id": "1197666259950800896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T00:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197666259950800896"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "625134280", "id": "1197666255769079808", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-11-22T00:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197666255769079808"], "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "373576841", "id": "1197666193953480706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "GAP"}]}, "created_at": "2019-11-22T00:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197666193953480706"], "text": "Acto suicida de hoy: salir a correr despues de hacer GAP."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "973990144247246856", "id": "1197666145396019200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T00:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197666145396019200"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "1167909446057680896", "id": "1197666101594853376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T00:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197666101594853376"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "324996695", "id": "1197665877799395329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665877799395329"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "346039527", "id": "1197665875005972482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665875005972482"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "416776424", "id": "1197665871134633991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665871134633991"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1055524199257833472", "id": "1197665745758498816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665745758498816"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "305657317", "id": "1197665632361123840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/CyO8bnoq5a", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJpnGT", "display_url": "dlvr.it/RJpnGT"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zZVucym37X", "expanded_url": "https://twitter.com/AndromedaGrieg/status/1197665632361123840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZVucym37X", "media_key": "3_1197665630872145920"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665632361123840"], "text": "Joven pareja se suicida en Quer\u00e9taro https://t.co/CyO8bnoq5a https://t.co/zZVucym37X"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2881939144", "id": "1197665615814807555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:58:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665615814807555"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1114610395644354566", "id": "1197665567005650945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665567005650945"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "76843661", "id": "1197665541902798848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/fqPkaT7VwH", "expanded_url": "http://bit.ly/2XBkwKC", "display_url": "bit.ly/2XBkwKC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.presencia.mx/nota.aspx?id=165333&s=5#.XdckjCvWlTM.twitter"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665541902798848"], "text": "Una pareja se suicida en #Quer\u00e9taro https://t.co/fqPkaT7VwH"}, {"lang": "it", "author_id": "10639602", "id": "1197665319105511424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:57:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TAX06hIBlX", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/palermo-si-suicida-lex-capo-dei-gip-cesare-vincenti-era-coinvolto-nellinchiesta-su-zamparini/", "display_url": "fanpage.it/attualita/pale\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197665319105511424"], "text": "Palermo, si suicida l\u2019ex capo dei Gip Cesare Vincenti. Era coinvolto nell\u2019inchiesta su Zamparini https://t.co/TAX06hIBlX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1189772307507503104", "id": "1197665215493492737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665215493492737"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "377058007", "id": "1197665155494088705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665155494088705"], "text": "se eu fosse o gugu chegava na voadora em cima de quem o matou aqui"}, {"lang": "es", "author_id": "764525294812295170", "id": "1197665083914117121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665083914117121"], "text": "perereca suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "4223149401", "id": "1197665069687021570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665069687021570"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "2235202997", "id": "1197665054738571264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197665054738571264"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1188458245020626948", "id": "1197664940422770688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664940422770688"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1184082778440323073", "id": "1197664923108687872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:55:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664923108687872"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1101605718489251842", "id": "1197664888434364417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664888434364417"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "817132952261918722", "id": "1197664861687287813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664861687287813"], "text": "\u00bfY d\u00f3nde est\u00e1n todos? \n\nNo me digan que se murieron y no me esperaron. \n\nMalos camaradas, ac\u00e1 el \u00fanico que merece una muerte \u00e9pica, suicida e intensa soy yo. \u00a1Yo!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197355909120282624"}], "author_id": "812145990543245312", "id": "1197664782817669122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "George38852338", "id": "943643291555389441"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "fuji"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3803, "type": "Person", "normalized_text": "fuji"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "humala"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6171, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:55:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "943643291555389441", "edit_history_tweet_ids": ["1197664782817669122"], "text": "@George38852338 @larepublica_pe ...en alguien hay que creer ya se bajaron varias cabezas: fuji 1, fuji 2, humala, ppk, el suicida, lo que hay votar es gente ociosa dentro del estado, me refiero a la 19990, sabes que es? 47 a\u00f1os en el estado!!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197664693772595200"}], "author_id": "3293395636", "id": "1197664695404158976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Beverley"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Kawhi"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:54:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "3293395636", "edit_history_tweet_ids": ["1197664695404158976"], "text": "- Que partida\u00e7a do Beverley, ele faz todas as pequenas coisas em momentos importantes q faz o time ganhar partidas. E se beneficia d PG e Kawhi chamando a marca\u00e7\u00e3o pra ele matar umas bolas d 3 quando precisa, e ele matou!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "175921966", "id": "1197664604110888962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664604110888962"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "3233037105", "id": "1197664444509294594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664444509294594"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "908831235794903040", "id": "1197664436900843520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664436900843520"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "405785819", "id": "1197664271754240002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.8946, "type": "Place", "normalized_text": "Babilonia"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "Babilonia"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664271754240002"], "text": "Tu manda en tu vida, no seas suicida, no sigas la corriente como lo hace la mayor\u00eda. En #Babilonia es la iron\u00eda, mundo perfecto en el que no hay lugar pa la sabidur\u00eda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "718100736115154944", "id": "1197664174094127106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664174094127106"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "343438fba4ba0a8c"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197123724832624640"}], "author_id": "1129856181940441088", "id": "1197664103831080961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Be_Almeida14", "id": "160665515"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:52:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "160665515", "edit_history_tweet_ids": ["1197664103831080961"], "text": "@Be_Almeida14 @sensacionalista Se ainda t\u00e1 matando \u00e9 pq n\u00e3o matou o suficiente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "986996563313651712", "id": "1197664024139358209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197664024139358209"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197650042808459264"}], "author_id": "732088592", "id": "1197663992723980288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "panchoperunacio", "id": "200302461"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 201, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Polay Campos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:52:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2385999246", "edit_history_tweet_ids": ["1197663992723980288"], "text": "@N_Portada @nidiavilchez @panchoperunacio @VeroLinaresC @canalN_ Defensora del coimero suicida , postulante de esa banda delincuencial que en su primer saqueo del 85 al 90 dejaron escapar a Polay Campos que era muy amigo del coimero que era presidente en aquel momento"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "343438fba4ba0a8c"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197323231524458496"}], "author_id": "1129856181940441088", "id": "1197663990110998531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Be_Almeida14", "id": "160665515"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:52:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "160665515", "edit_history_tweet_ids": ["1197663990110998531"], "text": "@Be_Almeida14 @sensacionalista Se ainda t\u00e1 matando \u00e9 pq nn matou o suficiente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "4634650301", "id": "1197663902638714885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:51:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663902638714885"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "author_id": "360003010", "id": "1197663897270001664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663897270001664"], "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "186208879", "id": "1197663876965425154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663876965425154"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197661509511516161"}], "author_id": "1154597428865015808", "id": "1197663847596855296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:51:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "13623532", "edit_history_tweet_ids": ["1197663847596855296"], "text": "@sebastianpinera @KarlaEnAccion Eres suicida loco!!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "147998906", "id": "1197663772531462144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663772531462144"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "69482425", "id": "1197663761412345858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663761412345858"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "701962654420770816", "id": "1197663733516001280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T23:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663733516001280"], "text": "Vieja hoy me intentaron robar 2 VECES y como hoy estaba re caliente con el calor me par\u00e9 de mano con los chorros las 2 veces jsjsjsj todo un suicida pero no m robaron nada, la verda que trucaso no?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "856890246", "id": "1197663664662368258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663664662368258"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1154090718614446080", "id": "1197663613386932224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:50:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663613386932224"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "197670678", "id": "1197663585679347718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663585679347718"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1100473126150946817", "id": "1197663554968662018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663554968662018"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1040982110524329985", "id": "1197663513038245891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663513038245891"], "text": "En un mes exacto es verano, quien se suicida conmigo :)"}, {"lang": "pt", "author_id": "3232104802", "id": "1197663440397049856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663440397049856"], "text": "hj um menino da minha escola se matou, contei pra mim e acho que ela n\u00e3o conseguiu esconder a lembrava de quando quase foi minha vez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "45416755", "id": "1197663345744269312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663345744269312"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1145195935204610048", "id": "1197663333823987712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663333823987712"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1542334123", "id": "1197663272096423939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663272096423939"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "128638821", "id": "1197663174117515265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663174117515265"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "118978778", "id": "1197663022258556929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197663022258556929"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197662453045374977"}], "author_id": "1151649777752276992", "id": "1197662958039515137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:47:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/6E9yAjHF8w", "expanded_url": "https://twitter.com/homesgay/status/1197662958039515137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E9yAjHF8w", "media_key": "3_1197662948761776128"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mDqJfnkVS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ultragreer/status/1197662453045374977", "display_url": "twitter.com/ultragreer/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197662958039515137"], "text": "fer se suicida con dragon ball de fondo https://t.co/6E9yAjHF8w https://t.co/mDqJfnkVS5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "2655732158", "id": "1197662863910932487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662863910932487"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "author_id": "47138165", "id": "1197662840762572802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fco_Santibanez", "id": "246605744"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:47:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "246605744", "edit_history_tweet_ids": ["1197662840762572802"], "text": "@fco_Santibanez \"Allende vive??\"....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Te pegaste en la cabeza aco de weas!! El borracho suicida, afortunadamente, es una lacra que ya no existe. Fue lo peor para este Pa\u00eds, ahueonao !!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1081258377190219776", "id": "1197662829735792641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662829735792641"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "443025755", "id": "1197662825705017344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662825705017344"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1084537674466316289", "id": "1197662802728628224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662802728628224"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "68473258", "id": "1197662777986441218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662777986441218"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197642868199972869"}], "author_id": "3386834110", "id": "1197662715805884417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:46:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Kk64v68GE7", "expanded_url": "https://twitter.com/edgerome/status/1197642868199972869", "display_url": "twitter.com/edgerome/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197662715805884417"], "text": "Nunca. Porque esta poblaci\u00f3n nunca votar\u00e1 a favor de si mismo, somos una poblaci\u00f3n suicida. https://t.co/Kk64v68GE7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "540309491", "id": "1197662709266993152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662709266993152"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197658449334669312"}], "author_id": "189143047", "id": "1197662653474385920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cecicelano", "id": "226169971"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Necochea"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:46:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "226169971", "edit_history_tweet_ids": ["1197662653474385920"], "text": "@cecicelano Por algo la gente se suicida m\u00e1s en esos lugares! Imaginate vivir en Necochea pero sin sol de marzo a septiembre ..."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197624231359586316"}], "author_id": "886818074", "id": "1197662493067403265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:46:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1050637774548652033", "edit_history_tweet_ids": ["1197662493067403265"], "text": "@CicRosina La Meloni si suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "128602160", "id": "1197662455763210241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662455763210241"], "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2551526829", "id": "1197662405251289089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662405251289089"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "438889116", "id": "1197662402285899776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662402285899776"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "150396763", "id": "1197662321067384832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662321067384832"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "91477749", "id": "1197662301983260672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662301983260672"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1683545012", "id": "1197662297319247872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662297319247872"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "518747859", "id": "1197662264037240832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662264037240832"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "3514931775", "id": "1197662237026066436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662237026066436"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2806248730", "id": "1197662224367661056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:45:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/34G7eeK6A7", "expanded_url": "https://twitter.com/smokeebuds_/status/1196944117105876993", "display_url": "twitter.com/smokeebuds_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197662224367661056"], "text": "CA PU TA , caralho o gajo \u00e9 suicida https://t.co/34G7eeK6A7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197661503786237953"}], "author_id": "833476722163118084", "id": "1197662184937000961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alanlee_", "id": "106562336"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "noobde", "id": "17530721"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "MK 9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:44:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "106562336", "edit_history_tweet_ids": ["1197662184937000961"], "text": "@Alanlee_ @noobde Simmmmm o que deu a entender \u00e9 que ela t\u00e1 com a mesma personalidade de quando matou td mundo no MK 9 eu odiei deveria ter um final mais digno de rainha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "176485071", "id": "1197662170630279171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662170630279171"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "1082842719628734467", "id": "1197662162128379905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662162128379905"], "text": "parabens pra mim que quase se matou fazendo a barba que nao existe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "964283631027056647", "id": "1197662130067181571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662130067181571"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "author_id": "1040007020", "id": "1197662108344864769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4nia Abra\u00e3o"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yfvLAaSpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/ThyagoAlexand17/status/1197657010034139136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yfvLAaSpP7", "media_key": "16_1197657001528057857"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662108344864769"], "text": "Nem confirmaram se o Gugu morreu e povo j\u00e1 matou ele, nossa.  Vcs t\u00e3o parecendo S\u00f4nia Abra\u00e3o afz https://t.co/yfvLAaSpP7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1470924104", "id": "1197662106381963269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662106381963269"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "author_id": "160717867", "id": "1197662091953479681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/NHfuvz63EA", "expanded_url": "http://www.laregionsemanario.com/2019/11/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro.html?m=1", "display_url": "laregionsemanario.com/2019/11/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.laregionsemanario.com/2019/11/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro.html?m=1"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662091953479681"], "text": "Joven pareja se suicida en Quer\u00e9taro https://t.co/NHfuvz63EA"}, {"lang": "pt", "author_id": "291148289", "id": "1197662054041174017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662054041174017"], "text": "T\u00f4 aqui na minha irm\u00e3 de boa, do nada aparece uma barata. Camila foi e matou a barata, fez um puta barulho, como se ela tivesse explodido. Nos distra\u00edmos por 5 segundos e cad\u00ea a porra da barata ??????? Sumiu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197661777271672833"}], "author_id": "90536111", "id": "1197661959291838465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElReyApostador", "id": "896263154128142336"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Colts"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6068, "type": "Organization", "normalized_text": "Miami"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:43:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "896263154128142336", "edit_history_tweet_ids": ["1197661959291838465"], "text": "@ElReyApostador Colts de visitantes y despu\u00e9s de que perdieron contra Miami? Un poco suicida, no?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197615763227590656"}], "author_id": "1273851674", "id": "1197661947426230272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnnarceGrx", "id": "768210952621809664"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7Me01Uk5V1", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnarceGrx/status/1197615763227590656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Me01Uk5V1", "media_key": "7_1197615680222310401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661947426230272"], "text": "RT @AnnarceGrx: Soy el suicida que espera tu llamada todav\u00eda, entiendo que me cuelgues, yo tambi\u00e9n me colgar\u00eda... https://t.co/7Me01Uk5V1"}, {"lang": "pt", "author_id": "2925073075", "id": "1197661855994568704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "GUGU"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/0dpM5trveU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002986513748/posts/2399167493526111/", "display_url": "facebook.com/10000298651374\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661855994568704"], "text": "Genteeeee, se O GUGU n\u00e3o morreu, j\u00e1 tem muita gente que matou ele...\nEu compartilhei por que vi na fonte segura, tbm publica\u00e7\u00f5es no Instagram de pessoas pr\u00f3ximas desejando descanso e luz, que est\u00e3o esperando a... https://t.co/0dpM5trveU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "983899227897163776", "id": "1197661766068637696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661766068637696"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179503629612601345", "id": "1197661688654434304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661688654434304"], "text": "Um garoto da minha escola se matou...\nEu t\u00f4 muito triste cara, um garoto do 7\u00b0 ano, a vida toda pela frente, precisamos aprender a tratar melhor as pessoas a nossa volta, nunca se sabe o que se passa na cabe\u00e7a de cada uma, cuide, aconselhe, ajude quem est\u00e1 a sua volta.\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197646047696367616"}], "author_id": "1219180274", "id": "1197661647420231682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ascerpella1", "id": "2951188588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:42:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2951188588", "edit_history_tweet_ids": ["1197661647420231682"], "text": "@ascerpella1 otra perla de la hija del cobarde suicida; bueno \u00bf que les queda ? atacar a los dem\u00e1s para no tener que car cuenta de lo que heredaros y que por desgracia es mal habido y debe ser devuelto.- acusar sin pruebas y hacer esc\u00e1ndalo \u00bf hasta cuando ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}], "author_id": "989273770673229824", "id": "1197661636405997568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T23:42:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tSMw1zPJ1j", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197661636405997568"], "text": "Segundo anime favorito\n\nUna morra se suicida y sus comp\u00e1s hacen una secta https://t.co/tSMw1zPJ1j"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2567883275", "id": "1197661544676577281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:42:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661544676577281"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "264514637", "id": "1197661418331557889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661418331557889"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "88041126", "id": "1197661396902842369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661396902842369"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1188597801015488512", "id": "1197661385481736193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661385481736193"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "755788607990951936", "id": "1197661362845081600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661362845081600"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1437215005", "id": "1197661296256311296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661296256311296"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197650758117679105"}], "author_id": "3405709703", "id": "1197661255034658817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:41:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "edit_history_tweet_ids": ["1197661255034658817"], "text": "@paraiba_suicida Vamo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "131820904", "id": "1197661236722315264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661236722315264"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1124470333485002753", "id": "1197661201192407040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661201192407040"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1147847420019126273", "id": "1197661137610956800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661137610956800"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "573194891", "id": "1197661124742791173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:40:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661124742791173"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "author_id": "158122854", "id": "1197661119319609344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661119319609344"], "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "68338525", "id": "1197661107793616897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661107793616897"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197594512664748034"}], "author_id": "1270931078", "id": "1197661075094884352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "Pepa Suicida"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/SIPqB1vDdy", "expanded_url": "https://twitter.com/omerduysakkk/status/1197594512664748034", "display_url": "twitter.com/omerduysakkk/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661075094884352"], "text": "Pepa Suicida.. https://t.co/SIPqB1vDdy"}, {"lang": "pt", "author_id": "1060518389607813120", "id": "1197661061614374912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "anao"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661061614374912"], "text": "anao se kny matou o tanjirou tbm..................."}, {"lang": "es", "author_id": "301123146", "id": "1197661000838918145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661000838918145"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "34574594", "id": "1197660965220868101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660965220868101"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "author_id": "1048191086219460608", "id": "1197660963731836928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660963731836928"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "170694477", "id": "1197660862112292865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660862112292865"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "937345236640071686", "id": "1197660832005578753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660832005578753"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197656765661433857"}], "author_id": "1151927254030725120", "id": "1197660805870899201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "birzzle", "id": "1084251107977760769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660805870899201"], "text": "RT @birzzle: mds a menina aqui falou que acabou de matar o pai kkk eu ia responder mas a tl atualizou grr se vc for a menina que matou seu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1260009817", "id": "1197660761272782848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660761272782848"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197620938860367872"}], "author_id": "287352825", "id": "1197660652644356097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LasMayores", "id": "55073162"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "jonronero"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "squeeze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:38:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "55073162", "edit_history_tweet_ids": ["1197660652644356097"], "text": "@LasMayores El toque de bola. Un buen jugador aunque sea jonronero debe saber hacerlo; si no, no es beisbolista. La mejor jugada de todo el b\u00e9isbol: el toque suicida o squeeze play. Mi segunda favorita, el jonr\u00f3n de campo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185471069089793"}], "author_id": "359741713", "id": "1197660620574920704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:38:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/hJYOtvwpm8", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197185471069089793", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197660620574920704"], "text": "Matou como se n\u00e3o fosse a primeira vez https://t.co/hJYOtvwpm8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "2996574987", "id": "1197660611724955649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660611724955649"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2565824885", "id": "1197660479428026368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660479428026368"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197660343901835270"}], "author_id": "1150965705661210624", "id": "1197660463598899204", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LOTEXVoficial", "id": "150298336"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3583, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4nia Abr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:38:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "150298336", "edit_history_tweet_ids": ["1197660463598899204"], "text": "@LOTEXVoficial Nem confirmaram se o Gugu morreu e povo j\u00e1 matou ele, nossa.  Vcs t\u00e3o parecendo S\u00f4nia Abr\u00e3o afz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1173425903927513088", "id": "1197660456825085952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660456825085952"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "39361501", "id": "1197660433680867336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660433680867336"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1182429164063903745", "id": "1197660418665275392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660418665275392"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1046403853405638656", "id": "1197660374159577100", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660374159577100"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197651822074376192"}], "author_id": "1113964965533237248", "id": "1197660283835207681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Andre27f", "id": "2732435184"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "sus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:37:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2732435184", "edit_history_tweet_ids": ["1197660283835207681"], "text": "@Andre27f indicar o sus n\u00e3o adianta, vc s\u00f3 recebe o tratamento depois que suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "870956281", "id": "1197660151551025159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660151551025159"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1063422649358065664", "id": "1197660144231952386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660144231952386"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "586963591", "id": "1197660023201181696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660023201181696"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "111665820", "id": "1197660015445700608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197660015445700608"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "3296177265", "id": "1197659994621124608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659994621124608"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "284300126", "id": "1197659939289874433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659939289874433"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "166694569", "id": "1197659904489795584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4121, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5844, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659904489795584"], "text": "A era da Fake News j\u00e1 matou Gugu. Chegou o momento que n\u00e3o sabemos se o cara realmente faleceu ou n\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197651017040572422"}], "author_id": "2361256754", "id": "1197659860588007431", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiliMeedina", "id": "746850954801197056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:35:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "746850954801197056", "edit_history_tweet_ids": ["1197659860588007431"], "text": "@MiliMeedina Jajajajja que suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "904677704", "id": "1197659795651747840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659795651747840"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197654363604504581"}], "author_id": "1063640070316527619", "id": "1197659633218965504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:34:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/dg78qzYIhB", "expanded_url": "https://twitter.com/calif0da/status/1197654363604504581", "display_url": "twitter.com/calif0da/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197659633218965504"], "text": "quando algu\u00e9m v\u00ea esquadr\u00e3o suicida: https://t.co/dg78qzYIhB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197659306109345794"}], "author_id": "2352389179", "id": "1197659563866173442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jutsubra", "id": "778597423153287168"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "taijutsu"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:34:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "778597423153287168", "edit_history_tweet_ids": ["1197659563866173442"], "text": "@jutsubra Guy s\u00f3 n\u00e3o matou o madara no taijutsu pq o anime se chama Naruto*"}, {"lang": "pt", "author_id": "1182008018776535046", "id": "1197659488217632773", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Tampouco"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/u0LA6SGHJo", "expanded_url": "https://twitter.com/riverphoria/status/1197172256377655301", "display_url": "twitter.com/riverphoria/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659488217632773"], "text": "Stanley era o personagem mais corajoso do filme.\n\nEm um ato de coragem, para salvar quem ele amava, fez a \u00fanica coisa que ele podia fazer. Tirou a pr\u00f3pria vida, para salvar a vida dos melhores amigos.\n\nO mundo n\u00e3o estava preparado para voc\u00ea. Tampouco merecia sua bondade https://t.co/u0LA6SGHJo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197659110164115459"}], "author_id": "983102624760295426", "id": "1197659487785639936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leonorm101", "id": "1062062445353730049"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:34:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062062445353730049", "edit_history_tweet_ids": ["1197659487785639936"], "text": "@leonorm101 @joao16teixeira A cara dele quando se vira para a c\u00e2mara e abana os pulsos matou me ahahahah"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "747201443921276929", "id": "1197659454436790272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659454436790272"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}], "author_id": "1920559868", "id": "1197659451194576896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659451194576896"], "text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "399660342", "id": "1197659445406380032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659445406380032"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559789087313921"}], "author_id": "2523587323", "id": "1197659434480230403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Lindinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:33:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "63118359", "edit_history_tweet_ids": ["1197659434480230403"], "text": "@mariadorosario Quem matou Marielle est\u00e1 preso e o assassino confessou que era assessor do PT, do Lindinho. \nVc n\u00e3o se revoltou contra esta liga\u00e7\u00e3o?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "957429175832449026", "id": "1197659429396766720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659429396766720"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "3202268278", "id": "1197659425659662341", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 102, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-11-21T23:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659425659662341"], "text": "vei, uma crian\u00e7a de 13 ANOS acabou de se suicidar aq na rua, dizem q o motivo foi pq acusaram ele de ter feito algo na escola. ele ligou p pai dizendo q n fez nada, q jamais envergonharia a familia e q iria se matar. P CAUSA De RUMOR uma crian\u00e7a se suicidou cm um tiro na cabe\u00e7a!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "126714653", "id": "1197659282419978240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659282419978240"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "65523239", "id": "1197659188480094209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659188480094209"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "277577826", "id": "1197659110193467393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197659110193467393"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1147518776650403848", "id": "1197658936226254848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:31:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658936226254848"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197580172817506304"}], "author_id": "1086992555869433856", "id": "1197658934133305344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:31:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "28436011", "edit_history_tweet_ids": ["1197658934133305344"], "text": "@RitaLisauskas Ele inspirou a m\u00e3e cujo filho gay se suicidou pela rejei\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia, que \u00e9 evang\u00e9lica: \"prefiro meu filho morto do que em pecado\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "557363585", "id": "1197658880915804162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658880915804162"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "ru", "author_id": "1547532535", "id": "1197658834040475650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:31:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/y3KI3zN87W", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/BLkCvH", "display_url": "goo.gl/fb/BLkCvH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197658834040475650"], "text": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043b\u044e\u0431\u0432\u0438? https://t.co/y3KI3zN87W"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "552392847", "id": "1197658807062675457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658807062675457"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "1044027478220640256", "id": "1197658797122183169", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658797122183169"], "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634510428475393"}], "author_id": "713030024", "id": "1197658707045289984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santinoperalt4", "id": "531210783"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Fiigueeredo", "id": "129266914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:31:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "531210783", "edit_history_tweet_ids": ["1197658707045289984"], "text": "@santinoperalt4 @Fiigueeredo Pastel de papa suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "234058922", "id": "1197658705795387392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658705795387392"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2927220621", "id": "1197658686501670914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "giselle"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658686501670914"], "text": "eu e giselle se matou de estudar p esse diabo de mat\u00e9ria mas valeu a pena obrigada jesus"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3419102488", "id": "1197658507815854080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658507815854080"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "428949742", "id": "1197658450018406401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658450018406401"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "2706672192", "id": "1197658423753682944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:29:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658423753682944"], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "12853252", "id": "1197658419936800769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658419936800769"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197658377171673088"}], "author_id": "1137532875295920128", "id": "1197658378891337729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:29:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137532875295920128", "edit_history_tweet_ids": ["1197658378891337729"], "text": "Una patada, su cara lo pide, si hasta tiene un parche que har\u00e1 juego con otros.\n\n\u2014 I'll take him and leave you alone with her, let me go. \u2014\n\nEsos puntos en su cuello tambi\u00e9n son tentadores de abrir.\n\n... \u00bfTambi\u00e9n es un suicida acaso?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "940594704319700993", "id": "1197658314097733632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658314097733632"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "325982165", "id": "1197658270946799616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658270946799616"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197624614614114307"}], "author_id": "1179873377286156288", "id": "1197658215179116544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658215179116544"], "text": "RT @Cluzcar: Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja"}, {"lang": "pt", "author_id": "2326608561", "id": "1197658144069038080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Marx Durkheim"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658144069038080"], "text": "Minha pr\u00f3xima consulta com a psic\u00f3loga s\u00f3 em janeiro e s\u00f3 essa semana eu tive q segurar impulso suicida 2x\n\nMais uma da s\u00e9rie nois trupica Marx Durkheim KKKKKKKKJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "72961077", "id": "1197657959595171841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:28:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657959595171841"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "832046912706592770", "id": "1197657896856760321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657896856760321"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197549229092278279"}], "author_id": "552392847", "id": "1197657882554228736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabianoValadar3", "id": "1081199706389262336"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:27:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657882554228736"], "text": "RT @FabianoValadar3: @RenovaMidia Ladr\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o... seja de clips, de celular, dos cambal... tem que prender mesmo... se matou, mata ele t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "927315359572602880", "id": "1197657816519135232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657816519135232"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1039840714375536641", "id": "1197657813104963584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657813104963584"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "524780743", "id": "1197657712907182080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657712907182080"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2405575617", "id": "1197657700034846721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657700034846721"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "72135066", "id": "1197657619089043456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657619089043456"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1674350166", "id": "1197657555176177664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657555176177664"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "843931927459577857", "id": "1197657534125019136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 269, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Gretchen"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657534125019136"], "text": "um dia uma mete \"brincadeira\" que a pior coisa pra mulher \u00e9 ficar com cora\u00e7\u00e3o tranquila, no outro a outra pergunta se vc se envolveria com algu\u00e9m menos intelectual e da o exemplo de gente que n fala ingl\u00eas\nsinceramente\nn vou nem militar mais milit\u00e2ncia j\u00e1 matou Gretchen"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1107380798599122946", "id": "1197657439937683457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:25:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657439937683457"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197654045688811522"}], "author_id": "2407751127", "id": "1197657380890304514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monilucher", "id": "1046098418723172353"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Cali_Salvaje", "id": "4505109083"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "elmonosanchezof", "id": "1164375671243771906"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlcaldiaDeCali", "id": "448087712"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "SeguridadCali", "id": "2285753252"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "MauriceArmitage", "id": "2792805879"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 110, "tag": "renuncievillamizar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:25:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2407751127", "edit_history_tweet_ids": ["1197657380890304514"], "text": "@monilucher @Cali_Salvaje @elmonosanchezof @AlcaldiaDeCali @SeguridadCali @MauriceArmitage #renuncievillamizar sos un c\u00e1ncer,  si al c\u00e1ncer le dijeran que tiene un \"villamizar\", su suicida... andate. NO TE AGUANTAMOS MAS"}, {"lang": "es", "author_id": "342852901", "id": "1197657342214656000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "Wikipedia"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Midsommar"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5722, "type": "Other", "normalized_text": "Terri"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657342214656000"], "text": "La Wikipedia de Midsommar pone, literalmente, \"su hermana Terri se suicida a s\u00ed misma y a sus padres\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "51581460", "id": "1197657225814331393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657225814331393"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "40688532", "id": "1197657192154968065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657192154968065"], "text": "O jornalismo n\u00e3o precisa mais de jornalistas E PONTO!!! Hj o jornalismo brasileiro se enforcou..."}, {"lang": "es", "author_id": "357050985", "id": "1197657190506618890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:25:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/QopQONVURr", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/21/joven-pareja-se-suicida-en-queretaro/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/21/jov\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197657190506618890"], "text": "Joven pareja se suicida en el interior de una vivienda https://t.co/QopQONVURr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2190329312", "id": "1197657174882824192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657174882824192"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1197165975503851521", "id": "1197657168092286977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657168092286977"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1197182670628884485", "id": "1197657034205913093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657034205913093"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1150965705661210624", "id": "1197657010034139136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3405, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4nia Abr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/eDUa0poR4w", "expanded_url": "https://twitter.com/ThyagoAlexand17/status/1197657010034139136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eDUa0poR4w", "media_key": "16_1197657001528057857"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197657010034139136"], "text": "Nem confirmaram se o Gugu morreu e povo j\u00e1 matou ele, nossa.  Vcs t\u00e3o parecendo S\u00f4nia Abr\u00e3o afz https://t.co/eDUa0poR4w"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "997346555123421184", "id": "1197656993491800065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656993491800065"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215749917552640"}], "author_id": "63858128", "id": "1197656936881303560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:23:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1197656936881303560"], "text": "@meiermq Con el sonido de esa bala, la pol\u00edtica peruana se adecent\u00f3 un poco m\u00e1s. Quiz\u00e1 es mejor decir que se volvi\u00f3 menos indecorosa o inmoral. Espero que la historia lo recuerde m\u00e1s por sus del\u00edtos, incapacidad de sus gobiernos y corrupci\u00f3nque que por este acto suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "175586540", "id": "1197656916010446852", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656916010446852"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1179507183626665986", "id": "1197656912868888578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656912868888578"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634110237413379"}], "author_id": "156354162", "id": "1197656886948089856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JacqueCachi", "id": "160602144"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "TiaMeche", "id": "1573776523731034112"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "OkCiriaca", "id": "714302229063344128"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "LEnterrado", "id": "1075828874414563328"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "GonzaloAlvez6", "id": "844543499743711232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:23:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "160602144", "edit_history_tweet_ids": ["1197656886948089856"], "text": "@JacqueCachi @tiameche @OkCiriaca @LEnterrado @GonzaloAlvez6 Se lo impide su instinto de supervivencia, ellos van a intentar hacer lo mejor a su manera de ver (ser\u00e1 una cagada), pero poner est\u00fapidos consagrados en el gabinete ser\u00eda suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084251107977760769", "id": "1197656765661433857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656765661433857"], "text": "mds a menina aqui falou que acabou de matar o pai kkk eu ia responder mas a tl atualizou grr se vc for a menina que matou seu pai comenta aqui pra eu saber dessa hist\u00f3ria de novo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197510415653179395"}], "author_id": "2263177300", "id": "1197656653069463552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "aliasfujimori"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "aliasfujimori"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jEM9VEiZIF", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1197656653069463552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEM9VEiZIF", "media_key": "3_1197656637047279616"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jEM9VEiZIF", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1197656653069463552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEM9VEiZIF", "media_key": "3_1197656640285224961"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jEM9VEiZIF", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1197656653069463552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEM9VEiZIF", "media_key": "3_1197656642617331712"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jEM9VEiZIF", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1197656653069463552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEM9VEiZIF", "media_key": "3_1197656648250273793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:22:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "126137149", "edit_history_tweet_ids": ["1197656653069463552"], "text": "@situchidacono Ni satan\u00e1s quiere llevarse al delincuente #aliasfujimori @albertofujimori porque se le abrir\u00eda otro frente por el control del infierno\nPor lo pronto don sata lucha a brazo partido para que el cobarde suicida AG no le arrebate el control del infierno https://t.co/jEM9VEiZIF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197656350739841024"}], "author_id": "962648622", "id": "1197656627752521728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Guirnalda18", "id": "1012901133675708416"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MaxSaenzH24", "id": "1726972902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656627752521728"], "text": "RT @Guirnalda18: @MaxSaenzH24 @GerryMazdaHH @YODEBUENAS @AbregoMike @La99fm @Chigolin_ @YoAmoLa99 Tomado de la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "841725522656808961", "id": "1197656605770354691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656605770354691"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197656350739841024"}], "author_id": "41361494", "id": "1197656439822700546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Guirnalda18", "id": "1012901133675708416"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MaxSaenzH24", "id": "1726972902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656439822700546"], "text": "RT @Guirnalda18: @MaxSaenzH24 @GerryMazdaHH @YODEBUENAS @AbregoMike @La99fm @Chigolin_ @YoAmoLa99 Tomado de la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4455884722", "id": "1197656423213281286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:21:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656423213281286"], "text": "Hoje fui comentar em uma not\u00edcia que dizia que uma mulher matou os tr\u00eas filhos (meninos) dizendo ter medo deles se tornarem agressores sexuais, levantei a hip\u00f3tese dela ter sofrido um poss\u00edvel abuso, disseram que eu tava passando pano....ta foda a internet"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197655116205215745"}], "author_id": "1012901133675708416", "id": "1197656350739841024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxSaenzH24", "id": "1726972902"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "YODEBUENAS", "id": "41361494"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "AbregoMike", "id": "1729870652"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "La99fm", "id": "82109395"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Chigolin_", "id": "289343745"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "YoAmoLa99", "id": "1061003384944295936"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "YODEBUENAS", "id": "41361494"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 229, "tag": "JuevesdeRockconMiguel"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/vFqlEriqNP", "expanded_url": "https://twitter.com/Guirnalda18/status/1197656350739841024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFqlEriqNP", "media_key": "16_1197656332859518977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:21:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1726972902", "edit_history_tweet_ids": ["1197656350739841024"], "text": "@MaxSaenzH24 @GerryMazdaHH @YODEBUENAS @AbregoMike @La99fm @Chigolin_ @YoAmoLa99 Tomado de la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83d\ude0e y de ah\u00ed tambi\u00e9n la rola de la casa del sol naciente! Ufff me encanta para los #JuevesdeRockconMiguel ujus ujus @YODEBUENAS https://t.co/vFqlEriqNP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "326985224", "id": "1197656342904889344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656342904889344"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "175757154", "id": "1197656120711667712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656120711667712"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1141069894684991489", "id": "1197656087283077120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656087283077120"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "88563926", "id": "1197656044811542528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656044811542528"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "2535751839", "id": "1197656036817166336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656036817166336"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1006032428899684354", "id": "1197655961252585472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655961252585472"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "author_id": "360376798", "id": "1197655904067428352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655904067428352"], "text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "206961606", "id": "1197655845330464768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "tokin"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "Emo"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "adolescente"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655845330464768"], "text": "Y se hacemos un tokin en diciembre ? Con todos los covers de nuestra etapa Emo-adolescente-suicida!"}, {"lang": "es", "author_id": "966632270869168130", "id": "1197655839563231235", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655839563231235"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida ser\u00eda decirte la verdad ... prefer\u00ed callar a esta hora de la vida...\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udf99"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "978044271763841025", "id": "1197655804628873216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655804628873216"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2161021330", "id": "1197655795221045248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655795221045248"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "360258813", "id": "1197655764900425728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655764900425728"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1141478953573658624", "id": "1197655757346484227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655757346484227"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "936680363757359104", "id": "1197655742523858944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655742523858944"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "940639487859871744", "id": "1197655690334146561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655690334146561"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "406534074", "id": "1197655573820510209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655573820510209"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196956659891032070"}], "author_id": "992807471700996098", "id": "1197655560063193088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CherryB_21", "id": "1001286935338475520"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655560063193088"], "text": "RT @CherryB_21: Josiane roubou a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou duas pessoas, tr\u00eas se o Th\u00e9o n\u00e3o tivesse escapado, tentou matar a Kim, e continuaria co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622298418831360"}], "author_id": "268887222", "id": "1197655551100030984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655551100030984"], "text": "RT @MoMiguel: Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte,\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, "author_id": "2339475648", "id": "1197655531638444032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4295, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655531638444032"], "text": "Se Stalin matou muito, porque donald trump ainda ta vivo?"}, {"lang": "es", "author_id": "98629215", "id": "1197655487757590533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655487757590533"], "text": "si tuiteas algo ridiculizando a los hombres + alguna pelotudez zodiacal con 0 sentido + alg\u00fan tuit depresivo y suicida dicen q trascendes a otro plano corte hackeas la matrix de por vida"}, {"lang": "zxx", "author_id": "927876225590165505", "id": "1197655432803700736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:18:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cZ05VJiffp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197655432803700736"], "text": "https://t.co/cZ05VJiffp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1188992752865939456", "id": "1197655417209475077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655417209475077"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1122709441995051008", "id": "1197655409819033600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655409819033600"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197636475136946178"}], "author_id": "1082142905056329729", "id": "1197655345235189760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GersonNunes", "id": "35367239"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:17:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655345235189760"], "text": "RT @GersonNunes: @blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1004179129930002432", "id": "1197655172488544257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655172488544257"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "881995209239908352", "id": "1197655086584999936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197655086584999936"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197460922547216384"}], "author_id": "789935504062021632", "id": "1197654924001193985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "F_DUva", "id": "238909679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "238909679", "edit_history_tweet_ids": ["1197654924001193985"], "text": "@F_DUva Suicida.i"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "271723599", "id": "1197654909929349120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654909929349120"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "208687994", "id": "1197654909690220547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654909690220547"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "271430133", "id": "1197654898256551937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654898256551937"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197636393318531072"}], "author_id": "2624430077", "id": "1197654893818982402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Galeano"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Whalsh"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5687, "type": "Place", "normalized_text": "vano"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:15:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161953086337888257", "edit_history_tweet_ids": ["1197654893818982402"], "text": "@Silvia43468926 Galeano se suicida y Whalsh siente que muri\u00f3 en vano"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1188978938636320770", "id": "1197654803268210688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654803268210688"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2918555901", "id": "1197654789913317376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654789913317376"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1161109309989818368", "id": "1197654769910898689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654769910898689"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "968983517811093504", "id": "1197654742245216260", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654742245216260"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1044699592158326784", "id": "1197654629208805377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654629208805377"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "878596032", "id": "1197654548233502720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654548233502720"], "text": "minha m\u00e3e j\u00e1 criou a teoria da conspira\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a dela de que o gugu se suicidou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197641460763570176"}], "author_id": "848010944", "id": "1197654412132585472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zThiagox", "id": "907102587731705856"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BrasilCoast", "id": "1044808489535705092"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Draft"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:13:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "4722356476", "edit_history_tweet_ids": ["1197654412132585472"], "text": "@ZThiagoX @BrasilCoast Ele era cotado pra entrar na loteria do Draft, tanto que antes da les\u00e3o diziam que ele tinha altas chances de ficar entre as 3 primeiras picks! A les\u00e3o matou ele, mas quem sabe ele se recupere agora"}, {"lang": "pt", "author_id": "33371626", "id": "1197654403160924160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Ticiane"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "amin khader"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7PD8sAJZGX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002156485224/posts/2623946407687216/", "display_url": "facebook.com/10000215648522\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:13:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654403160924160"], "text": "T\u00e1 todo mundo ansioso mas esperem a confirma\u00e7\u00e3o. Se j\u00e1 morreu e a fam\u00edlia n\u00e3o quer confirmar, respeitem como se fosse sua fam\u00edlia. N\u00e3o fa\u00e7am isso que a Ticiane fez (lembrando que ela j\u00e1 matou o amin khader) https://t.co/7PD8sAJZGX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "186510910", "id": "1197654397985153033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654397985153033"], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "69153694", "id": "1197654380230725633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654380230725633"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "24740447", "id": "1197654358235787266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654358235787266"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "260863210", "id": "1197654256226095104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654256226095104"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "726567443796221953", "id": "1197654205672112129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:13:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/NezC2p1qtE", "expanded_url": "https://twitter.com/_nosaint/status/1197290581082460161", "display_url": "twitter.com/_nosaint/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197654205672112129"], "text": "vos sos idiota o firmas como alguien se suicida https://t.co/NezC2p1qtE"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179582273798246401", "id": "1197654112197890049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654112197890049"], "text": "cai fei\u00e3o no suicida kkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1159359829", "id": "1197654077943013379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654077943013379"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "498123890", "id": "1197654008179175425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654008179175425"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "201224730", "id": "1197653842156048385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6722, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wSQaTRhGU4", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653842156048385"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/wSQaTRhGU4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "979846909580935168", "id": "1197653540266745856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653540266745856"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2962310128", "id": "1197653505361764352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5318, "type": "Organization", "normalized_text": "Penarol"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653505361764352"], "text": "E o cara que se suicidou depois que o Flamengo perdeu pro Penarol....."}, {"lang": "pt", "author_id": "784914713364815872", "id": "1197653455420174337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653455420174337"], "text": "Cachorro suicida , entrou na frente das duas bicicletas\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1068603298834456576", "id": "1197653419022004225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653419022004225"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "383411006", "id": "1197653417667239938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653417667239938"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1081175951449489408", "id": "1197653345365889025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653345365889025"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "3427382968", "id": "1197653333915381766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653333915381766"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "4328716452", "id": "1197653278236008449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653278236008449"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "404817610", "id": "1197653213903753218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197653213903753218"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197292197772746752"}], "author_id": "197138645", "id": "1197652977269522437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "liz_niter", "id": "207236627"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ownHDuR5rP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdXI3LJwA1U.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdXI3LJwA1U.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652977269522437"], "text": "RT @liz_niter: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/ownHDuR5rP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "69441341", "id": "1197652787745701888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652787745701888"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1022623125790441472", "id": "1197652695714291712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652695714291712"], "text": "que tan suicida me tiene mi prima que pens\u00f3 que estaba muerta por haber desaparecido una semana akjsksjkss perd\u00f3n solo soy colgada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1129848088275947522", "id": "1197652651888037889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652651888037889"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1025155554107379714", "id": "1197652643457298434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652643457298434"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197651380133146625"}], "author_id": "1092905247230566400", "id": "1197652601975836672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guileao91", "id": "1174054627861508096"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "nettodj", "id": "1162610323397992449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:06:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174054627861508096", "edit_history_tweet_ids": ["1197652601975836672"], "text": "@guileao91 @nettodj At\u00e9 que fim n\u00e9 tomou vergonha nessa sua cara  quando foi sua vez o ADM dele se matou de te ajudar e voc\u00ea vem aqui com a cara mais lavada essa hora pra fazer a porra de um mutir\u00e3o s\u00f3\ud83d\udc4a\ud83c\udffe tomar no cu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197641713415798784"}], "author_id": "39896081", "id": "1197652591045435395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elobservatodo", "id": "18275991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:06:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "18275991", "edit_history_tweet_ids": ["1197652591045435395"], "text": "@elobservatodo Siguen sin entender nada. El 50%+ de una miseria sigue siendo una miseria!. Hagan un estudio para saber con cu\u00e1nto se vive hoy y den eso. La gente se suicida por no tener para vivir!"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197652441162014721"}], "author_id": "781622762972516356", "id": "1197652587325132800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kitozFN", "id": "3261239891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:06:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3261239891", "edit_history_tweet_ids": ["1197652587325132800"], "text": "@kitozFN suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "2606181831", "id": "1197652528449687552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "yogurt"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/G9eZxZmyWV", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652528449687552"], "text": "me pueden anotar como yogurt suicida en el registro civil https://t.co/G9eZxZmyWV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "772095840676610048", "id": "1197652372765466624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652372765466624"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197652111615569925"}], "author_id": "1195731273333067776", "id": "1197652372475957248", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 41, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:05:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "98274121", "edit_history_tweet_ids": ["1197652372475957248"], "text": "@DashWilderWWE And a TOPE SUICIDA?@JRsBBQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197651714582683648"}], "author_id": "1394156456", "id": "1197652246705704961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MattAnterion", "id": "2480309437"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z2WQIGxYQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ManValVal/status/1197652246705704961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2WQIGxYQf", "media_key": "16_1197652238925209601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:05:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2480309437", "edit_history_tweet_ids": ["1197652246705704961"], "text": "@MattAnterion Yo tuve que decidir entre Jack y Miranda y eleg\u00ed a Jack. Miranda ya no quiso tema. Al final tuve a todos en afinidad al m\u00e1ximo menos ella. Sobrevivieron todos a la misi\u00f3n suicida y Miranda dej\u00f3 mi equipo. https://t.co/z2WQIGxYQf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "32889109", "id": "1197652229794099201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197652229794099201"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "38724967", "id": "1197651971341205504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651971341205504"], "text": "Nem confirmaram se o Gugu morreu e povo j\u00e1 matou ele \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1609370334", "id": "1197651903141703680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651903141703680"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "587635596", "id": "1197651882715631617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651882715631617"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "845095025180655617", "id": "1197651774896783360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651774896783360"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "941914514789928960", "id": "1197651668839649280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "ISLAMICO"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651668839649280"], "text": "COMO ASSIM O GUGU SE MATOU NUM ATAQUE SOB O NOME DO ESTADO ISLAMICO ALGUEM POR AVOR ME EXPLCA????????????????????????????????????????????????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "178172686", "id": "1197651636228890624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651636228890624"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197645299721871365"}], "author_id": "2324205429", "id": "1197651564837720066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ananda_ferreira", "id": "72911490"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "gutocezar23", "id": "2288766603"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "jorgesantosj", "id": "1581090672840527874"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "marciabina", "id": "36071890"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 328, "end": 331, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "72911490", "edit_history_tweet_ids": ["1197651564837720066"], "text": "@ananda_ferreira @LuccaMeneghin @gutocezar23 @JorgeSantosJ @marciabina @Estadao @EstadaoPolitica Esse \u00e9 o problema!l\u00eaem,l\u00eaem,mas n\u00e3o entendem!\nEle n\u00e3o matou ningu\u00e9m,porque se assim fosse Jesus n\u00e3o seria santo,mas como Deus \u00e9 amor,segundo alguns,ele teria que ter afagado os comerciantes,abra\u00e7ando-os e lhes dando muito carinho.\nDeus antes de tudo \u00e9 justo!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3044665342", "id": "1197651556566552576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651556566552576"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "327477217", "id": "1197651534533857285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651534533857285"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197543955862368258"}], "author_id": "134307007", "id": "1197651530310176775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "edit_history_tweet_ids": ["1197651530310176775"], "text": "@DivaQuintanil @Mauriciomulder Esa ley no la sac\u00f3 cuando Alan suicida era presidente.. Xq?  Ah\u00ed no hab\u00eda mermelada?  Ya pues"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573675127595008"}], "author_id": "976574190882050053", "id": "1197651474462982144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "soualask4", "id": "1452465963920728077"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xFCdO4PmQL", "expanded_url": "https://twitter.com/s0dre1/status/1197266523418775553", "display_url": "twitter.com/s0dre1/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651474462982144"], "text": "RT @SouAlask4: So vou dando corda, quando v\u00ea j\u00e1 se enforcou https://t.co/xFCdO4PmQL"}, {"lang": "es", "author_id": "2996624975", "id": "1197651440950562817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MtDAF3KRxN", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrapantoja_/status/1197651440950562817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtDAF3KRxN", "media_key": "3_1197651390170091520"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MtDAF3KRxN", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrapantoja_/status/1197651440950562817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtDAF3KRxN", "media_key": "3_1197651419437903872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197651440950562817"], "text": "Hoy me sent\u00ed como princesita suicida que se comi\u00f3 12 tacos. https://t.co/MtDAF3KRxN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197614606543441921"}], "author_id": "1103545989967671296", "id": "1197651417197973504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tagoretoro", "id": "770693974319398912"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651417197973504"], "text": "RT @tagoretoro: A diferencia de Chile, el 21/N, ha muerto aqu\u00ed.\nNo s\u00e9 libra una revoluci\u00f3n de cambio, sin su ingrediente vital \u00a1la espontan\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197650425492787200"}], "author_id": "568325296", "id": "1197651317046566912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guilopezx", "id": "160286922"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651317046566912"], "text": "RT @guilopezx: S\u00f3 acredito na morte do Gugu depois que eu ver o corpo no caix\u00e3o pq n\u00e3o d\u00e1 para acreditar na Record, emissora que matou o pr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "146024656", "id": "1197651270477271041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9731, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651270477271041"], "text": "Cara\u00ed mano fui assistir Esquadr\u00e3o Suicida agora e assisti at\u00e9 a metade trem chato da porra putz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "957691363", "id": "1197651233235972097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651233235972097"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1046470052105670656", "id": "1197651179477590016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651179477590016"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197647426913472521"}], "author_id": "1158525272456663040", "id": "1197651063773548544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 2, "probability": 0.3955, "type": "Organization", "normalized_text": "w"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/08WjcEQ9bD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1197647426913472521", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651063773548544"], "text": "p w deveria cancelar sem comentar.. repres\u00e1lia.. Acontece q h\u00e1  muitos interesses nesse jogo de empurra, algu\u00e9m matou esta mo\u00e7a, por ordem d quem? e q foi  mandado,sabem sim q foi, mas se sair quem foi, o Brasil acaba d x, a vergonha maior q um  Pa\u00eds poderia e pode passar, https://t.co/08WjcEQ9bD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "636401377", "id": "1197650927945162760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650927945162760"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "770616462293819392", "id": "1197650858890149889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Azevedo"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Azedo"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4743, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:59:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650858890149889"], "text": "Pronto j\u00e1 podem chamar o Reinaldo Azevedo (fica melhor se fosse Azedo \ud83e\udd2e) para a CPI das fakes news. J\u00e1 matou o Gugu."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "54298599", "id": "1197650852669988866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650852669988866"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197598870844444674"}], "author_id": "20522338", "id": "1197650826128433153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:59:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "48576339", "edit_history_tweet_ids": ["1197650826128433153"], "text": "@Jimmyenlanada El suicida ha dejado  legado"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096833902", "id": "1197650796067926022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/OTqgUOdziW", "expanded_url": "https://twitter.com/pxpering/status/1197650796067926022/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTqgUOdziW", "media_key": "3_1197650791701630976"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650796067926022"], "text": "A curiosidade matou o gato e me ensinou a bolar um beck (pausa pro momento em que eu descobri como se escreve beck pq sempre achei que era back, e mais uma pausa pra algu\u00e9m que nunca fumou e nem pretende fumar) https://t.co/OTqgUOdziW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197650256189673474"}], "author_id": "372867157", "id": "1197650794167832576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibis_fiha", "id": "534847774"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Giraldo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:59:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "534847774", "edit_history_tweet_ids": ["1197650794167832576"], "text": "@bibis_fiha amiga j\u00e1 dei uma lida fica tranquila ELE VAI VIVER MTOS darei updates nesta rede \nseu girassol se chamava Giraldo??? e vc ainda matou ele???? pqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "740502586696949760", "id": "1197650775960256514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650775960256514"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "author_id": "133822088", "id": "1197650673871011841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:59:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/mweQPFwm2d", "expanded_url": "https://twitter.com/RoAlUb/status/1197640076014034944", "display_url": "twitter.com/RoAlUb/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197650673871011841"], "text": "Mortadela suicida https://t.co/mweQPFwm2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "3345991209", "id": "1197650543612776448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650543612776448"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "pt", "author_id": "304749782", "id": "1197650541490429958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:58:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/zHE8DTJ406", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Caahfavoreeto/post/1021510242?t=1574377114", "display_url": "curiouscat.me/Caahfavoreeto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197650541490429958"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 S\u00e9rio? Matou a saudade? Foi bom? T\u00e1 em paz? Pq se voc\u00ea tiver em paz eu to em paz tamb\u00e9m. Espero que tenha sido bom.. next https://t.co/zHE8DTJ406"}, {"lang": "pt", "author_id": "160286922", "id": "1197650425492787200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4746, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Amin Khader"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650425492787200"], "text": "S\u00f3 acredito na morte do Gugu depois que eu ver o corpo no caix\u00e3o pq n\u00e3o d\u00e1 para acreditar na Record, emissora que matou o pr\u00f3prio funcion\u00e1rio Amin Khader, caiu no conto da gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 e ainda se aliou ao Bozo que \u00e9 o resultado de fake news. S credibilidade nenhuma"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "270127865", "id": "1197650279795003392", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RjPAtZ2aEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650279795003392"], "text": "Oiga oiga @Mechecabanillas f\u00edjese usted verg\u00fcenza deber\u00eda darte mis faenones en los colegios emblem\u00e1ticos. Atte marica suicida: @AlanGarciaPeru https://t.co/RjPAtZ2aEb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "80691409", "id": "1197650245485768705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650245485768705"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197408757497696256"}], "author_id": "9427562", "id": "1197650198987706368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "stopsuicidiospain"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wrSEin4YeK", "expanded_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/senales-de-adv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650198987706368"], "text": "RT @pacomailkickfre: #stopsuicidiospain Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/wrSEin4YeK v\u00eda @EsPapageno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197648729815339009"}], "author_id": "1630844413", "id": "1197650090090995713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "plexaleOK", "id": "67065090"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:56:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "67065090", "edit_history_tweet_ids": ["1197650090090995713"], "text": "@plexaleOK @berlich A m\u00ed tampoco, con lo otro si pq me resulta suicida ya seguir las noticias."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "223913446", "id": "1197650050442285056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650050442285056"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1655741088", "id": "1197650007471673344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650007471673344"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197649560589545472"}], "author_id": "1080924032395030529", "id": "1197649987779346432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_olimpioo", "id": "1128791047289606144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:56:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128791047289606144", "edit_history_tweet_ids": ["1197649987779346432"], "text": "@_olimpioo Tu vem visse, mas vem limpo e sem  tend\u00eancia suicida e de brigar, vamos todos dar as m\u00e3os e fazer uma grande e m\u00e1gica ciranda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "786594694046162944", "id": "1197649986537885696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649986537885696"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "270749163", "id": "1197649901259239430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649901259239430"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1161537720", "id": "1197649869059559424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649869059559424"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "767168339378601985", "id": "1197649766815059968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649766815059968"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197417991111090177"}], "author_id": "108670922", "id": "1197649746602520576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "linethmvejar", "id": "704437819"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "ksa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:55:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "704437819", "edit_history_tweet_ids": ["1197649746602520576"], "text": "@linethmvejar Que suicida has andado amiga, tdbn en ksa?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "315204122", "id": "1197649735420710918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649735420710918"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "132744422", "id": "1197649728479125504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649728479125504"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "555664619", "id": "1197649675815473152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649675815473152"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "166793300", "id": "1197649641724153857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649641724153857"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "230321222", "id": "1197649602477993984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3443, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649602477993984"], "text": "Se o gugu n\u00e3o morreu a internet o matou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197649449700528129"}], "author_id": "81702925", "id": "1197649561935896581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Mari_ans", "id": "138568904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649561935896581"], "text": "RT @Mari_ans: o menino que se fingiu de morto, deixou diretor e todo mundo da escola desesperado, quase matou a tia que tava trabalhando e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1053864033890299907", "id": "1197649553765388288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649553765388288"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197649104018563075"}], "author_id": "911443277588594688", "id": "1197649523880935424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:54:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0yv30R9Vrw", "expanded_url": "https://twitter.com/ascaini_mel/status/1197649104018563075", "display_url": "twitter.com/ascaini_mel/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197649523880935424"], "text": "Como olvidar cuando mi mama conoci\u00f3 mi lado de suicida alcoh\u00f3lica https://t.co/0yv30R9Vrw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197636537279750149"}], "author_id": "138568904", "id": "1197649449700528129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:54:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8gHC13kGjH", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_ans/status/1197649449700528129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gHC13kGjH", "media_key": "3_1197649446307352576"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7akWQp8kn5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_ans/status/1197636537279750149", "display_url": "twitter.com/Mari_ans/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197649449700528129"], "text": "o menino que se fingiu de morto, deixou diretor e todo mundo da escola desesperado, quase matou a tia que tava trabalhando e viu a foto, tudo isso com uma tinta de 2.50\n\n qual \u00e9 o limite da arte? https://t.co/8gHC13kGjH https://t.co/7akWQp8kn5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "342260366", "id": "1197649440078647298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649440078647298"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "718985036956114946", "id": "1197649298122559493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649298122559493"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "3397724818", "id": "1197649275871731713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649275871731713"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622871536930816"}], "author_id": "1045863861537116160", "id": "1197649111492763650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SB_SpiritBody", "id": "2270739907"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649111492763650"], "text": "RT @SB_SpiritBody: \"Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197622871536930816"}], "author_id": "505260842", "id": "1197649042261626888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SB_SpiritBody", "id": "2270739907"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649042261626888"], "text": "RT @SB_SpiritBody: \"Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "193814594", "id": "1197649037786267648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649037786267648"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "809234168395812869", "id": "1197648793627430913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648793627430913"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197587421711552520"}], "author_id": "255664385", "id": "1197648737285365760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blogefesista", "id": "784083608"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "QSetien", "id": "625869778"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6054, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:51:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "784083608", "edit_history_tweet_ids": ["1197648737285365760"], "text": "@blogefesista @QSetien Arrastrao y suicida como su sistema de juego..ya hay que tener ganas de volver a jug\u00e1rsela all\u00ed...mejor no le va a salir"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1043329478016073729", "id": "1197648736182317056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648736182317056"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197648528094445569"}], "author_id": "1104379972624543744", "id": "1197648715571507201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149222984051245056", "edit_history_tweet_ids": ["1197648715571507201"], "text": "@_eleonorpinto_ Suicida me"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "846170091792289792", "id": "1197648680465162240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648680465162240"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "32532614", "id": "1197648647552471042", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"], "text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197511327830466560"}], "author_id": "1027666436129480704", "id": "1197648544661954560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amcbacha", "id": "121324500"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 160, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:50:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "121324500", "edit_history_tweet_ids": ["1197648544661954560"], "text": "@amcbacha @JanainaDoBrasil Vc e todos os esquerdopatas  n\u00e3o  querem a verdade, vcs querem um culpado, e n\u00e3o  pode ser qualquer um, tem que  ser um dos Bolsonaros ou o pr\u00f3prio. Sejam o m\u00ednimo  honestos e admitam. Os bolsonaristas desejam que  se descubra quem matou e vereadora pra frustrar vcs forever."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "34013214", "id": "1197648497345990660", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648497345990660"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197643245754441728"}], "author_id": "1078355022482673665", "id": "1197648468833124354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:50:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/sNtB1dP8QC", "expanded_url": "https://twitter.com/lwtisbrave_/status/1197643245754441728", "display_url": "twitter.com/lwtisbrave_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197648468833124354"], "text": "N\u00e3o \u00e9 mentira ok?! Eu s\u00f3 coloquei na ordem errada...De qualquer forma, provavelmente ele matou a mulher e se matou, eles tem filhos ent\u00e3o talvez as crian\u00e7as tivessem em casa. https://t.co/sNtB1dP8QC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "981621042690043904", "id": "1197648420799950848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648420799950848"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197366847240323073"}], "author_id": "716282888082366464", "id": "1197648416832196610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Orphan Black"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:50:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2921763658", "edit_history_tweet_ids": ["1197648416832196610"], "text": "@MariliaMReal Orphan Black, a protagonista presencia o suic\u00eddio de uma mulher (que \u00e9 exatamente como ela) em uma esta\u00e7\u00e3o de trem,e faz o que qualquer um faria n\u00e9 , qm nunca kkkkkk. Ela assume a identidade da suicida para tentar resolver os pr\u00f3prios problemas financeiros, \u00e9 mt interessante"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "101520993", "id": "1197648135796989952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648135796989952"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "588591583", "id": "1197648005349949441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:48:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648005349949441"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3388719557", "id": "1197648003219234816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197648003219234816"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "267713286", "id": "1197647963906068482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647963906068482"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2239453278", "id": "1197647894003761157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647894003761157"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "96899050", "id": "1197647811501809664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647811501809664"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "920787119165071361", "id": "1197647806586114049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5465, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647806586114049"], "text": "Se 2019 matou at\u00e9 o Gugu, pq diabos n\u00e3o mataria vc?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134001586638849"}], "author_id": "1189484771765903361", "id": "1197647801410375680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647801410375680"], "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1138437112431296517", "id": "1197647766840913921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647766840913921"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "757713528", "id": "1197647530131111937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:46:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647530131111937"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197646895667126272"}], "author_id": "1452633506", "id": "1197647444273762304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Andrea_Magik", "id": "165901462"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Yago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:46:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "165901462", "edit_history_tweet_ids": ["1197647444273762304"], "text": "@Andrea_Magik Yo creo que el bicho va a emigrar a otro cuerpo...y ah\u00ed estar\u00e1 la rubia para interponerse...y si se suicida?? Hubiera cumplido su misi\u00f3n pero sin matar a Yago \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "373112867", "id": "1197647418944360449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647418944360449"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "180660072", "id": "1197647418478583808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647418478583808"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1154158479088717825", "id": "1197647401441517568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647401441517568"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197568089958821891"}], "author_id": "72392047", "id": "1197647329945432070", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tweetsdojao", "id": "915257569198919680"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:45:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "915257569198919680", "edit_history_tweet_ids": ["1197647329945432070"], "text": "@tweetsdojao Pensando aqui de qual galera vcs s\u00e3o, e acho q \u00e9 daquela que fica fazendo textao qndo algu\u00e9m se suicida por sofrer bullying, a\u00ed qndo algo assim aparece sao os primeiros a reproduzir o bullying... Ah, pensando aqui, preferiam algo mais sexualizado? Na boa, que bosta de coment\u00e1rio."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "2354704705", "id": "1197647275931160581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647275931160581"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1080223077668147203", "id": "1197647246722031621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647246722031621"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197645471038218240"}], "author_id": "1073883564578664448", "id": "1197647213427593216", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "bruna_motaa13", "id": "999983740888764417"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:45:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1545602509", "edit_history_tweet_ids": ["1197647213427593216"], "text": "@jotabealbes @bruna_motaa13 Se quiseres mesmo ir vamos... Eu acho um bocado suicida mas pronto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "169608964", "id": "1197647164522057728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647164522057728"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1053487249671774209", "id": "1197647138848747521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647138848747521"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1110635360734928897", "id": "1197647070695501825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647070695501825"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "186528043", "id": "1197647050990653441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647050990653441"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1053864033890299907", "id": "1197647003422994434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647003422994434"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "308296925", "id": "1197646957025648641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646957025648641"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "47967946", "id": "1197646936200925185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646936200925185"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197643963198521346"}], "author_id": "1093163940052434945", "id": "1197646864188882950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Yohana_ruizz", "id": "976322107792601090"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "976322107792601090", "edit_history_tweet_ids": ["1197646864188882950"], "text": "@Yohana_ruizz Me paso dos veces con mi gata jaja re suicida se viv\u00eda metiendo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197604152479801344"}], "author_id": "1416669607", "id": "1197646798946471936", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646798946471936"], "text": "RT @MetalCompleto: @statusdozap Eu nunca vou perdoar esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1039662952691970050", "id": "1197646728939347974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646728939347974"], "text": "hahaha vamo faze piada com pensamento suicida haha humor piada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "53275675", "id": "1197646677835956226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:43:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646677835956226"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "121659877", "id": "1197646650002563072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646650002563072"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "104205979", "id": "1197646624253775872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646624253775872"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "78173171", "id": "1197646604137893888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646604137893888"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1084217804616880130", "id": "1197646598098034689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646598098034689"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "701692790028292097", "id": "1197646498890178561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646498890178561"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "623424235", "id": "1197646488660324354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646488660324354"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "715277309008289792", "id": "1197646393491566592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646393491566592"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197499081586659330"}], "author_id": "885864624356286466", "id": "1197646288843673606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:41:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "972090618", "edit_history_tweet_ids": ["1197646288843673606"], "text": "@RosadeLejos6 Yo no estoy dr acuerdo no es una enfermedad es una decisi\u00f3n personal y muy jodida, quienes sufren esas operaciones el 70% se suicida, es una informaci\u00f3n de hace tres a\u00f1os.\nYo sufro \u00e9poc por el cigarrillo, voy a pretender que la obra social me regale el inhalador ? Fumar fue m\u00ed de"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1187410823075024897", "id": "1197646268983644161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646268983644161"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2796724336", "id": "1197646193045725188", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646193045725188"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "741505637415292928", "id": "1197646119976808448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646119976808448"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "452365218", "id": "1197646098174816257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646098174816257"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "82539020", "id": "1197646015173742594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646015173742594"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197593873721286656"}], "author_id": "1096217622318931968", "id": "1197646006160175104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CHRISTINAROCHA1", "id": "76517918"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "76517918", "edit_history_tweet_ids": ["1197646006160175104"], "text": "@CHRISTINAROCHA1 N\u00e3o, s\u00f3 que n\u00e3o tenho como me sustentar por ter problemas psicoemocionais. Sou suicida..levei um par de chifres por ter perdido a libido. \ud83d\ude25"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "202379748", "id": "1197646002536226816", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646002536226816"], "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3344442225", "id": "1197646000971829250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646000971829250"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1174269183422607361", "id": "1197645946877882368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645946877882368"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "714503076292460544", "id": "1197645902032330756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645902032330756"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3375627760", "id": "1197645893538910209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645893538910209"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "118099437", "id": "1197645884311429121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645884311429121"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "4323309141", "id": "1197645793789972480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645793789972480"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197571890451304448"}], "author_id": "142650606", "id": "1197645742103572480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "dani", "id": "906848310"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 124, "tag": "GloboLixo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:39:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "142393421", "edit_history_tweet_ids": ["1197645742103572480"], "text": "@GloboNews @Dani vc percebe que seus argumentos n\u00e3o convencem ningu\u00e9m quando se v\u00ea mais coment\u00e1rios que curtidas! #GloboLixo tenta emplacar outra narrativa? A fam\u00edlia quer realmente saber quem a matou ou tem medo de que sair\u00e1 outro cad\u00e1ver do arm\u00e1rio?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "751525093201805312", "id": "1197645721937297410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645721937297410"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1043618377405812737", "id": "1197645700395388928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645700395388928"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1068965905084964866", "id": "1197645663196139520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645663196139520"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1718413153", "id": "1197645570388590592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645570388590592"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "3722654235", "id": "1197645430844219392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7237, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645430844219392"], "text": "escuchar beret mientras te ba\u00f1as y sinti\u00e9ndote mal (sea por el tema q sea) es tremendo plan suicida, tengo muchas pruebas y 0 dudas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2736021235", "id": "1197645190783275009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197645190783275009"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197644957915533312"}], "author_id": "992183624337428481", "id": "1197645190699372551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:37:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049524729076469760", "edit_history_tweet_ids": ["1197645190699372551"], "text": "@igorhsa mas n\u00e3o pode cancelar pq o p\u00fablico se matou de votar, aff"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "734780832473305092", "id": "1197644970573864961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644970573864961"], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1028831059394392065", "id": "1197644946569863169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644946569863169"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "14454829", "id": "1197644939661905921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644939661905921"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1089691145289064448", "id": "1197644876097183746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644876097183746"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1129874299484086274", "id": "1197644788356526080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644788356526080"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "194535523", "id": "1197644718064189450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "achobqie"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 241, "tag": "foraglobo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/y4vrXINa3v", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001625538759/posts/2622307307833428/", "display_url": "facebook.com/10000162553875\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644718064189450"], "text": "N\u00e3o concordo muito com isso, mas achobqie j\u00e1 aguentamos o bastante essa emissora destruir lares, inverter valores e ser a respons\u00e1vel por manipular e se juntar a esse partido que matou e destruiu a vida de muitos brasileiros !!!!!\n#foraglobo... https://t.co/y4vrXINa3v"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197497355488186369"}], "author_id": "1553672120", "id": "1197644700154572806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GhitaIacono", "id": "600136789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:35:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "600136789", "edit_history_tweet_ids": ["1197644700154572806"], "text": "@GhitaIacono Bah, scelta incomprensibile e suicida. Non credo influir\u00e0 sul risultato finale perch\u00e8 gli eventuali elettori 5S si sarebbero divisi tra Bonaccini e Borgonzoni (molti lo faranno comunque col voto disgiunto). Ma che senso ha tutto ci\u00f2 per un 5% e UN consigliere regionale?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1443924488", "id": "1197644668244234240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644668244234240"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1578747992", "id": "1197644663550861312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:35:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644663550861312"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "966737958253617153", "id": "1197644458004750337", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644458004750337"], "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "219409039", "id": "1197644425968701440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644425968701440"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197568700733243393"}], "author_id": "345591693", "id": "1197644418427375616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itinagli", "id": "136343557"}, {"start": 187, "end": 200, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:34:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "136343557", "edit_history_tweet_ids": ["1197644418427375616"], "text": "@itinagli Ti stimo , ti ho votato e ne sono fiero.. per\u00f2 stare in un partito che proporr\u00e0 molto probabilmente la riconferma di Emiliano a governatore mi sembra suicida . Questo ha dato a @CarloCalenda patenti di collusioni perverse con petrolieri e banche.. assurdo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197624614614114307"}], "author_id": "73023403", "id": "1197644313179688962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644313179688962"], "text": "RT @Cluzcar: Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1188847065100668928", "id": "1197644286155726851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644286155726851"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "869951066565218304", "id": "1197644254769754113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644254769754113"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "173946195", "id": "1197644228156960769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644228156960769"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "118409034", "id": "1197644135651524608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644135651524608"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "2151192028", "id": "1197644105435795456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644105435795456"], "text": "Es un acto suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197644078869045250"}], "author_id": "844514419677827073", "id": "1197644085894565888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Clare"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:32:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "844514419677827073", "edit_history_tweet_ids": ["1197644085894565888"], "text": "\u00ab Clare,pero si poseo una respuesta real a la primera pregunta y el resto es mera sugesti\u00f3n, aunque conoci\u00e9ndole como le llegu\u00e9 a conocer... \n\n\u00a1Joder! \u00bfQu\u00e9 le llev\u00f3 a realizar esa misi\u00f3n suicida en nombre de La Orden? \u00a1No ten\u00eda suficiente despu\u00e9s de nuestra \u00bb"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "211429477", "id": "1197644072854466560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644072854466560"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "105932470", "id": "1197644068857233413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197644068857233413"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "1007118427327213574", "id": "1197644057486475266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:32:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197644057486475266"], "text": "@Mechecabanillas Me hizo recordar a las colas ocasionadas por el gobierno del corrupto suicida."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197456898355798016"}], "author_id": "1076749520", "id": "1197643996216078336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nonunadimeno", "id": "775766232159191040"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "MartaEcca", "id": "551374959"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "casamacombo", "id": "890187823453798400"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "glsiviero", "id": "386425939"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "DinamoPress", "id": "937796372"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "alioscia_castro", "id": "113613468"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Anarkikka", "id": "810711224"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "CasaIntDonne_Rm", "id": "517661788"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "Casa_donna_Pisa", "id": "561026780"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "radiondadurto", "id": "124528185"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "PasionariaIT", "id": "2869098909"}, {"start": 153, "end": 168, "username": "NonUnaDiMenoMI", "id": "836909114412367873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:32:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "775766232159191040", "edit_history_tweet_ids": ["1197643996216078336"], "text": "@nonunadimeno @MartaEcca @casamacombo @glsiviero @DinamoPress @alioscia_castro @Anarkikka @CasaIntDonne_Rm @Casa_donna_Pisa @radiondadurto @PasionariaIT @NonUnaDiMenoMI Suicida sembrerebbe. Senza essere stata torturata n\u00e9 violentata."}, {"lang": "es", "author_id": "922507440687640578", "id": "1197643713775898625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643713775898625"], "text": "(\u2022\u2022\u2022) y perd\u00f3n por la sal en la herida, por so\u00f1ar a escondidas, por dejar que el orgullo me convierta en un suicida. Vida m\u00eda, perd\u00f3n por este mal humor adolescente, por pedir perd\u00f3n cuando el perd\u00f3n no es suficiente.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1102560208197480451", "id": "1197643702157467649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643702157467649"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "253527872", "id": "1197643696050769920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643696050769920"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "341832033", "id": "1197643694700142592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643694700142592"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197540425940316161"}], "author_id": "1032967056", "id": "1197643691575463937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643691575463937"], "text": "RT @Virus1979C: Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Cesare Vincenti: era indagato per il crac Zamparini. \nIl giudice, in pensione da giug\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "214589136", "id": "1197643667386904581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643667386904581"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197624614614114307"}], "author_id": "1115690084454391808", "id": "1197643650651631617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643650651631617"], "text": "RT @Cluzcar: Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1122994744269971464", "id": "1197643648877441025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643648877441025"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1196072487475466240", "id": "1197643633593344000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643633593344000"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197483289487060992"}], "author_id": "400688827", "id": "1197643560998313985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rosao4", "id": "536920389"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643560998313985"], "text": "RT @rosao4: @veramagalhaes Vc tem acompanhado as redes nos \u00faltimos dias??? Viu \u201cprofessor \u201c dizendo para crian\u00e7as de 10 que o presidente ma\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "176472911", "id": "1197643451040489473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643451040489473"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197595465740632065"}], "author_id": "763299659200671744", "id": "1197643375916257285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/pm2sMHZqnm", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1197595465740632065", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643375916257285"], "text": "eu depois toda vez q assisto esquadrao suicida https://t.co/pm2sMHZqnm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197619420018937862"}], "author_id": "782241308618489858", "id": "1197643346375839744", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:29:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "35337458", "edit_history_tweet_ids": ["1197643346375839744"], "text": "@Suhelen_ @QuebrandoOTabu A menina se suicidou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3082811793", "id": "1197643280474882048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643280474882048"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "1078355022482673665", "id": "1197643245754441728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643245754441728"], "text": "GENTE, O CARA AQUI ATR\u00c1S DE CASA SE MATOU E MATOU A MULHER DELE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1147622335178059776", "id": "1197643189949218816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643189949218816"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "399755919", "id": "1197643138212515840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643138212515840"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "742775303597137920", "id": "1197643132780892162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6339, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643132780892162"], "text": "Mano, o Brasileiro matou tanto o Gugu, que n\u00e3o tem como saber se dessa vez \u00e9 verdade.\nPqp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1400330166", "id": "1197642867159830535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642867159830535"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "991007612287275008", "id": "1197642836134510593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642836134510593"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197641178407211009"}], "author_id": "818825073004052481", "id": "1197642778659962881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JacksonParodi", "id": "351200125"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:27:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "351200125", "edit_history_tweet_ids": ["1197642778659962881"], "text": "@JacksonParodi @Maffewgregg @AEWrestling \ud83c\udfb6 That top\u00e9 suicida is painless...\ud83c\udfb5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197642421095534593"}], "author_id": "2609464228", "id": "1197642717217644544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "piwedpiper", "id": "2979100090"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3471, "type": "Person", "normalized_text": "gugu"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "faro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:27:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2979100090", "edit_history_tweet_ids": ["1197642717217644544"], "text": "@piwedpiper GENTEEEEEEEE o surto se gugu tiver vivo o faro matou ele com essa postagem"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197540425940316161"}], "author_id": "85136516", "id": "1197642615514128385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642615514128385"], "text": "RT @Virus1979C: Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Cesare Vincenti: era indagato per il crac Zamparini. \nIl giudice, in pensione da giug\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197603033993142274"}], "author_id": "1079390036892831744", "id": "1197642588788023296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9299, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:26:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "78201907", "edit_history_tweet_ids": ["1197642588788023296"], "text": "@Latina_Noticias \u201cCorrupcion de alto vuelo\u201dEste Dinosaurio de la pol\u00edtica Chicha,testaferro del Suicida,en todos los a\u00f1os que ha vivido de politiquer\u00eda no ha Aportado nada Positivo ni para el Per\u00fa ni para la Clase Trabajadora;Siempre fue y ser\u00e1 un Furg\u00f3n de Carga!!!!!!!"}, {"lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "id": "1197642545406328833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "Maryse"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Harper"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642545406328833"], "text": "Maryse broke up a stable with Luke Harper with a tope suicida at fastlane"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "430831041", "id": "1197642535457447942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642535457447942"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3137362852", "id": "1197642515689746432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642515689746432"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196095666818342913"}], "author_id": "3305659696", "id": "1197642464326307842", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XdXTisCY6o", "expanded_url": "https://twitter.com/hazteoir/status/1196095666818342913", "display_url": "twitter.com/hazteoir/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642464326307842"], "text": "Es una empresa privada, pueden hacer lo que les de la real gana. Si no quer\u00e9is llevar a vuestros hijos all\u00ed por ese motivo, es una decisi\u00f3n leg\u00edtima. \n\nPero no ten\u00e9is derecho a meteros en lo que hace Disney. Si \u201cse suicida\u201d, se suicid\u00f3 \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/XdXTisCY6o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1006608725669482497", "id": "1197642449876922369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642449876922369"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "106468060", "id": "1197642438799699969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642438799699969"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "50664636", "id": "1197642345509986315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642345509986315"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197639557841375232"}], "author_id": "4497494175", "id": "1197642248483221505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "crvgleavianna", "id": "2555767462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642248483221505"], "text": "RT @crvgleavianna: Se o o Gugu morreu mesmo foi o twitter q matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "254279454", "id": "1197642209111269379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642209111269379"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197640646305075200"}], "author_id": "1030192832626221056", "id": "1197642114999259136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MatheusYay", "id": "1160563699364638720"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "SheylaMariaFer2", "id": "970753079439187968"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PPreacaRN", "id": "175036455"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "coxinhabrasil79", "id": "758316541054246912"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "livre_mula", "id": "1196844243685380096"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "V3ntoS", "id": "1079395417832468482"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "DillRusseffi", "id": "750819487394529281"}, {"start": 179, "end": 187, "username": "pgiolli", "id": "72666014"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "Lekersten", "id": "711549247750012928"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "AgenorAlves_", "id": "1130964075045883905"}, {"start": 225, "end": 239, "username": "luizfurtado22", "id": "64565659"}, {"start": 240, "end": 248, "username": "esponts", "id": "1041140797700276224"}, {"start": 249, "end": 256, "username": "mor_eo", "id": "1174383325521293323"}, {"start": 257, "end": 268, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 269, "end": 280, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}, {"start": 281, "end": 291, "username": "PandaRcds", "id": "2722294315"}, {"start": 292, "end": 299, "username": "_Bel28", "id": "1862187384"}, {"start": 300, "end": 309, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 337, "end": 350, "username": "JohnnyBrav11", "id": "339329678"}, {"start": 351, "end": 360, "username": "crisilly", "id": "1558584429756534785"}, {"start": 361, "end": 371, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 372, "end": 385, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 386, "end": 393, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 394, "end": 399, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 461, "end": 463, "probability": 0.6052, "type": "Organization", "normalized_text": "MST"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:25:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "884718668231430148", "edit_history_tweet_ids": ["1197642114999259136"], "text": "@naziscore @MatheusYay @SheylaMariaFer2 @tinasouzario @PPreacaRN @coxinhabrasil79 @sirius_ari @livre_mula @Guerreirasommer @V3ntoS @aquele_seu_deus @DillRusseffi @Andreblumenau42 @pgiolli @MoroRaiser @Lekersten @AgenorAlves_ @luizfurtado22 @esponts @mor_eo @ath1abalba @kellymatos @PandaRcds @_Bel28 @aruthcao @Karlinha_raiz @RAlertaone @JohnnyBrav11 @crisilly @cirogomes @AbrahamWeint @psol50 @VEJA Claro que vcs!\nComunismo \u00e9 o regime que mais matou no mundo.\nMST n\u00e3o tem respeito, invade, toma, mata ...\nO resto \u00e9 a \u00f3dio que vc destila.\nDireitista s\u00f3 quer o direito de se defender"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "952577755295703040", "id": "1197642086033559552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642086033559552"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "117193080", "id": "1197642001660960768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642001660960768"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "287715007", "id": "1197641958908411909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:24:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641958908411909"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559773350309888"}], "author_id": "1153369761281187841", "id": "1197641943800537088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6565, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.7355, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:24:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1197641943800537088"], "text": "@BlogdoNoblat \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nSe o caso sair do rio onde a esquerda aparelhou a pol\u00edcia e o MP e for pra federal eles v\u00e3o descobrir quem matou e a\u00ed vcs podem n\u00e3o gostar da verdade"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2572942083", "id": "1197641872522522628", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641872522522628"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "52053111", "id": "1197641866818269184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Azevedo"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.272, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641866818269184"], "text": "Se t\u00e1 ruim pra gente imagina pro Reinaldo Azevedo que matou o Gugu na marra e agora est\u00e1 sendo execrado na tl"}, {"lang": "en", "author_id": "332774128", "id": "1197641860573016065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "AEWDynamite"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641860573016065"], "text": "JR marking out for the only tope suicida of the show is a highlight. And they saved it for the main event! #AEWDynamite"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "125516060", "id": "1197641791811571714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641791811571714"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197640904762413058"}], "author_id": "2715076961", "id": "1197641768776417282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elmauro1", "id": "71293868"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Bud\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:23:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "71293868", "edit_history_tweet_ids": ["1197641768776417282"], "text": "@elmauro1 Bud\u00edn suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "62105187", "id": "1197641758152306689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641758152306689"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2874128957", "id": "1197641744613093376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641744613093376"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1189260578197520386", "id": "1197641680855412737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641680855412737"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197577752376987650"}], "author_id": "451165907", "id": "1197641555718397956", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:22:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2716763753", "edit_history_tweet_ids": ["1197641555718397956"], "text": "@davialcolumbre N\u00e3o existe debate de coisa nenhuma,  \u00e9 \u00f3bvio que num pa\u00eds com 60 mil mortes por ano n\u00e3o se pode prescindir dessa lei.  Um assassino foi colocar a tornozeleira hoje, atravessou a rua, invadiu uma casa e matou uma idosa.  \u00c9 disso que se trata,  a nossa seguran\u00e7a."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197595688374329345"}], "author_id": "703265746894364672", "id": "1197641476370513921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:22:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "19249489", "edit_history_tweet_ids": ["1197641476370513921"], "text": "@correio24horas Blz tu t\u00e1 me provocando com essa merda que tu t\u00e1 falando, vou ali pegar uma faca pra te matar ent\u00e3o. Safado! Assassino! N\u00e3o interessa se perdeu a cabe\u00e7a ou n\u00e3o, matou inocente pra defender pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3091339425", "id": "1197641461132615686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641461132615686"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "819928510613651457", "id": "1197641442665156608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641442665156608"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1044766530972602369", "id": "1197641434284904448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641434284904448"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "57658217", "id": "1197641429037862913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641429037862913"], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2760387801", "id": "1197641276675547136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641276675547136"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "968974752135172096", "id": "1197641138821312514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641138821312514"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "157471397", "id": "1197640934047002626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197640934047002626"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1056660434034585601", "id": "1197640915927609353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197640915927609353"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "92867991", "id": "1197640898114473984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197640898114473984"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "68135841", "id": "1197640693142962180", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197640693142962180"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1344617900", "id": "1197640670506340352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197640670506340352"], "text": "Mandei uma foto no privado que todo mundo se matou rindo kkkkkk pura verdade"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "121191681", "id": "1197640669675716608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197640669675716608"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "mpzgod", "name": "godinho \ud80c\udd89\ud80c\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2132, "tweet_count": 68705, "listed_count": 3}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "id": "3976531763"}, {"verified": false, "username": "Sharles_Silva2", "name": "Sharles Silva", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 80, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}, "location": "Pederneiras, Brasil", "id": "1177288297024036864"}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499"}, {"verified": false, "username": "_srtarodriguess", "name": "Laura Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 462, "tweet_count": 30280, "listed_count": 0}, "id": "625134280"}, {"verified": false, "username": "afluzzzz", "name": "Aline Farias", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "id": "4091440037"}, {"verified": false, "username": "Micaelatedesco", "name": "Micaela Tedesco", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 501, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}, "location": "Villa constituci\u00f3n.", "id": "373576841"}, {"verified": false, "username": "FernandoRdguzz", "name": "Fernando Rodriguezz \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 398, "tweet_count": 21732, "listed_count": 0}, "id": "973990144247246856"}, {"verified": false, "username": "Eduardo21260613", "name": "Eduardo Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 247, "tweet_count": 52803, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1167909446057680896"}, {"verified": true, "username": "tabataamaralsp", "name": "Tabata Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "1001251931812220928"}, {"verified": false, "username": "EmanuelMunozC", "name": "Emanuel Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 627, "tweet_count": 22813, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "id": "324996695"}, {"verified": false, "username": "caldostrong", "name": "Dr. Strong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "location": "Chile", "id": "98864188"}, {"verified": false, "username": "FeAlfonso", "name": "Fe", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 773, "tweet_count": 46073, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "id": "346039527"}, {"verified": false, "username": "yuchul_hee", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc22 \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 430, "tweet_count": 162090, "listed_count": 17}, "location": "\ud835\ude2c\ud835\ude29\ud835\ude24 \ud835\ude31\ud835\ude24\ud835\ude3a \ud835\ude2c\ud835\ude38\ud835\ude34 \ud835\ude2e\ud835\ude23", "id": "416776424"}, {"verified": false, "username": "unapatipelada", "name": "#ChileDespert\u00f3 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 193, "tweet_count": 5064, "listed_count": 0}, "id": "1055524199257833472"}, {"verified": false, "username": "AndromedaGrieg", "name": "Andromeda", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 960, "tweet_count": 81371, "listed_count": 11}, "location": "En todo el Mundo", "id": "305657317"}, {"verified": false, "username": "MoLopes1", "name": "Mois\u00e9s Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 918, "tweet_count": 115629, "listed_count": 0}, "id": "2881939144"}, {"verified": false, "username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi", "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "id": "49435578"}, {"verified": false, "username": "KamillaES", "name": "\ud83e\udd86 \ud83e\udd86 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd4a \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 919, "tweet_count": 144236, "listed_count": 1}, "location": "Perelandra", "id": "1114610395644354566"}, {"verified": false, "username": "Presencia_MX", "name": "PRESENCIA.MX", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 850, "tweet_count": 124597, "listed_count": 126}, "location": "\u00dcT: 18.148111,-94.484953", "id": "76843661"}, {"verified": false, "username": "Mainzer", "name": "Mainzer", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 224, "tweet_count": 32506, "listed_count": 3}, "location": "Italy", "id": "10639602"}, {"verified": false, "username": "Van4Chile", "name": "Van4Chile", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 412, "tweet_count": 2089, "listed_count": 2}, "location": "Unceded x\u02b7m\u0259\u03b8k\u02b7\u0259y\u0313\u0259m Territory", "id": "1189772307507503104"}, {"verified": false, "username": "endirecction", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 4140, "tweet_count": 79638, "listed_count": 8}, "id": "377058007"}, {"verified": false, "username": "vitsvicente", "name": "vit\u00f3ria vicente", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1206, "tweet_count": 91657, "listed_count": 1}, "location": "sv", "id": "764525294812295170"}, {"verified": false, "username": "rocotulio", "name": "Jhon", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 311, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "id": "4223149401"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "CHERRYSK84", "name": "CHERRY", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 398, "tweet_count": 187690, "listed_count": 1}, "id": "2235202997"}, {"verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233"}, {"verified": false, "username": "lalywaks", "name": "lalywaks", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 284, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "location": "San Isidro, Argentina", "id": "1188458245020626948"}, {"verified": false, "username": "redhunnie_", "name": "VaneSad\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 422, "tweet_count": 18470, "listed_count": 2}, "location": "En tu coraz0n\ud83e\udd8a", "id": "1184082778440323073"}, {"verified": false, "username": "FatimaNbrega3", "name": "Fatima N\u00f3brega", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 657, "tweet_count": 22805, "listed_count": 0}, "id": "1101605718489251842"}, {"verified": false, "username": "GS_Karudia", "name": "\u300e\uff2b\uff41\uff52\uff44\uff49\uff41\u300f", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 199, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "location": "Grecia", "id": "817132952261918722"}, {"verified": false, "username": "Mipais1021", "name": "Miranda Be.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 57, "tweet_count": 35598, "listed_count": 5}, "location": "Bre\u00f1a, Lima-Per\u00fa.", "id": "812145990543245312"}, {"verified": false, "username": "George38852338", "name": "GeorgeHonesto", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1707, "tweet_count": 20528, "listed_count": 2}, "id": "943643291555389441"}, {"verified": false, "username": "_samirmello_", "name": "Samir Mello", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1163, "tweet_count": 9397, "listed_count": 23}, "location": "Brazil", "id": "3293395636"}, {"verified": false, "username": "claudiadrawgame", "name": "Claudia Draw/game \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1171, "tweet_count": 61473, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, Chile", "id": "175921966"}, {"verified": false, "username": "daugcelino", "name": "Davison A. Celino", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1547, "tweet_count": 90040, "listed_count": 2}, "id": "3233037105"}, {"verified": false, "username": "lvsurmommy", "name": "\ud83c\udf3b\u1d37\u1d49\u02b8\u1d4f\u1d49\u02b8\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 285, "tweet_count": 6062, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "908831235794903040"}, {"verified": false, "username": "ChriistianCA", "name": "Christian Correa", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 219, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "id": "405785819"}, {"verified": false, "username": "SenaConce", "name": "Felipe Sena da Conce", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 2119, "tweet_count": 14707, "listed_count": 0}, "id": "718100736115154944"}, {"verified": false, "username": "KH4t4k3", "name": "K4K4SH1 H4T4K3", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "location": "Konoha", "id": "1129856181940441088"}, {"verified": false, "username": "Be_Almeida14", "name": "Cansada, mas vigilante.", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1654, "tweet_count": 17405, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "160665515"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo56357062", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2703, "tweet_count": 161112, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "986996563313651712"}, {"verified": false, "username": "Apaza_Candiotti", "name": "Jorge Apaza Candiott", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "732088592"}, {"verified": false, "username": "N_Portada", "name": "N Portada", "public_metrics": {"followers_count": 33356, "following_count": 293, "tweet_count": 3115, "listed_count": 133}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "2385999246"}, {"verified": false, "username": "queelx", "name": "quel #LulaPresidente 13", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 157, "tweet_count": 4147, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "4634650301"}, {"verified": false, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "id": "706706677970690048"}, {"verified": false, "username": "rodjekra", "name": "roberto de j krauss", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 379, "tweet_count": 97670, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "360003010"}, {"verified": false, "username": "AntonioVillamil", "name": "Antonio Villegas Villamil", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 441, "tweet_count": 144948, "listed_count": 64}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "id": "158122854"}, {"verified": false, "username": "PauloSpiga", "name": "SpigaPower \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 305, "tweet_count": 4941, "listed_count": 35}, "location": "Brazil", "id": "186208879"}, {"verified": false, "username": "VMaechel", "name": "Vero\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 2934, "tweet_count": 8357, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "1154597428865015808"}, {"verified": true, "username": "sebastianpinera", "name": "Sebastian Pi\u00f1era", "public_metrics": {"followers_count": 2506366, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}, "location": "Chile", "id": "13623532"}, {"verified": false, "username": "doragouvea", "name": "\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4922\ud83c\udf77\ud83d\udc2c\ud83c\udf2aMell\ud83c\udf4a @doragouvea", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 6761, "tweet_count": 656652, "listed_count": 44}, "location": "Brasil", "id": "147998906"}, {"verified": false, "username": "jbcamargofilho", "name": "Jo\u00e3o Batista Camargo Filho", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 761, "tweet_count": 1841, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e2nia-GO", "id": "69482425"}, {"verified": false, "username": "AgusMarquezz3", "name": "Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 552, "tweet_count": 11537, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia, Argentina", "id": "701962654420770816"}, {"verified": false, "username": "IgnaciaYevenez", "name": "\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 218, "tweet_count": 21451, "listed_count": 1}, "location": "pan con huevo", "id": "856890246"}, {"verified": false, "username": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080"}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "id": "32532614"}, {"verified": false, "username": "Koucholate", "name": "Thelonim SR | koumissions open", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 487, "tweet_count": 71614, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "id": "197670678"}, {"verified": false, "username": "TJrPereira81", "name": "TiagoPereira - #FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1233, "tweet_count": 206057, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m", "id": "1100473126150946817"}, {"verified": false, "username": "eilish_wolfhard", "name": "\u029f\u026a\u1d0d\u1d0f\u0274\u1d04\u026a\u1d1b\u1d0f \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 449, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "location": "Derry, Maine", "id": "1040982110524329985"}, {"verified": false, "username": "solslaoq", "name": "sol \u611b", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1015, "tweet_count": 39029, "listed_count": 2}, "location": "Otogakure", "id": "3232104802"}, {"verified": false, "username": "paux99", "name": "Palalox", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 297, "tweet_count": 26009, "listed_count": 0}, "location": "Providencia, Chile", "id": "45416755"}, {"verified": false, "username": "AlbertoCAAmara1", "name": "Alberto Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 678, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}, "id": "1145195935204610048"}, {"verified": false, "username": "veralagodoy", "name": "Vlag \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf77\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1616, "tweet_count": 72228, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1542334123"}, {"verified": false, "username": "JSeverinojr", "name": "Jos\u00e9 S. A. JR", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 910, "tweet_count": 66142, "listed_count": 7}, "location": "Natal,RN - Brasil", "id": "128638821"}, {"verified": false, "username": "12qbert", "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "location": "icebergfinanza.finanza.com", "id": "118978778"}, {"verified": false, "username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "id": "589418956"}, {"verified": false, "username": "ultragreer", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 24, "tweet_count": 33839, "listed_count": 23}, "id": "1151649777752276992"}, {"verified": false, "username": "lekaisar1", "name": "lekaisar", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "id": "2655732158"}, {"verified": false, "username": "vhcastro", "name": "V\u00edctor H. Castro O.", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2481, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "47138165"}, {"verified": false, "username": "fco_Santibanez", "name": "El Necio del 38%.", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2077, "tweet_count": 36886, "listed_count": 0}, "id": "246605744"}, {"verified": false, "username": "Curita30128718", "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776"}, {"verified": false, "username": "AmadoLibre", "name": "@oacis19", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 3104, "tweet_count": 80647, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "443025755"}, {"verified": false, "username": "asinhorinha", "name": "Eva Asinhorinha- casada, conservadora, crist\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3322, "tweet_count": 72009, "listed_count": 1}, "id": "1084537674466316289"}, {"verified": false, "username": "Melidoriar", "name": "Melissa Doria", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 324, "tweet_count": 107, "listed_count": 1}, "id": "68473258"}, {"verified": false, "username": "RiveraDaro", "name": "daro rivera", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 76, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "id": "3386834110"}, {"verified": false, "username": "edgerome", "name": "Eduardo Gerome", "public_metrics": {"followers_count": 66726, "following_count": 46, "tweet_count": 9566, "listed_count": 56}, "id": "2362681496"}, {"verified": false, "username": "134340yellows", "name": "tami", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2377, "tweet_count": 227685, "listed_count": 13}, "location": "Chile", "id": "540309491"}, {"verified": false, "username": "The_RainmakerC", "name": "\ud83e\udd84 The Rainmaker \u2600\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 920, "tweet_count": 49735, "listed_count": 8}, "location": "Tandil, Argentina", "id": "189143047"}, {"verified": false, "username": "cecicelano", "name": "Ceci Ce", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 226, "tweet_count": 2797, "listed_count": 2}, "id": "226169971"}, {"verified": false, "username": "JorioAntonio", "name": "Antonio Jorio", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1099, "tweet_count": 28876, "listed_count": 0}, "id": "886818074"}, {"verified": false, "username": "cicciorosina", "name": "cicciorosina", "public_metrics": {"followers_count": 17770, "following_count": 1802, "tweet_count": 24011, "listed_count": 31}, "id": "1050637774548652033"}, {"verified": false, "username": "Ana_Garci", "name": "Ana \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 940, "tweet_count": 19804, "listed_count": 9}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "128602160"}, {"verified": false, "username": "glupfiction", "name": "limonagrio\u2737", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 244, "tweet_count": 3466, "listed_count": 0}, "id": "2551526829"}, {"verified": false, "username": "ari_durand", "name": "Ari.", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1740, "tweet_count": 43531, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "438889116"}, {"verified": false, "username": "angeeliqaaa", "name": "Angelica Perea", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 641, "tweet_count": 309274, "listed_count": 31}, "location": "Per\u00fa", "id": "150396763"}, {"verified": false, "username": "markmw201", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2068, "tweet_count": 12003, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "91477749"}, {"verified": false, "username": "2631925", "name": "Celso", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 280, "tweet_count": 103167, "listed_count": 77}, "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "id": "1683545012"}, {"verified": false, "username": "Carotobosque", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fro 38% Tobosque \ud83c\udf33\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4263, "tweet_count": 22390, "listed_count": 0}, "location": "Berl\u00edn, Alemania", "id": "518747859"}, {"verified": false, "username": "angelicavetore1", "name": "Angelica Vetorello", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 101, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "id": "3514931775"}, {"verified": false, "username": "donzela_marian", "name": "CUNHA", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 113, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "id": "2806248730"}, {"verified": false, "username": "gustavothins", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 541, "tweet_count": 14605, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "833476722163118084"}, {"verified": false, "username": "Alanlee_", "name": "ALAN", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 180, "tweet_count": 12148, "listed_count": 2}, "id": "106562336"}, {"verified": false, "username": "itsrayenisidora", "name": "Ray\u00e9n Isidora\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3373, "tweet_count": 57941, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile", "id": "176485071"}, {"verified": false, "username": "xuaodobenji", "name": "xu\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 319, "tweet_count": 19569, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brazil", "id": "1082842719628734467"}, {"verified": false, "username": "JaviMerino16", "name": "Javi Merino \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 273, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "id": "964283631027056647"}, {"verified": false, "username": "DomMalkovich", "name": "Dom Malkovich", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 595, "tweet_count": 43191, "listed_count": 9}, "location": "Diadema/SP", "id": "1040007020"}, {"verified": false, "username": "natvouze", "name": "zaynab zaynab zaynab", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "location": "Peru", "id": "1470924104"}, {"verified": false, "username": "laregiontux", "name": "La Regi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 683, "tweet_count": 29746, "listed_count": 7}, "location": "Mexico", "id": "160717867"}, {"verified": false, "username": "thaynablr_", "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 234, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}, "id": "291148289"}, {"verified": false, "username": "alejandrodiazzm", "name": "Alex diaz", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 592, "tweet_count": 19271, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "90536111"}, {"verified": false, "username": "EsInalcanzable", "name": "kowalski, opciones \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2904, "tweet_count": 41129, "listed_count": 5}, "location": "Espanha", "id": "1273851674"}, {"verified": false, "username": "AnnarceGrx", "name": "Annarce", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 227, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}, "location": "la zubia GRANADA", "id": "768210952621809664"}, {"verified": false, "username": "alinedias117", "name": "Eduardo Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 36, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}, "id": "2925073075"}, {"verified": false, "username": "JoelRibeiro_Rs", "name": "Joel Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 489, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "id": "983899227897163776"}, {"verified": false, "username": "DaviVerstappen", "name": "DW \u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 928, "tweet_count": 50663, "listed_count": 10}, "location": "Campe\u00e3o de 2021 ", "id": "1179503629612601345"}, {"verified": false, "username": "salasbelaochaga", "name": "luis alberot salas v", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 45, "tweet_count": 38882, "listed_count": 0}, "id": "1219180274"}, {"verified": false, "username": "ascerpella1", "name": "Alfredo Scerpella", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1052, "tweet_count": 17251, "listed_count": 2}, "location": "Miraflores-Lima-Peru", "id": "2951188588"}, {"verified": false, "username": "Jibunstars", "name": "rain semi ia", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 466, "tweet_count": 63062, "listed_count": 20}, "id": "989273770673229824"}, {"verified": false, "username": "AleStormblessed", "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}, "location": "CR: Tormenta de Espadas", "id": "4758975981"}, {"verified": false, "username": "frstlv_", "name": "capimmi\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 462, "tweet_count": 9135, "listed_count": 0}, "id": "2567883275"}, {"verified": false, "username": "pcorber", "name": "Pedro CM", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 4995, "tweet_count": 8808, "listed_count": 0}, "location": "Santiago \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "id": "264514637"}, {"verified": false, "username": "Angelita_caniu", "name": "Angela Herrera Caniu\u00f1ir", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 692, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "id": "88041126"}, {"verified": false, "username": "mmljy97", "name": "Troy McClure \ud83d\udc7d\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 469, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "id": "1188597801015488512"}, {"verified": false, "username": "JaffreRaphaele", "name": "Raphaele Jaffr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 800, "tweet_count": 3909, "listed_count": 18}, "id": "755788607990951936"}, {"verified": false, "username": "Aschlla", "name": "A\u209bc\u2095\u2097\u2097\u20901\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2047, "tweet_count": 46460, "listed_count": 1}, "location": "vai saber...", "id": "1437215005"}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010637, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411"}, {"verified": false, "username": "LaraLisboaa", "name": "Larinha\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 604, "tweet_count": 13847, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande,RS", "id": "3405709703"}, {"verified": false, "username": "Ibaparaiba22s", "name": "Eduardo Camargo9", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 965, "tweet_count": 19275, "listed_count": 0}, "location": "Kss, Rio Grande,", "id": "815259991250792452"}, {"verified": false, "username": "LaPunticaNaMa", "name": "\ud83c\udfb6 Juan de los Palotes \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4746, "tweet_count": 78280, "listed_count": 11}, "location": "Colombia", "id": "131820904"}, {"verified": false, "username": "cidaduarte74", "name": "CidaDuarte\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 337, "tweet_count": 157279, "listed_count": 0}, "id": "1124470333485002753"}, {"verified": false, "username": "SandraStringhe1", "name": "#EUAUTORIZOPRESBOLSONARO\ud83e\udd16\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 4583, "tweet_count": 36650, "listed_count": 0}, "id": "1147847420019126273"}, {"verified": false, "username": "an_droi_de", "name": "Androide Populista", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1028, "tweet_count": 65980, "listed_count": 1}, "location": "Caminho da Serpente", "id": "573194891"}, {"verified": false, "username": "vanenav_del", "name": "VANENAV", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1049, "tweet_count": 9394, "listed_count": 0}, "location": "El Sur, Chile", "id": "68338525"}, {"verified": false, "username": "PabloEdu23", "name": "PabloEdu\u2122 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2254, "tweet_count": 77192, "listed_count": 9}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1270931078"}, {"verified": false, "username": "omerduysakkk", "name": "Omer Duysak", "public_metrics": {"followers_count": 72391, "following_count": 597, "tweet_count": 84607, "listed_count": 165}, "location": "Hanoi, Vietnam", "id": "370794213"}, {"verified": false, "username": "moraphire", "name": "LOOOOR", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 541, "tweet_count": 2641, "listed_count": 0}, "id": "1060518389607813120"}, {"verified": false, "username": "RojasDarioF", "name": "Dar\u00edo Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 777, "tweet_count": 11167, "listed_count": 1}, "id": "301123146"}, {"verified": false, "username": "artododdo", "name": "\ud83c\udd70\ufe0frtod Odd\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1311, "tweet_count": 12373, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "id": "34574594"}, {"verified": false, "username": "HaianPqd", "name": "Hai*@N", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 0, "tweet_count": 17621, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1048191086219460608"}, {"verified": true, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201240, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}, "id": "54341363"}, {"verified": false, "username": "ivanjr_miguel", "name": "Ivanilton Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 338, "tweet_count": 50661, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jose dos Campos", "id": "170694477"}, {"verified": false, "username": "Marcosjose2276", "name": "Marcos Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 95, "tweet_count": 79988, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "937345236640071686"}, {"verified": false, "username": "pjmngod", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 421, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}, "id": "1151927254030725120"}, {"verified": false, "username": "birzzle", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 13267, "following_count": 12274, "tweet_count": 37073, "listed_count": 46}, "location": "\u200f\u200e\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "id": "1084251107977760769"}, {"verified": false, "username": "naaimbarack", "name": "Natalia \ud83c\udf33\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #BoricPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 502, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "id": "1260009817"}, {"verified": false, "username": "ramirez_luna", "name": "Rafa C\u00f3ndores", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 107, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "id": "287352825"}, {"verified": true, "username": "LasMayores", "name": "LasMayores", "public_metrics": {"followers_count": 361451, "following_count": 1016, "tweet_count": 199214, "listed_count": 1758}, "location": "Estados Unidos", "id": "55073162"}, {"verified": false, "username": "cylene_d", "name": "je suis Cir\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162822, "listed_count": 0}, "location": "Saint-Cirice, France", "id": "359741713"}, {"verified": false, "username": "mariabeatriz927", "name": "Beatriz Castro", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 274, "tweet_count": 8256, "listed_count": 1}, "id": "2996574987"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "cristobalSanKel", "name": "cristobalsanchezk", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 323, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "2565824885"}, {"verified": false, "username": "ThyagoAlexandr", "name": "Thyago Alexandre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 261, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1150965705661210624"}, {"verified": false, "username": "Silver_punch_FW", "name": "Punho_de_prata", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 121, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "id": "1173425903927513088"}, {"verified": false, "username": "fmbraga", "name": "Fernando Braga", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 2847, "tweet_count": 1242, "listed_count": 4}, "id": "39361501"}, {"verified": false, "username": "paulabarpp", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 606, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "1182429164063903745"}, {"verified": false, "username": "matt_098", "name": "O Matt \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 484, "tweet_count": 99735, "listed_count": 0}, "id": "1046403853405638656"}, {"verified": false, "username": "eistooooo", "name": "M****", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 82, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "location": "Boa Esperan\u00e7a, Brasil", "id": "1113964965533237248"}, {"verified": false, "username": "Andre27f", "name": "Carimbo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 270, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "id": "2732435184"}, {"verified": false, "username": "igualdades10", "name": "AnbuDebi", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 864, "tweet_count": 2255, "listed_count": 1}, "id": "870956281"}, {"verified": false, "username": "Moacir11153553", "name": "Endireita Brasil!", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1138, "tweet_count": 71145, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "id": "1063422649358065664"}, {"verified": false, "username": "CarolinaStefoni", "name": "Carolina Stefoni. yo #apruebo con todo!", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 536, "tweet_count": 1178, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "id": "586963591"}, {"verified": false, "username": "alver37", "name": "Alberto Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166145, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "111665820"}, {"verified": false, "username": "mccc14pf", "name": "Carmin", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "id": "3296177265"}, {"verified": false, "username": "EdgarAValencia", "name": "Edgar A. Valencia R.", "public_metrics": {"followers_count": 16984, "following_count": 809, "tweet_count": 22010, "listed_count": 76}, "id": "284300126"}, {"verified": false, "username": "LipeLobato", "name": "Filipe Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 523, "tweet_count": 16650, "listed_count": 10}, "id": "166694569"}, {"verified": false, "username": "Facucobos00", "name": "Facundo", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 646, "tweet_count": 32476, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "2361256754"}, {"verified": false, "username": "MiliMeedina", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 236, "tweet_count": 8282, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "746850954801197056"}, {"verified": false, "username": "markaeletrotec", "name": "marcilio carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 426, "tweet_count": 7981, "listed_count": 0}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "id": "904677704"}, {"verified": false, "username": "art_farias00", "name": "art\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 184, "tweet_count": 6786, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "1063640070316527619"}, {"verified": false, "username": "calif0da", "name": "cali", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 587, "tweet_count": 32697, "listed_count": 1}, "location": "@souI_zz", "id": "1046812332175888386"}, {"verified": false, "username": "RichardFrois", "name": "Cociello \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 635, "tweet_count": 5232, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil", "id": "2352389179"}, {"verified": false, "username": "uris_baby", "name": "Mundinho Charles Emmanuel dublando Harry Shum Jr \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 741, "tweet_count": 7517, "listed_count": 2}, "id": "1182008018776535046"}, {"verified": false, "username": "daniizona", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 356, "tweet_count": 26156, "listed_count": 1}, "id": "983102624760295426"}, {"verified": false, "username": "leonorm101", "name": "N\u00f4n\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 141, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}, "id": "1062062445353730049"}, {"verified": false, "username": "Lunasbluedemon", "name": "Fran--", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 270, "tweet_count": 1695, "listed_count": 1}, "location": "Maip\u00fa, Chile", "id": "747201443921276929"}, {"verified": false, "username": "liiiarangel", "name": "\u25e1\u0308 lilah", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 304, "tweet_count": 15407, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "1920559868"}, {"verified": false, "username": "senapisa", "name": "Very important pobre #fitness", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1330, "tweet_count": 21441, "listed_count": 6}, "id": "1038478186026344448"}, {"verified": false, "username": "Lipe_train", "name": "Felipe Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 482, "tweet_count": 914, "listed_count": 2}, "id": "399660342"}, {"verified": false, "username": "VaniseBonna", "name": "Vanise Bonna", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1476, "tweet_count": 13173, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2523587323"}, {"verified": true, "username": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "location": "Brasil", "id": "63118359"}, {"verified": false, "username": "Kalt_Dogun", "name": "Ale \ud83e\uddc8\ud83c\udf5f\ud83e\uddc0", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 406, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "id": "957429175832449026"}, {"verified": false, "username": "ciihest_", "name": "cy", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 134692, "listed_count": 3}, "location": "contagem, minas gerais ", "id": "3202268278"}, {"verified": false, "username": "PokerusProject", "name": "Pok\u00e9rus Project | 10 Years of VGMusic", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 849, "tweet_count": 31099, "listed_count": 22}, "location": "Santiago, Chile", "id": "126714653"}, {"verified": false, "username": "QueBarbaraaa", "name": "De otro siglo !", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 674, "tweet_count": 4317, "listed_count": 2}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "id": "65523239"}, {"verified": false, "username": "websofrytos", "name": "jacques herzog stan account", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 731, "tweet_count": 17014, "listed_count": 0}, "id": "277577826"}, {"verified": false, "username": "JoseRob33063801", "name": "Jose Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 205, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "id": "1147518776650403848"}, {"verified": false, "username": "pisselise", "name": "@n\u00e3omekahlo\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 177, "tweet_count": 3786, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1086992555869433856"}, {"verified": true, "username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113192, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "28436011"}, {"verified": false, "username": "viviijasso", "name": "l a v i v i s \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 436, "tweet_count": 26626, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "557363585"}, {"verified": false, "username": "irkdozor", "name": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u0441 \u0428\u0438\u0440\u0438\u043a\u043e\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 15, "tweet_count": 42030, "listed_count": 0}, "id": "1547532535"}, {"verified": false, "username": "Valquele", "name": "Valquele - Brasil 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 4981, "tweet_count": 149889, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.", "id": "552392847"}, {"verified": false, "username": "baptistaleoo", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 390, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "id": "1044027478220640256"}, {"verified": false, "username": "LuchoVandroiy", "name": "Lucho Zimmermann", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 282, "tweet_count": 3804, "listed_count": 1}, "id": "713030024"}, {"verified": false, "username": "santinoperalt4", "name": "\u3089\u30e0\u308c\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 322, "tweet_count": 6646, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Misiones, Argentina.", "id": "531210783"}, {"verified": false, "username": "mcenotsdalg", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc80\ufee5Dalg", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4095, "tweet_count": 69291, "listed_count": 19}, "id": "234058922"}, {"verified": false, "username": "almostaqueen", "name": "Ana Fl\u00e1via", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 147, "tweet_count": 20091, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2927220621"}, {"verified": false, "username": "anmarireyi", "name": "Ana Maria Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2208, "tweet_count": 31243, "listed_count": 0}, "location": "Provincia cordillera ", "id": "3419102488"}, {"verified": false, "username": "Badernacast", "name": "Alexandre Lessa Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 256, "tweet_count": 223660, "listed_count": 30}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "428949742"}, {"verified": false, "username": "carubim74", "name": "ALCAT\u00c9IA BICOLOR", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 108, "tweet_count": 12726, "listed_count": 2}, "id": "2706672192"}, {"verified": false, "username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar", "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "location": "Brazil", "id": "799915069186469888"}, {"verified": false, "username": "AldanaBravo", "name": "Pablo Aldana Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 153, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "location": "Linares", "id": "12853252"}, {"verified": false, "username": "MDRxVoice", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 36, "tweet_count": 1276, "listed_count": 1}, "id": "1137532875295920128"}, {"verified": false, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352947, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"verified": false, "username": "GUILLERMO636", "name": "guillermo guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1985, "tweet_count": 26688, "listed_count": 0}, "location": "spain", "id": "325982165"}, {"verified": false, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}, "id": "3064546655"}, {"verified": false, "username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "id": "1179873377286156288"}, {"verified": false, "username": "stonedmagnus", "name": "mundinho taika waititi BR", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2059, "tweet_count": 113293, "listed_count": 2}, "location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab", "id": "2326608561"}, {"verified": false, "username": "Com_Mandrake", "name": "Comodoro_Mandrake", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 715, "tweet_count": 76658, "listed_count": 3}, "location": "Burpelson", "id": "72961077"}, {"verified": false, "username": "Leonardo24lsx", "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1293, "tweet_count": 61899, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "832046912706592770"}, {"verified": false, "username": "FabianoValadar3", "name": "Fabiano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 213, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais", "id": "1081199706389262336"}, {"verified": false, "username": "RoadKingDemomm", "name": "Linkera Real o Oficial \ud83d\uddef\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 349, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "927315359572602880"}, {"verified": false, "username": "FlyToMyRoom___", "name": "Catmin\ud83d\udc8c\u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 VI A COLDPLAY CTM", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 300, "tweet_count": 75906, "listed_count": 5}, "location": "Fresita\ud83c\udf53", "id": "1039840714375536641"}, {"verified": false, "username": "Paubronfman", "name": "Pau Bronfman", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3065, "tweet_count": 3168, "listed_count": 4}, "location": "York.Uk", "id": "524780743"}, {"verified": false, "username": "pfasosantos", "name": "Meu Partido \u00e9 o Brasil!", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 5309, "tweet_count": 110525, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "2405575617"}, {"verified": false, "username": "mansawoman", "name": "Barbarita", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1410, "tweet_count": 24650, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "id": "72135066"}, {"verified": false, "username": "predicadorXJAH", "name": "/ #CloversForAssange", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 444, "tweet_count": 18609, "listed_count": 0}, "location": "donde soy libre", "id": "1674350166"}, {"verified": false, "username": "_drakemalfoy", "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 298, "tweet_count": 28621, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "843931927459577857"}, {"verified": false, "username": "josevictorlajes", "name": "Jos\u00e9 Victor Lajes", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1837, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}, "id": "1107380798599122946"}, {"verified": false, "username": "fjbm1909", "name": "Pancho Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 372, "tweet_count": 1496, "listed_count": 1}, "location": "CALI", "id": "2407751127"}, {"verified": false, "username": "LuneMorrison", "name": "lune \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 229, "tweet_count": 63903, "listed_count": 0}, "location": "fuck renfe", "id": "342852901"}, {"verified": false, "username": "Huanke_O", "name": "\ud83e\udeb1\u1d43\u043d.", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 780, "tweet_count": 108158, "listed_count": 3}, "location": "chile", "id": "51581460"}, {"verified": false, "username": "radiotimao", "name": "R\u00e1\u2202i\u03c3 Ti\u043c\u00e3\u03c3 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 7416, "following_count": 91, "tweet_count": 43377, "listed_count": 112}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "40688532"}, {"verified": true, "username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "location": "M\u00e9xico", "id": "357050985"}, {"verified": false, "username": "lore7473", "name": "LORE", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1426, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "id": "2190329312"}, {"verified": false, "username": "DaryaMC", "name": "Darya\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 87, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "1197165975503851521"}, {"verified": false, "username": "JosiasBernardi5", "name": "Josias Bernardino", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 149, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "id": "1197182670628884485"}, {"verified": false, "username": "PenzinThiago", "name": "Thiago Penzin", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 255, "tweet_count": 6631, "listed_count": 0}, "location": "Itabirito, Brasil", "id": "997346555123421184"}, {"verified": false, "username": "jlsuarezcabrera", "name": "Jose Luis Suarez \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a \u058d", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 302, "tweet_count": 9939, "listed_count": 1}, "location": "Oslo, Noruega", "id": "63858128"}, {"verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "id": "281769300"}, {"verified": false, "username": "darkmer", "name": "dante Cano", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 428, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "id": "175586540"}, {"verified": false, "username": "DeEstaca", "name": "Sociedad de Socorro - Estaca Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "1179507183626665986"}, {"verified": false, "username": "SoyMorcillo", "name": "Morcillo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 9473, "following_count": 1510, "tweet_count": 150575, "listed_count": 9}, "location": "Vereda izquierda", "id": "156354162"}, {"verified": false, "username": "JacqueCachi", "name": "Jacque Cachi", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1523, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay", "id": "160602144"}, {"verified": false, "username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "location": "Lima, NY", "id": "2263177300"}, {"verified": false, "username": "situchidacono", "name": "Sida / Tuco / Chino", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "126137149"}, {"verified": false, "username": "maruka232", "name": "\ud83c\uddf2 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa \ud83c\uddf0 \ud83c\udde6 Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 11807, "listed_count": 0}, "location": "morelos", "id": "962648622"}, {"verified": false, "username": "Guirnalda18", "name": "(\u25d5\u1d17\u25d5\u273f)FHANNY PALOMITA \ud83e\udd8b #Bendecida \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 818, "tweet_count": 73309, "listed_count": 4}, "location": "Morelos, M\u00e9xico", "id": "1012901133675708416"}, {"verified": false, "username": "PaolaInostroza6", "name": "P\ud83c\udd70\ufe0fol\ud83c\udd70\ufe0fInostroz\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 74, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}, "id": "841725522656808961"}, {"verified": true, "username": "YODEBUENAS", "name": "Miguel Barrientos Mx", "public_metrics": {"followers_count": 23507, "following_count": 1529, "tweet_count": 643230, "listed_count": 135}, "location": "CDMX / Cuernavaca", "id": "41361494"}, {"verified": false, "username": "hnrqsv", "name": "batgirl", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 219, "tweet_count": 9012, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "4455884722"}, {"verified": false, "username": "MaxSaenzH24", "name": "\ud83d\udc40Max S\u00e1enz\ud83d\udc40\ud83d\ude0e\ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83d\udeac\ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 2955, "tweet_count": 16840, "listed_count": 4}, "location": "Cuernavaca, Morelos", "id": "1726972902"}, {"verified": false, "username": "JosyBolsonaro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eleitora de Bolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5163, "following_count": 5586, "tweet_count": 120702, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "326985224"}, {"verified": false, "username": "MCOR35", "name": "Chama o Meirelles 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2687, "tweet_count": 20145, "listed_count": 3}, "location": "Minas Gerais \ud83d\udd3a", "id": "175757154"}, {"verified": false, "username": "AndreMa36582967", "name": "@AndreMa36582967", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 4557, "tweet_count": 87612, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "1141069894684991489"}, {"verified": false, "username": "Elqhablaxhablar", "name": "\u23ef\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 0, "tweet_count": 13431, "listed_count": 5}, "id": "88563926"}, {"verified": false, "username": "MarySpes", "name": "\u03a9 Mary Spes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 725, "tweet_count": 269970, "listed_count": 1}, "id": "2535751839"}, {"verified": false, "username": "KatutyFruti", "name": "MiauQueen", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 638, "tweet_count": 15916, "listed_count": 0}, "location": "the trash", "id": "1006032428899684354"}, {"verified": false, "username": "NeyBorg777", "name": "newborgCPX", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1775, "tweet_count": 25486, "listed_count": 0}, "id": "360376798"}, {"verified": false, "username": "MoMiguel", "name": "M\u00f4nica M", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4488, "tweet_count": 21406, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "148590174"}, {"verified": false, "username": "IamGioGio", "name": "Gio\ud83d\ude80\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 741, "tweet_count": 29556, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Paleta.", "id": "206961606"}, {"verified": false, "username": "CafeyRockNRol", "name": "- R O C K - coffee", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 517, "tweet_count": 34448, "listed_count": 3}, "id": "966632270869168130"}, {"verified": false, "username": "fsaggiorato1", "name": "fsaggiorato", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2544, "tweet_count": 6247, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "978044271763841025"}, {"verified": false, "username": "mariof2217", "name": "Mario Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 138, "tweet_count": 51503, "listed_count": 10}, "location": "Santiago / Temuco / Chile .", "id": "2161021330"}, {"verified": false, "username": "mejaisol", "name": "SOLO", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 572, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "id": "360258813"}, {"verified": false, "username": "isabeltenoriod1", "name": "isabel tenorio de amorim", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 256, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "1141478953573658624"}, {"verified": false, "username": "palhacitah", "name": "*", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1397, "tweet_count": 83687, "listed_count": 2}, "location": "errejota ", "id": "936680363757359104"}, {"verified": false, "username": "LeaoVitorio", "name": "Vitorio Leao", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 211, "tweet_count": 11981, "listed_count": 0}, "id": "940639487859871744"}, {"verified": false, "username": "jadsonhs", "name": "J a d s o n \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 849, "tweet_count": 33698, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "406534074"}, {"verified": false, "username": "Eligatucha", "name": "Elis", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 79, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "992807471700996098"}, {"verified": false, "username": "CherryB_21", "name": "Cherry as winter", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 799, "tweet_count": 26016, "listed_count": 0}, "id": "1001286935338475520"}, {"verified": false, "username": "Jackviolao", "name": "jairo F. Jr", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 781, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "location": "Americana, Brasil", "id": "268887222"}, {"verified": false, "username": "Jirayaone", "name": "Jiraya, pai do Vicente e do Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 784, "tweet_count": 52347, "listed_count": 3}, "location": "wtsp : 021964388841", "id": "2339475648"}, {"verified": false, "username": "kobraareal", "name": "Kobra", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 782, "tweet_count": 24028, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "98629215"}, {"verified": false, "username": "NOFUCK_NOLIFE_", "name": "\u30a2\u30e4\u3063\u3061", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 97, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "id": "927876225590165505"}, {"verified": false, "username": "EmiliaToledo12", "name": "emi \ud83c\udf3b\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 31, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "id": "1188992752865939456"}, {"verified": false, "username": "SvioAlvesLisbo1", "name": "S\u00e1vio Lisboa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 877, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}, "id": "1122709441995051008"}, {"verified": false, "username": "alessio_renata", "name": "Renata.Al\u00e9ssio", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 426, "tweet_count": 24455, "listed_count": 0}, "id": "1082142905056329729"}, {"verified": false, "username": "GersonNunes", "name": "RealMenezes", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 277, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "id": "35367239"}, {"verified": false, "username": "LeoNavi8", "name": "Leo Merluzo del 38% \u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1596, "tweet_count": 163696, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1004179129930002432"}, {"verified": false, "username": "FranciscoMorad3", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Francisco Morado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16404, "following_count": 17547, "tweet_count": 87608, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "881995209239908352"}, {"verified": false, "username": "naldo_flo", "name": "Flo' Naldo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "789935504062021632"}, {"verified": true, "username": "F_DUva", "name": "Francesco D'Uva", "public_metrics": {"followers_count": 20205, "following_count": 528, "tweet_count": 7457, "listed_count": 163}, "id": "238909679"}, {"verified": false, "username": "Ninyna", "name": "Romina V. Urtubia", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 170, "tweet_count": 11084, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "271723599"}, {"verified": false, "username": "carolagiesen", "name": "Carola Giesen Amtmann", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 646, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "208687994"}, {"verified": false, "username": "sil_sra", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SIL_SRA.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2194, "tweet_count": 117598, "listed_count": 0}, "id": "271430133"}, {"verified": false, "username": "chicacontento", "name": "Chica Contento,", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1237, "tweet_count": 16552, "listed_count": 0}, "id": "2624430077"}, {"verified": false, "username": "huaracan_parada", "name": "Parada Huaracan", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 87, "tweet_count": 5572, "listed_count": 1}, "id": "1188978938636320770"}, {"verified": false, "username": "cami_quiroz_", "name": "Cami Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 213, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "id": "2918555901"}, {"verified": false, "username": "taveira_flavio", "name": "FlavioTaveira", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 122, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "id": "1161109309989818368"}, {"verified": false, "username": "deicastrsilva", "name": "Deivison castro", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 215, "tweet_count": 18942, "listed_count": 0}, "id": "968983517811093504"}, {"verified": false, "username": "AdilaBolsogata", "name": "\u00c1dila Bolsogata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u263a\ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 159, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1044699592158326784"}, {"verified": false, "username": "luguidantaa", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1310, "tweet_count": 29317, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "878596032"}, {"verified": false, "username": "hop_diego", "name": "Diego Santos", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2587, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "848010944"}, {"verified": false, "username": "iamteaga", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1004, "tweet_count": 86113, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4722356476"}, {"verified": false, "username": "gigi_abreu", "name": "Gislene de Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 330, "tweet_count": 5109, "listed_count": 2}, "location": "Sampa/SP/Brasil", "id": "33371626"}, {"verified": false, "username": "jrdsbeto", "name": "Jo\u00e3o Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 239, "tweet_count": 70757, "listed_count": 2}, "id": "186510910"}, {"verified": false, "username": "lavorero", "name": "Os Brutos Tamb\u00e9m Amam", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1839, "tweet_count": 54964, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "69153694"}, {"verified": false, "username": "eldivanrojo", "name": "El Div\u00e1n Rojo \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 13991, "following_count": 4696, "tweet_count": 27999, "listed_count": 171}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "24740447"}, {"verified": false, "username": "ConstanzaBVA", "name": "Connie", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1238, "tweet_count": 11932, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "260863210"}, {"verified": false, "username": "Catadebiase_", "name": "catalina", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 574, "tweet_count": 16959, "listed_count": 0}, "id": "726567443796221953"}, {"verified": false, "username": "_webert1571", "name": "\u2102\u210d\u2148\u2133\u2148\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 210, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "id": "1179582273798246401"}, {"verified": false, "username": "roberto89123387", "name": "roberto carlos ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 235, "tweet_count": 24282, "listed_count": 0}, "id": "1159359829"}, {"verified": false, "username": "Louisstheking", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 3120, "tweet_count": 111963, "listed_count": 20}, "location": "\u1d9c\u02b0\u2071\u02e1\u1d49 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "498123890"}, {"verified": false, "username": "tritonpoa", "name": "O USUFRUTU\u00c1RIO", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 739, "tweet_count": 76941, "listed_count": 9}, "location": "Porto Alegre", "id": "201224730"}, {"verified": false, "username": "JoaoAleixo13", "name": "Joao Aleixo", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1067, "tweet_count": 24440, "listed_count": 1}, "location": "Caruaru, Brasil", "id": "979846909580935168"}, {"verified": false, "username": "IXvictorIX", "name": "eh ele mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 762, "tweet_count": 49870, "listed_count": 2}, "location": "rj", "id": "2962310128"}, {"verified": false, "username": "kay_749", "name": "kaka\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 97, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "id": "784914713364815872"}, {"verified": false, "username": "Jose_Pinilla_R", "name": "J. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2073, "tweet_count": 14558, "listed_count": 2}, "location": "Macondo", "id": "1068603298834456576"}, {"verified": false, "username": "Nhunt1177", "name": "La Nino \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 727, "tweet_count": 1275, "listed_count": 1}, "location": "San Felipe, Chile", "id": "383411006"}, {"verified": false, "username": "Rafaelrsdc", "name": "RafaelCarvalho97", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 121, "tweet_count": 21640, "listed_count": 0}, "id": "1081175951449489408"}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}, "id": "3427382968"}, {"verified": false, "username": "coffeesshit", "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 510, "tweet_count": 13745, "listed_count": 0}, "location": "AZ F\u1d07\u029f\u029f & C\u1d0f. \u2615\ufe0e", "id": "4328716452"}, {"verified": false, "username": "PereVallK", "name": "Pere Vall Karsunke", "public_metrics": {"followers_count": 12847, "following_count": 2420, "tweet_count": 148223, "listed_count": 229}, "id": "404817610"}, {"verified": false, "username": "ArxiuTV3CR", "name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}, "location": "Barcelona, Espanya", "id": "832563073546330112"}, {"verified": false, "username": "Leon_Mota", "name": "Leonardo Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 131000, "listed_count": 13}, "location": "Natal/RN", "id": "197138645"}, {"verified": false, "username": "liz_niter", "name": "Liz Maria", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 5000, "tweet_count": 153284, "listed_count": 8}, "id": "207236627"}, {"verified": false, "username": "brucetalcott", "name": "Bruce Talcott", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 991, "tweet_count": 42761, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro Brazil", "id": "69441341"}, {"verified": false, "username": "cottagekoore", "name": "ans ; maxident | bad prosecutor", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 521, "tweet_count": 49089, "listed_count": 5}, "location": "twenty one pilots ", "id": "1022623125790441472"}, {"verified": false, "username": "LilianMaiadAvi1", "name": "Lilian Maia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 81, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1129848088275947522"}, {"verified": false, "username": "vitormf911", "name": "Vitor Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 731, "tweet_count": 43561, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1025155554107379714"}, {"verified": false, "username": "pretinha_mts", "name": "Pretinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf35\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 729, "tweet_count": 36547, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1092905247230566400"}, {"verified": false, "username": "cmujica", "name": "Crist\u00f3bal Mujica", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 575, "tweet_count": 19275, "listed_count": 15}, "location": "La Serena, Chile", "id": "39896081"}, {"verified": false, "username": "elobservatodo", "name": "ElObservatodo.cl", "public_metrics": {"followers_count": 122813, "following_count": 8549, "tweet_count": 149828, "listed_count": 438}, "location": "La Serena - Coquimbo - Chile", "id": "18275991"}, {"verified": false, "username": "histtoryx", "name": "histtory", "public_metrics": {"followers_count": 100808, "following_count": 796, "tweet_count": 7215, "listed_count": 26}, "id": "781622762972516356"}, {"verified": true, "username": "kitozFN", "name": "ktz", "public_metrics": {"followers_count": 88738, "following_count": 346, "tweet_count": 17400, "listed_count": 25}, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "3261239891"}, {"verified": false, "username": "ellugardejosu", "name": "Josu (ella)", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 319, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "location": "Jujuy/Mendoza, Argentina", "id": "2606181831"}, {"verified": false, "username": "cesaraasantana", "name": "C\u00e9sar Augusto 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4aDF.", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 902, "tweet_count": 159260, "listed_count": 1}, "id": "772095840676610048"}, {"verified": false, "username": "meekhmahon", "name": "MC PUNK", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 305, "tweet_count": 4467, "listed_count": 0}, "location": "French Border", "id": "1195731273333067776"}, {"verified": true, "username": "CashWheelerFTR", "name": "Daniel \u201cCash\u201d Wheeler", "public_metrics": {"followers_count": 293927, "following_count": 976, "tweet_count": 1711, "listed_count": 746}, "id": "98274121"}, {"verified": false, "username": "ManValVal", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1026, "tweet_count": 16820, "listed_count": 0}, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "id": "1394156456"}, {"verified": false, "username": "MattAnterion", "name": "Panda Matt", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 964, "tweet_count": 31274, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Spagna", "id": "2480309437"}, {"verified": false, "username": "CBARRIOS", "name": "Patipelado Extraterrestre", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 4333, "tweet_count": 43183, "listed_count": 2}, "id": "32889109"}, {"verified": false, "username": "PhellipeLira", "name": "gothboyclique", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 505, "tweet_count": 108085, "listed_count": 139}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "38724967"}, {"verified": false, "username": "lizzydurans", "name": "lizzydurans", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 200, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}, "id": "1609370334"}, {"verified": false, "username": "hlaranja", "name": "Duque Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4855, "tweet_count": 98688, "listed_count": 1}, "location": "N\u00fcrnberg, Deutschland", "id": "587635596"}, {"verified": false, "username": "KiymSJ", "name": "Gene \u2661 \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 176, "tweet_count": 15545, "listed_count": 1}, "id": "845095025180655617"}, {"verified": false, "username": "GrapeJuiceFag", "name": "Zarion", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1273, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}, "location": "O Porto Mais Alegre", "id": "941914514789928960"}, {"verified": false, "username": "Belovedjoker", "name": "Belovedjoker", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 231, "tweet_count": 7133, "listed_count": 0}, "location": "El mundo", "id": "178172686"}, {"verified": false, "username": "TancredoSalazar", "name": "Tancredo", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 84, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "id": "2324205429"}, {"verified": false, "username": "ananda_ferreira", "name": "ananda", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 344, "tweet_count": 28764, "listed_count": 4}, "id": "72911490"}, {"verified": false, "username": "IntiRivera", "name": "Inti Rivera Ramas", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 502, "tweet_count": 15284, "listed_count": 1}, "id": "3044665342"}, {"verified": false, "username": "reis_prestes", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 216, "tweet_count": 1959, "listed_count": 2}, "id": "327477217"}, {"verified": false, "username": "JorxeByrne", "name": "Jorge Byrne", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "id": "134307007"}, {"verified": false, "username": "DivaQuintanil", "name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45970, "listed_count": 7}, "location": "Callao, Peru", "id": "915902213205217280"}, {"verified": false, "username": "thuanycrf_", "name": "T\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 989, "tweet_count": 126680, "listed_count": 0}, "location": " 23.11.2019", "id": "976574190882050053"}, {"verified": false, "username": "soualask7", "name": "...\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 0, "tweet_count": 32964, "listed_count": 1}, "location": "Alaska ", "id": "918601274790236163"}, {"verified": false, "username": "sandrapantoja_", "name": "SandWishito\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 177, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "id": "2996624975"}, {"verified": false, "username": "ViviKstrillon", "name": "Y ahora qu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 147, "tweet_count": 3046, "listed_count": 1}, "location": "En Alg\u00fan Lugar Del Pa\u00eds", "id": "1103545989967671296"}, {"verified": false, "username": "tagoretoro", "name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Toro L\u00f3pez.", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 1324, "tweet_count": 25317, "listed_count": 32}, "location": "Aranzazu, Colombia", "id": "770693974319398912"}, {"verified": false, "username": "_whatAmIdoing", "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 409, "tweet_count": 39995, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "568325296"}, {"verified": false, "username": "guilopezx", "name": "\u2766 \ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc8a \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc9b \u2619 ~ \u00b0 \u00d7 \ud83d\udc83\ud83c\udfff\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 1053, "tweet_count": 74349, "listed_count": 106}, "location": "Santa Teresa, RJ", "id": "160286922"}, {"verified": false, "username": "marinaacarvalho", "name": "carvalho e n caralho", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 705, "tweet_count": 120475, "listed_count": 19}, "location": "Por ai", "id": "146024656"}, {"verified": false, "username": "pieroone74", "name": "Pieroone\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 342, "tweet_count": 54734, "listed_count": 12}, "id": "957691363"}, {"verified": false, "username": "Mery20083825", "name": "Mery", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1542, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}, "id": "1046470052105670656"}, {"verified": false, "username": "pias_helena", "name": "heloiza helena pias", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 44, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "id": "1158525272456663040"}, {"verified": true, "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894970, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil", "id": "45870897"}, {"verified": false, "username": "Fxl0s0fxa_", "name": "Sofia Prat", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 332, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}, "id": "636401377"}, {"verified": false, "username": "nat_alec_", "name": "AnAlec", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 137, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "770616462293819392"}, {"verified": false, "username": "MARCOSBIL", "name": "Marcos Bil Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 3568, "tweet_count": 32361, "listed_count": 4}, "location": "Brazil", "id": "54298599"}, {"verified": false, "username": "radheader", "name": "Christian Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2302, "tweet_count": 7227, "listed_count": 2}, "id": "20522338"}, {"verified": false, "username": "Jimmyenlanada", "name": "Jimmyenlanada", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 300, "tweet_count": 203741, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Per\u00fa.", "id": "48576339"}, {"verified": false, "username": "cardiganswt", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59 \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 479, "tweet_count": 18206, "listed_count": 2}, "location": "Exiled", "id": "1096833902"}, {"verified": false, "username": "turitresc", "name": "mulher strofonoff", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 83, "tweet_count": 9707, "listed_count": 10}, "id": "372867157"}, {"verified": false, "username": "bibis_fiha", "name": "bibis", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 278, "tweet_count": 19164, "listed_count": 0}, "id": "534847774"}, {"verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221200, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "id": "740502586696949760"}, {"verified": false, "username": "Poppynha", "name": "Florencia Magal\u00ed\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1673, "tweet_count": 7493, "listed_count": 1}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "133822088"}, {"verified": false, "username": "Josejai67617779", "name": "Jose jaime", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 90, "tweet_count": 34372, "listed_count": 0}, "id": "3345991209"}, {"verified": false, "username": "CaahFavoreto", "name": "carolyna \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 470, "tweet_count": 91219, "listed_count": 0}, "location": "027", "id": "304749782"}, {"verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "id": "270127865"}, {"verified": false, "username": "Mechecabanillas", "name": "Mercedes Cabanillas", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}, "id": "176985828"}, {"verified": false, "username": "transito_asesor", "name": "munay", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 3214, "tweet_count": 16333, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "id": "80691409"}, {"verified": false, "username": "erferrum", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}, "id": "9427562"}, {"verified": false, "username": "pacomailkickfre", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "location": "Toledo, Spain", "id": "96225807"}, {"verified": false, "username": "dollysgom", "name": "Dolly", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 908, "tweet_count": 29929, "listed_count": 2}, "id": "1630844413"}, {"verified": false, "username": "plexaleOK", "name": "Doron", "public_metrics": {"followers_count": 15238, "following_count": 12502, "tweet_count": 108271, "listed_count": 46}, "location": "Netflix", "id": "67065090"}, {"verified": false, "username": "reicahu", "name": "reinaldo cahuana", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 120, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "223913446"}, {"verified": false, "username": "J_RFilho", "name": "Jo Rogan", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 4427, "tweet_count": 9537, "listed_count": 0}, "id": "1655741088"}, {"verified": false, "username": "Caio_victor_pt", "name": "cvmbs", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 226, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brazil", "id": "1080924032395030529"}, {"verified": false, "username": "_olimpioo", "name": "Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 110, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Recife", "id": "1128791047289606144"}, {"verified": false, "username": "JuanHECota", "name": "#22 / JuanC. \u00ae\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO PRESIDENTE!", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 437, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "786594694046162944"}, {"verified": false, "username": "negroliver", "name": "Oliver \u26bd\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1302, "tweet_count": 27231, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "id": "270749163"}, {"verified": false, "username": "Catatellom", "name": "Catalina Tello M.", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 123, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "id": "1161537720"}, {"verified": false, "username": "BRASIL311977", "name": "@ JOS\u00c9 CARLOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7191, "following_count": 7402, "tweet_count": 53966, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "767168339378601985"}, {"verified": false, "username": "andresuriartte", "name": "Vegeta-sama", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 404, "tweet_count": 23123, "listed_count": 0}, "id": "108670922"}, {"verified": false, "username": "linethmvejar", "name": "Lineth", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 531, "tweet_count": 21253, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "704437819"}, {"verified": false, "username": "pichiruchi22", "name": "Miliiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "id": "315204122"}, {"verified": false, "username": "lairepaz", "name": "Irene Paz", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 958, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "location": "Temuco, Chile", "id": "132744422"}, {"verified": false, "username": "Rominirijilla", "name": "romina echaniz", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 282, "tweet_count": 1089, "listed_count": 0}, "location": "Coquimbo, Chile", "id": "555664619"}, {"verified": false, "username": "rwturcato", "name": "Rodrigo Wolf Turcato", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 284, "tweet_count": 118871, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "166793300"}, {"verified": false, "username": "klebesondemelo", "name": "Klebs \u263b", "public_metrics": {"followers_count": 8048, "following_count": 3500, "tweet_count": 10193, "listed_count": 57}, "location": "Recife, Brasil", "id": "230321222"}, {"verified": false, "username": "Gisimas", "name": "G i o f r a n j a \ud83c\udf1f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 450, "tweet_count": 25399, "listed_count": 0}, "id": "81702925"}, {"verified": false, "username": "Mari_ans", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 523, "tweet_count": 60130, "listed_count": 2}, "location": "Dourados, Brasil", "id": "138568904"}, {"verified": false, "username": "RobsonS19800622", "name": "Robson Silveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 255, "tweet_count": 142908, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1053864033890299907"}, {"verified": false, "username": "vvaaal_", "name": "valenciaga\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}, "location": "mipo ronga", "id": "911443277588594688"}, {"verified": false, "username": "ascaini_mel", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf2.", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}, "id": "4778237537"}, {"verified": false, "username": "cristobal15715", "name": "Crist\u00f3bal Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 301, "tweet_count": 1828, "listed_count": 1}, "location": "rancagua", "id": "342260366"}, {"verified": false, "username": "LuMenezes10", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Lu Menezes \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 801, "tweet_count": 39903, "listed_count": 0}, "location": "Itacoatiara, Amazonas,Brasil", "id": "718985036956114946"}, {"verified": false, "username": "carhuamiz17", "name": "Miguel zegarra #SI A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 658, "tweet_count": 43572, "listed_count": 0}, "id": "3397724818"}, {"verified": false, "username": "lauwer99", "name": "Laura Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 642, "tweet_count": 1133, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "1045863861537116160"}, {"verified": false, "username": "SB_SpiritBody", "name": "SoulBodyMind", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 2674, "tweet_count": 44239, "listed_count": 206}, "id": "2270739907"}, {"verified": false, "username": "OliverJJimenez", "name": "\u00d3liver", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 477, "tweet_count": 25601, "listed_count": 107}, "location": "M\u00e1laga", "id": "505260842"}, {"verified": false, "username": "vlntn_17", "name": "vlnt_117", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 346, "tweet_count": 16745, "listed_count": 1}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "193814594"}, {"verified": false, "username": "jesy_rob", "name": "Juanita la Loca", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 128, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "id": "809234168395812869"}, {"verified": false, "username": "PJGarcia12", "name": "PJ Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1431, "tweet_count": 11255, "listed_count": 6}, "location": "Cartagena", "id": "255664385"}, {"verified": false, "username": "blogefesista", "name": "blogefesista \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 527, "tweet_count": 26003, "listed_count": 14}, "location": "Cartagena", "id": "784083608"}, {"verified": false, "username": "ElielOliver1", "name": "Eliel Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 266, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "id": "1043329478016073729"}, {"verified": false, "username": "cheiraaleite", "name": "leite", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 367, "tweet_count": 13115, "listed_count": 0}, "id": "1104379972624543744"}, {"verified": false, "username": "ElMoroSierra", "name": "Moro Sierra #APRUEBO04SEPTIEMBRE", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3603, "tweet_count": 48445, "listed_count": 2}, "location": "Providencia, Chile", "id": "846170091792289792"}, {"verified": false, "username": "Ricardo82024195", "name": "Rick", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 968, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "id": "1027666436129480704"}, {"verified": false, "username": "amcbacha", "name": "Amanda Bacha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 377, "tweet_count": 18904, "listed_count": 1}, "id": "121324500"}, {"verified": false, "username": "lutiano7", "name": "Jose Luciano Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 804, "tweet_count": 78041, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "id": "34013214"}, {"verified": false, "username": "lwtisbrave_", "name": "out of cammy\u2019s system ;) \u00b2\u2078 FITF", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1566, "tweet_count": 15531, "listed_count": 2}, "id": "1078355022482673665"}, {"verified": false, "username": "josuer_sena", "name": "josuer aguiar sena", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 315, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "id": "981621042690043904"}, {"verified": false, "username": "mariamabt", "name": "minerva", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1164, "tweet_count": 21096, "listed_count": 0}, "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante ", "id": "716282888082366464"}, {"verified": true, "username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8410370, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "2921763658"}, {"verified": false, "username": "Noelipaz", "name": "p\u00farpura ...", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1422, "tweet_count": 9375, "listed_count": 2}, "id": "101520993"}, {"verified": false, "username": "CabezasMax", "name": "Maximiliano Cabezas", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 979, "tweet_count": 5463, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "588591583"}, {"verified": false, "username": "luanpablocs", "name": "Luan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 548, "tweet_count": 123469, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "3388719557"}, {"verified": false, "username": "Teresacristin06", "name": "Cristin", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 870, "tweet_count": 2026, "listed_count": 1}, "id": "267713286"}, {"verified": false, "username": "mrcio_l", "name": "M\u00e1rcio Silva", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 659, "tweet_count": 65649, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "2239453278"}, {"verified": false, "username": "nataliarios8", "name": "Naty \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1570, "tweet_count": 65613, "listed_count": 0}, "id": "96899050"}, {"verified": false, "username": "lucaspvinicius", "name": "Lucas P", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1076, "tweet_count": 5886, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "id": "920787119165071361"}, {"verified": false, "username": "ArgonGarcon", "name": "DR TOC \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc64\u26aa\ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 25, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "id": "1189484771765903361"}, {"verified": false, "username": "Sadamer3", "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424"}, {"verified": false, "username": "Elaine16304657", "name": "ORDEM\u2764PROGRESSO", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 100, "tweet_count": 31274, "listed_count": 0}, "id": "1138437112431296517"}, {"verified": false, "username": "rosesyj", "name": "tina ; \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 531, "tweet_count": 18460, "listed_count": 2}, "location": "30.04.14/29.08.17/26.11.18 \u2661", "id": "757713528"}, {"verified": false, "username": "sandrag47373308", "name": "Arena", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 465, "tweet_count": 2190, "listed_count": 1}, "id": "1452633506"}, {"verified": false, "username": "Andrea_Magik", "name": "Andrea Celorrio", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 280, "tweet_count": 67139, "listed_count": 13}, "location": "Calahorra, La Rioja", "id": "165901462"}, {"verified": false, "username": "whosbaddie", "name": "#JusticaPorMoise", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 276, "tweet_count": 75219, "listed_count": 7}, "location": "The Gray Garden | PT \u2022 EN \u2022 ES", "id": "373112867"}, {"verified": false, "username": "Kelly7532", "name": "Angelica Cofre", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 173, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "location": "santiago de chile", "id": "180660072"}, {"verified": false, "username": "PedroIv08550211", "name": "Pedro Ivo Correia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 731, "tweet_count": 32630, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "id": "1154158479088717825"}, {"verified": false, "username": "valverdesays", "name": "KI\u00c9H? \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 199, "tweet_count": 57466, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "72392047"}, {"verified": false, "username": "tweetsdojao", "name": "Jo\u00e3o Miranda 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 95954, "following_count": 181, "tweet_count": 13140, "listed_count": 129}, "location": "Brasil", "id": "915257569198919680"}, {"verified": false, "username": "tamangha", "name": "lapilaca", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1363, "tweet_count": 132314, "listed_count": 54}, "id": "2354704705"}, {"verified": false, "username": "GTerossi", "name": "G_LuTe", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 213, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}, "id": "1080223077668147203"}, {"verified": false, "username": "joao_varela14", "name": "V\u0336a\u0336r\u0336e\u0336l\u0336a\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 365, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "1073883564578664448"}, {"verified": false, "username": "andreafeitosal", "name": "\u00c2NDREA FEITOSA \ud83c\udfdb\ud83d\udd4c\ud83d\uddfc\ud83d\uddfd\ud83d\uddbc\ud83c\udfa8\ud83d\udee9\ud83c\udf8e\ud83c\udf9e\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 347, "tweet_count": 37735, "listed_count": 5}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "id": "169608964"}, {"verified": false, "username": "ana_oceans", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Ana Fusco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 2296, "tweet_count": 12978, "listed_count": 0}, "location": "Araraquara SP", "id": "1053487249671774209"}, {"verified": false, "username": "RosaBolsominion", "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1323, "tweet_count": 33177, "listed_count": 1}, "location": "RS", "id": "1110635360734928897"}, {"verified": false, "username": "LyASiqueira", "name": "Ly Siqueira \ud83d\udcbb\ud83e\udd2b\ud83d\udcd6\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 135, "tweet_count": 9828, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "id": "186528043"}, {"verified": false, "username": "victorrmorales", "name": "victor morales", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "id": "308296925"}, {"verified": false, "username": "supra_blog", "name": "#suprapartid\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 652, "tweet_count": 46534, "listed_count": 55}, "id": "47967946"}, {"verified": false, "username": "Aguscanepaaa", "name": "a g \u03c5 s \u03c4 \u03b9 \u03b7 a", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 144, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "id": "1093163940052434945"}, {"verified": false, "username": "Yohana_ruizz", "name": "yohana", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 895, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "id": "976322107792601090"}, {"verified": false, "username": "picapauposting", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1585, "tweet_count": 19350, "listed_count": 0}, "location": "Ela/she ", "id": "1416669607"}, {"verified": false, "username": "ayasagiris", "name": "sai\ud83c\udf61\u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4994, "tweet_count": 79899, "listed_count": 5}, "location": "cora\u00e7\u00e3o dela \u2764\ufe0f", "id": "1048233861870735360"}, {"verified": false, "username": "ugIyheaven", "name": "g\u0489a\u0489r\u0489b\u0489a\u0489g\u0489e\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 716, "tweet_count": 39947, "listed_count": 14}, "location": "021 ", "id": "1039662952691970050"}, {"verified": false, "username": "smarsblue", "name": "smar", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 373, "tweet_count": 19738, "listed_count": 0}, "id": "53275675"}, {"verified": false, "username": "danoisyourhomie", "name": "D \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 569, "tweet_count": 110777, "listed_count": 8}, "location": "Ishgard", "id": "121659877"}, {"verified": false, "username": "renatorva", "name": "renato  araujo", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 883, "tweet_count": 41150, "listed_count": 1}, "location": "Manaus  Amazonas ", "id": "104205979"}, {"verified": false, "username": "a_little_crazy", "name": "\u2728C'amzilla\u2728 fucking fruit \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1231, "tweet_count": 64255, "listed_count": 21}, "location": "Santiago de Chile", "id": "78173171"}, {"verified": false, "username": "Rej55543249", "name": "Rej", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 272, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "id": "1084217804616880130"}, {"verified": false, "username": "GarateJoce", "name": "Jocelyn Garate", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 214, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "701692790028292097"}, {"verified": false, "username": "Erickkk93", "name": "Erick Aravena", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 201, "tweet_count": 205, "listed_count": 1}, "location": "Punta Arenas", "id": "623424235"}, {"verified": false, "username": "olavarria_marce", "name": "Marcela Olavarria \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 630, "tweet_count": 29942, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "715277309008289792"}, {"verified": false, "username": "CanevariAtilio", "name": "Atilio Canevari", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 437, "tweet_count": 67513, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "885864624356286466"}, {"verified": false, "username": "RosadeLejos6", "name": "LA UNICA Y AUTENTICA", "public_metrics": {"followers_count": 40474, "following_count": 29759, "tweet_count": 68350, "listed_count": 33}, "location": "Argentina", "id": "972090618"}, {"verified": false, "username": "Barbare17689804", "name": "Barbarella", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 404, "tweet_count": 17820, "listed_count": 1}, "location": "Fran\u00e7a", "id": "1187410823075024897"}, {"verified": false, "username": "josebezerra72", "name": "Z\u00e9 Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1008, "tweet_count": 134841, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2796724336"}, {"verified": false, "username": "monsalvespino", "name": "1312", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 116, "tweet_count": 3169, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "741505637415292928"}, {"verified": false, "username": "owsjoickev", "name": "fernanda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 1721, "tweet_count": 47908, "listed_count": 29}, "location": "skam", "id": "452365218"}, {"verified": false, "username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165442, "listed_count": 0}, "id": "82539020"}, {"verified": false, "username": "DeNailce", "name": "Nailce Freitas de Castro", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1096217622318931968"}, {"verified": true, "username": "CHRISTINAROCHA1", "name": "CHRISTINA ROCHA", "public_metrics": {"followers_count": 249663, "following_count": 921, "tweet_count": 7628, "listed_count": 315}, "location": "BRASIL(SP E RJ)", "id": "76517918"}, {"verified": false, "username": "silvalee_", "name": "Leticia Salaar", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 156, "tweet_count": 34933, "listed_count": 0}, "id": "202379748"}, {"verified": false, "username": "donattijo", "name": "JoD", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 371, "tweet_count": 6198, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "3344442225"}, {"verified": false, "username": "2019Agatha", "name": "Agatha 2019", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 146, "tweet_count": 24388, "listed_count": 0}, "id": "1174269183422607361"}, {"verified": false, "username": "iaiabemcasados", "name": "V\u00e2nia #38 neles(Alian\u00e7a pelo Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 612, "tweet_count": 108266, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "714503076292460544"}, {"verified": false, "username": "lidio80ribeiro", "name": "\ud83d\udc49Lidio\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1547, "tweet_count": 55351, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "3375627760"}, {"verified": false, "username": "mariajoOlivera", "name": "M\u00aa Jos\u00e9 Olivera Retamal", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 780, "tweet_count": 6102, "listed_count": 2}, "location": "Antofagasta, Vi\u00f1a del Mar", "id": "118099437"}, {"verified": false, "username": "mailliw1968", "name": "Rompe Mato", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 783, "tweet_count": 120738, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "4323309141"}, {"verified": false, "username": "julianevanja", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Juliane Vanja apoia @JairBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 527, "tweet_count": 21550, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil", "id": "142650606"}, {"verified": true, "username": "GloboNews", "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5316513, "following_count": 131, "tweet_count": 163113, "listed_count": 7948}, "location": "Brasil", "id": "142393421"}, {"verified": false, "username": "The_Grumpy_Ren", "name": "The Grumpy Ren", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1308, "tweet_count": 5613, "listed_count": 0}, "location": "Sausalito, CA", "id": "751525093201805312"}, {"verified": false, "username": "luisfig71202428", "name": "no es sequia es saqueo", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118843, "listed_count": 0}, "location": "Nueva York, USA", "id": "1043618377405812737"}, {"verified": false, "username": "Jjota32674508", "name": "Jjota", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 74, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}, "id": "1068965905084964866"}, {"verified": false, "username": "BracoMaga", "name": "isidora braco", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 71, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "id": "1718413153"}, {"verified": false, "username": "NayGelp22", "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcbe\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 305, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}, "id": "3722654235"}, {"verified": false, "username": "deadthrne", "name": "Yordana\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 423, "tweet_count": 2985, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "2736021235"}, {"verified": false, "username": "comentalouis", "name": "louis", "public_metrics": {"followers_count": 13805, "following_count": 1249, "tweet_count": 29060, "listed_count": 11}, "location": "beacon hills", "id": "992183624337428481"}, {"verified": false, "username": "igor_tarot", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e #AFazenda14", "public_metrics": {"followers_count": 57302, "following_count": 499, "tweet_count": 39043, "listed_count": 70}, "id": "1049524729076469760"}, {"verified": false, "username": "Leandrocezar21", "name": "Leandro Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1583, "tweet_count": 34666, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "734780832473305092"}, {"verified": false, "username": "god_hriel", "name": "\u6728Yue", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 352, "tweet_count": 21666, "listed_count": 2}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "id": "1028831059394392065"}, {"verified": false, "username": "natgomez", "name": "natgomez", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 312, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "14454829"}, {"verified": false, "username": "MariaconceioGa3", "name": "Maria concei\u00e7\u00e3o Gasperi", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 133, "tweet_count": 27361, "listed_count": 0}, "id": "1089691145289064448"}, {"verified": false, "username": "coca_pug", "name": "Coca pug 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1041, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "id": "1129874299484086274"}, {"verified": false, "username": "janjaoborges", "name": "@janjaoborges", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 254, "tweet_count": 13410, "listed_count": 18}, "location": "Rio de janeiro (Brasil)", "id": "194535523"}, {"verified": false, "username": "EsenSemo", "name": "La Lince e l'Uva \ud83c\udf47\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 269, "tweet_count": 31583, "listed_count": 8}, "id": "1553672120"}, {"verified": false, "username": "GhitaIacono", "name": "Ghita Iacono", "public_metrics": {"followers_count": 19444, "following_count": 7992, "tweet_count": 232889, "listed_count": 0}, "location": "Roma-PuntaSeccaMarinella", "id": "600136789"}, {"verified": false, "username": "jason_lives13", "name": "\ud83d\udc80 Jason Lives \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 126, "tweet_count": 13085, "listed_count": 12}, "location": "Brazil", "id": "1443924488"}, {"verified": false, "username": "worldxian", "name": "Scrappy Coco del 38% \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 3845, "tweet_count": 40038, "listed_count": 15}, "location": "Chile", "id": "1578747992"}, {"verified": false, "username": "menega__", "name": "Menega", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 392, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "966737958253617153"}, {"verified": false, "username": "Ale_LaFerrari", "name": "Alessandra Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 266, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "location": "Valdivia", "id": "219409039"}, {"verified": false, "username": "ramdoria", "name": "Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1306, "tweet_count": 24477, "listed_count": 6}, "location": "PERSONAL FINANCIAL ADVISOR", "id": "345591693"}, {"verified": true, "username": "itinagli", "name": "Irene Tinagli", "public_metrics": {"followers_count": 45388, "following_count": 588, "tweet_count": 4006, "listed_count": 383}, "id": "136343557"}, {"verified": false, "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "location": "PERU", "id": "73023403"}, {"verified": false, "username": "MaryMoreno2019", "name": "Mary Moreno2019", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 58, "tweet_count": 4982, "listed_count": 0}, "id": "1188847065100668928"}, {"verified": false, "username": "Eliana47317185", "name": "Eliana\ud83d\udc1b", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 124, "tweet_count": 23632, "listed_count": 0}, "id": "869951066565218304"}, {"verified": false, "username": "SweetAnnie7", "name": "Annie Dur\u00e1n \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 402, "tweet_count": 44477, "listed_count": 10}, "location": "Milky Way", "id": "173946195"}, {"verified": false, "username": "lelelx", "name": "L\u039eL\u039eL\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1142, "tweet_count": 325045, "listed_count": 36}, "location": "Temuco - Chile", "id": "118409034"}, {"verified": false, "username": "marichuti30", "name": "\ud83e\udda7", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 222, "tweet_count": 34634, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "id": "2151192028"}, {"verified": false, "username": "umbrarequiem", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc0d \u2014 E\u0274 L\u1d0f\u0274\u1d05\u0280\u1d07s \u1d04\u1d0f\u0274 K\u026a\u029f\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 545, "tweet_count": 28916, "listed_count": 8}, "location": "Dubl\u00edn, Irlanda", "id": "844514419677827073"}, {"verified": false, "username": "fracaruc", "name": "fra", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4996, "tweet_count": 142231, "listed_count": 5}, "location": "Primo sempre", "id": "211429477"}, {"verified": false, "username": "Teruko_desu", "name": "\u30fc //Artistic Partisan\u2699\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1250, "tweet_count": 35866, "listed_count": 9}, "location": "SquirreLand", "id": "105932470"}, {"verified": false, "username": "JuanOA91", "name": "JuanOrtega", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 342, "tweet_count": 9061, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "1007118427327213574"}, {"verified": false, "username": "RFanciola", "name": "Riccardo \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Fanciola", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 608, "tweet_count": 140734, "listed_count": 38}, "location": "Locarno, Svizzera", "id": "1076749520"}, {"verified": false, "username": "nonunadimeno", "name": "NonUnaDiMeno", "public_metrics": {"followers_count": 30402, "following_count": 1487, "tweet_count": 9003, "listed_count": 120}, "location": "Universo", "id": "775766232159191040"}, {"verified": false, "username": "h0lyblack", "name": "\u274cANELE\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 64, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "location": "Arroyito, c\u00f3rdoba, Argentina.", "id": "922507440687640578"}, {"verified": false, "username": "wilgonsep", "name": "Will", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2539, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}, "id": "1102560208197480451"}, {"verified": false, "username": "LuizRBoaVentura", "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 5527, "tweet_count": 211783, "listed_count": 2}, "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.", "id": "253527872"}, {"verified": false, "username": "reinaldogalo13", "name": "rei-galo", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1009, "tweet_count": 9963, "listed_count": 1}, "location": "belo horizonte", "id": "341832033"}, {"verified": false, "username": "solagimma", "name": "Eli \ud83e\udd85 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 3224, "tweet_count": 89373, "listed_count": 86}, "location": "Fanum Fortunae ", "id": "1032967056"}, {"verified": false, "username": "Virus1979C", "name": "MC79", "public_metrics": {"followers_count": 20351, "following_count": 1228, "tweet_count": 462915, "listed_count": 245}, "location": "Italia", "id": "332885533"}, {"verified": false, "username": "lipeosorio22", "name": "CENSURADO \ud83e\udd10\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4975, "tweet_count": 156121, "listed_count": 17}, "location": "N\u00e1rnia", "id": "214589136"}, {"verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162334, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel Peru ", "id": "1115690084454391808"}, {"verified": false, "username": "DarbiMarcia", "name": "M\u00e1rcia Darbi", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 130, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "id": "1122994744269971464"}, {"verified": false, "username": "RaphaelaMarcelo", "name": "Raphaela E Marcelo\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 489, "tweet_count": 3955, "listed_count": 0}, "id": "1196072487475466240"}, {"verified": false, "username": "WagnerRPugliese", "name": "Wagner R. Pugliese", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1373, "tweet_count": 118703, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "400688827"}, {"verified": false, "username": "rosao4", "name": "Rosao4...agora vai \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1115, "tweet_count": 16675, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "536920389"}, {"verified": false, "username": "ja9_albarran", "name": "Janine Albarr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 1886, "tweet_count": 45308, "listed_count": 29}, "location": "Chile", "id": "176472911"}, {"verified": false, "username": "duddamazza", "name": "mazzoca hood", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 302, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "id": "763299659200671744"}, {"verified": false, "username": "statusdozap", "name": "status malucos do WhatsApp", "public_metrics": {"followers_count": 785080, "following_count": 9, "tweet_count": 1220, "listed_count": 618}, "id": "1171178493348057088"}, {"verified": false, "username": "thyagopintoso", "name": "Savage negah", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1794, "tweet_count": 28075, "listed_count": 2}, "id": "782241308618489858"}, {"verified": false, "username": "RedHead_Suh", "name": "Tia Enza de Lego", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 367, "tweet_count": 1715, "listed_count": 6}, "location": "Alasca, USA", "id": "35337458"}, {"verified": false, "username": "sebamadoc", "name": "Seba Amado C.", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 65, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "3082811793"}, {"verified": false, "username": "MachadoDenia", "name": "Denia Soares Teixeira Machado", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 463, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "id": "1147622335178059776"}, {"verified": false, "username": "zkfalcao", "name": "JCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 71, "tweet_count": 111158, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "399755919"}, {"verified": false, "username": "XavyerSilva", "name": "Xavyer Silva \u2720\u2077\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 619, "tweet_count": 67327, "listed_count": 3}, "location": "Sento S\u00e9, / Juazeiro, Bahia.", "id": "742775303597137920"}, {"verified": false, "username": "YoungAmm", "name": "Isaac Young \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1750, "tweet_count": 15642, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1400330166"}, {"verified": false, "username": "RosaCouto11", "name": "Rosa Couto", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 195, "tweet_count": 28104, "listed_count": 0}, "id": "991007612287275008"}, {"verified": false, "username": "Fuggins4u", "name": "\ud83d\udc7bJacques Aux Lanterne\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 192, "tweet_count": 13013, "listed_count": 1}, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "id": "818825073004052481"}, {"verified": false, "username": "JacksonParodi", "name": "Jackson Parodi", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 73, "tweet_count": 3375, "listed_count": 35}, "location": "Orlando, FL", "id": "351200125"}, {"verified": false, "username": "Iovatosg", "name": "btriz di angelo", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 520, "tweet_count": 232032, "listed_count": 18}, "location": "\ud83e\ude90", "id": "2609464228"}, {"verified": false, "username": "piwedpiper", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 1248, "tweet_count": 110612, "listed_count": 18}, "id": "2979100090"}, {"verified": false, "username": "sergimagugliani", "name": "Sergio Magugliani", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 3316, "tweet_count": 494823, "listed_count": 127}, "location": "Eivissa, Spain", "id": "85136516"}, {"verified": false, "username": "pachincarreras", "name": "Pachincarreras", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1079390036892831744"}, {"verified": false, "username": "Latina_Noticias", "name": "Latina Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 956651, "following_count": 383, "tweet_count": 72586, "listed_count": 1439}, "location": "Lima, Peru", "id": "78201907"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "username": "linddacarter", "name": "Carter  Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 4662, "tweet_count": 132396, "listed_count": 33}, "id": "430831041"}, {"verified": false, "username": "erika7escobar", "name": "Erika \ud83c\udf33\ud83c\udf33 Apruebo\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 734, "tweet_count": 4611, "listed_count": 0}, "id": "3137362852"}, {"verified": false, "username": "Xene1042", "name": "Miguel Gurrea", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 1360, "tweet_count": 57873, "listed_count": 27}, "location": "Santander (Espa\u00f1a)", "id": "3305659696"}, {"verified": true, "username": "hazteoir", "name": "HazteOir.org", "public_metrics": {"followers_count": 56249, "following_count": 1542, "tweet_count": 70328, "listed_count": 571}, "location": "Espa\u00f1a / Spain", "id": "15528561"}, {"verified": false, "username": "Constanzalejaa1", "name": "mxn.bexr-\u1d42\u1da4\u1d57\u02b0 \u1d2e\u1d40\u02e2 \u27ed\u27ec\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 389, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "id": "1006608725669482497"}, {"verified": false, "username": "copihuesblancos", "name": "Catalina Llaitul", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 376, "tweet_count": 3610, "listed_count": 0}, "location": "Osorno, Chile", "id": "106468060"}, {"verified": false, "username": "4_nibal", "name": "\u0394LVI\u03a0 \u0152\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1690, "tweet_count": 58473, "listed_count": 18}, "location": "Twitter", "id": "50664636"}, {"verified": false, "username": "vitaocrvg", "name": "Vitor Davi", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 376, "tweet_count": 14303, "listed_count": 0}, "location": " 021 S\u00e3o Janu\u00e1rio", "id": "4497494175"}, {"verified": false, "username": "crvgleavianna", "name": "carla", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 1576, "tweet_count": 84006, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Rio de Janeiro", "id": "2555767462"}, {"verified": false, "username": "EmersonSalviano", "name": "Emerson Salviano", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 279, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}, "id": "254279454"}, {"verified": false, "username": "DexteraDomini1", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Victoria #FechadoComBolsonaro22.", "public_metrics": {"followers_count": 7883, "following_count": 4551, "tweet_count": 148441, "listed_count": 6}, "id": "1030192832626221056"}, {"verified": false, "username": "NirvanaVera", "name": "Vera", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 168, "tweet_count": 86642, "listed_count": 0}, "id": "952577755295703040"}, {"verified": false, "username": "elileonc", "name": "Eli\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa YO APRUEBO!!", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 206, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}, "location": "ninguna", "id": "117193080"}, {"verified": false, "username": "arya_selene", "name": "GAbyta \ud83c\udf3338%", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 610, "tweet_count": 7330, "listed_count": 0}, "location": "yugopotamia", "id": "287715007"}, {"verified": false, "username": "mav013mav013", "name": "M V", "public_metrics": {"followers_count": 7284, "following_count": 7202, "tweet_count": 20563, "listed_count": 3}, "id": "1153369761281187841"}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"verified": false, "username": "nickmarllyson", "name": "Nick marlyson", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 543, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "id": "2572942083"}, {"verified": false, "username": "MelTupinamba", "name": "Princess Consuela", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 603, "tweet_count": 33669, "listed_count": 3}, "location": "RJ - Brasil", "id": "52053111"}, {"verified": false, "username": "MFXDuckman", "name": "Sam Clarke", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 935, "tweet_count": 22897, "listed_count": 26}, "location": "Scotland", "id": "332774128"}, {"verified": false, "username": "mclbrunner", "name": "\u2618\ufe0f Marcelo Brunner", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 561, "tweet_count": 7256, "listed_count": 1}, "location": "Plano, TX", "id": "125516060"}, {"verified": false, "username": "doguizabazaba", "name": "Malditos ac\u00fafenos \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 260, "tweet_count": 16693, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires.", "id": "2715076961"}, {"verified": false, "username": "elmauro1", "name": "Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 7466, "following_count": 784, "tweet_count": 69547, "listed_count": 109}, "location": "Argentina", "id": "71293868"}, {"verified": false, "username": "nivaldo7984", "name": "nivaldo rocha", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 232, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "id": "62105187"}, {"verified": false, "username": "lachicacu", "name": "La Chica Curiosa \ud83c\udf33\u270a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 406, "tweet_count": 5629, "listed_count": 3}, "location": "Stgo", "id": "2874128957"}, {"verified": false, "username": "cristob55530614", "name": "cristobal ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 530, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "id": "1189260578197520386"}, {"verified": false, "username": "karlinha2505", "name": "karla Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 4272, "tweet_count": 58068, "listed_count": 1}, "location": " Brasil", "id": "451165907"}, {"verified": true, "username": "davialcolumbre", "name": "Davi Alcolumbre", "public_metrics": {"followers_count": 409905, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "location": "Macap\u00e1-AP", "id": "2716763753"}, {"verified": false, "username": "Eita_Karen", "name": "Em casa, movida a \u00f3dio mas vacinadah \ud83d\udc89\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 107, "tweet_count": 14592, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "703265746894364672"}, {"verified": true, "username": "correio24horas", "name": "Jornal Correio", "public_metrics": {"followers_count": 559326, "following_count": 1738, "tweet_count": 182784, "listed_count": 839}, "location": "Bahia", "id": "19249489"}, {"verified": false, "username": "opropriomagno", "name": "Terrivelmente for Liberty\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 70, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}, "id": "3091339425"}, {"verified": false, "username": "ThomasMarin42", "name": "Thomas Marin", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 283, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "location": "Westcreeck, Colorado", "id": "819928510613651457"}, {"verified": false, "username": "grasiel43564062", "name": "grasiele", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 551, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "id": "1044766530972602369"}, {"verified": false, "username": "fitoro", "name": "fidelis", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1304, "tweet_count": 15364, "listed_count": 2}, "location": "Vila Mariana, S\u00e3o Paulo", "id": "57658217"}, {"verified": false, "username": "cngnazareno", "name": "Carlos Nazareno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 658, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}, "location": "Regi\u00e3o dos Lagos,  RJ,  Brasil", "id": "2760387801"}, {"verified": false, "username": "enlavillaAndrea", "name": "Monica Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 27, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "id": "968974752135172096"}, {"verified": false, "username": "BrunoCCanto", "name": "Bruno C\u00e2mara Canto", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 441, "tweet_count": 32704, "listed_count": 4}, "id": "157471397"}, {"verified": false, "username": "KatiaMarif", "name": "KatiaMarif", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 304, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "id": "1056660434034585601"}, {"verified": false, "username": "Lilira00", "name": "Lilira", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 522, "tweet_count": 26126, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile.", "id": "92867991"}, {"verified": false, "username": "luisbob", "name": "Luis Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 80, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "68135841"}, {"verified": false, "username": "vitoriatssouza", "name": "Vitoria Souza", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 155, "tweet_count": 12376, "listed_count": 0}, "id": "1344617900"}, {"verified": false, "username": "dmjunior75", "name": "Indiv\u00edduo Estranho", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 699, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "id": "121191681"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "2892290499", "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. ."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "4091440037", "id": "1197569815264804864", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001251931812220928", "id": "1197613793158860801", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais"}, {"lang": "es", "author_id": "98864188", "id": "1197354496814436354", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "49435578", "id": "1197546253170749444", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "282155394", "id": "1197513874607656961", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "id": "1197116394850131968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197267133287276551"}], "author_id": "943643291555389441", "id": "1197355909120282624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T03:27:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1197355909120282624"], "text": "@larepublica_pe Y ac\u00e1 pa cuando?\nEl pueblo se adormece, chi chi chile nos saca ventaja hasta en pol\u00edtica, PORQU\u00c9????\nPor la ptm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197664692187156480"}], "author_id": "3293395636", "id": "1197664693772595200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Beverley"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Lou"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Kawhi"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "PG"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Harrell"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Beverley"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Theis"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Harrell"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:54:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "3293395636", "edit_history_tweet_ids": ["1197664693772595200"], "text": "do per\u00edmetro e ele n tava bem\n- Essa lineup c/ Beverley, Lou, Kawhi, PG e Harrell \u00e9 tensa ein? A defesa dobra no PG e deixa Beverley livre pra arremessar ou o Theis sozinho no garraf\u00e3o contra o Harrell. \n- Caramba, PG t\u00e1 virando especialista em levar arremesso importante na face"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197121631413579776"}], "author_id": "160665515", "id": "1197123724832624640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-20T12:05:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "36751573", "edit_history_tweet_ids": ["1197123724832624640"], "text": "@sensacionalista Uma charge nunca foi t\u00e3o famosa.\nPoderiam publicar a charge com os n\u00fameros assustadores de jovens mortos pela pol\u00edcia."}, {"lang": "es", "author_id": "2385999246", "id": "1197650042808459264", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "panchoperunacio", "id": "200302461"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "MarioGhibellini"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "MarioGhibellini"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/oclHTsGSAY", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Portada/status/1197650042808459264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oclHTsGSAY", "media_key": "3_1197650006158671872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 26, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-11-21T22:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650042808459264"], "text": "Esta noche en @N_Portada estar\u00e1n @nidiavilchez y @panchoperunacio con #MarioGhibellini y @VeroLinaresC. Hoy a las 7:00 p.m. por @canalN_ https://t.co/oclHTsGSAY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197123724832624640"}], "author_id": "160665515", "id": "1197323231524458496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.3611, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileiras"}, {"start": 239, "end": 255, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T01:17:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "160665515", "edit_history_tweet_ids": ["1197323231524458496"], "text": "@sensacionalista Deixa eu ver se entendi. \ud83e\udd14\nA exposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados se chama: \"(Re)existir no Brasil:Trajet\u00f3rias Negras Brasileiras\u201d e est\u00e3o pedindo pra citar n\u00b0 de policiais mortos?! Achei q exposi\u00e7\u00e3o era p/ celebrar o dia da Consci\u00eancia Negra e \u00f1 o dia da PM."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "author_id": "706706677970690048", "id": "1197004769774243841", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra"}, {"lang": "es", "author_id": "158122854", "id": "1197584464693477377", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"], "text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1"}, {"lang": "es", "author_id": "13623532", "id": "1197661509511516161", "public_metrics": {"retweet_count": 1372, "reply_count": 5058, "like_count": 5994, "quote_count": 613}, "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 23, "tag": "AcuerdoSocial"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197661509511516161"], "text": "Logramos #AcuerdoSocial q significa 50% aumento en pensiones del pilar solidario, 50% de rebaja en tarifas de transporte para adultos mayores y menores precios en medicamentos. As\u00ed construimos un nuevo Chile m\u00e1s justo y q da un alivio y mayor dignidad a nuestros adultos mayores."}, {"lang": "es", "author_id": "32532614", "id": "1197648647552471042", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"], "text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "it", "author_id": "589418956", "id": "1197516181390929920", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ"}, {"lang": "es", "author_id": "1151649777752276992", "id": "1197662453045374977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "DRAGON BALL"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197662453045374977"], "text": "le dije a mi primito que me ponga musica y mE PUSO UN RAP DE DRAGON BALL"}, {"lang": "es", "author_id": "2362681496", "id": "1197642868199972869", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 105, "like_count": 1241, "quote_count": 20}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.723, "type": "Organization", "normalized_text": "FichaLimpia"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "FichaLimpia"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197642868199972869"], "text": "Era de esperar que el Frente de Todos no haya querido que se apruebe la ley de #FichaLimpia . Le dieron protecci\u00f3n a los corruptos. Cu\u00e1ndo podremos sanear a los pol\u00edticos?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197633167664046081"}], "author_id": "226169971", "id": "1197658449334669312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:30:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "189143047", "edit_history_tweet_ids": ["1197658449334669312"], "text": "@Connie_ta Bueno Constanza. TODO no se puede. Ok?"}, {"lang": "it", "author_id": "1050637774548652033", "id": "1197624231359586316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T21:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197624231359586316"], "text": "L'ho detto e lo ripeto: il prossimo governo sar\u00e0 Lega - Italia viva."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197660977413668864"}], "author_id": "106562336", "id": "1197661503786237953", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "noobde", "id": "17530721"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "Kitana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:42:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "833476722163118084", "edit_history_tweet_ids": ["1197661503786237953"], "text": "@gustavoobr_ @noobde Eu n\u00e3o liguei dela estar m\u00e1 sabe eu at\u00e9 aceitei de boas agora ela fazer o que fez com a Kitana nesse final me deixou bem chocado"}, {"lang": "es", "author_id": "768210952621809664", "id": "1197615763227590656", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T20:40:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7Me01Uk5V1", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnarceGrx/status/1197615763227590656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Me01Uk5V1", "media_key": "7_1197615680222310401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197615763227590656"], "text": "Soy el suicida que espera tu llamada todav\u00eda, entiendo que me cuelgues, yo tambi\u00e9n me colgar\u00eda... https://t.co/7Me01Uk5V1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197561558202748928"}], "author_id": "2951188588", "id": "1197646047696367616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/jCQ8ORe36f", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1197561558202748928", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197646047696367616"], "text": "Como no apellida Fujimori, no es importante. Este pa\u00eds cae en picada en cuanto a objetividad y realidad se trata. Sigan..... https://t.co/jCQ8ORe36f"}, {"lang": "es", "author_id": "4758975981", "id": "1197507750688886786", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"], "text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I"}, {"lang": "pt", "author_id": "283230411", "id": "1196599828547088385", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?"}, {"lang": "es", "author_id": "370794213", "id": "1197594512664748034", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 216, "like_count": 105, "quote_count": 83}, "created_at": "2019-11-21T19:15:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Y9BR8AxysO", "expanded_url": "https://twitter.com/taricoariel/status/1197594512664748034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9BR8AxysO", "media_key": "3_1197594508554358784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197594512664748034"], "text": "Ensalada cansada https://t.co/Y9BR8AxysO"}, {"lang": "pt", "author_id": "54341363", "id": "1197185471069089793", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 38, "like_count": 202, "quote_count": 25}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZawJVkTdaa", "expanded_url": "https://glo.bo/2CYGg9W", "display_url": "glo.bo/2CYGg9W"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wCzcx0pXIo", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197185471069089793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCzcx0pXIo", "media_key": "3_1197185469143867393"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197185471069089793"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/ZawJVkTdaa https://t.co/wCzcx0pXIo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084251107977760769", "id": "1197656765661433857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197656765661433857"], "text": "mds a menina aqui falou que acabou de matar o pai kkk eu ia responder mas a tl atualizou grr se vc for a menina que matou seu pai comenta aqui pra eu saber dessa hist\u00f3ria de novo"}, {"lang": "es", "author_id": "55073162", "id": "1197620938860367872", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 72, "like_count": 170, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "LasMayores"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "LasMayores"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZUNW44PjVt", "expanded_url": "https://twitter.com/LasMayores/status/1197620938860367872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUNW44PjVt", "media_key": "7_1197620785529212928"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197620938860367872"], "text": "Nos gusta todo, pero debes elegir lo M\u00c1S que te gusta... \ud83d\udc40\n\n\u00a1SUERTE CON ESO! \ud83d\ude2c\n\n#LasMayores https://t.co/ZUNW44PjVt"}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos."}, {"lang": "es", "author_id": "746850954801197056", "id": "1197651017040572422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197651017040572422"], "text": "Y bueno me voy al gimnasio a matar las penas antes que me tire del techo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1046812332175888386", "id": "1197654363604504581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T23:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197654363604504581"], "text": "acabei de ver um filme simplesmente terr\u00edvel e ruim"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197657732435853312"}], "author_id": "1062062445353730049", "id": "1197659110164115459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danii_1893", "id": "1507816744798273543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:32:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "983102624760295426", "edit_history_tweet_ids": ["1197659110164115459"], "text": "@danii_1893 @joao16teixeira Bom se fosse eu j\u00e1 tava no ch\u00e3o soooooo ahaha"}, {"lang": "pt", "author_id": "1038478186026344448", "id": "1197538335973097473", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-11-21T15:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197538335973097473"], "text": "Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra a idea\u00e7\u00e3o suicida que n\u00e3o tinha h\u00e1 tempos. Sofrimento n\u00e3o \u00e9 motivador, pelo contr\u00e1rio. \u00c9 nos poucos momentos que eu me sinto bem que consigo ser funcional"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559784855232514"}], "author_id": "63118359", "id": "1197559789087313921", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 81, "like_count": 256, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:57:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "63118359", "edit_history_tweet_ids": ["1197559789087313921"], "text": "\u00d1 se pode confiar totalmente  em nenhuma institui\u00e7\u00e3o do estado diante do crime contra Marielle. Nem federal, bem estadual. \u00c9 necess\u00e1rio nacional crime contra rela\u00e7\u00e3o do crime com pol\u00edticos  emboscada e assassinato de Marielle, pelo envolvimento de"}, {"lang": "pt", "author_id": "28436011", "id": "1197580172817506304", "public_metrics": {"retweet_count": 3963, "reply_count": 498, "like_count": 22156, "quote_count": 356}, "created_at": "2019-11-21T18:18:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/a6isJLbvzS", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaLisauskas/status/1197580172817506304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6isJLbvzS", "media_key": "3_1197580164978401280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197580172817506304"], "text": "\"Seria incapaz de amar um filho homossexual. N\u00e3o vou dar uma de hip\u00f3crita aqui. Prefiro que um filho meu morra num acidente do que apare\u00e7a com um bigodudo por a\u00ed\" https://t.co/a6isJLbvzS"}, {"lang": "tl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197630679212863488"}], "author_id": "531210783", "id": "1197634510428475393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fiigueeredo", "id": "129266914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T21:54:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "129266914", "edit_history_tweet_ids": ["1197634510428475393"], "text": "@Fiigueeredo Fideo Angustiado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "author_id": "799915069186469888", "id": "1197518456683454465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py"}, {"lang": "es", "author_id": "1137532875295920128", "id": "1197658377171673088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197658377171673088"], "text": "\u00bfQui\u00e9n es el imb\u00e9cil ahora mismo? Apostar\u00eda que \u00e9l no.\n\n\u2014 What are you talking about? \u2014\n\nLa ni\u00f1a est\u00e1 presente, sigue teniendo la bandeja en la mano, dijo que no se meter\u00eda en problemas.\n\nPero este imb\u00e9cil lo est\u00e1 sacando de los pocos nervios que tiene.\n\n\u2014 What do you want? \u2014"}, {"lang": "es", "author_id": "3064546655", "id": "1197218147906007045", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv"}, {"lang": "es", "author_id": "282155394", "id": "1197624614614114307", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}]}, "created_at": "2019-11-21T21:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197624614614114307"], "text": "Uuuyyyyyy no, tenemos a un futuro suicida de la pol\u00edtica, es muy extra\u00f1o este Mijail, todo un farsante jajajajajajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197545512506941443"}], "author_id": "1081199706389262336", "id": "1197549229092278279", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T16:16:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1197549229092278279"], "text": "@RenovaMidia Ladr\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o... seja de clips, de celular, dos cambal... tem que prender mesmo... se matou, mata ele tb , na cadeia vamos ter que bancar... no inferno o pai dele resolve. Gato de \u00e1gua, luz, tb , tamb\u00e9m \u00e9 roubo e tem gente que chama faz e chama o outro de ladrao"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197640191365853184"}], "author_id": "2407751127", "id": "1197654045688811522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monilucher", "id": "1046098418723172353"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Cali_Salvaje", "id": "4505109083"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "elmonosanchezof", "id": "1164375671243771906"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlcaldiaDeCali", "id": "448087712"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "SeguridadCali", "id": "2285753252"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "MauriceArmitage", "id": "2792805879"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 167, "tag": "renuncievillamizar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:12:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046098418723172353", "edit_history_tweet_ids": ["1197654045688811522"], "text": "@monilucher @Cali_Salvaje @elmonosanchezof @AlcaldiaDeCali @SeguridadCali Se quedo corto @MauriceArmitage como se quedo corto en toda su alcald\u00eda.  #renuncievillamizar su incapacidad mental nos jodio y nos tiene jodidos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197214873337262080"}], "author_id": "281769300", "id": "1197215749917552640", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 400, "like_count": 314, "quote_count": 59}, "created_at": "2019-11-20T18:10:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fP9s959ie8", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fP9s959ie8", "media_key": "3_1197215741105377283"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/BWZcrAVyqy", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1197214873337262080", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215749917552640"], "text": "Tu fuerza, tu esp\u00edritu y la sonrisa que jam\u00e1s olvidar\u00e1n quienes lo quisimos como amigo, lo respetamos como ser humano y lo admiramos como estadista. https://t.co/fP9s959ie8 https://t.co/BWZcrAVyqy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197631950799769600"}], "author_id": "160602144", "id": "1197634110237413379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TiaMeche", "id": "1573776523731034112"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "OkCiriaca", "id": "714302229063344128"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "LEnterrado", "id": "1075828874414563328"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "GonzaloAlvez6", "id": "844543499743711232"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "SoyMorcillo", "id": "156354162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T21:53:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "155899977", "edit_history_tweet_ids": ["1197634110237413379"], "text": "@tiameche @OkCiriaca @LEnterrado @GonzaloAlvez6 @SoyMorcillo No puede ser porque ser\u00eda una total Locura? O porque algo se lo impide? Por favor decime que hay algo que se lo impide porque de locuras est\u00e1 lleno ese bando!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1088197572106248192"}], "author_id": "126137149", "id": "1197510415653179395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T13:41:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/15nkozlu60", "expanded_url": "https://twitter.com/albertofujimori/status/1088197572106248192", "display_url": "twitter.com/albertofujimor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510415653179395"], "text": "\u00a1Y NO SE MUERE EL DICTADOR!\ud83e\udd2c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\nNos tiene WEBEANDO desde el 2010 con la cantaleta que me muero, que estoy enfermo, que tengo c\u00e1ncer terminal que se acerca mi fin, han pasado 10 meses y este asesino no se muere. \u00a1SATAN\u00c1S; LL\u00c9VATE A ESTE GENOCIDA!\ud83e\udd2d https://t.co/15nkozlu60"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197655116205215745"}], "author_id": "1012901133675708416", "id": "1197656350739841024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxSaenzH24", "id": "1726972902"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "YODEBUENAS", "id": "41361494"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "AbregoMike", "id": "1729870652"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "La99fm", "id": "82109395"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Chigolin_", "id": "289343745"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "YoAmoLa99", "id": "1061003384944295936"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "YODEBUENAS", "id": "41361494"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 229, "tag": "JuevesdeRockconMiguel"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/vFqlEriqNP", "expanded_url": "https://twitter.com/Guirnalda18/status/1197656350739841024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFqlEriqNP", "media_key": "16_1197656332859518977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:21:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1726972902", "edit_history_tweet_ids": ["1197656350739841024"], "text": "@MaxSaenzH24 @GerryMazdaHH @YODEBUENAS @AbregoMike @La99fm @Chigolin_ @YoAmoLa99 Tomado de la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83d\ude0e y de ah\u00ed tambi\u00e9n la rola de la casa del sol naciente! Ufff me encanta para los #JuevesdeRockconMiguel ujus ujus @YODEBUENAS https://t.co/vFqlEriqNP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197492773374459905"}], "author_id": "1726972902", "id": "1197655116205215745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Guirnalda18", "id": "1012901133675708416"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "YODEBUENAS", "id": "41361494"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "AbregoMike", "id": "1729870652"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "La99fm", "id": "82109395"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Chigolin_", "id": "289343745"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "YoAmoLa99", "id": "1061003384944295936"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Puddin"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KbQIQRPJZm", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxSaenzH24/status/1197655116205215745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KbQIQRPJZm", "media_key": "16_1197655106788954112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:16:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1012901133675708416", "edit_history_tweet_ids": ["1197655116205215745"], "text": "@Guirnalda18 @GerryMazdaHH @YODEBUENAS @AbregoMike @La99fm @Chigolin_ @YoAmoLa99 Ahora ya se qui\u00e9n es el Puddin \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\ude09 https://t.co/KbQIQRPJZm"}, {"lang": "pt", "author_id": "148590174", "id": "1197622298418831360", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T21:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197622298418831360"], "text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi abduzida por algo muito ruim, pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, se condene quem matou a fome e exalte, quem mata, pessoas."}, {"lang": "pt", "author_id": "1001286935338475520", "id": "1196956659891032070", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 220, "tag": "ADonadoPedaco"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/u5LzRhci8O", "expanded_url": "https://twitter.com/CherryB_21/status/1196956659891032070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5LzRhci8O", "media_key": "16_1196956652215377920"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196956659891032070"], "text": "Josiane roubou a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou duas pessoas, tr\u00eas se o Th\u00e9o n\u00e3o tivesse escapado, tentou matar a Kim, e continuaria com isso se n\u00e3o tivesse sido pega, e a outra fala que 30 anos \u00e9 muito tempo, mere\u00e7o \n#ADonadoPedaco https://t.co/u5LzRhci8O"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634441176387592"}], "author_id": "35367239", "id": "1197636475136946178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "46040478", "edit_history_tweet_ids": ["1197636475136946178"], "text": "@blogdopannunzio N\u00e3o me impressiona. Tampouco me impressiona se tiver algum cartucho da arma que matou Marielle."}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "author_id": "238909679", "id": "1197460922547216384", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 393, "like_count": 645, "quote_count": 47}, "created_at": "2019-11-21T10:25:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Meloni"}, {"start": 67, "end": 89, "tag": "RedditoDiCittadinanza"}, {"start": 94, "end": 110, "tag": "FratellidItalia"}, {"start": 178, "end": 192, "tag": "IoSonoGiorgia"}, {"start": 224, "end": 232, "tag": "Manovra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197460922547216384"], "text": "Giorgia #Meloni ne ha appena sparata un'altra: vuole cancellare il #RedditoDiCittadinanza. Ma #FratellidItalia non era la destra sociale? Non erano quelli attenti agli ultimi? \n\n#IoSonoGiorgia e penso solo a chi ha i soldi. #Manovra"}, {"lang": "ca", "author_id": "832563073546330112", "id": "1197206218848137216", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP"}, {"lang": "pt", "author_id": "207236627", "id": "1197292197772746752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ownHDuR5rP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdXI3LJwA1U.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi#.XdXI3LJwA1U.twitter"}]}, "created_at": "2019-11-20T23:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197292197772746752"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i https://t.co/ownHDuR5rP"}, {"lang": "es", "author_id": "18275991", "id": "1197641713415798784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.4621, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "LaSerena"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Coquimbo"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Vh3os0fCUu", "expanded_url": "https://bit.ly/2OxjAmt", "display_url": "bit.ly/2OxjAmt"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HwK1Ph8Hn1", "expanded_url": "https://twitter.com/elobservatodo/status/1197641713415798784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwK1Ph8Hn1", "media_key": "3_1197641706352644097"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197641713415798784"], "text": "Firman acuerdo por Agenda Social: Pensiones solidarias subir\u00e1n en 50% para mayores de 80 a\u00f1os \u25bahttps://t.co/Vh3os0fCUu #LaSerena #Coquimbo #Chile https://t.co/HwK1Ph8Hn1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197648698949427200"}], "author_id": "3261239891", "id": "1197652441162014721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "histtoryx", "id": "781622762972516356"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4054, "type": "Other", "normalized_text": "gorilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:06:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "781622762972516356", "edit_history_tweet_ids": ["1197652441162014721"], "text": "@histtoryx me gorilo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197650402176618497"}], "author_id": "2480309437", "id": "1197651714582683648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ManValVal", "id": "1394156456"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T23:03:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1394156456", "edit_history_tweet_ids": ["1197651714582683648"], "text": "@ManValVal Fue el primer juego donde voluntariamente hice un romance hetero con Miranda \ud83d\ude0d que mujer que putona \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "author_id": "915902213205217280", "id": "1197543955862368258", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "M. Mulder"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/amvYhLHxFV", "expanded_url": "https://twitter.com/DivaQuintanil/status/1197543955862368258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/amvYhLHxFV", "media_key": "3_1197543946039132163"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 207, "like_count": 873, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-11-21T15:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197543955862368258"], "text": "M. Mulder es el \u00fanico que se enfrento al escandaloso subsidio a los medios de comunicaci\u00f3n.\n@Mauriciomulder. https://t.co/amvYhLHxFV"}, {"lang": "pt", "author_id": "918601274790236163", "id": "1197573675127595008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T17:53:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xFCdO4PmQL", "expanded_url": "https://twitter.com/s0dre1/status/1197266523418775553", "display_url": "twitter.com/s0dre1/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197573675127595008"], "text": "So vou dando corda, quando v\u00ea j\u00e1 se enforcou https://t.co/xFCdO4PmQL"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00f47570369fc194"}, "author_id": "770693974319398912", "id": "1197614606543441921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197614606543441921"], "text": "A diferencia de Chile, el 21/N, ha muerto aqu\u00ed.\nNo s\u00e9 libra una revoluci\u00f3n de cambio, sin su ingrediente vital \u00a1la espontaneidad!\nQueda claro que la olla a presi\u00f3n queda en su punto m\u00e1s alto.\n Cualquier gobierno que toque los derechos de las mayor\u00edas, ser\u00e1 un gobierno suicida..."}, {"lang": "pt", "author_id": "160286922", "id": "1197650425492787200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4746, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Amin Khader"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197650425492787200"], "text": "S\u00f3 acredito na morte do Gugu depois que eu ver o corpo no caix\u00e3o pq n\u00e3o d\u00e1 para acreditar na Record, emissora que matou o pr\u00f3prio funcion\u00e1rio Amin Khader, caiu no conto da gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 e ainda se aliou ao Bozo que \u00e9 o resultado de fake news. S credibilidade nenhuma"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197636538160599041"}], "author_id": "45870897", "id": "1197647426913472521", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pn3voGorWE", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1197636538160599041", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 970, "reply_count": 128, "like_count": 5079, "quote_count": 30}, "created_at": "2019-11-21T22:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197647426913472521"], "text": "Por 600 dias, @SF_Moro nunca se interessou pelo caso Marielle, sequer procurou a fam\u00edlia da vereadora. Agora, de repente, o ministro est\u00e1 preocupad\u00edssimo com o assassinato. Por qu\u00ea? Moro est\u00e1 defendendo a federaliza\u00e7\u00e3o exclusivamente para atender ao presidente Bolsonaro. https://t.co/pn3voGorWE"}, {"lang": "es", "author_id": "48576339", "id": "1197598870844444674", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "ApraNuncaM\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197598870844444674"], "text": "El cinismo de Mijael Garrido Lecca es ya enfermizo. Inventarse toda una \u00e9pica militar. O sea, o est\u00e1 cagado de la cabeza o se siente tan impune que cree que puede mentir y no le va a pasar nada. Una de dos. No hay m\u00e1s. \n#ApraNuncaM\u00e1s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197644168199385094"}], "author_id": "534847774", "id": "1197650256189673474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "turitresc", "id": "372867157"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 280, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Giraldo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:57:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "372867157", "edit_history_tweet_ids": ["1197650256189673474"], "text": "@turitresc amiga antes pesquisa o tanto que ele precisa de \u00e1gua e se ele \u00e9 uma planta que precisa de luz do sol ou n\u00e3o. Porque tem planta que tem que regar todo dia e planta q nao, tem planta que precisa ficar no sol e que n\u00e3o tanto. N\u00e3o fa\u00e7a igual que matei o meu girassol Giraldo kkkk"}, {"lang": "es", "author_id": "176985828", "id": "1197185078457249792", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}, "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada."}, {"lang": "es", "author_id": "96225807", "id": "1197408757497696256", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wrSEin4YeK", "expanded_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/senales-de-adv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T06:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197408757497696256"], "text": "#stopsuicidiospain Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/wrSEin4YeK v\u00eda @EsPapageno"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197648475363708928"}], "author_id": "67065090", "id": "1197648729815339009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dollysgom", "id": "1630844413"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:51:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1630844413", "edit_history_tweet_ids": ["1197648729815339009"], "text": "@dollysgom @berlich Con los hidratos no me estar\u00eda resultando...\ud83d\ude09\ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197644258481770497"}], "author_id": "1128791047289606144", "id": "1197649560589545472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:54:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080924032395030529", "edit_history_tweet_ids": ["1197649560589545472"], "text": "@Sadboy10585905 Suicidio eu n\u00e3o sei"}, {"lang": "es", "author_id": "704437819", "id": "1197417991111090177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T07:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197417991111090177"], "text": "M\u00e1s vale estar sola que mal acompa\u00f1ada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197636537279750149"}], "author_id": "138568904", "id": "1197649449700528129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:54:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8gHC13kGjH", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_ans/status/1197649449700528129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gHC13kGjH", "media_key": "3_1197649446307352576"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7akWQp8kn5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_ans/status/1197636537279750149", "display_url": "twitter.com/Mari_ans/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197649449700528129"], "text": "o menino que se fingiu de morto, deixou diretor e todo mundo da escola desesperado, quase matou a tia que tava trabalhando e viu a foto, tudo isso com uma tinta de 2.50\n\n qual \u00e9 o limite da arte? https://t.co/8gHC13kGjH https://t.co/7akWQp8kn5"}, {"lang": "es", "author_id": "4778237537", "id": "1197649104018563075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "Pale"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Pela"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Piole"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197649104018563075"], "text": "Como olvidar cuando con Pale, Pela y Piole nos bajamos un absolut de vainilla que ni era nuestro"}, {"lang": "pt", "author_id": "138568904", "id": "1197636537279750149", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197636537279750149"], "text": "gente eu dou meu cu pela foto do menino que se fingiu de morto, que saco que todo mundo apagou a foto j\u00e1 n\u00e9"}, {"lang": "es", "author_id": "2270739907", "id": "1197622871536930816", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/GFcuR0oLzK", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T21:08:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197622871536930816"], "text": "\"Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\" \nPero no se habla de ello\nhttps://t.co/GFcuR0oLzK v\u00eda @laverdad_es"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197246403275350021"}], "author_id": "784083608", "id": "1197587421711552520", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 52, "username": "QSetien", "id": "625869778"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dAz7gLx7AV", "expanded_url": "https://twitter.com/solofichajes123/status/1197246403275350021", "display_url": "twitter.com/solofichajes12\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587421711552520"], "text": "Se puede ser m\u00e1s arrastrao y comebolsas que @QSetien? \n\nSe me cay\u00f3 un tipo al que cre\u00eda con algo de dignidad. https://t.co/dAz7gLx7AV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197509827678875648"}], "author_id": "121324500", "id": "1197511327830466560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T13:45:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1197511327830466560"], "text": "@JanainaDoBrasil Pronto. Agora vamos falar da investiga\u00e7\u00e3o no Rio, que avan\u00e7ou a possibilidade de Carluxo estar envolvido na morte da vereadora."}, {"lang": "pt", "author_id": "1078355022482673665", "id": "1197643245754441728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643245754441728"], "text": "GENTE, O CARA AQUI ATR\u00c1S DE CASA SE MATOU E MATOU A MULHER DELE"}, {"lang": "pt", "author_id": "2921763658", "id": "1197366847240323073", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 1135, "like_count": 8485, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-11-21T04:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197366847240323073"], "text": "vou come\u00e7ar uma s\u00e9rie nova, hein? mandem os nomes e sinopses (feita por voc\u00eas) a\u00ed: (esque\u00e7am as \u00f3bvias, pois j\u00e1 vi quase todas)"}, {"lang": "es", "author_id": "1927148424", "id": "1196134001586638849", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0yrhXNmWk9", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134001586638849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0yrhXNmWk9", "media_key": "3_1196133997111365633"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:32:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196134001586638849"], "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/0yrhXNmWk9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197645368441348097"}], "author_id": "165901462", "id": "1197646895667126272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Iago"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "EstoyVivo35"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "EstoyVivo35"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:44:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "165901462", "edit_history_tweet_ids": ["1197646895667126272"], "text": "Esto de que Iago pueda morir lo llevo fatal. No estoy nada bien. #EstoyVivo35"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197433624154562561"}], "author_id": "915257569198919680", "id": "1197568089958821891", "public_metrics": {"retweet_count": 13055, "reply_count": 342, "like_count": 71905, "quote_count": 363}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HUpqPKmkS1", "expanded_url": "https://twitter.com/lnfosSeriesFR/status/1197433624154562561", "display_url": "twitter.com/lnfosSeriesFR/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197568089958821891"], "text": "Juscelino Kubitschek prometeu e cumpriu. 50 anos em 5. https://t.co/HUpqPKmkS1"}, {"lang": "es", "author_id": "976322107792601090", "id": "1197643963198521346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197643963198521346"], "text": "En mi casa nos olvidamos un gatito dentro de la heladora, todo normal y ustedes?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197595465740632065"}], "author_id": "1048233861870735360", "id": "1197604152479801344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:54:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1171178493348057088", "edit_history_tweet_ids": ["1197604152479801344"], "text": "@statusdozap Eu nunca vou perdoar esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "972090618", "id": "1197499081586659330", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 54, "like_count": 64, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-11-21T12:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197499081586659330"], "text": "\u00bfHab\u00eda necesidad de esto? Bolet\u00edn oficial: las prepagas y las obras sociales deber\u00e1n cubrir todo el tratamiento hormonal para el cambio de g\u00e9nero"}, {"lang": "pt", "author_id": "76517918", "id": "1197593873721286656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4613, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4249, "type": "Organization", "normalized_text": "sbtista"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5736, "type": "Organization", "normalized_text": "sbtonline"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "christinarocha"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "chris"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "casosdefamilia"}, {"start": 39, "end": 43, "tag": "sbt"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "sbtista"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "sbtonline"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "christinarocha"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "chris"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "traicao"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Rc6tofWKG2", "expanded_url": "https://twitter.com/CHRISTINAROCHA1/status/1197593873721286656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rc6tofWKG2", "media_key": "7_1197593749175574529"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593873721286656"], "text": "Trai\u00e7\u00e3o tem perd\u00e3o? \ud83e\udd14\ud83d\ude44 #casosdefamilia #sbt #sbtista #sbtonline #christinarocha #chris #traicao https://t.co/Rc6tofWKG2"}, {"lang": "pt", "author_id": "142393421", "id": "1197571890451304448", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 97, "like_count": 263, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4233, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.7422, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 192, "tag": "GloboNews"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "Estudioi"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/yrtCGHR06f", "expanded_url": "https://glo.bo/2OBgaiu", "display_url": "glo.bo/2OBgaiu", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/estudio-i/video/familia-de-marielle-franco-diz-que-federalizacao-do-caso-seria-retrocesso-8105812.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=gnews"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197571890451304448"], "text": "Fam\u00edlia da vereadora enviou uma carta ao STJ pedindo para que o processo que investiga a morte de Marielle e de seu motorista n\u00e3o seja enviado para Bras\u00edlia: https://t.co/yrtCGHR06f #GloboNews #Estudioi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197644949048774664"}], "author_id": "1049524729076469760", "id": "1197644957915533312", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/3sD3DRQRGT", "expanded_url": "https://twitter.com/igorhsa/status/1197644957915533312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3sD3DRQRGT", "media_key": "3_1197644953008181248"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:36:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049524729076469760", "edit_history_tweet_ids": ["1197644957915533312"], "text": "Tal fato se confirma em dois jogos bem favor\u00e1veis aos dois roceiros da semana, Linha 1 Netto, Linha 2 Vinny. #AFazenda11 https://t.co/3sD3DRQRGT"}, {"lang": "qme", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "author_id": "600136789", "id": "1197497355488186369", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T12:49:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "VotoNO"}, {"start": 9, "end": 23, "tag": "EmiliaRomagna"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Calabria"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/AQMwFwDsEe", "expanded_url": "https://twitter.com/GhitaIacono/status/1197497355488186369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AQMwFwDsEe", "media_key": "3_1197497344696209408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197497355488186369"], "text": "#VotoNO\n\n#EmiliaRomagna \n#Calabria https://t.co/AQMwFwDsEe"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197515638908084224"}], "author_id": "136343557", "id": "1197568700733243393", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 18, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T17:33:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ToyCPrdTpl", "expanded_url": "https://twitter.com/ale_smerieri/status/1197515638908084224", "display_url": "twitter.com/ale_smerieri/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197568700733243393"], "text": "Come ho scritto ad Agosto, quando Carlo lasci\u00f2 il PD, io resto convinta che possiamo/dobbiamo portare avanti le battaglie riformiste e lib-dem dentro e con il PD. Ma con Carlo abbiamo spirito e obiettivi comuni e sono certa che su molti temi combatteremo insieme! https://t.co/ToyCPrdTpl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197644073303183361"}], "author_id": "844514419677827073", "id": "1197644078869045250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Connor Moody"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:32:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "844514419677827073", "edit_history_tweet_ids": ["1197644078869045250"], "text": "\u00ab hacerte perder el tiempo de un modo tan absurdo.\n\nBueno, ser\u00e1 mejor que lo suelte sin anestesia. Connor Moody est\u00e1 muerto y enterrado a tres metros bajo la superficie terrestre. \u00bfQuieres saber qu\u00e9 sucedi\u00f3? \u00bfSi estoy en malos t\u00e9rminos con \u00e9l? Lo lamento, \u00bb"}, {"lang": "it", "author_id": "775766232159191040", "id": "1197456898355798016", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 20, "like_count": 678, "quote_count": 27}, "created_at": "2019-11-21T10:09:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Chile"}, {"start": 50, "end": 65, "tag": "PineraDictador"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "DanielaCarrasco"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "justiciaparadaniela"}, {"start": 248, "end": 252, "tag": "23N"}, {"start": 253, "end": 266, "tag": "nonunadimeno"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TH8EplBn2i", "expanded_url": "https://twitter.com/nonunadimeno/status/1197456898355798016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TH8EplBn2i", "media_key": "3_1197456883101118464"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TH8EplBn2i", "expanded_url": "https://twitter.com/nonunadimeno/status/1197456898355798016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TH8EplBn2i", "media_key": "3_1197456890789281794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197456898355798016"], "text": "Accade in #Chile a chi manifesta contro il regime #PineraDictador\nL'artista di strada #DanielaCarrasco violentata, torturata, impiccata e esposta come un trofeo. A monito per le tutte le altre. \n#justiciaparadaniela\nPortiamola in piazza con noi il #23N #nonunadimeno https://t.co/TH8EplBn2i"}, {"lang": "it", "author_id": "332885533", "id": "1197540425940316161", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T15:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197540425940316161"], "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Cesare Vincenti: era indagato per il crac Zamparini. \nIl giudice, in pensione da giugno, era coinvolto nell\u02bcinchiesta della procura di Caltanissetta sulla fuga di notizie a vantaggio dell\u02bcex patron del club rosanero."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197473112574636034"}], "author_id": "536920389", "id": "1197483289487060992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T11:53:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1197483289487060992"], "text": "@veramagalhaes Vc tem acompanhado as redes nos \u00faltimos dias??? Viu \u201cprofessor \u201c dizendo para crian\u00e7as de 10 que o presidente matou a Marielle?, professor ensinando crian\u00e7as a bater punheta, entre outras coisas???... se intimida quem n\u00e3o quer ensinar simples assim !"}, {"lang": "zxx", "author_id": "1171178493348057088", "id": "1197595465740632065", "public_metrics": {"retweet_count": 1036, "reply_count": 118, "like_count": 5425, "quote_count": 309}, "created_at": "2019-11-21T19:19:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/89pamgOiVM", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1197595465740632065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89pamgOiVM", "media_key": "3_1197595463437955074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197595465740632065"], "text": "https://t.co/89pamgOiVM"}, {"lang": "en", "author_id": "351200125", "id": "1197641178407211009", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 116, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:21:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054863627029598208", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/8Ir0zJoVkT", "expanded_url": "https://twitter.com/JacksonParodi/status/1197641178407211009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Ir0zJoVkT", "media_key": "7_1197640946336313346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197641178407211009"], "text": "@AEWrestling x M*A*S*H https://t.co/8Ir0zJoVkT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197642098465558529"}], "author_id": "2979100090", "id": "1197642421095534593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "faro"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "amim"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "khader"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EUaxwzlWus", "expanded_url": "https://twitter.com/piwedpiper/status/1197642421095534593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUaxwzlWus", "media_key": "3_1197642418054676480"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:26:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2609464228", "edit_history_tweet_ids": ["1197642421095534593"], "text": "@sgIovato o faro postou que morreu mas j\u00e1 falaram que o amim khader morreu e ele t\u00e1 vivo at\u00e9 hoje https://t.co/EUaxwzlWus"}, {"lang": "es", "author_id": "78201907", "id": "1197603033993142274", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 42, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NgRWmJpp6u", "expanded_url": "http://www.latina.pe/noticias/90/politica/mulder-en-el-peru-no-hay-democracia-porque-no-hay-equilibrio-de-poderes-video", "display_url": "latina.pe/noticias/90/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latina.pe/noticias/latina-noticias/politica/mulder-en-el-peru-no-hay-democracia-porque-no-hay-equilibrio-de-poderes-video"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197603033993142274"], "text": "\ud83d\udd34 Mauricio Mulder encabeza la lista del Apra por Lima para las elecciones del 26 de enero. https://t.co/NgRWmJpp6u"}, {"lang": "es", "author_id": "15528561", "id": "1196095666818342913", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 73, "like_count": 98, "quote_count": 289}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9147, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Disneyland"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9397, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 197, "tag": "ideolog\u00edadeg\u00e9nero"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Disney"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/W2x2McTcl9", "expanded_url": "http://ow.ly/QcvK50xbGpk", "display_url": "ow.ly/QcvK50xbGpk"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/K2rKoKjkMw", "expanded_url": "https://twitter.com/hazteoir/status/1196095666818342913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2rKoKjkMw", "media_key": "7_1196094714119884800"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196095666818342913"], "text": "\u26d4STOP al adoctrinamiento de g\u00e9nero de Disney. Disneyland ha sido considerado un parque tem\u00e1tico para las famlias. Pero los padres no quieren que sus hijos sean adoctrinados en la #ideolog\u00edadeg\u00e9nero. No permitas que Disney se suicide. FIRMA AHORA. https://t.co/W2x2McTcl9 #Disney https://t.co/K2rKoKjkMw"}, {"lang": "pt", "author_id": "2555767462", "id": "1197639557841375232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197639557841375232"], "text": "Se o o Gugu morreu mesmo foi o twitter q matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "16794066", "id": "1197559773350309888", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 44, "like_count": 139, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wNpGEWkqnu", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1197559773350309888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNpGEWkqnu", "media_key": "3_1197559751405637633"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197559773350309888"], "text": "\"Parece que para a esquerda n\u00e3o interessa resolver o caso Marielle. Interessa continuar usando a morte dela em causa pr\u00f3pria\". (Bolsonaro, agora preocupado com a morte de Marielle) https://t.co/wNpGEWkqnu"}, {"lang": "es", "author_id": "71293868", "id": "1197640904762413058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T22:20:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/EgOjB8nFq1", "expanded_url": "https://twitter.com/elmauro1/status/1197640904762413058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgOjB8nFq1", "media_key": "3_1197640843743629312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197640904762413058"], "text": "Huevos Tristes https://t.co/EgOjB8nFq1"}, {"lang": "pt", "author_id": "2716763753", "id": "1197577752376987650", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 5289, "like_count": 1092, "quote_count": 369}, "created_at": "2019-11-21T18:09:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "segundainstancia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197577752376987650"], "text": "O Congresso busca o entendimento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s propostas sobre a pris\u00e3o de condenados em #segundainstancia A import\u00e2ncia do tema exige de n\u00f3s, senadores e deputados, um amplo debate. Trabalhamos pela constru\u00e7\u00e3o e pelo aperfei\u00e7oamento de uma proposta comum entre as duas Casas."}, {"lang": "pt", "author_id": "19249489", "id": "1197595688374329345", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 80, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 84, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Katend\u00ea\n\nPaulo S\u00e9rgio"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 169, "tag": "Correio24h"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/rzmYfkgJYc", "expanded_url": "https://glo.bo/2O9r1S4", "display_url": "glo.bo/2O9r1S4"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/mXRu7vZYCa", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1197595688374329345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXRu7vZYCa", "media_key": "3_1197595673383854081"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197595688374329345"], "text": "'Foi um momento de f\u00faria', diz barbeiro acusado de matar Moa do Katend\u00ea\n\nPaulo S\u00e9rgio disse em j\u00fari que foi provocado por capoeirista\nhttps://t.co/rzmYfkgJYc #Correio24h https://t.co/mXRu7vZYCa"}], "places": [{"full_name": "Jardim, Brasil", "id": "343438fba4ba0a8c"}, {"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "id": "2dffb7eaa02f7a3f"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896263154128142336", "value": "896263154128142336", "detail": "User has been suspended: [896263154128142336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197661777271672833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197661777271672833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197661777271672833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197650758117679105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197650758117679105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197650758117679105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "150298336", "value": "150298336", "detail": "User has been suspended: [150298336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197660343901835270", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197660343901835270", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197660343901835270].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197651822074376192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197651822074376192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197651822074376192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778597423153287168", "value": "778597423153287168", "detail": "User has been suspended: [778597423153287168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197659306109345794", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197659306109345794", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197659306109345794].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161953086337888257", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161953086337888257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161953086337888257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197636393318531072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197636393318531072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197636393318531072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197641460763570176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197641460763570176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197641460763570176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174054627861508096", "value": "1174054627861508096", "detail": "User has been suspended: [1174054627861508096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197651380133146625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197651380133146625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197651380133146625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197652111615569925", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197652111615569925].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197652111615569925", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197645299721871365", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197645299721871365", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197645299721871365].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149222984051245056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149222984051245056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149222984051245056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197648528094445569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197648528094445569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197648528094445569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1545602509", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1545602509].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1545602509", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197645471038218240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197645471038218240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197645471038218240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197619420018937862", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197619420018937862].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197619420018937862", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884718668231430148", "value": "884718668231430148", "detail": "User has been suspended: [884718668231430148].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197640646305075200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197640646305075200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197640646305075200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197666273213263872", "oldest_id": "1197640669675716608", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uwln15g8d6736l07t1tnm3m2l"}}