{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "287555285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602743234048005"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171602743234048005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "author_id": "95460650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602736011468800"], "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "id": "1171602736011468800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "886041146669117440", "created_at": "2019-09-11T01:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602724129005568"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171602724129005568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171574072884359168"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5jF4e1XyCF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "abcradiopuebla1", "id": "1517054443"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 128, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "880812908011077632", "created_at": "2019-09-11T01:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602721595674624"], "text": "RT @abcradiopuebla1: \ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/5jF4e1XyCF\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171602721595674624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590387825348608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 68, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "holocausto brasileiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pedro__81", "id": "1058420866592186368"}]}, "author_id": "944743093865271296", "created_at": "2019-09-11T01:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602651156557824"], "text": "RT @Pedro__81: Hj assistimos ao document\u00e1rio do holocausto brasileiro e mano \u00e9 impressionante como o ser humano consegue ser t\u00e3o cruel e a\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602651156557824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "OSWALDO"}]}, "author_id": "1153350334087073792", "created_at": "2019-09-11T01:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602641572519936"], "text": "FORA OSWALDO DE OLIVEIRA, a escala\u00e7\u00e3o suicida de hoje \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o! EM TEMPO, EI M\u00c1RIO VAI TOMAR NO CU!", "lang": "pt", "id": "1171602641572519936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "1079366001337208832", "created_at": "2019-09-11T01:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602641463455745"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "id": "1171602641463455745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8708, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "4830654826", "created_at": "2019-09-11T01:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602610689925121"], "text": "Cada 40 Segundos se suicida una persona en el Mundo seg\u00fan la OMS", "lang": "es", "id": "1171602610689925121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171596340469600258"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/l7OZJUxJDm", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GerardoEsparza0", "id": "97771605"}]}, "author_id": "798926991500177408", "created_at": "2019-09-11T01:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602549842952192"], "text": "RT @GerardoEsparza0: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/l7OZJUxJDm", "lang": "es", "id": "1171602549842952192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "95460650", "created_at": "2019-09-11T01:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602502355173376"], "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "lang": "es", "id": "1171602502355173376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3093804227", "created_at": "2019-09-11T01:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602467022344193"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602467022344193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "42724583", "created_at": "2019-09-11T01:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602451096621057"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602451096621057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171578667270582272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 278, "end": 285, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "author_id": "2241845470", "created_at": "2019-09-11T01:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602438006222850"], "in_reply_to_user_id": "82271629", "text": "@carlosjordy @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro Qual real? Ele explicou pq Fl\u00e1vio t\u00e1 pedindo pra os senadores n\u00e3o votarem na CPI da lava toga? Ou ele explicou pq o pr\u00f3prio Fl\u00e1vio n\u00e3o \u00e9 investigado? Se quiser ir mais a fundo, ele passou a real pq dps de 534 dias n se sabe quem MATOU MARIELLE? O resto \u00e9 tudo merda!", "lang": "pt", "id": "1171602438006222850"}, {"author_id": "1002707699996463104", "created_at": "2019-09-11T01:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602428644511744"], "text": "No parece que los mexicanos est\u00e9n felices, felices, felices si cada 40 segundos se suicida alguno; m\u00e1s parecer\u00eda que son infelices, infelices, infelices.", "lang": "es", "id": "1171602428644511744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "746756430833848321", "created_at": "2019-09-11T01:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602395798921216"], "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "id": "1171602395798921216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "293856043", "created_at": "2019-09-11T01:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602367122477057"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602367122477057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "37493089", "created_at": "2019-09-11T01:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602322239172609"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602322239172609"}, {"author_id": "1964237750", "created_at": "2019-09-11T01:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602314379112448"], "text": "Mi yo suicida acaba de aconsejar a alguien que tiene un familiar que se quiso suicidar. Mi yo sana psicol\u00f3gicamente est\u00e1 feliz.", "lang": "es", "id": "1171602314379112448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "author_id": "95460650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602282695286784"], "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026", "lang": "es", "id": "1171602282695286784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}], "author_id": "756698716761944064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602258078916618"], "text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602258078916618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "837833672418025472", "created_at": "2019-09-11T01:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602241599561730"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602241599561730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "95460650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602223173984256"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171602223173984256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "69610116", "created_at": "2019-09-11T01:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602199761367040"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602199761367040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171601379418398720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "author_id": "864625276973613060", "created_at": "2019-09-11T01:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602167410712576"], "in_reply_to_user_id": "1118347897173573632", "text": "@Isabell84449976 depois que ele matou a marina comecei a n\u00e3o gostar dele, mas \u00e9 certeza que na 3\u00b0 temp ele se fode", "lang": "pt", "id": "1171602167410712576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "author_id": "2392056889", "created_at": "2019-09-11T01:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602157268819968"], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "lang": "es", "id": "1171602157268819968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "1126863402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602123282251777"], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "id": "1171602123282251777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "2154787293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602116173029379"], "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "id": "1171602116173029379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2612934768", "created_at": "2019-09-11T01:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602106572316672"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171602106572316672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171561946757439489"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TWOR0lhQQS", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1171561946757439489", "display_url": "twitter.com/gabrielboric/s\u2026"}]}, "author_id": "116008768", "created_at": "2019-09-11T01:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602027966816256"], "text": "diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si ello es posible? https://t.co/TWOR0lhQQS", "lang": "es", "id": "1171602027966816256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3005164263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602008882782208"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171602008882782208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "981579550802014209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601987080806400"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601987080806400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "940259843419574272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601969271713792"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601969271713792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "author_id": "2289019225", "created_at": "2019-09-11T01:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601964825812997"], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "lang": "es", "id": "1171601964825812997"}, {"author_id": "1715494394", "created_at": "2019-09-11T01:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601949885718528"], "text": "Fiquei abismada, com o cara q se suicidou hj, no shopping do lado do edif\u00edcio q eu trabalho", "lang": "pt", "id": "1171601949885718528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "author_id": "79022069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601936451284992"], "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "lang": "es", "id": "1171601936451284992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "author_id": "1414047918", "created_at": "2019-09-11T01:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601934937141253"], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "lang": "es", "id": "1171601934937141253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "962500367161483265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601933917925380"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "id": "1171601933917925380"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "467926909", "created_at": "2019-09-11T01:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601892797046784"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601892797046784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1074764541664350208", "created_at": "2019-09-11T01:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601887717658625"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601887717658625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "751407654", "created_at": "2019-09-11T01:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601874744684545"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601874744684545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "841750141581295621", "created_at": "2019-09-11T01:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601857225121792"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601857225121792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "855259799554076674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601852519124992"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171601852519124992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "27781640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601822101975040"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601822101975040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "241470581", "created_at": "2019-09-11T01:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601810265710592"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601810265710592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1027758253067980800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601802942271489"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171601802942271489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "304063265", "created_at": "2019-09-11T01:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601785120837632"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601785120837632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "720411515644461056", "created_at": "2019-09-11T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601768192630784"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601768192630784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "2649249908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601767559311361"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171601767559311361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "120630134", "created_at": "2019-09-11T01:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601754485604358"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601754485604358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nKPCQwhNV4", "expanded_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:93986-conmemoran-dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio", "display_url": "el19digital.com/articulos/ver/\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/SidEu41SZP", "expanded_url": "https://twitter.com/el19digital/status/1171601754472894465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SidEu41SZP", "media_key": "3_1171533979859615744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SeptiembreVictorioso"}]}, "author_id": "39628323", "created_at": "2019-09-11T01:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601754472894465"], "text": "#SeptiembreVictorioso \n\nLa conducta suicida en una persona debe tratarse como un tema de salud p\u00fablica, porque no solamente compete al sistema de salud, sino que tambi\u00e9n deben involucrarse la familia y la comunidad.\n\nhttps://t.co/nKPCQwhNV4 https://t.co/SidEu41SZP", "lang": "es", "id": "1171601754472894465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "913521816546742274", "created_at": "2019-09-11T01:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601726018916352"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171601726018916352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "author_id": "1126863402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601679302586368"], "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "lang": "es", "id": "1171601679302586368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1045941662810353665", "created_at": "2019-09-11T01:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601642069876736"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "id": "1171601642069876736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1619402408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601582183649280"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601582183649280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3002754323", "created_at": "2019-09-11T01:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601570783485952"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601570783485952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "374096017", "created_at": "2019-09-11T01:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601539020087296"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601539020087296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "860952028276772864", "created_at": "2019-09-11T01:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601536662876160"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601536662876160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3026569786", "created_at": "2019-09-11T01:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601530912423941"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601530912423941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "774695495000264708", "created_at": "2019-09-11T01:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601528391688193"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601528391688193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "444129499", "created_at": "2019-09-11T01:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601496745611265"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "id": "1171601496745611265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171534813398020096"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 127, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "918998183203823616", "created_at": "2019-09-11T01:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601492777656320"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/DfirXwSUVM\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171601492777656320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "957769597024899075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601475983806464"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171601475983806464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "author_id": "293852337", "created_at": "2019-09-11T01:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601452726439936"], "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "id": "1171601452726439936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "2771104492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601451082235904"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "lang": "es", "id": "1171601451082235904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3243890854", "created_at": "2019-09-11T01:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601443201179649"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171601443201179649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "120835333", "created_at": "2019-09-11T01:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601432300199936"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601432300199936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601251252998145"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kCBGHXZ0CA", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9249, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}]}, "author_id": "482592118", "created_at": "2019-09-11T01:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601398926061576"], "text": "RT @OficialEnLaMira: La OMS inform\u00f3 que en el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/kCBGHXZ0CA https://t.co/3JUseCz\u2026", "lang": "es", "id": "1171601398926061576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "4546860328", "created_at": "2019-09-11T01:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601397076414467"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601397076414467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "18162554", "created_at": "2019-09-11T01:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601394031308802"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601394031308802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1140362982423236609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601355351478274"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601355351478274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171544084240097281"}], "author_id": "1125940447510257664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601335315288064"], "in_reply_to_user_id": "1101368186", "text": "@opsargentina Menos mal que son una ORGANIZACI\u00d3N DE SALUD que es esta estupidez??? Por supuesto que una persona suicida padece un trastorno mental, y qu\u00e9 problema hay con que lo tenga? Hay personas con trastornos mentales que no son suicidas tambien. Dejen de estigmatizar. Horror", "lang": "es", "id": "1171601335315288064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "20785355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601299781169152"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171601299781169152"}, {"author_id": "1618289516", "created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "lang": "es", "id": "1171601295909765120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Donny Hathaway"}]}, "author_id": "139259282", "created_at": "2019-09-11T01:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601264972652544"], "text": "Tenho fascina\u00e7\u00e3o por Donny Hathaway: ou\u00e7o tudo, assisti tudo, leio tudo.Descobri nos fim dos anos 80 quando meu irm\u00e3o me deu um disco dele no dia do meu aniversario e disse: \"hoje ele tamb\u00e9m faria n\u00e3o sei quantos anos, morreu jovem\" Descobri que se matou mas deixou um puta legado", "lang": "pt", "id": "1171601264972652544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "965460288899309568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601264410615808"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601264410615808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3330292541", "created_at": "2019-09-11T01:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601260920881152"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601260920881152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "160621746", "created_at": "2019-09-11T01:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601252175753217"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601252175753217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kCBGHXZ0CA", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3JUseCzd26", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1171601251252998145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JUseCzd26", "media_key": "3_1171546650382409728"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-09-11T01:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601251252998145"], "text": "La OMS inform\u00f3 que en el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/kCBGHXZ0CA https://t.co/3JUseCzd26", "lang": "es", "id": "1171601251252998145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "author_id": "162152086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601251068514304"], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "lang": "es", "id": "1171601251068514304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1101350420390252544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601246224080898"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601246224080898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "545657274", "created_at": "2019-09-11T01:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601236174487552"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171601236174487552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1087251685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601206646648833"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171601206646648833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "789522499625218048", "created_at": "2019-09-11T01:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601177039052800"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171601177039052800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599955917705216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "spookylecter", "id": "604165701"}]}, "author_id": "242098375", "created_at": "2019-09-11T01:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600985212510208"], "text": "RT @spookylecter: Foda que a morte do Stan tamb\u00e9m doeu DEMAIS. Aquele detalhe do Bill cortando a palma da m\u00e3o do Stan para representar a ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1171600985212510208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "761731228173275136", "created_at": "2019-09-11T01:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600962492010497"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171600962492010497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437706146021378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Beaut\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoutraCoisa", "id": "1523773080"}]}, "author_id": "4699207778", "created_at": "2019-09-11T01:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600930816569344"], "text": "RT @NoutraCoisa: Ent\u00e3o mas eu estou aqui a escrever sobre o suic\u00eddio do Beaut\u00e9 e afinal foi embolia e n\u00e3o se suicidou? Mesmo depois de mort\u2026", "lang": "pt", "id": "1171600930816569344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "author_id": "244592225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600912655233025"], "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "id": "1171600912655233025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "38099670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600897912295424"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171600897912295424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "author_id": "18574387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600866509541376"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "id": "1171600866509541376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "77381338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600839963742208"], "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "id": "1171600839963742208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3243890854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600770464194560"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171600770464194560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "author_id": "89512563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600766575902720"], "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026", "lang": "es", "id": "1171600766575902720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}], "author_id": "811550266810138625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600760154546176"], "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "lang": "es", "id": "1171600760154546176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "1102552923316334592", "created_at": "2019-09-11T01:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600717259390976"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171600717259390976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599848191270913"}], "author_id": "343716410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cremadesstrella", "id": "976189121680068609"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600678688571394"], "text": "RT @cremadesstrella: Y hay que dejar de idealizar al suicida como alguien gris y triste. Hay quienes sonre\u00edmos, nos vemos con nuestros amig\u2026", "lang": "es", "id": "1171600678688571394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171599590145036288"}], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/6ShPhkdSiC", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Castellucci/status/1171599590145036288", "display_url": "twitter.com/C_Castellucci/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "author_id": "126405654", "created_at": "2019-09-11T01:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600659948474368"], "text": "Un viernes 22 de mayo, a las 8:00 am cesar\u00eda de urgencia porque me est\u00e1 ahorcando con el cord\u00f3n umbilical.. \nEl gen suicida lo llevo desde la barriga de mam\u00e1 https://t.co/6ShPhkdSiC", "lang": "es", "id": "1171600659948474368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1106201120689537024", "created_at": "2019-09-11T01:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600646681837568"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171600646681837568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "author_id": "2275203588", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600615312674817"], "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "id": "1171600615312674817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "90197797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600570483916811"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171600570483916811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WIZT9MCBlE", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/segun-la-oms-cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/segun-la-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DaKrckgIr0", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1171600568651079680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DaKrckgIr0", "media_key": "3_1171600567074009088"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8414, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "75732594", "created_at": "2019-09-11T01:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600568651079680"], "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el\u00a0mundo https://t.co/WIZT9MCBlE https://t.co/DaKrckgIr0", "lang": "es", "id": "1171600568651079680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "528629670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600566834933761"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171600566834933761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "139498728", "created_at": "2019-09-11T01:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600559306149889"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "id": "1171600559306149889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1052303969442131968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600548661006336"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171600548661006336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ku0xMBmIYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SarahBurssty/status/1170872145926336512", "display_url": "twitter.com/SarahBurssty/s\u2026"}]}, "author_id": "1932196830", "created_at": "2019-09-11T01:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600537197920256"], "text": "Esto es ironico sabiendo que el creeper es suicida :B https://t.co/ku0xMBmIYQ", "lang": "es", "id": "1171600537197920256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1052303969442131968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600522538901514"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171600522538901514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406759245811717"}], "author_id": "305187564", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600466326773762"], "text": "RT @REPS_Chile: #hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a htt\u2026", "lang": "es", "id": "1171600466326773762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "938512701524992002", "created_at": "2019-09-11T01:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600426262769664"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171600426262769664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "42674672", "created_at": "2019-09-11T01:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600396617433088"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171600396617433088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "190771330", "created_at": "2019-09-11T01:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600391311626242"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171600391311626242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171599610864906240"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dOQsnabFSF", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1171600366196146182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOQsnabFSF", "media_key": "3_1171600343840563202"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dOQsnabFSF", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1171600366196146182/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOQsnabFSF", "media_key": "3_1171600357555941376"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3979, "type": "Person", "normalized_text": "Corrijo"}]}, "author_id": "842832962492272641", "created_at": "2019-09-11T01:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600366196146182"], "in_reply_to_user_id": "842832962492272641", "text": "Corrijo: Confiesa y se suicida con el agua del jarr\u00f3n. https://t.co/dOQsnabFSF", "lang": "es", "id": "1171600366196146182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "4410594629", "created_at": "2019-09-11T01:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600208871985153"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171600208871985153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "423771627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600202295382016"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171600202295382016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zfC0eX3X0l", "expanded_url": "https://curiouscat.me/__everton/post/977777654?t=1568166226", "display_url": "curiouscat.me/__everton/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "55412851", "created_at": "2019-09-11T01:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600188349267971"], "text": "Suicida vai pro c\u00e9u? \u2014 Eu acho que n\u00e3o - s\u00f3 se, ele se jogar do pr\u00e9dio e, antes de esfacelar-se no ch\u00e3o, fosse tomado de profundo arrependimento...Bom, na vdd eu sou incapaz de afirmar, a gra\u00e7a de Deus alcan\u00e7a lugares mais profund\u2026 https://t.co/zfC0eX3X0l", "lang": "pt", "id": "1171600188349267971"}, {"author_id": "917609276", "created_at": "2019-09-11T01:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600097454546944"], "text": "eu acabei de quase ler uma carta aberta de um suicida ???? e foi um puta de um gatilho pq caralho eu fiz isso irm\u00e3o eu tamb\u00e9m escrevi eu escrevo essa porra na minha cabe\u00e7a T O D O SANTO DIA e eu quero chorar pq d\u00f3i demais sentir", "lang": "pt", "id": "1171600097454546944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "189356770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600029984927750"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171600029984927750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1045722054278942720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171600013832728576"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171600013832728576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "223596985", "created_at": "2019-09-11T01:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599997944717312"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171599997944717312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "779449831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599992580136961"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171599992580136961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1475532728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599991326105600"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171599991326105600"}, {"author_id": "1171229333257621508", "created_at": "2019-09-11T01:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599975429681152"], "text": "El poeta suicida", "lang": "es", "id": "1171599975429681152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}]}, "author_id": "604165701", "created_at": "2019-09-11T01:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599955917705216"], "text": "Foda que a morte do Stan tamb\u00e9m doeu DEMAIS. Aquele detalhe do Bill cortando a palma da m\u00e3o do Stan para representar a maneira como ele se suicidou-- Acabou comigo!!", "lang": "pt", "id": "1171599955917705216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1045722054278942720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599928793149443"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171599928793149443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/sSN69ylnbc", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/prevencion-del-suicidio-como-hablarle-alguien-que-esta-pensando-en-quitarse-la-vida", "display_url": "eluniversal.com.mx/ciencia-y-salu\u2026"}]}, "author_id": "385692394", "created_at": "2019-09-11T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599918982737921"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida. Hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed\n\nhttps://t.co/sSN69ylnbc", "lang": "es", "id": "1171599918982737921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "249255659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599912657653760"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171599912657653760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "author_id": "1475532728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599902482280448"], "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "id": "1171599902482280448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171599899881852928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "2147531973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599849399173120"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171599849399173120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598644551831558"}], "author_id": "976189121680068609", "created_at": "2019-09-11T01:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599848191270913"], "in_reply_to_user_id": "976189121680068609", "text": "Y hay que dejar de idealizar al suicida como alguien gris y triste. Hay quienes sonre\u00edmos, nos vemos con nuestros amigos y amamos a nuestras mascotas. Pod\u00e9s tener \u201ctodo\u201d pero a\u00fan as\u00ed no encontrar otra soluci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171599848191270913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1045722054278942720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599822639575041"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171599822639575041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "author_id": "1171537170814984193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599751239872513"], "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "lang": "es", "id": "1171599751239872513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3901598253", "created_at": "2019-09-11T01:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599739835449344"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171599739835449344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "374563018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599705975001088"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171599705975001088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "113852593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599687306137600"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171599687306137600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "24535037", "created_at": "2019-09-11T01:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599680276447233"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171599680276447233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "1375965217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599664321310721"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171599664321310721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2304178044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599638283116545"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171599638283116545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "187689127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599628338368512"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171599628338368512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171538271316234240"}], "author_id": "895451922496454657", "created_at": "2019-09-11T01:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599606674862086"], "text": "RT @cleeeerrrr: El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa\u2026", "lang": "es", "id": "1171599606674862086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "58106522", "created_at": "2019-09-11T01:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599576723329025"], "text": "esse teaser de Aves de Rapina t\u00e1 t\u00e3o bom, mas o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3timo e n\u00e9....\nmas t\u00f4 com esperan\u00e7a no ADR porque ele tem a Margot Robbie na produ\u00e7\u00e3o e foi dirigido por uma mulher", "lang": "pt", "id": "1171599576723329025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1106595712698073089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599544972394496"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171599544972394496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3581881097", "created_at": "2019-09-11T01:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599509228523520"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171599509228523520"}, {"author_id": "715677343692558336", "created_at": "2019-09-11T01:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599490060619776"], "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "lang": "pt", "id": "1171599490060619776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "author_id": "224032645", "created_at": "2019-09-11T01:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599447190646784"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "id": "1171599447190646784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571291465404421"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "author_id": "803231000499290113", "created_at": "2019-09-11T01:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599400021438471"], "text": "RT @DrHistrionico: La discriminaci\u00f3n, la violencia, el abuso y aislamiento a la que puede verse expuesta la poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 aumenta el\u2026", "lang": "es", "id": "1171599400021438471"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "63735882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599386033434624"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171599386033434624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/2LTctaYpaE", "expanded_url": "https://www.religiaodedeus.org/pt/persistir-na-vida/o-que-acontece-com-um-suicida-no-mundo-espiritual?fbclid=IwAR024tH6GdzIvneqMKmOLJ07gvAWNQmmZF8kRwpOtXFp4qddvC54UkXK1YI", "display_url": "religiaodedeus.org/pt/persistir-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Mundo Espiritual"}]}, "author_id": "182195142", "created_at": "2019-09-11T01:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599375677755392"], "text": "O que acontece com um suicida no Mundo Espiritual? https://t.co/2LTctaYpaE", "lang": "pt", "id": "1171599375677755392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "198710127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599353372393473"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171599353372393473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mqlRjbi7ac", "expanded_url": "http://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-seales-645587/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "author_id": "82542939", "created_at": "2019-09-11T01:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599352961413122"], "text": "QUE BARBARIDAD, CU\u00c1NTO AGUANTE Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo; identifica las se\u00f1ales https://t.co/mqlRjbi7ac", "lang": "es", "id": "1171599352961413122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581066714517504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "Ir\u00e1n"}]}, "author_id": "2677559882", "created_at": "2019-09-11T01:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599352021889024"], "text": "RT @Mrenatopereira: #Ir\u00e1n Mujer se suicida como protesta porque se le impidi\u00f3 entrar al estadio para ver un match de f\u00fatbol. Barbarie.", "lang": "es", "id": "1171599352021889024"}, {"author_id": "830592703717052416", "created_at": "2019-09-11T01:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599312469540864"], "text": "Moralistas me chamam de suicida", "lang": "pt", "id": "1171599312469540864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598902363115520"}], "author_id": "604794528", "created_at": "2019-09-11T01:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599302701015040"], "in_reply_to_user_id": "719677381691183105", "text": "@nicobege same amigo sale pacto suicida???", "lang": "es", "id": "1171599302701015040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "81000547", "created_at": "2019-09-11T01:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599290134872064"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171599290134872064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "406746794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599273605173248"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171599273605173248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171549698659901440"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6CO5DOroYw", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeNegroArce/status/1171549698659901440", "display_url": "twitter.com/JorgeNegroArce\u2026"}]}, "author_id": "570003908", "created_at": "2019-09-11T01:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599080910254080"], "text": "Llamen a ayuda al suicida... https://t.co/6CO5DOroYw", "lang": "es", "id": "1171599080910254080"}, {"author_id": "282874229", "created_at": "2019-09-11T01:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599064854663169"], "text": "Gente\n\nN\u00e3o deixem nenhuma ponta de fio do chuveiro \u00e0 mostra.\nNunca se sabe quando algum suicida vai passar por ali e imaginar que pode agarrar\n\nGrato", "lang": "pt", "id": "1171599064854663169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "author_id": "144406599", "created_at": "2019-09-11T01:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598941965733888"], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "lang": "es", "id": "1171598941965733888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "240020063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598941273624576"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171598941273624576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "author_id": "82619673", "created_at": "2019-09-11T01:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598936974516225"], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "lang": "es", "id": "1171598936974516225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "722896694", "created_at": "2019-09-11T01:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598932176187392"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "id": "1171598932176187392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4822211254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598890828783620"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171598890828783620"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "248663530", "created_at": "2019-09-11T01:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598813024460802"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171598813024460802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "339441662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598808008069120"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171598808008069120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171596916850925568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeMarxista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Davilocorchea", "id": "332659482"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 134, "tag": "AllendeMarxista"}]}, "author_id": "950843668889526272", "created_at": "2019-09-11T01:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598788252897280"], "text": "RT @Davilocorchea: Gracias a Dios hubo 1 Fusil que nos devolvi\u00f3 la esperanza.  Bendita bala que condujo a ese Demonio #AllendeMarxista al I\u2026", "lang": "es", "id": "1171598788252897280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548429926401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XEB1220AM", "id": "312216709"}]}, "author_id": "219500440", "created_at": "2019-09-11T01:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598752827760643"], "text": "RT @XEB1220AM: La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte e\u2026", "lang": "es", "id": "1171598752827760643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BD1kt0n8DF", "expanded_url": "https://twitter.com/gobsolidaridad/status/1171598750210514945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BD1kt0n8DF", "media_key": "3_1171598744212639745"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BD1kt0n8DF", "expanded_url": "https://twitter.com/gobsolidaridad/status/1171598750210514945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BD1kt0n8DF", "media_key": "3_1171598744250396673"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 106, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "Social"}, {"start": 243, "end": 258, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 273, "tag": "LikeATuVida"}]}, "author_id": "787105751361728512", "created_at": "2019-09-11T01:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598750210514945"], "text": "Con la finalidad de crear conciencia entre la poblaci\u00f3n, a trav\u00e9s de la Coordinaci\u00f3n de Bienestar Emocional, perteneciente la direcci\u00f3n de Desarrollo Social, se imparti\u00f3 la conferencia y mesa panel \"Factores de Protecci\u00f3n en el Espectro de la Conducta Suicida\" #LikeATuVida. https://t.co/BD1kt0n8DF", "lang": "es", "id": "1171598750210514945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "author_id": "3330441976", "created_at": "2019-09-11T01:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598746808983553"], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "lang": "es", "id": "1171598746808983553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "author_id": "457830497", "created_at": "2019-09-11T01:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598729050238976"], "text": "As vezes eu me pergunto se o F\u00e1bio j\u00e1 falou pro psic\u00f3logo dele que ele tem um \u00e1lbum de foto no celular s\u00f3 de pernilongo que ele matou e fez quest\u00e3o de n\u00e3o jogar fora p poder fotografar", "lang": "pt", "id": "1171598729050238976"}, {"author_id": "893152866852012034", "created_at": "2019-09-11T01:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598726680518656"], "text": "Hoje acordei e sonhei com suic\u00eddio\nChego na escola e fico sabendo que um aluno se suicidou\nA tarde o babado do surubao no banheiro da quadra da escola com 3 casais do 9 ANO! \nVi um carro roxo\nMuita informa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1171598726680518656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "3308145473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598669034008578"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171598669034008578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "author_id": "936945276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598664760025091"], "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1171598664760025091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598659013791745"}], "author_id": "812179070", "created_at": "2019-09-11T01:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598660410499073"], "in_reply_to_user_id": "812179070", "text": "En este texto me refiero al trabajo que realic\u00e9 acerca de la depresi\u00f3n y la intenci\u00f3n suicida a trav\u00e9s de la m\u00fasica y la pintura con alumnos de secundaria y preparatoria, el cual permiti\u00f3 a los adolescentes expresar sus inquietudes en torno a la prevenci\u00f3n del suicidio.", "lang": "es", "id": "1171598660410499073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8438, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Duelo"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Duelos traum\u00e1ticos"}]}, "author_id": "812179070", "created_at": "2019-09-11T01:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598659013791745"], "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio es importante recalcar que el arte es un medio efectivo para prevenir la depresi\u00f3n y detectar casos de intenci\u00f3n suicida, tal y como lo se\u00f1al\u00e9 en mi libro sobre Duelo, en el cap\u00edtulo sobre Duelos traum\u00e1ticos y suicidio.", "lang": "es", "id": "1171598659013791745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "352584323", "created_at": "2019-09-11T01:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598658493714434"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171598658493714434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "3192674287", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598655905812480"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171598655905812480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}]}, "author_id": "93476700", "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "lang": "es", "id": "1171598616953315328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171450000057892865"}], "author_id": "769680771246333952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "almagoch", "id": "116928096"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598588633333761"], "in_reply_to_user_id": "116928096", "text": "@almagoch La muerte no es solo del que se suicida, sus familiares quedan sin vida y con un velo eterno de incertidumbre y culpa. El suicidio lo lleva todo", "lang": "es", "id": "1171598588633333761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "141568358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598575291310080"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "id": "1171598575291310080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "239496046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598556580450304"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171598556580450304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "321452703", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598550607761408"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171598550607761408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "55536410", "created_at": "2019-09-11T01:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598512133423104"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171598512133423104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "391735418", "created_at": "2019-09-11T01:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598506886348801"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171598506886348801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "author_id": "1078402533708759041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598437545984000"], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "lang": "es", "id": "1171598437545984000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "179305189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598411562459137"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "lang": "es", "id": "1171598411562459137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "756173005", "created_at": "2019-09-11T01:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598404943831040"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171598404943831040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "707619895", "created_at": "2019-09-11T01:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598380545576960"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "id": "1171598380545576960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1070870812113154048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598372307779585"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171598372307779585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "author_id": "2223397353", "created_at": "2019-09-11T01:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598357837615105"], "text": "Vivemos de passado porque achamos que n\u00e3o vamos fazer e melhor do que j\u00e1 fizemos um dia.\n\nPrimeiro Davi matou um le\u00e3o e urso pra depois matar o Gigante. Se ele tivesse se conformado com o passado jamais teria matado Golias \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1171598357837615105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "817740334201503744", "created_at": "2019-09-11T01:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598340087304193"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171598340087304193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1070870812113154048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598339915173892"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171598339915173892"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "707619895", "created_at": "2019-09-11T01:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598336593448962"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "id": "1171598336593448962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "2869461293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598330218127362"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171598330218127362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "475049584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598295229222912"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171598295229222912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "707619895", "created_at": "2019-09-11T01:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598294558097408"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "id": "1171598294558097408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "959144752858959872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598290384826368"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171598290384826368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "446080450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598251361001472"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171598251361001472"}, {"author_id": "2247114744", "created_at": "2019-09-11T01:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598223317880833"], "text": "Eu to passada que m\u00e3e t\u00e1 lendo a carta do menino que se suicidou de lupa agora n\u00e3o sei aonde ela conseguiu essa lupa", "lang": "pt", "id": "1171598223317880833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "2983202691", "created_at": "2019-09-11T01:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598197820678144"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171598197820678144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "707619895", "created_at": "2019-09-11T01:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598192422641664"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "id": "1171598192422641664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "707619895", "created_at": "2019-09-11T01:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598147593932806"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171598147593932806"}, {"author_id": "946072986205020160", "created_at": "2019-09-11T01:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598099627827200"], "text": "pensamento suicida involunt\u00e1rio e recorrente", "lang": "pt", "id": "1171598099627827200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "707619895", "created_at": "2019-09-11T01:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598048927129601"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "id": "1171598048927129601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1165286486868201479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598006996676609"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171598006996676609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "lang": "es", "id": "1171597975132475392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171275409901703169"}], "author_id": "1015701473802555393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RMNZ34", "id": "1129468715093889026"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "luantoremember", "id": "1246915463180955651"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "inthedrak", "id": "804505475811340288"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597957013090304"], "in_reply_to_user_id": "1129468715093889026", "text": "@RMNZ34 @therimoon @luantoremember @inthedrak @PedrolvaroCabr1 ele se suicidou", "lang": "ht", "id": "1171597957013090304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1046943433213054982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597908761874432"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171597908761874432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2785930515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597766231056384"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171597766231056384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2785930515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597752708603907"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171597752708603907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "2514194569", "created_at": "2019-09-11T01:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597672375042048"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171597672375042048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597650891825154"}], "author_id": "65126945", "created_at": "2019-09-11T01:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597652540186624"], "in_reply_to_user_id": "65126945", "text": "e se alteraram o local, pq n\u00e3o cobriram suzana?\n\npq queriam mesmo q ela fosse a puta aproveitadora e desequilibrada q matou pc e se matou dps.\n\ntentei argumentar isso com a pessoa que assistia comigo e ele, como homem q \u00e9, respondeu apenas: NADA A VER! VC COLOCA G\u00caNERO EM TUDO!", "lang": "pt", "id": "1171597652540186624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "861337198309888000", "created_at": "2019-09-11T01:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597637906313216"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171597637906313216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "1091831325202546688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597595912921089"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "lang": "es", "id": "1171597595912921089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "81667402", "created_at": "2019-09-11T01:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597584705699840"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171597584705699840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "author_id": "2319910856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597578946908162"], "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "lang": "es", "id": "1171597578946908162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "747435239597834240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597560072548352"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171597560072548352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171595292015235073"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "1137834101711540229", "created_at": "2019-09-11T01:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597537859506176"], "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "lang": "pt", "id": "1171597537859506176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "author_id": "1643151602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597527298318336"], "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "lang": "es", "id": "1171597527298318336"}, {"geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "author_id": "533445236", "created_at": "2019-09-11T01:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597471270748164"], "text": "Regalando vida a pa\u00f1uelos desechables, triste funci\u00f3n de un alegre suicida.", "lang": "es", "id": "1171597471270748164"}, {"author_id": "3568931781", "created_at": "2019-09-11T01:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597430325948416"], "text": "Se eu morrer saiba que foi ele que me matou pq eu e ele discutiu KKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1171597430325948416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "770302128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597427792580608"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171597427792580608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "326814913", "created_at": "2019-09-11T01:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597424151994368"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171597424151994368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "955183217153400833", "created_at": "2019-09-11T01:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597407324430336"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171597407324430336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "395128722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597389456642048"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171597389456642048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597368137064453"}], "author_id": "732943", "created_at": "2019-09-11T01:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597371580592133"], "in_reply_to_user_id": "732943", "text": "Ahora bien eso es con amigos de extrema confianza y se los digo cuando no est\u00e1n en crisis, pues honestamente para m\u00ed el verdadero suicida no avisa, aparece muerto y ya. S\u00f3lo una vez recomend\u00e9 a uno ir a un psiquiatra y espero haberle salvado la vida. \n\n*No me vayan a linchar", "lang": "es", "id": "1171597371580592133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3330918647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597358372675584"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171597358372675584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "789984049368535042", "created_at": "2019-09-11T01:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597339909394433"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171597339909394433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2746711941", "created_at": "2019-09-11T01:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597337271111682"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171597337271111682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "81666869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597194010472448"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171597194010472448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "347494330", "created_at": "2019-09-11T01:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597142957395969"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171597142957395969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2834030002", "created_at": "2019-09-11T01:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597134828834816"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171597134828834816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171596964645036034"}], "author_id": "574921428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nivia_d", "id": "337772279"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597126142451714"], "text": "RT @nivia_d: Hoje uma crian\u00e7a de 13 se suicidou aqui na minha cidade, eu nem o conhecia, mas eu estou me sentindo estranha, eu estou mal! \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1171597126142451714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "1202324485", "created_at": "2019-09-11T01:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597123348877313"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171597123348877313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "806653832", "created_at": "2019-09-11T01:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597113748332544"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171597113748332544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "976595165489090565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597056814850049"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171597056814850049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "276285115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596981665505283"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171596981665505283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1058716520401002497", "created_at": "2019-09-11T01:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596976837799937"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171596976837799937"}, {"author_id": "337772279", "created_at": "2019-09-11T01:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596964645036034"], "text": "Hoje uma crian\u00e7a de 13 se suicidou aqui na minha cidade, eu nem o conhecia, mas eu estou me sentindo estranha, eu estou mal! \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1171596964645036034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/atsocVB48W", "expanded_url": "https://t.co/atsocVB48W", "display_url": "t.co/atsocVB48W"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeMarxista"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Peca2Capitales"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "AllendeMarxista"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "Peca2Capitales"}]}, "author_id": "332659482", "created_at": "2019-09-11T01:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596916850925568"], "text": "Gracias a Dios hubo 1 Fusil que nos devolvi\u00f3 la esperanza.  Bendita bala que condujo a ese Demonio #AllendeMarxista al Infierno y como suicida ofendiendo a Dios Creador como todos sus herederos abortistas, mentirosos, desgenerados, ladrones, flojos. Portadores de #Peca2Capitales https://t.co/atsocVB48W", "lang": "es", "id": "1171596916850925568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "author_id": "47374986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596897368379392"], "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "id": "1171596897368379392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "2918932263", "created_at": "2019-09-11T01:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596865596346368"], "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "id": "1171596865596346368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "292601453", "created_at": "2019-09-11T01:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596846734741504"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171596846734741504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "172749112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596825440215040"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171596825440215040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "author_id": "1061957340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596815633997826"], "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026", "lang": "es", "id": "1171596815633997826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "172749112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596800047927296"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171596800047927296"}, {"author_id": "1080505908143235072", "created_at": "2019-09-11T01:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596786017943552"], "text": "eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz\nsou fraca, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz \nmas se eu morrer, vou ser lembrada como a cara mais focada\ndepressiva alcoolizada, uma semente do pecado", "lang": "pt", "id": "1171596786017943552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1171289527467618304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596757190500358"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171596757190500358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1052303969442131968", "created_at": "2019-09-11T01:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596737070456833"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "id": "1171596737070456833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "87465714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596678815727616"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171596678815727616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1021177773996609536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596671022706689"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171596671022706689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1214817138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596602831790080"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171596602831790080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "2784978516", "created_at": "2019-09-11T01:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596587186810881"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171596587186810881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "2784978516", "created_at": "2019-09-11T01:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596563690295296"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171596563690295296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "2784978516", "created_at": "2019-09-11T01:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596555532419072"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "id": "1171596555532419072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291803120783362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "author_id": "888607387170557952", "created_at": "2019-09-11T01:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596530068967424"], "text": "RT @tnbhoenix: @PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1171596530068967424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551423873441792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6349, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SenadoraRose", "id": "3092482455"}]}, "author_id": "1121155778692440064", "created_at": "2019-09-11T01:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596495688216577"], "text": "RT @senadorarose: \ud83e\udde1Segundo a OMS, 1\u20e3 pessoa se suicida no mundo a cada  4\u20e30\u20e3 segundos. No \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil, mais de 13 mil mortes do tipo ocorrera\u2026", "lang": "pt", "id": "1171596495688216577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3294337623", "created_at": "2019-09-11T01:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596461605306370"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171596461605306370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Q3JerUhFxI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QHvVVBk7n/?igshid=1eevj30bo3ulk", "display_url": "instagram.com/p/B2QHvVVBk7n/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o-Rei"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "Zebra"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Cavalier"}]}, "author_id": "60908541", "created_at": "2019-09-11T01:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596430802345984"], "text": "Reboot de Esquadr\u00e3o Suicida na DC contrar\u00e1 com novos e velhos personagens, dentre eles teremos: Arlequina, Pistoleiro e Tubar\u00e3o-Rei, que se juntar\u00e3o ao Homem Zebra, Cavalier e uma nova personagem feminina cujo nome\u2026 https://t.co/Q3JerUhFxI", "lang": "pt", "id": "1171596430802345984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548818506043392"}], "author_id": "833580695712854017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "catpow3r", "id": "17986534"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596417569382403"], "in_reply_to_user_id": "17986534", "text": "@catpow3r Puede que sea contradictorio lo que dire, pero segun algunos casos probados, se descubrio que hacer campa\u00f1as de prevencion del suicidio, acaba por aumentarlo, pues porque se esta anunciando, y la persona con pensamientos suicida ve en esto una opcion para decidirse....", "lang": "es", "id": "1171596417569382403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "44555499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596413492453376"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171596413492453376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "596578664", "created_at": "2019-09-11T01:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596406165057537"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "id": "1171596406165057537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171596154431127552"}], "author_id": "3528863063", "created_at": "2019-09-11T01:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596369280344064"], "in_reply_to_user_id": "298614898", "text": "@alejoga1987 Melanc\u00f3lica, no suicida", "lang": "pt", "id": "1171596369280344064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588372982312961"}], "author_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "didi2002_2", "id": "244079229"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596354868715520"], "in_reply_to_user_id": "244079229", "text": "@didi2002_2 Sabias que cada 4 segundos se suicida algui\u00e9n en el mundo??", "lang": "es", "id": "1171596354868715520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "263418259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596351571996672"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171596351571996672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/l7OZJUxJDm", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "author_id": "97771605", "created_at": "2019-09-11T01:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596340469600258"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/l7OZJUxJDm", "lang": "es", "id": "1171596340469600258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171482903055753216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alvingongora", "id": "249298450"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 62, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "author_id": "712043271820873729", "created_at": "2019-09-11T01:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596332898889728"], "text": "RT @alvingongora: En el #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio en Colombia su Congreso discute si aprueba la suicida #fracturaci\u00f3nhidr\u00e1ulic\u2026", "lang": "es", "id": "1171596332898889728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "984582670431719424", "created_at": "2019-09-11T01:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596317275172864"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "id": "1171596317275172864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1239858974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596312984326144"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171596312984326144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171586995224793088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "RottenTomatoes", "id": "20108560"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "429931933", "created_at": "2019-09-11T01:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596284022743040"], "text": "RT @GN_extended: Esquadr\u00e3o Suicida esquenta o caf\u00e9 para a visita! #Joker est\u00e1 ladeirando no @RottenTomatoes e se encontra com 77% de aprova\u2026", "lang": "pt", "id": "1171596284022743040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "64894391", "created_at": "2019-09-11T01:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596256793288705"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171596256793288705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2730685517", "created_at": "2019-09-11T01:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596246370459652"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171596246370459652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578933017546753"}], "author_id": "4577048233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecid", "id": "145007852"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596242905788416"], "text": "RT @hecid: El pensamiento suicida NO depende ni se exacerba con la falta de recursos, o con un trabajo dif\u00edcil o mon\u00f3tono. Tampoco de qu\u00e9 t\u2026", "lang": "es", "id": "1171596242905788416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "900067919429873665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596168108945413"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171596168108945413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "405589067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596167815278597"], "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "id": "1171596167815278597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "3110840262", "created_at": "2019-09-11T01:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596093861355520"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171596093861355520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "100176695", "created_at": "2019-09-11T01:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596006200397836"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171596006200397836"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1252974842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595990194905088"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171595990194905088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1252974842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595971249283073"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171595971249283073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "345147335", "created_at": "2019-09-11T01:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595964492242944"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171595964492242944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Smith"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Halo"}]}, "author_id": "3112001506", "created_at": "2019-09-11T01:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595951699615744"], "text": "Escucharlo a Robert Smith cantar Halo me hace querer casarme y despu\u00e9s consumar con un pacto suicida.", "lang": "es", "id": "1171595951699615744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "910701345782591488", "created_at": "2019-09-11T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595926114316288"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171595926114316288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2922295155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595925514543104"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171595925514543104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "75947107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595925057417216"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171595925057417216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2922295155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595920116518912"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171595920116518912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "919380387603894272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595871806509062"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171595871806509062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "118738842", "created_at": "2019-09-11T01:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595861006196737"], "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida aqui pelo amor de Deus vcs n\u00e3o tem vergonh na cara n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1171595861006196737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "2824261662", "created_at": "2019-09-11T01:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595824926773248"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171595824926773248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ftRxjT2PwZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QJ7aJgGJh/?igshid=j0s9jzpxfi3z", "display_url": "instagram.com/p/B2QJ7aJgGJh/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 18, "end": 35, "tag": "maisamorporfavor"}, {"start": 36, "end": 46, "tag": "depressao"}]}, "author_id": "2838251099", "created_at": "2019-09-11T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595803414151168"], "text": "#setembroamarelo  #maisamorporfavor #depressao \n\n\"O suic\u00eddio \u00e9 a segunda causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos no mundo, atr\u00e1s apenas de acidentes de tr\u00e2nsito. E a cada 40 segundos uma pessoa se suicida, sendo\u2026 https://t.co/ftRxjT2PwZ", "lang": "pt", "id": "1171595803414151168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "744224795789754368", "created_at": "2019-09-11T01:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595796141301761"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171595796141301761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "2824261662", "created_at": "2019-09-11T01:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595783025713152"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171595783025713152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171595348936187904"}], "author_id": "1017158460486676482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lil_brickie", "id": "1242979064404676609"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595781838651392"], "in_reply_to_user_id": "3342444850", "text": "@lil_brickie A ideia era \" se o sonho de um suicida e se matar\" se eu prevenir o suicidio dele e ele se matar por isso eu seria um homicida", "lang": "pt", "id": "1171595781838651392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "2824261662", "created_at": "2019-09-11T01:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595765849964544"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "id": "1171595765849964544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/eDKgzdDAdP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LyLysdSouza/post/982194712?t=1568165161", "display_url": "curiouscat.me/LyLysdSouza/po\u2026"}]}, "author_id": "1052620969494351879", "created_at": "2019-09-11T01:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595721587535872"], "text": "n\u00e3o foi voce quem disse que a curiosidade matou o gato? kkkkk\nque tipo de dica voc\u00ea quer? \u2014 Matou o gato, no masculino. :P\nHmmmm inventa algo a\u00ed, se quer jogar v\u00e1rios nomes e no meio o seu p ver se tenho interesse ou s\u00f3 jogo de pe\u2026 https://t.co/eDKgzdDAdP", "lang": "pt", "id": "1171595721587535872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "248865965", "created_at": "2019-09-11T01:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595716684333056"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171595716684333056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1523857958", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595711777038337"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171595711777038337"}, {"author_id": "1533962491", "created_at": "2019-09-11T01:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595700087508997"], "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1171595700087508997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "925756842713796609", "created_at": "2019-09-11T01:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595667128500226"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171595667128500226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "751811046109765633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595602142081024"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171595602142081024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "auriuclares"}]}, "author_id": "1170880232649347073", "created_at": "2019-09-11T01:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595591169859586"], "in_reply_to_user_id": "1170883546988384257", "text": "@holdonmondays me prestas auriuclares o cometo la suicida ion", "lang": "es", "id": "1171595591169859586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "229258038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595586048593921"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171595586048593921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "923906342175297537", "created_at": "2019-09-11T01:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595557871280128"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171595557871280128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/avY3eYxZW0", "expanded_url": "https://twitter.com/INAFED_Mx/status/1171595534223601664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avY3eYxZW0", "media_key": "3_1171595525079977984"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/avY3eYxZW0", "expanded_url": "https://twitter.com/INAFED_Mx/status/1171595534223601664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avY3eYxZW0", "media_key": "3_1171595525486858240"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/avY3eYxZW0", "expanded_url": "https://twitter.com/INAFED_Mx/status/1171595534223601664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avY3eYxZW0", "media_key": "3_1171595526103392257"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "CodigoSuicidio", "id": "1113583866910875649"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "755207333240647680", "created_at": "2019-09-11T01:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595534223601664"], "text": "As\u00ed mismo, @CodigoSuicidio de la Alcald\u00eda @GobMilpaAlta,  present\u00f3 el Modelo de Atenci\u00f3n en Riesgo Suicida que est\u00e1n implementando en esa localidad para disminuir los indices de suicidio entre su poblaci\u00f3n. \n\n#D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/avY3eYxZW0", "lang": "es", "id": "1171595534223601664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "426361790", "created_at": "2019-09-11T01:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595520952938497"], "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "lang": "es", "id": "1171595520952938497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1089919550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595503999574017"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171595503999574017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171595292015235073"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "172167107", "created_at": "2019-09-11T01:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595451340136449"], "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "lang": "pt", "id": "1171595451340136449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "73911997", "created_at": "2019-09-11T01:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595405051813888"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171595405051813888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "author_id": "62355658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595351809282048"], "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "lang": "es", "id": "1171595351809282048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-11T01:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595292015235073"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "lang": "pt", "id": "1171595292015235073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171547359295262730"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FrUQNNzC4N", "expanded_url": "https://twitter.com/RAU1948/status/1171547359295262730", "display_url": "twitter.com/RAU1948/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "kamikases"}]}, "geo": {"place_id": "e0060cda70f5f341"}, "author_id": "793639196", "created_at": "2019-09-11T01:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595276752232449"], "text": "Van como kamikases japoneses, misi\u00f3n suicida. https://t.co/FrUQNNzC4N", "lang": "es", "id": "1171595276752232449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3983661077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595235836727297"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171595235836727297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1170140296539181058", "created_at": "2019-09-11T01:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595210025046018"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "id": "1171595210025046018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/H29pXn2TLW", "expanded_url": "https://ift.tt/2LOO1DA", "display_url": "ift.tt/2LOO1DA"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/P7A5hFTH4I", "expanded_url": "https://ift.tt/34y6LiZ", "display_url": "ift.tt/34y6LiZ"}]}, "author_id": "876206751170912256", "created_at": "2019-09-11T01:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595206099197952"], "text": "I've just posted a new blog: O comportamento suicida https://t.co/H29pXn2TLW https://t.co/P7A5hFTH4I", "lang": "en", "id": "1171595206099197952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/H29pXn2TLW", "expanded_url": "https://ift.tt/2LOO1DA", "display_url": "ift.tt/2LOO1DA"}]}, "author_id": "876206751170912256", "created_at": "2019-09-11T01:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595201963597824"], "text": "I've just posted a new blog: O comportamento suicida https://t.co/H29pXn2TLW", "lang": "en", "id": "1171595201963597824"}, {"author_id": "256531660", "created_at": "2019-09-11T01:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595195151990784"], "text": "igual vieron que te re cancelan si dec\u00eds que el que se suicida es por cobarde onda no en todos los casos pero ponele si yo me mato ahora obvio que lo hago por cobarde xq me da miedo la vida y no animo a vivirla", "lang": "es", "id": "1171595195151990784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2519703177", "created_at": "2019-09-11T01:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595156547674112"], "text": "Enzo pediu pra ver esquadr\u00e3o suicida \u00e9 estamos vendo \ud83d\ude02\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1171595156547674112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1170140296539181058", "created_at": "2019-09-11T01:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595079997427718"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "id": "1171595079997427718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3055459349", "created_at": "2019-09-11T01:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595077405302785"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171595077405302785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "320476054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595051341963265"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171595051341963265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1725062449", "created_at": "2019-09-11T01:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595034006867969"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171595034006867969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2319838261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595030148067329"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171595030148067329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171593257370968064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rmtakata", "id": "73596195"}]}, "author_id": "14525148", "created_at": "2019-09-11T01:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595027186950144"], "in_reply_to_user_id": "73596195", "text": "@rmtakata Esquadr\u00e3o Suicida, na verdade...", "lang": "pt", "id": "1171595027186950144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1170140296539181058", "created_at": "2019-09-11T01:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595023269412865"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171595023269412865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "author_id": "718207685049516032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595010011275265"], "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026", "lang": "es", "id": "1171595010011275265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "815002731261722624", "created_at": "2019-09-11T01:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594984551829504"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171594984551829504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "337483600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594973051047936"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171594973051047936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "2356846501", "created_at": "2019-09-11T01:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594951114842113"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1171594951114842113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "808892394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594949651062786"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171594949651062786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1170140296539181058", "created_at": "2019-09-11T01:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594931691032576"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "id": "1171594931691032576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "author_id": "75901211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594876372144128"], "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026", "lang": "es", "id": "1171594876372144128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "282423748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594870399614976"], "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "id": "1171594870399614976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1726908030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594811431952385"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171594811431952385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1076998891755712512", "created_at": "2019-09-11T01:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594811230629888"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "id": "1171594811230629888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "116333434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594769765740544"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171594769765740544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"], "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "lang": "es", "id": "1171594762484211712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171589842477703174"}], "author_id": "3342444850", "created_at": "2019-09-11T01:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594696923258882"], "in_reply_to_user_id": "1017158460486676482", "text": "@johnbir17393549 o sonho de um suicida n\u00e3o \u00e9 se matar, se matar \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda que enxerga depois de tanto sofrimento e tentativas frustradas, o sonho de um suicida \u00e9 parar de sofrer", "lang": "pt", "id": "1171594696923258882"}, {"author_id": "1072513914", "created_at": "2019-09-11T01:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594688874340353"], "text": "foi e disse \"s\u00f3 se vive uma vez\" e depois disso acabou com a pr\u00f3pria vida", "lang": "pt", "id": "1171594688874340353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "16176616", "created_at": "2019-09-11T01:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594666342531078"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171594666342531078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "919770805931823106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594665986088960"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "lang": "es", "id": "1171594665986088960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2934600238", "created_at": "2019-09-11T01:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594641470382081"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171594641470382081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "227801820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594588718583814"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171594588718583814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171594084257079296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Nene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "humbertojbruni", "id": "2974481315"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}]}, "author_id": "82868493", "created_at": "2019-09-11T01:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594572419518465"], "in_reply_to_user_id": "2974481315", "text": "@humbertojbruni @Canal_Palmeiras @AthleticoPR Caaaalma rs n\u00e3o zica hahahah mas t\u00e1 uma \u201cm\u00e3e\u201d essa zaga do Flu. To dizendo: parece pelada. Oswaldo t\u00e1 de sacanagem n\u00e9: 1 volante s\u00f3 com Ganso e Nene. Suicida total!", "lang": "pt", "id": "1171594572419518465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "65732749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594572088193029"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "id": "1171594572088193029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "227801820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594562470629376"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171594562470629376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1537327664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594521429389312"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171594521429389312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "329935321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594514894589952"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171594514894589952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "408567698", "created_at": "2019-09-11T01:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594495466573829"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171594495466573829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548429926401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XEB1220AM", "id": "312216709"}]}, "author_id": "128665859", "created_at": "2019-09-11T01:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594413652480001"], "text": "RT @XEB1220AM: La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte e\u2026", "lang": "es", "id": "1171594413652480001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "954066139864358912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594393993846784"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171594393993846784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393143805288448"}], "author_id": "1146818113549275143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "D\u00edaImportante"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594338628964352"], "text": "RT @CINUmexico: #D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda ca\u2026", "lang": "es", "id": "1171594338628964352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "342397991", "created_at": "2019-09-11T01:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594290583285760"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171594290583285760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2595075223", "created_at": "2019-09-11T01:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594284564406273"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171594284564406273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "950895476450234370", "created_at": "2019-09-11T01:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594281230000128"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171594281230000128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/bySBri1h6l", "expanded_url": "https://twitter.com/blacksheeip/status/1171436234926784520", "display_url": "twitter.com/blacksheeip/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3935, "type": "Place", "normalized_text": "gotham city"}]}, "author_id": "4153971441", "created_at": "2019-09-11T01:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594276586893313"], "text": "quem escolheu gotham city putz o suicida https://t.co/bySBri1h6l", "lang": "pt", "id": "1171594276586893313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "342397991", "created_at": "2019-09-11T01:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594252620578816"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171594252620578816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "342397991", "created_at": "2019-09-11T01:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594231439400960"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "id": "1171594231439400960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/o5atUj6Uby", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/p/22096", "display_url": "magnet.xataka.com/p/22096"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "author_id": "3223966961", "created_at": "2019-09-11T01:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594212657246208"], "text": "\u00bfMerece la pena terminar entre rejas por salir de la Uni\u00f3n Europea? Es la pregunta que Reino Unido debe responderse hoy. https://t.co/o5atUj6Uby", "lang": "es", "id": "1171594212657246208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "author_id": "840395017214664705", "created_at": "2019-09-11T01:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594195389300736"], "text": "eu vendo bruxa de blair do alan: \nMAS PUTA QUE ME PARIU O CACHORRO MANO CADE A DESGRA\u00c7A DO CACHORRO SE MATARAM ELE VO MATA QUEM MATOU &gt;:^(", "lang": "pt", "id": "1171594195389300736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "2296726770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594188397395969"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171594188397395969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "996191255267807232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594106700738560"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171594106700738560"}, {"author_id": "1141455945819721728", "created_at": "2019-09-11T01:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594098299551746"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "id": "1171594098299551746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "996191255267807232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594071460200448"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171594071460200448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/9SWAlkrYxs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QJJTpA6eP/?igshid=jhfkmoyqkt6p", "display_url": "instagram.com/p/B2QJJTpA6eP/\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Unad"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Ang\u00e9lica"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 57, "tag": "diamundialdelaprevenciondelsuicidio"}]}, "author_id": "295918659", "created_at": "2019-09-11T01:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594048391536641"], "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialdelaprevenciondelsuicidio se realiz\u00f3 en el auditorio de la Unad, la conferencia \u201cHablemos de riesgo de orientaci\u00f3n suicida\u201d, con la especialista en psicolog\u00eda cl\u00ednica Dra. Ang\u00e9lica\u2026 https://t.co/9SWAlkrYxs", "lang": "es", "id": "1171594048391536641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171552524580589569"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3qaziIwcdm", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1171552524580589569", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1130147802695294978", "created_at": "2019-09-11T01:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594026862223361"], "text": "P\u00f5e  ele para ganhar um sal\u00e1rio m\u00ednimo,  para  ver se suicida. Me poupe Sr promotor https://t.co/3qaziIwcdm", "lang": "pt", "id": "1171594026862223361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "1439962158", "created_at": "2019-09-11T01:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594023573884929"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171594023573884929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2374188374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593972344643584"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171593972344643584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2939174159", "created_at": "2019-09-11T01:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593949066272768"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171593949066272768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "2843124027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593933350232064"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "lang": "es", "id": "1171593933350232064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-09-11T01:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593925544558595"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "lang": "es", "id": "1171593925544558595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "author_id": "951753596609187840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593851880005637"], "text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "id": "1171593851880005637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1900455246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593790580285440"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171593790580285440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Vitorinha"}]}, "author_id": "1656538867", "created_at": "2019-09-11T01:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593741305634816"], "text": "caralho se juntar eu e Vitorinha pra gastar algu\u00e9m acho que a pessoa se suicida kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1171593741305634816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "author_id": "951753596609187840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593689921150976"], "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "id": "1171593689921150976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1142983503929151488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593678592401416"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171593678592401416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "author_id": "420349970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593652507938823"], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "lang": "es", "id": "1171593652507938823"}, {"author_id": "828313031973158916", "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"], "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "lang": "pt", "id": "1171593620983562242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "602334347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593589052383232"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171593589052383232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "431863029", "created_at": "2019-09-11T01:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593468856152064"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171593468856152064"}, {"author_id": "4925792783", "created_at": "2019-09-11T01:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593443577094145"], "text": "Se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3, \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou com essa bala de gengibre", "lang": "pt", "id": "1171593443577094145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "820757503365513222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593392565948418"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171593392565948418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Bl5FjmV8rd", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q2firq", "display_url": "bit.ly/2Q2firq"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Facebook"}]}, "author_id": "1136515102306373633", "created_at": "2019-09-11T01:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593353940602880"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | #Facebook no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida y moderaci\u00f3n de contenido violento y peligroso.\n\nhttps://t.co/Bl5FjmV8rd", "lang": "es", "id": "1171593353940602880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "4925696349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593348123111424"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171593348123111424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171589151696785409"}], "author_id": "844295092017991683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rigramagod", "id": "1402414183078105097"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593338153250818"], "in_reply_to_user_id": "3025601355", "text": "@rigramagod N\u00c3O FOI N\u00c3O, NA B\u00cdBLIA DIZ QUE DEUS MATOU DINOSSAUROS PARA DEIXAR OS HUMANOS COMER CARNE PARA N\u00c3O SE TORNAREM VEGETARIANOS", "lang": "pt", "id": "1171593338153250818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "285787256", "created_at": "2019-09-11T01:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593279684665344"], "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "id": "1171593279684665344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "614364053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593266690703372"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171593266690703372"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593200076754945"}], "author_id": "1098764092024807424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rechmilenaa", "id": "1097273117867720705"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593247027843072"], "text": "RT @rechmilenaa: E o menino q se matou c os amigo dele td fazendo campanha do setembro amarelo... gente depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi, procurem aj\u2026", "lang": "pt", "id": "1171593247027843072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "815270797010812932", "created_at": "2019-09-11T01:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593230942519296"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171593230942519296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "40704717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593224949063680"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171593224949063680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1018740354311389184", "created_at": "2019-09-11T01:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593200634617857"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "id": "1171593200634617857"}, {"author_id": "1097273117867720705", "created_at": "2019-09-11T01:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593200076754945"], "text": "E o menino q se matou c os amigo dele td fazendo campanha do setembro amarelo... gente depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi, procurem ajuda, e, principalmente, AJUDEM!!!", "lang": "pt", "id": "1171593200076754945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "author_id": "1259978400", "created_at": "2019-09-11T01:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593174323814400"], "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "id": "1171593174323814400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "4296536422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593136725987328"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171593136725987328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "87657004", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593135090216960"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171593135090216960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "author_id": "709039002310070272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593128467456001"], "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "lang": "es", "id": "1171593128467456001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "902700862606254080", "created_at": "2019-09-11T01:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593098792562688"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171593098792562688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1040235076884344833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593071542329349"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171593071542329349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590255390183425"}], "author_id": "2458710049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593019918888960"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Hagamos un prode a ver qui\u00e9n acierta a qu\u00e9 edad se suicida", "lang": "es", "id": "1171593019918888960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "104595764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593018618667008"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "id": "1171593018618667008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/cMeXsQRuzW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCsDCJ", "display_url": "dlvr.it/RCsDCJ"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/PxKY41a0Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/tunotimundo/status/1171592967968059392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxKY41a0Ac", "media_key": "3_1171592966487457792"}]}, "author_id": "2296186746", "created_at": "2019-09-11T01:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592967968059392"], "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/cMeXsQRuzW https://t.co/PxKY41a0Ac", "lang": "es", "id": "1171592967968059392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "1912992666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592925572161536"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "lang": "es", "id": "1171592925572161536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "147355612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592924955631616"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171592924955631616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "2243315616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592922787209216"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171592922787209216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171585883675484160"}], "author_id": "1052349723527573504", "created_at": "2019-09-11T01:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592901647851526"], "text": "RT @Sen_Alessandro: No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas\u2026", "lang": "pt", "id": "1171592901647851526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "3355625626", "created_at": "2019-09-11T01:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592862871576577"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171592862871576577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "62113328", "created_at": "2019-09-11T01:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592860044537856"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171592860044537856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "291340706", "created_at": "2019-09-11T01:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592853174308865"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171592853174308865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "943861831", "created_at": "2019-09-11T01:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592823944228866"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171592823944228866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/JgXsxWihMN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12141", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12141"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}]}, "author_id": "578529652", "created_at": "2019-09-11T01:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592817103097856"], "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u304c\u30c9\u30ad\u30e5\u30e1\u30f3\u30bf\u30ea\u30fc\u3067\u30ea\u30b9\u30af\u3092\u5192\u3057\u3066\u3067\u3082\u4f1d\u3048\u305f\u304b\u3063\u305f\u4e8b https://t.co/JgXsxWihMN", "lang": "ja", "id": "1171592817103097856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587529440714754"}], "author_id": "248774140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592791207624711"], "in_reply_to_user_id": "105352833", "text": "@thairkassam Puede una persona decir y sentir est\u00e1s frases, sin estar plenamente conciente de su tendencia suicida?", "lang": "es", "id": "1171592791207624711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571975803854849"}], "author_id": "1012531882465034240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mhermannnn", "id": "1393407516"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592782164746240"], "text": "RT @mhermannnn: \u201clonge\u201d de ser sentimento suicida mas voc\u00eas j\u00e1 pensaram tipo \u201cmeu que saco viver\u201d tipo kkkkkkkkkkkk sei l\u00e1 chega essa hora\u2026", "lang": "pt", "id": "1171592782164746240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "371241711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592766276755456"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171592766276755456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "168792051", "created_at": "2019-09-11T01:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592746265698309"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171592746265698309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "110581878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592694629638145"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171592694629638145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495296729108481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6831, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "228781614", "created_at": "2019-09-11T01:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592687981449217"], "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar u\u2026", "lang": "es", "id": "1171592687981449217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3064149653", "created_at": "2019-09-11T01:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592686761140225"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171592686761140225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "2261683254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592683518906373"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171592683518906373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "1016839487421407232", "created_at": "2019-09-11T01:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592681077841921"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171592681077841921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "828438686580822016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592652116176896"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171592652116176896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "3567651917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592643077378048"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171592643077378048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "1345239852", "created_at": "2019-09-11T01:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592598022230016"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "id": "1171592598022230016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jfncOJJOfs", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao-suicida-equipe-ganhara-nova-formacao-nos-quadrinhos.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/trix9mXUHD", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1171592553738702848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trix9mXUHD", "media_key": "3_1171592413552553984"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Equipe"}]}, "author_id": "835045170", "created_at": "2019-09-11T01:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592553738702848"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Equipe ganhar\u00e1 nova forma\u00e7\u00e3o inusitada nos quadrinhos!\n\n&gt;&gt; https://t.co/jfncOJJOfs https://t.co/trix9mXUHD", "lang": "pt", "id": "1171592553738702848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1002404255167340544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592550634983432"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171592550634983432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fFF0mT8vtC", "expanded_url": "https://twitter.com/almendra_gd/status/1171592466585346048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFF0mT8vtC", "media_key": "3_1171592438621847552"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 272, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "366433088", "created_at": "2019-09-11T01:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592466585346048"], "text": "Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo. Amemos vivir, agradezcamos por lo que tenemos, demostr\u00e9mosles a los nuestros lo importantes que son en nuestra vida. \u2665\ufe0f\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/fFF0mT8vtC", "lang": "es", "id": "1171592466585346048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171554700627365888"}], "author_id": "1168398643327459328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zoerobledo", "id": "36603391"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592458192457729"], "in_reply_to_user_id": "36603391", "text": "@zoerobledo @Tu_IMSS Es importante hacer un diagn\u00f3stico oportuno con cada paciente  y detectar factores de riesgo oportunos en pacientes con depresi\u00f3n. En mi caso particular a pesar de diagnosticar me depresi\u00f3n mayor no se me realiz\u00f3 un interrogatorio intencionado en cuesti\u00f3n a intento suicida.", "lang": "es", "id": "1171592458192457729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "53364790", "created_at": "2019-09-11T01:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592390211231745"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171592390211231745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Yonni"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}]}, "author_id": "430752487", "created_at": "2019-09-11T01:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592382535671809"], "text": "Com esse meio nao vamos a lugar NENHUM. \nYonni e Nem inoperantes.\nDigao no modo suicida.\nGilberto no modo sou-foda-so-que-nao\nTa foda....", "lang": "pt", "id": "1171592382535671809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/el7cuDIizT", "expanded_url": "https://twitter.com/WilliamsMorenoA/status/1171592381512052738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/el7cuDIizT", "media_key": "3_1171592340894572544"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/el7cuDIizT", "expanded_url": "https://twitter.com/WilliamsMorenoA/status/1171592381512052738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/el7cuDIizT", "media_key": "3_1171592353691385857"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/el7cuDIizT", "expanded_url": "https://twitter.com/WilliamsMorenoA/status/1171592381512052738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/el7cuDIizT", "media_key": "3_1171592365594857474"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/el7cuDIizT", "expanded_url": "https://twitter.com/WilliamsMorenoA/status/1171592381512052738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/el7cuDIizT", "media_key": "3_1171592373727649792"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 219, "tag": "SuicidePreventionDay"}, {"start": 220, "end": 238, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 239, "end": 268, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1723628154", "created_at": "2019-09-11T01:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592381512052738"], "text": "En la universidad me ense\u00f1aron en aplicar pr\u00e1cticas period\u00edsticas responsables en relaci\u00f3n con el comportamiento suicida. En el sector salud aprend\u00ed m\u00e1s gracias a una gu\u00eda de la @opsoms @OPSOMSPeru #SuicidePreventionDay #SuicidePrevention\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/el7cuDIizT", "lang": "es", "id": "1171592381512052738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "3258288397", "created_at": "2019-09-11T01:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592323781844992"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171592323781844992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "381482436", "created_at": "2019-09-11T01:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592310905344001"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171592310905344001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171356668392804353"}], "author_id": "1167616249456709639", "created_at": "2019-09-11T01:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592304194478081"], "in_reply_to_user_id": "1127011719744716801", "text": "@batwonderr__ ja vi esse mesmo hype quando saiu esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1171592304194478081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "3103360834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592281113223168"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171592281113223168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "901480236537323522", "created_at": "2019-09-11T01:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592267221676032"], "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "id": "1171592267221676032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "author_id": "901480236537323522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592242512965638"], "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1171592242512965638"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "59878488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592241929998337"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171592241929998337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "2418184922", "created_at": "2019-09-11T01:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592213232570369"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171592213232570369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "909206424684843008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592205548564480"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171592205548564480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "737616568767549441", "created_at": "2019-09-11T01:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592194098155521"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171592194098155521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528775571394561"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "10sep"}, {"start": 92, "end": 111, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "901480236537323522", "created_at": "2019-09-11T01:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592185604661249"], "text": "RT @elclosetlgbt: Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "lang": "es", "id": "1171592185604661249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171561292613771271"}], "author_id": "1000364461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edbxbebo", "id": "866150930"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592175743901701"], "text": "RT @edbxbebo: No le temo a la muerte si vivo como un suicida", "lang": "es", "id": "1171592175743901701"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "152049730", "created_at": "2019-09-11T01:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592172581347328"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171592172581347328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171592057007280128"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/k3DP4TZsr8", "expanded_url": "https://pifansubs.blogspot.com/2019/03/history3-trapped.html?m=1", "display_url": "pifansubs.blogspot.com/2019/03/histor\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/fB08QTphVs", "expanded_url": "https://twitter.com/Yumekaah1/status/1171592160061378560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fB08QTphVs", "media_key": "7_1171592117342416896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "HIStory3"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Meng Shao Fei"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Tang Yi"}]}, "author_id": "907298752821645312", "created_at": "2019-09-11T01:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592160061378560"], "in_reply_to_user_id": "907298752821645312", "text": "HIStory3:  Trapped \n\n   O policial Meng Shao Fei acaba se apaixonando pelo Tang Yi l\u00edder de uma gangue e o \u00fanico sobrevivente de um tiroteio que matou uma policial e o antigo l\u00edder de sua gangue.\n\n\ud83d\ude01\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\nhttps://t.co/k3DP4TZsr8\n+ https://t.co/fB08QTphVs", "lang": "pt", "id": "1171592160061378560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "author_id": "30875395", "created_at": "2019-09-11T01:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592088330391558"], "text": "\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino mas sim um suicida.\u201d (Mill\u00f4r Fernandes)", "lang": "pt", "id": "1171592088330391558"}, {"author_id": "140571957", "created_at": "2019-09-11T01:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592083917946882"], "text": "hist\u00f3ria de terror\na m\u00e3e de um aluno de 11 anos de um colega descobriu, pelo di\u00e1rio do menino, que ele estava bebendo todo o suco tang do redpill: idea\u00e7\u00e3o suicida, homofobia, misoginia etc", "lang": "pt", "id": "1171592083917946882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "27381359", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592035444375559"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171592035444375559"}, {"author_id": "44656403", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 271, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591939239677958"], "text": "Esta padre que les ofrezcan caf\u00e9 a las personas con pensamientos suicidas pero esta m\u00e1s padre que les ayuden a una apropiada canalizaci\u00f3n con los servicios de salud apropiados para su manejo. No todos est\u00e1n entrenados para contener una crisis suicida. #HablemosDeSuicidio", "lang": "es", "id": "1171591939239677958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "713046677087789056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591937494831105"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171591937494831105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "lang": "es", "id": "1171591936467189760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "52271039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591910328360960"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171591910328360960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1129924572046942208", "created_at": "2019-09-11T01:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591892183801858"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171591892183801858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1101473858165620736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591890975809537"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171591890975809537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "852266276739305474", "created_at": "2019-09-11T01:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591887532244994"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171591887532244994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "595893472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591866191634437"], "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "id": "1171591866191634437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "951139762710241285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591864966926349"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171591864966926349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1140394014841008128", "created_at": "2019-09-11T01:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591848986431488"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "lang": "es", "id": "1171591848986431488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "782164741288562688", "created_at": "2019-09-11T01:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591827637624833"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171591827637624833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589926674141185"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/k2io4p3zve", "expanded_url": "https://bit.ly/2kt3u2u", "display_url": "bit.ly/2kt3u2u"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noti90Minutos", "id": "310385299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Cali"}]}, "author_id": "1489293456", "created_at": "2019-09-11T01:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591761757708288"], "text": "RT @Noti90Minutos: #Cali Los adolescentes son el foco principal en esta problem\u00e1tica. https://t.co/k2io4p3zve", "lang": "es", "id": "1171591761757708288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "1608886388", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591694908870661"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171591694908870661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "167877199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591676814602242"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171591676814602242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CXmBVP69pF", "expanded_url": "https://t.co/CXmBVP69pF", "display_url": "t.co/CXmBVP69pF"}]}, "author_id": "1057766683518124035", "created_at": "2019-09-11T01:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591640634540032"], "text": "o menino postou isso ontem e hoje se matou.. to mt chocada https://t.co/CXmBVP69pF", "lang": "pt", "id": "1171591640634540032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171586798037995521"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rpK9JPeY3M", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1090102017505353728", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "author_id": "898337816031244288", "created_at": "2019-09-11T01:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591636993925120"], "text": "RT @Luu0471: no puedo creer que haya ido adelante de todo EN UNA PUNTA, definitivamente la suicida del grupo https://t.co/rpK9JPeY3M", "lang": "es", "id": "1171591636993925120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "author_id": "724622706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591579922042886"], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "lang": "es", "id": "1171591579922042886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1040625844639686658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591574792417281"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171591574792417281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "3381040029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591547294494720"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "lang": "es", "id": "1171591547294494720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1040625844639686658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591537119174657"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171591537119174657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "61559633", "created_at": "2019-09-11T01:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591521528946693"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171591521528946693"}, {"author_id": "430119055", "created_at": "2019-09-11T01:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591514591567874"], "text": "se meu pai n me matou esse mes na fatura do mes q vem ele me mata", "lang": "pt", "id": "1171591514591567874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1098793107838054401", "created_at": "2019-09-11T01:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591493200384000"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171591493200384000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171585883675484160"}], "author_id": "120779648", "created_at": "2019-09-11T01:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591392222744576"], "text": "RT @Sen_Alessandro: No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas\u2026", "lang": "pt", "id": "1171591392222744576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171189161379926018"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Cca9Ww054Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Lince981/status/1171591382072471553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cca9Ww054Y", "media_key": "3_1171591248609722368"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Hell to Pay"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Sam Liu"}]}, "author_id": "2542724162", "created_at": "2019-09-11T01:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591382072471553"], "in_reply_to_user_id": "2542724162", "text": "53) Suicide Squad: Hell to Pay / Escuadr\u00f3n Suicida: Deuda infernal\n\nDirigida por: Sam Liu\n\nA\u00f1o: 2018 https://t.co/Cca9Ww054Y", "lang": "es", "id": "1171591382072471553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "288002651", "created_at": "2019-09-11T01:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591370093617153"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171591370093617153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "38762370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591317048180736"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171591317048180736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "70780462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591294189285376"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171591294189285376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171407255075479553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "US"}]}, "author_id": "1130939011621642242", "created_at": "2019-09-11T01:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591232667209728"], "in_reply_to_user_id": "1070427257796288513", "text": "@lad_birds @PerdigueroSIPEp Aqu\u00ed en US en el m\u00e9dico de cabecera, vayas por lo que vayas, aunque seas menor, te hacen preguntas de control para ver t\u00fa \u201ctendencia\u201d suicida. Algo as\u00ed se pod\u00eda plantear ah\u00ed....", "lang": "es", "id": "1171591232667209728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "419025611", "created_at": "2019-09-11T01:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591173309267968"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171591173309267968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "922760423807569922", "created_at": "2019-09-11T01:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591126408712192"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171591126408712192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zbmZ3OIh5r", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/sui\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DzEiUnMTGL", "expanded_url": "https://twitter.com/aguilucholere/status/1171591070334930944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzEiUnMTGL", "media_key": "3_1171591068187418624"}]}, "author_id": "292546933", "created_at": "2019-09-11T01:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591070334930944"], "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/zbmZ3OIh5r https://t.co/DzEiUnMTGL", "lang": "es", "id": "1171591070334930944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2337675734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591052828037121"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171591052828037121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "author_id": "3670756936", "created_at": "2019-09-11T01:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591045815111680"], "in_reply_to_user_id": "3985463174", "text": "@EzeChilo Coger un tiro \nTipo de Mili: la suicida", "lang": "es", "id": "1171591045815111680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "99736106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591041306288128"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171591041306288128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "130260869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591033978638336"], "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "id": "1171591033978638336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "366961172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591008158720000"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "id": "1171591008158720000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "99736106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590989636653056"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171590989636653056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "3932266883", "created_at": "2019-09-11T01:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590980677578752"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590980677578752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Duda"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Kitty"}]}, "author_id": "2437308990", "created_at": "2019-09-11T01:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590956262539265"], "text": "Achei uma gata na rua, ela se apegou a mim e n\u00e3o queria mais me deixar ir embora. Trouxe ela pra casa, por\u00e9m o Pingo quase matou a coitadinha. Comecei a divulgar foto dela pra algu\u00e9m adotar\nDuda, amor da minha vida todinha, achou algu\u00e9m e consegui dar a Kitty hj ainda", "lang": "pt", "id": "1171590956262539265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1116345943652282373", "created_at": "2019-09-11T01:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590939992887299"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171590939992887299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "99736106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590928395624449"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171590928395624449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547805527224321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "Yumary Guerra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JenBarretoLeyva", "id": "37854453"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "destino_amore", "id": "1002411391108739072"}]}, "author_id": "875417305", "created_at": "2019-09-11T01:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590922238345217"], "text": "RT @JenBarretoLeyva: Agradezco y TANTO a especialistas como la Psic. Yumary Guerra @destino_amore que educa tanto en el tema que hoy se vis\u2026", "lang": "es", "id": "1171590922238345217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1010412644879265792", "created_at": "2019-09-11T01:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590846984142848"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590846984142848"}, {"author_id": "1156286872798343168", "created_at": "2019-09-11T01:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590838251638785"], "text": "O suicida \u00f1 \u00e9 covarde, apenas \u00f1 encontrou outro modo de matar uma dor q o matava todos os dias.", "lang": "pt", "id": "1171590838251638785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "444129499", "created_at": "2019-09-11T01:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590829636501506"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590829636501506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "henrique"}]}, "author_id": "2606223699", "created_at": "2019-09-11T01:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590821289897984"], "text": "comprei it e a d\u00e9borah viu que se comprasse, ganharia um par de ingresso... j\u00e1 imaginei o que? beijos no cinema... \n\npor\u00e9m o estoque matou henrique\n\ntinha acabado os ingressos", "lang": "pt", "id": "1171590821289897984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "303488502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590782123466754"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171590782123466754"}], "includes": {"users": [{"location": "Europe \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 562, "tweet_count": 79998, "listed_count": 10}, "id": "287555285", "verified": false, "username": "LuisGrt", "name": "Luis Germ\u00e1n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2618, "tweet_count": 24418, "listed_count": 10}, "id": "95460650", "verified": false, "username": "psqivonne", "name": "Dra.IvBrown\ud83c\udf97"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "id": "240306295", "verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 261, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "id": "886041146669117440", "verified": false, "username": "samuelpinedofer", "name": "Samuel"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 273, "tweet_count": 87792, "listed_count": 26}, "id": "880812908011077632", "verified": false, "username": "radiocanon760AM", "name": "RadioCa\u00f1\u00f3n760AM"}, {"location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 230, "tweet_count": 47415, "listed_count": 59}, "id": "1517054443", "verified": false, "username": "abcradiopuebla1", "name": "ABC Radio Puebla"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 179, "tweet_count": 12164, "listed_count": 0}, "id": "944743093865271296", "verified": false, "username": "beaxsc", "name": "beatriz \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 350, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}, "id": "1058420866592186368", "verified": false, "username": "Pedro__81", "name": "Pedrinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 127, "tweet_count": 7845, "listed_count": 0}, "id": "1153350334087073792", "verified": false, "username": "welfarehenry", "name": "Henry Welfare"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 978, "tweet_count": 33361, "listed_count": 2}, "id": "1079366001337208832", "verified": false, "username": "worldwentaway", "name": "Pablo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "id": "389287861", "verified": false, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 811, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "id": "4830654826", "verified": false, "username": "RafaGomezzz", "name": "Rafael Andres Gomez Duran"}, {"location": "Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 2498, "tweet_count": 246612, "listed_count": 4}, "id": "798926991500177408", "verified": false, "username": "noir_rex", "name": "Rex Noir deLitio"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2081, "tweet_count": 18027, "listed_count": 1}, "id": "97771605", "verified": false, "username": "GerardoEsparza0", "name": "GE"}, {"location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 647, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "id": "3093804227", "verified": false, "username": "AllvesPatty", "name": "Patr\u00edcia Alves"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 681, "tweet_count": 1714, "listed_count": 1}, "id": "42724583", "verified": false, "username": "SSDhona", "name": "Dhonatan Campagnaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 3979, "tweet_count": 16646, "listed_count": 3}, "id": "2241845470", "verified": false, "username": "bcf1987", "name": "Pet BCF"}, {"location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 802442, "following_count": 860, "tweet_count": 11970, "listed_count": 1181}, "id": "82271629", "verified": true, "username": "carlosjordy", "name": "Carlos Jordy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 368, "tweet_count": 17671, "listed_count": 0}, "id": "1002707699996463104", "verified": false, "username": "LuzZirion", "name": "Luz Elena In\u00e9s Bueno Ziri\u00f3n"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 45, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "id": "746756430833848321", "verified": false, "username": "fhereduardo", "name": "Fernando Eduardo"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 597, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}, "id": "293856043", "verified": false, "username": "_brunobom", "name": "Bruno"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1973, "tweet_count": 3636, "listed_count": 20}, "id": "37493089", "verified": false, "username": "dreribeiro", "name": "Andr\u00e9 Ribeiro"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 1007, "tweet_count": 164948, "listed_count": 7}, "id": "1964237750", "verified": false, "username": "nurilakd", "name": "Diabla\ud83d\ude08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}, "id": "234846839", "verified": false, "username": "armandoc68", "name": "Armando"}, {"location": "betim", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 474, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}, "id": "756698716761944064", "verified": false, "username": "izabelahadad_", "name": "izabela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 74, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "id": "828313031973158916", "verified": false, "username": "p_asouz", "name": "p.souza"}, {"location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 477, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "id": "837833672418025472", "verified": false, "username": "corazz10", "name": "Corazza10"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "id": "872915593891946496", "verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 329, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "id": "69610116", "verified": false, "username": "magrelomatheus", "name": "matheus alves"}, {"location": "sm/vix", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 881, "tweet_count": 34726, "listed_count": 0}, "id": "864625276973613060", "verified": false, "username": "diogolucca7", "name": "dioguin"}, {"location": "Iztacalco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1152, "tweet_count": 91890, "listed_count": 10}, "id": "2392056889", "verified": false, "username": "Alberto51398923", "name": "Compatriota \u2663\ufe0f"}, {"location": "Mexico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}, "id": "93476700", "verified": true, "username": "aritelch", "name": "Ari Telch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 144, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2}, "id": "1126863402", "verified": false, "username": "SilvanaSilvapal", "name": "Silvana Palazuelos"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "id": "14689728", "verified": true, "username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 590, "tweet_count": 16107, "listed_count": 0}, "id": "2154787293", "verified": false, "username": "saturnormz", "name": "(30minuteTrain) Enmascarado de pl\u00e1stico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "id": "775183902", "verified": false, "username": "erregina", "name": "Brujina"}, {"location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 149, "tweet_count": 10334, "listed_count": 1}, "id": "2612934768", "verified": false, "username": "mensagemdaclara", "name": "Ana Clara\ud83d\udc9c\u270a"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 7246, "tweet_count": 46582, "listed_count": 16}, "id": "116008768", "verified": false, "username": "PiedraDelRayo", "name": "#LibertadAlosPresosPoliticosDeLaRevuelta"}, {"location": "Punta Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1835174, "following_count": 7712, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1968}, "id": "73981088", "verified": true, "username": "gabrielboric", "name": "Gabriel Boric Font"}, {"location": "She/They | Bisexual\u2764\ufe0f(Esp-Eng)", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1545, "tweet_count": 25314, "listed_count": 2}, "id": "3005164263", "verified": false, "username": "loverofhighluke", "name": "V#1 Older Stan| Missing Corpse//kinda ia"}, {"location": "bsj", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 617, "tweet_count": 13527, "listed_count": 0}, "id": "981579550802014209", "verified": false, "username": "louurrdess__", "name": "Lour\ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 421, "tweet_count": 26925, "listed_count": 1}, "id": "940259843419574272", "verified": false, "username": "uruttiiiii", "name": "sol"}, {"location": "Tail\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 351, "tweet_count": 73286, "listed_count": 6}, "id": "2289019225", "verified": false, "username": "leglomerty77", "name": "lettyGomz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 147, "tweet_count": 49567, "listed_count": 1}, "id": "1715494394", "verified": false, "username": "AlicePriscilaa", "name": "Alice Menezes"}, {"location": "Dresde, Sajonia", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 3298, "tweet_count": 47293, "listed_count": 6}, "id": "79022069", "verified": false, "username": "DGuerra_99", "name": "Diego Guerra \ud83c\udf83"}, {"location": "Maracay, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "id": "142152819", "verified": false, "username": "MujerMaryvilla", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 226, "tweet_count": 366520, "listed_count": 80}, "id": "1414047918", "verified": false, "username": "luluonti", "name": "luluonti"}, {"location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 2616, "tweet_count": 37295, "listed_count": 0}, "id": "962500367161483265", "verified": false, "username": "lc_Monteiro08", "name": "Lucas Monteiro"}, {"location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "1107301165241384961", "verified": false, "username": "annachriis_", "name": "Um Principe"}, {"location": "SP Z/O", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 353, "tweet_count": 103653, "listed_count": 4}, "id": "467926909", "verified": false, "username": "porragodo", "name": "Godoh !"}, {"location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 345, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}, "id": "1074764541664350208", "verified": false, "username": "mariadobifao", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 830, "tweet_count": 83049, "listed_count": 21}, "id": "751407654", "verified": false, "username": "lec_amorim", "name": "Luiz Eduardo"}, {"location": "- Resili\u00eancia \ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 385, "tweet_count": 20303, "listed_count": 0}, "id": "841750141581295621", "verified": false, "username": "ViuvaaNeegraa", "name": "- era Ana Paula agr \u00e9 Natasha"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 181, "tweet_count": 12611, "listed_count": 0}, "id": "855259799554076674", "verified": false, "username": "itsmajonesa", "name": "majo\ud83c\udf88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639", "verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 517, "tweet_count": 1995, "listed_count": 2}, "id": "27781640", "verified": false, "username": "Jos3antonio", "name": "Jose Antonio Nieves"}, {"location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 1167, "tweet_count": 13937, "listed_count": 9}, "id": "241470581", "verified": false, "username": "RaphaelFutebol", "name": "Raphael Silva"}, {"location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 187, "tweet_count": 12900, "listed_count": 0}, "id": "1027758253067980800", "verified": false, "username": "gorecookies", "name": "\u22c6 \u02da\uff61\u22c6\u02da mica \u02da\u22c6\uff61\u02da \u22c6"}, {"location": "Somewhere over the Rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1359, "tweet_count": 167543, "listed_count": 12}, "id": "304063265", "verified": false, "username": "wtfcaptainhook", "name": "Leticia | \ud83d\udd2e"}, {"location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 938, "tweet_count": 66265, "listed_count": 4}, "id": "720411515644461056", "verified": false, "username": "CovenOfJaguar", "name": "K\u00cbY"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 644, "tweet_count": 29805, "listed_count": 4}, "id": "2649249908", "verified": false, "username": "__chicalunar_", "name": "harta tv"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "id": "175619477", "verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 617, "tweet_count": 200478, "listed_count": 3}, "id": "120630134", "verified": false, "username": "BrynaCordeirin", "name": "Sabryna Cordeiro \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 99936, "following_count": 117, "tweet_count": 230107, "listed_count": 302}, "id": "39628323", "verified": true, "username": "el19digital", "name": "El 19 Digital"}, {"location": "Cedeira, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 177, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "id": "913521816546742274", "verified": false, "username": "_adriancasal", "name": "Casal"}, {"location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "id": "110055082", "verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 383, "tweet_count": 19489, "listed_count": 2}, "id": "1045941662810353665", "verified": false, "username": "bvschxtti", "name": "yana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "id": "160731872", "verified": false, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 267, "tweet_count": 74703, "listed_count": 13}, "id": "1619402408", "verified": false, "username": "anmalgm", "name": "A\ufe0fnma \ud83c\udf1f"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 313, "tweet_count": 32042, "listed_count": 0}, "id": "3002754323", "verified": false, "username": "Joaoandrelm", "name": "Jo\u00e3o Andr\u00e9 \u2720"}, {"location": "Macapa, toda noite falta \u00e1gua", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 813, "tweet_count": 57039, "listed_count": 3}, "id": "374096017", "verified": false, "username": "Loro_Maciel", "name": "Maciel \ud83d\udc71"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 314, "tweet_count": 23827, "listed_count": 3}, "id": "860952028276772864", "verified": false, "username": "b2_fonseca", "name": "Brenin"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 347, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}, "id": "3026569786", "verified": false, "username": "A_Olivieri7", "name": "Alberto"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 47, "tweet_count": 52743, "listed_count": 4}, "id": "774695495000264708", "verified": false, "username": "Maicol__sci", "name": "Maicol \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 211, "tweet_count": 29480, "listed_count": 4}, "id": "444129499", "verified": false, "username": "constanzaelkin", "name": "Emotional Machine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 518, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "id": "918998183203823616", "verified": false, "username": "dan_lynx", "name": "D\u1d00\u0274\u2077 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "id": "236602067", "verified": false, "username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla"}, {"location": "ella/elle", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 523, "tweet_count": 77429, "listed_count": 4}, "id": "957769597024899075", "verified": false, "username": "aaniclara", "name": "anibanani \ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 783, "tweet_count": 22466, "listed_count": 4}, "id": "293852337", "verified": false, "username": "vs_luifer", "name": "Luis Fdo. Veas Stock"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 240685, "following_count": 1126, "tweet_count": 9425, "listed_count": 305}, "id": "1618289516", "verified": true, "username": "ignaciobriones_", "name": "Ignacio Briones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 4198, "tweet_count": 482912, "listed_count": 17}, "id": "2771104492", "verified": false, "username": "gladysgulino", "name": "Gladys Gulino"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}, "id": "28191953", "verified": true, "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 599, "tweet_count": 17989, "listed_count": 1}, "id": "3243890854", "verified": false, "username": "KarinaNievass", "name": "Karina."}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 669, "tweet_count": 136215, "listed_count": 6}, "id": "120835333", "verified": false, "username": "matheusvitor_", "name": "Matheus \ud83e\udee0"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 349, "tweet_count": 76661, "listed_count": 2}, "id": "482592118", "verified": false, "username": "MaleeOsorno", "name": "Cotton candy \u2728"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246828, "listed_count": 407}, "id": "1301271666", "verified": false, "username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 881, "tweet_count": 64539, "listed_count": 3}, "id": "4546860328", "verified": false, "username": "eoteus", "name": "3,14erre"}, {"location": "Havana", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 741, "tweet_count": 30638, "listed_count": 0}, "id": "18162554", "verified": false, "username": "gogaramos", "name": "Goga \ud83d\udc19\ud83d\udea9#EdegarPrettoGovernador"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 275, "tweet_count": 6425, "listed_count": 5}, "id": "1140362982423236609", "verified": false, "username": "alehontas", "name": "coco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 37, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "id": "1125940447510257664", "verified": false, "username": "ccamilar_", "name": "Ca."}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "id": "1101368186", "verified": true, "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina"}, {"location": "Covidero Mayor", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 336, "tweet_count": 36131, "listed_count": 6}, "id": "20785355", "verified": false, "username": "melameccanica", "name": "mishi mis\u00e1ntropo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 277, "tweet_count": 31366, "listed_count": 7}, "id": "139259282", "verified": false, "username": "annnaduarte", "name": "AnnnaDuarte"}, {"location": "de_aztec", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 774, "tweet_count": 17028, "listed_count": 1}, "id": "965460288899309568", "verified": false, "username": "bisforbalaclava", "name": "\ud83c\udf83santo\ud83c\udf83"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3754, "tweet_count": 28045, "listed_count": 0}, "id": "3330292541", "verified": false, "username": "Henriqevarist", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 H e n r i q u e \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\u270a\ud83c\udfff"}, {"location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1858, "tweet_count": 101560, "listed_count": 2}, "id": "160621746", "verified": false, "username": "chiriro_", "name": "Rigus"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 495, "tweet_count": 23832, "listed_count": 13}, "id": "162152086", "verified": false, "username": "DianitaRz", "name": "Diana Margarita"}, {"location": "De Pereira en Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "id": "144539373", "verified": false, "username": "Floresdelaurel", "name": "Laura Isabel"}, {"location": "ARGENTINA\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 754, "tweet_count": 11267, "listed_count": 2}, "id": "1101350420390252544", "verified": false, "username": "Melany_AshGirl", "name": "Melany~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 343, "tweet_count": 90495, "listed_count": 1}, "id": "545657274", "verified": false, "username": "olucas_vinicius", "name": "Larger & Threatening"}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1464, "tweet_count": 71563, "listed_count": 9}, "id": "1087251685", "verified": false, "username": "ASnulitel", "name": "andrea snulitel"}, {"location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 943, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "id": "789522499625218048", "verified": false, "username": "Martinc11243", "name": "Martin"}, {"location": "dharma ville ", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2450, "tweet_count": 351179, "listed_count": 26}, "id": "242098375", "verified": false, "username": "Fuckingleben", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'"}, {"location": "Slytherin Dungeon", "public_metrics": {"followers_count": 13773, "following_count": 11118, "tweet_count": 190493, "listed_count": 45}, "id": "604165701", "verified": false, "username": "spookylecter", "name": "luana"}, {"location": "Camaqu\u00e3, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 15, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "id": "761731228173275136", "verified": false, "username": "turbanleh", "name": "Angel"}, {"location": "Castelo Branco, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 178, "tweet_count": 20744, "listed_count": 7}, "id": "4699207778", "verified": false, "username": "RubenFelix18", "name": "R\u00faben F\u00e9lix \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72503, "following_count": 412, "tweet_count": 26271, "listed_count": 106}, "id": "1523773080", "verified": true, "username": "NoutraCoisa", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3f\ud835\ude44\ud835\ude48 // Guilherme Duarte"}, {"location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 729, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "id": "244592225", "verified": false, "username": "Manel_TG", "name": "Mane \ud83d\udc12"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 521, "tweet_count": 220875, "listed_count": 29}, "id": "38099670", "verified": false, "username": "fantastishit", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94."}, {"location": "The cupboard under the stairs", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1571, "tweet_count": 57548, "listed_count": 24}, "id": "18574387", "verified": false, "username": "wilo_estepario", "name": "Wilo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "id": "85159273", "verified": false, "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 413, "tweet_count": 41400, "listed_count": 30}, "id": "77381338", "verified": false, "username": "Sol_Jrez", "name": "Sol \u25e1\u0308"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 74, "tweet_count": 16774, "listed_count": 5}, "id": "89512563", "verified": false, "username": "contras73", "name": "Rikki Rikkonen"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 12486, "following_count": 405, "tweet_count": 355288, "listed_count": 243}, "id": "8727232", "verified": false, "username": "AliasCane", "name": "Miguel Cane"}, {"location": " El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 899, "tweet_count": 23151, "listed_count": 0}, "id": "811550266810138625", "verified": false, "username": "Claudia87193582", "name": "Mirocoli"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "id": "1259843052", "verified": true, "username": "opsomsels", "name": "OPS/OMS El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 531, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "id": "1102552923316334592", "verified": false, "username": "emilyabigail091", "name": "abi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf08\u26a7"}, {"location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "id": "141627379", "verified": false, "username": "JanDeLaRosa", "name": "J\u039b\u041f"}, {"location": "Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 591, "tweet_count": 41965, "listed_count": 2}, "id": "343716410", "verified": false, "username": "Franacostaryan", "name": "Ryan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 416, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}, "id": "976189121680068609", "verified": false, "username": "cremadesstrella", "name": "C\u00aa\ud83c\udf38"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 470, "tweet_count": 70119, "listed_count": 26}, "id": "126405654", "verified": false, "username": "LauraaPlasencia", "name": "Laura angelica."}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 95, "tweet_count": 120601, "listed_count": 6}, "id": "189246676", "verified": false, "username": "C_Castellucci", "name": "Carlos Escobar"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 137, "tweet_count": 59821, "listed_count": 0}, "id": "1106201120689537024", "verified": false, "username": "TherHora", "name": "626"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 2056, "tweet_count": 5469, "listed_count": 3}, "id": "2275203588", "verified": false, "username": "MontRaven", "name": "Montserrat"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 316, "tweet_count": 7065, "listed_count": 0}, "id": "90197797", "verified": false, "username": "cup_of_bea", "name": "Tacita de Bea"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29225, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450649, "listed_count": 404}, "id": "75732594", "verified": false, "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 680, "tweet_count": 24430, "listed_count": 0}, "id": "528629670", "verified": false, "username": "b_val20", "name": "v"}, {"location": "Martin Coronado, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 489, "tweet_count": 24102, "listed_count": 4}, "id": "139498728", "verified": false, "username": "Agusmndt24", "name": "harto"}, {"location": "-", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 82, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "id": "1052303969442131968", "verified": false, "username": "SmolKatowo", "name": "Cries- \u273f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1976, "tweet_count": 46178, "listed_count": 13}, "id": "1932196830", "verified": false, "username": "Mariox1030", "name": "Mariox"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2272, "tweet_count": 21361, "listed_count": 16}, "id": "305187564", "verified": false, "username": "_AirelavaleriA", "name": "AirelavaleriA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 177, "tweet_count": 861, "listed_count": 9}, "id": "978336083388837888", "verified": false, "username": "REPS_Chile", "name": "Red de Equipos para la Prevenci\u00f3n Del Suicidio"}, {"location": "bba", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 605, "tweet_count": 18619, "listed_count": 0}, "id": "938512701524992002", "verified": false, "username": "pedroluca0", "name": "pedrinnsfc"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 82, "tweet_count": 456, "listed_count": 1}, "id": "42674672", "verified": false, "username": "AlexYaDog", "name": "Alex"}, {"location": "CEC - LFC", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 174, "tweet_count": 152021, "listed_count": 0}, "id": "190771330", "verified": false, "username": "Italocec", "name": "\u00cdtalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 705, "tweet_count": 64524, "listed_count": 6}, "id": "842832962492272641", "verified": false, "username": "TheEternalOak", "name": "Teo, el dibujador."}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 178, "tweet_count": 47406, "listed_count": 0}, "id": "4410594629", "verified": false, "username": "Jade26cutieCo", "name": "virgin nymphomaniac"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 189, "tweet_count": 37653, "listed_count": 0}, "id": "423771627", "verified": false, "username": "itscarinio", "name": "Carolina del Sur \u26f0"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais - PR", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 646, "tweet_count": 4755, "listed_count": 2}, "id": "55412851", "verified": false, "username": "__everton", "name": "Everteen"}, {"location": "Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 282, "tweet_count": 46827, "listed_count": 0}, "id": "917609276", "verified": false, "username": "xmilexx", "name": "milena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1110, "tweet_count": 108302, "listed_count": 1}, "id": "189356770", "verified": false, "username": "inyguzman", "name": "Guzm\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 54, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "id": "1045722054278942720", "verified": false, "username": "Rami17368486", "name": "Rami"}, {"location": "ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1375, "tweet_count": 7159, "listed_count": 1}, "id": "223596985", "verified": false, "username": "gleek1914", "name": "DP a guy."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1796, "tweet_count": 113939, "listed_count": 6}, "id": "779449831", "verified": false, "username": "M_Lau_ra", "name": "M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 245, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "id": "1475532728", "verified": false, "username": "nc_charp", "name": "Carolina Charpentier"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1171229333257621508", "verified": false, "username": "Historiasdemis2", "name": "ficciones de misterio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46167, "following_count": 5029, "tweet_count": 32817, "listed_count": 481}, "id": "385692394", "verified": false, "username": "univ_ciencia", "name": "El Universal Ciencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 375, "tweet_count": 11569, "listed_count": 0}, "id": "249255659", "verified": false, "username": "iamangix", "name": "an6"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "id": "450310216", "verified": false, "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento"}, {"location": "Corrientes Por\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2616, "tweet_count": 47352, "listed_count": 10}, "id": "2147531973", "verified": false, "username": "_keymii", "name": "C A M I L A \ud83c\udf3c\ud83d\udd59"}, {"location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "id": "956024810588524556", "verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 35, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1171537170814984193", "verified": false, "username": "litojara1", "name": "@litojara"}, {"location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 122271, "following_count": 842, "tweet_count": 371772, "listed_count": 0}, "id": "60291914", "verified": false, "username": "S_Schwartzmann", "name": "SalvadorSchwartzmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48713, "following_count": 686, "tweet_count": 117775, "listed_count": 119}, "id": "3901598253", "verified": false, "username": "Anfieldbr", "name": "Anfield Brasil"}, {"location": "Coyhaique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 976, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "id": "374563018", "verified": false, "username": "afuevilla", "name": "Andrea Fuentes Villalobos."}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "id": "423047776", "verified": false, "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 296, "tweet_count": 40023, "listed_count": 13}, "id": "113852593", "verified": false, "username": "Perikitopinpin", "name": "Theodore Robert"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 841, "tweet_count": 11105, "listed_count": 5}, "id": "24535037", "verified": false, "username": "andryw", "name": "andryw"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 195, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "id": "1375965217", "verified": false, "username": "mitipeca", "name": "Mirian Tibisay"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185037, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 348, "tweet_count": 9820, "listed_count": 0}, "id": "2304178044", "verified": false, "username": "SebaMoreyra1", "name": "SolResonante\u2600\ufe0f"}, {"location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 3298, "tweet_count": 15046, "listed_count": 16}, "id": "187689127", "verified": false, "username": "jiturrieta", "name": "Jorge Iturrieta"}, {"location": "She | ESFJ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 264, "tweet_count": 7122, "listed_count": 0}, "id": "895451922496454657", "verified": false, "username": "alergicaAlabrga", "name": "L/C\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 489, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "1548059995", "verified": false, "username": "_psiclaraacv", "name": "Clara \ud83d\udc9c"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 65, "tweet_count": 41532, "listed_count": 1}, "id": "58106522", "verified": false, "username": "camihbraga", "name": "cami \ud83c\udff9\ud83d\udc9e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 137, "tweet_count": 4236, "listed_count": 0}, "id": "1106595712698073089", "verified": false, "username": "truenoonfire", "name": "camm."}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1014, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "id": "3581881097", "verified": false, "username": "JPBedendo", "name": "JP"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 528, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "id": "715677343692558336", "verified": false, "username": "DeejayXandao", "name": "Dj Xandao O Panda"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1144, "tweet_count": 52540, "listed_count": 1}, "id": "224032645", "verified": false, "username": "raymarxes", "name": "ray"}, {"location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "id": "82920195", "verified": false, "username": "pedrophilippe_", "name": "pedro philippe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 381, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "id": "803231000499290113", "verified": false, "username": "LuciaCattivelli", "name": "lucia cattivelli"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 370, "tweet_count": 869, "listed_count": 7}, "id": "63735882", "verified": false, "username": "Loreto_87", "name": "Loreto Campos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 57, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "id": "182195142", "verified": false, "username": "marcelovieira01", "name": "Marcelo Vieira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2877, "tweet_count": 16832, "listed_count": 5}, "id": "198710127", "verified": false, "username": "Nailil_Boneca", "name": "Lila"}, {"location": "mx", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1090, "tweet_count": 14744, "listed_count": 1}, "id": "82542939", "verified": false, "username": "jc469", "name": "jose cardenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1874, "tweet_count": 6852, "listed_count": 3}, "id": "2677559882", "verified": false, "username": "mcristinac11", "name": "maria cristina casti"}, {"location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 30816, "following_count": 28737, "tweet_count": 56308, "listed_count": 46}, "id": "1020151992", "verified": false, "username": "Mrenatopereira", "name": "Renato Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5240, "following_count": 3984, "tweet_count": 14166, "listed_count": 0}, "id": "830592703717052416", "verified": false, "username": "ae_deelei", "name": "noe \ud83d\udcab"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12186, "following_count": 969, "tweet_count": 158839, "listed_count": 34}, "id": "604794528", "verified": false, "username": "Carolsaysit", "name": "heinz (derogatory)"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 284, "tweet_count": 24364, "listed_count": 7}, "id": "81000547", "verified": false, "username": "GregoriPereiraa", "name": "Gr\u00e9gori | \ud83d\udcd6 Torto Arado"}, {"location": "Maracay Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1206, "tweet_count": 903, "listed_count": 3}, "id": "406746794", "verified": false, "username": "acivdihos", "name": "Maria Alvarado"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4591, "following_count": 4025, "tweet_count": 125918, "listed_count": 0}, "id": "570003908", "verified": false, "username": "sergiopinus", "name": "Sergio Pinus"}, {"location": "Rosario-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21554, "following_count": 17039, "tweet_count": 233311, "listed_count": 49}, "id": "56044829", "verified": false, "username": "JorgeNegroArce", "name": "Jorge Negro Arce"}, {"location": "Carlos Barbosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 427, "tweet_count": 53167, "listed_count": 2}, "id": "282874229", "verified": false, "username": "blaasfemo", "name": "Blaasfemo com 2 As \ud83d\udea9"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1983, "tweet_count": 60283, "listed_count": 17}, "id": "144406599", "verified": false, "username": "PacoYago", "name": "Paco Yago"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 682, "tweet_count": 41027, "listed_count": 8}, "id": "240020063", "verified": false, "username": "carlasofia44", "name": "Carla"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 805, "tweet_count": 61662, "listed_count": 10}, "id": "82619673", "verified": false, "username": "rafaMEX3", "name": "rafaMEX"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 152, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}, "id": "722896694", "verified": false, "username": "Fioreveralone", "name": "Efe"}, {"location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1515, "tweet_count": 14905, "listed_count": 1}, "id": "4822211254", "verified": false, "username": "Jeni_cr_", "name": "Jane\ud83d\udcab"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 343, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "id": "248663530", "verified": false, "username": "pgbgzao", "name": "Paulo Guilherme"}, {"location": "Twin Peaks", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 282, "tweet_count": 11368, "listed_count": 0}, "id": "339441662", "verified": false, "username": "reinalagartxs", "name": "darth aralc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 1797, "tweet_count": 392544, "listed_count": 0}, "id": "950843668889526272", "verified": false, "username": "JuanaPr27332865", "name": "Juana P\u00e9rez"}, {"location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 4160, "tweet_count": 61528, "listed_count": 2}, "id": "332659482", "verified": false, "username": "Davilocorchea", "name": "\u2667\u2606Lord of The Gif\u2606 \u2667"}, {"location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 796, "tweet_count": 28935, "listed_count": 4}, "id": "219500440", "verified": false, "username": "ElisaAsiNadamas", "name": "meh"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 231, "tweet_count": 14958, "listed_count": 25}, "id": "312216709", "verified": false, "username": "XEB1220AM", "name": "La B Grande de M\u00e9x."}, {"location": "Solidaridad, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 36, "tweet_count": 6799, "listed_count": 28}, "id": "787105751361728512", "verified": false, "username": "gobsolidaridad", "name": "Ayuntamiento de Solidaridad"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1460, "tweet_count": 11710, "listed_count": 0}, "id": "3330441976", "verified": false, "username": "ambriz_gloria", "name": "gloria ambriz Gomez"}, {"location": "Seventh Heaven", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 858, "tweet_count": 87516, "listed_count": 4}, "id": "457830497", "verified": false, "username": "_mafrart", "name": "mafra"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 299, "tweet_count": 6592, "listed_count": 0}, "id": "893152866852012034", "verified": false, "username": "cheiademarmota", "name": "mulher 220V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1492, "tweet_count": 22525, "listed_count": 8}, "id": "3308145473", "verified": false, "username": "p4ul0c0ntrer4s", "name": "Paulo Contrera2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 4984, "tweet_count": 42775, "listed_count": 7}, "id": "936945276", "verified": false, "username": "ChriszAlf", "name": "Chrisz Alf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393", "verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 2602, "tweet_count": 9133, "listed_count": 44}, "id": "812179070", "verified": false, "username": "vanessanahoul", "name": "Vanessa Nahoul Serio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 3189, "tweet_count": 18353, "listed_count": 2}, "id": "352584323", "verified": false, "username": "DricoBrito", "name": "Adriano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1610, "tweet_count": 11245, "listed_count": 0}, "id": "3192674287", "verified": false, "username": "dinohbaude", "name": "Mafioso Janeway"}, {"location": "Loja, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 369, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "993324395719528450", "verified": false, "username": "mente_emocional", "name": "Emocional_Mente"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 367, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "id": "769680771246333952", "verified": false, "username": "Camelias2083", "name": "Alicia C.D\u00edaz Fern\u00e1ndez"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 42491, "following_count": 3321, "tweet_count": 43063, "listed_count": 192}, "id": "116928096", "verified": false, "username": "almagoch", "name": "Alberto"}, {"location": "Valencia. Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 3476, "tweet_count": 2286, "listed_count": 7}, "id": "141568358", "verified": false, "username": "joelinho_scorp", "name": "Joel"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 325, "tweet_count": 80818, "listed_count": 4}, "id": "239496046", "verified": false, "username": "car_lita13", "name": "carlita\ud83d\udc9a"}, {"location": "istp. she/her", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 219, "tweet_count": 105456, "listed_count": 6}, "id": "321452703", "verified": false, "username": "_spiritxbody", "name": "spooky yami lvs akutagawa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1158, "tweet_count": 11430, "listed_count": 2}, "id": "55536410", "verified": false, "username": "paulorsf5", "name": "Paulo Roberto"}, {"location": "Santa Teresita, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 488, "tweet_count": 17902, "listed_count": 5}, "id": "391735418", "verified": false, "username": "TaaHolzmann", "name": "Victoria Holzmann \ud83d\udc9a"}, {"location": "she/her pls", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 979, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "id": "1078402533708759041", "verified": false, "username": "remainsofa", "name": "Kitty"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "id": "915822121720283136", "verified": false, "username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 66, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "id": "179305189", "verified": false, "username": "VolgaManchesca", "name": "Olga Marcela Cruz Montalvo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536", "verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 375, "tweet_count": 3491, "listed_count": 1}, "id": "756173005", "verified": false, "username": "ritalorenzzoni", "name": "Rita Lorenzzoni"}, {"location": "la tejaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 352, "tweet_count": 59829, "listed_count": 3}, "id": "707619895", "verified": false, "username": "deskacam", "name": "charro china"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 629, "tweet_count": 7884, "listed_count": 2}, "id": "1070870812113154048", "verified": false, "username": "CamilaQ45945712", "name": "Camila Quintana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 285, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "id": "2223397353", "verified": false, "username": "caiobessapro", "name": "Caio Bessa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 900, "tweet_count": 19104, "listed_count": 0}, "id": "817740334201503744", "verified": false, "username": "pupinet75", "name": "Eluney"}, {"location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 215, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}, "id": "2869461293", "verified": false, "username": "sweetxhopexx", "name": "\ud83e\udde1"}, {"location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 576, "tweet_count": 35898, "listed_count": 8}, "id": "475049584", "verified": false, "username": "rrenu_", "name": "trombeltu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 137, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "id": "959144752858959872", "verified": false, "username": "SamiraLpez2", "name": "Samira L\u00f3pez"}, {"location": "EN OTRO LUGAR  ", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 116, "tweet_count": 23368, "listed_count": 1}, "id": "446080450", "verified": false, "username": "mariampernalet", "name": "Mariam Pernalete"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1503, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}, "id": "2247114744", "verified": false, "username": "millagns", "name": "trans c\u00f3smica enigm\u00e1tica \ud83e\ude90"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 305, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "id": "2983202691", "verified": false, "username": "FrancoNPaez20", "name": "Franco Paez \ud83d\udc80"}, {"location": "rj, cg", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 1750, "tweet_count": 33469, "listed_count": 0}, "id": "946072986205020160", "verified": false, "username": "vitorialima02_", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a"}, {"location": "Ankeny, IA", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 35, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1165286486868201479", "verified": false, "username": "anxiustherapist", "name": "Anxious Therapist"}, {"location": "roses stan ", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 2753, "tweet_count": 47199, "listed_count": 56}, "id": "1015701473802555393", "verified": false, "username": "cryfrmendes", "name": "bia \u2742"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 711, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "id": "1046943433213054982", "verified": false, "username": "alexandratarin", "name": "Alexandra Tarin"}, {"location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 224, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "id": "2785930515", "verified": false, "username": "agusgimenez84", "name": "Agustina Gim\u00e9nez"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 361, "tweet_count": 10748, "listed_count": 1}, "id": "2514194569", "verified": false, "username": "Val_BB777", "name": "\u2022"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1645, "tweet_count": 41610, "listed_count": 2}, "id": "65126945", "verified": false, "username": "militantedesofa", "name": "janonismo cultural 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 54, "tweet_count": 36383, "listed_count": 0}, "id": "861337198309888000", "verified": false, "username": "LikeLasanha", "name": "ILikeLasanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 36, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "id": "1091831325202546688", "verified": false, "username": "LoLaTejedora", "name": "LoLaTejedora"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 783, "tweet_count": 3568, "listed_count": 2}, "id": "81667402", "verified": false, "username": "Laupios", "name": "Paulo o Laupios"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 139, "tweet_count": 1441, "listed_count": 0}, "id": "2319910856", "verified": false, "username": "CmJulietagarcia", "name": "Sol Ruiz"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 547, "tweet_count": 30927, "listed_count": 0}, "id": "747435239597834240", "verified": false, "username": "crazyhatlessbis", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud83d\udda4 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 397, "tweet_count": 24027, "listed_count": 1}, "id": "1137834101711540229", "verified": false, "username": "createdbyvictor", "name": "vitinho p\u00e3o de a\u00e7\u00facar"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "No soy de aqui ni soy de alla ", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 3538, "tweet_count": 108233, "listed_count": 8}, "id": "1643151602", "verified": false, "username": "Alex7Araque", "name": "Alexander Araque"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 407, "tweet_count": 45133, "listed_count": 17}, "id": "533445236", "verified": false, "username": "milanesteban", "name": "Esteban Montes"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 197, "tweet_count": 9642, "listed_count": 0}, "id": "3568931781", "verified": false, "username": "Niiiih281", "name": "Surtando"}, {"location": "Mars ", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1205, "tweet_count": 7240, "listed_count": 1}, "id": "770302128", "verified": false, "username": "whoooomru", "name": "notreallyme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 70, "tweet_count": 975, "listed_count": 1}, "id": "326814913", "verified": false, "username": "mano_xavier", "name": "Manoel Xavier Souza"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 114, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}, "id": "955183217153400833", "verified": false, "username": "miguelvl18", "name": "Miguel"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 397, "tweet_count": 36082, "listed_count": 4}, "id": "395128722", "verified": false, "username": "beeeeeeeeeebu", "name": "Eli"}, {"location": "Charlotte, NC", "public_metrics": {"followers_count": 7275, "following_count": 2008, "tweet_count": 61955, "listed_count": 412}, "id": "732943", "verified": false, "username": "nataliavivas", "name": "Natalia Grant"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 595, "tweet_count": 9678, "listed_count": 0}, "id": "3330918647", "verified": false, "username": "FranColombanaOk", "name": "fffffffranchula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 908, "tweet_count": 96703, "listed_count": 4}, "id": "789984049368535042", "verified": false, "username": "LucaM008", "name": "Lucas Mateus"}, {"location": "Cedeira, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 392, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "id": "2746711941", "verified": false, "username": "antoniobrubido", "name": "Antonio"}, {"location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 700, "tweet_count": 29596, "listed_count": 2}, "id": "81666869", "verified": false, "username": "perezseraa", "name": "Alis\ud83c\udf52"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 5088, "following_count": 5668, "tweet_count": 214947, "listed_count": 40}, "id": "347494330", "verified": false, "username": "rebellklefan", "name": "Gabi tengo limit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 180, "listed_count": 1}, "id": "2834030002", "verified": false, "username": "julianajbab", "name": "Juliana Buarque"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 521, "tweet_count": 10671, "listed_count": 0}, "id": "574921428", "verified": false, "username": "iamjoaococa", "name": "J O A O C O C A \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83e\udd77\ud83c\udffe"}, {"location": "Assu/RN/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 987, "tweet_count": 29784, "listed_count": 5}, "id": "337772279", "verified": false, "username": "nivia_d", "name": "Nivinha"}, {"location": "Tonala 121, Col. Roma", "public_metrics": {"followers_count": 7403, "following_count": 4411, "tweet_count": 39530, "listed_count": 73}, "id": "1202324485", "verified": false, "username": "AgendaLGBTMx", "name": "Agenda LGBT A.C."}, {"location": "Sepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 619, "tweet_count": 40883, "listed_count": 9}, "id": "806653832", "verified": false, "username": "pedritoo_ATM", "name": "Pedroo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udfe7"}, {"location": "San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 154, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "id": "976595165489090565", "verified": false, "username": "Paloomitaaa_", "name": "Paloma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 456, "tweet_count": 345, "listed_count": 3}, "id": "276285115", "verified": false, "username": "jgradosp", "name": "Jesus"}, {"location": "Cruzeiro, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 415, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}, "id": "1058716520401002497", "verified": false, "username": "danibernucci74", "name": "Daniella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 489, "tweet_count": 34997, "listed_count": 2}, "id": "47374986", "verified": false, "username": "FloresLC94", "name": "L \ud83d\udc27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 810, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "id": "2918932263", "verified": false, "username": "GildaMoon069", "name": "Heidy Selene"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "id": "966358516108873729", "verified": true, "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 628, "tweet_count": 4279, "listed_count": 2}, "id": "292601453", "verified": false, "username": "esepege", "name": "Ese Peg\u00e9"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1602, "tweet_count": 142202, "listed_count": 0}, "id": "172749112", "verified": false, "username": "chabela1946", "name": "Chabela"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1049, "tweet_count": 9446, "listed_count": 3}, "id": "1061957340", "verified": false, "username": "AC_Kings", "name": "Andres Reyes"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 357, "tweet_count": 31664, "listed_count": 0}, "id": "1080505908143235072", "verified": false, "username": "tretashining", "name": "\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 123, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "id": "1171289527467618304", "verified": false, "username": "harisad__", "name": "ara"}, {"location": "\u00dcT: 10.210728,-68.01957", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2837, "tweet_count": 30283, "listed_count": 9}, "id": "87465714", "verified": false, "username": "Alicia_Mayela", "name": "Mayela Iribarren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 149, "tweet_count": 43056, "listed_count": 0}, "id": "1021177773996609536", "verified": false, "username": "combe_micaa", "name": "Chena \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1059, "tweet_count": 31945, "listed_count": 2}, "id": "1214817138", "verified": false, "username": "mariespellman15", "name": "Raven S"}, {"location": "Santa Elena (E.R)", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 606, "tweet_count": 33745, "listed_count": 2}, "id": "2784978516", "verified": false, "username": "Leo_Martinezz2", "name": "Leo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1817, "tweet_count": 36046, "listed_count": 4}, "id": "888607387170557952", "verified": false, "username": "yascgaspar", "name": "yas \ud83c\udf3b"}, {"location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}, "id": "804091969345568768", "verified": false, "username": "azrieIsoul", "name": "lara"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 170, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "id": "1121155778692440064", "verified": false, "username": "Ricardo74050325", "name": "Ricardo Sales"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 22585, "following_count": 165, "tweet_count": 6541, "listed_count": 198}, "id": "3092482455", "verified": true, "username": "SenadoraRose", "name": "Rose de Freitas"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 452, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "id": "3294337623", "verified": false, "username": "TBrandao_20", "name": "Thales Brand\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 11839, "listed_count": 19}, "id": "60908541", "verified": false, "username": "niony_rodrigues", "name": "antognniony"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 241, "tweet_count": 7406, "listed_count": 1}, "id": "833580695712854017", "verified": false, "username": "ProtoXero1", "name": "ProtoZero X"}, {"location": "Planeta Bimbombo - M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9118, "following_count": 3027, "tweet_count": 148875, "listed_count": 175}, "id": "17986534", "verified": false, "username": "catpow3r", "name": "Catpow3r at #Splatville"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 4892, "tweet_count": 52117, "listed_count": 13}, "id": "44555499", "verified": false, "username": "FALSOFILOSOFO", "name": "LEON MIOPE"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 2202, "tweet_count": 14732, "listed_count": 13}, "id": "596578664", "verified": false, "username": "Pr_Cevallos", "name": "Pr. Edmundo Cevallos"}, {"location": "Ciudad Lujuria", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 903, "tweet_count": 32209, "listed_count": 7}, "id": "3528863063", "verified": false, "username": "LauraCheveronni", "name": "Laura Normal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 657, "tweet_count": 8778, "listed_count": 3}, "id": "298614898", "verified": false, "username": "pinktomate2208", "name": "A...lej\u00f3"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1557, "tweet_count": 48767, "listed_count": 3}, "id": "244079229", "verified": false, "username": "didi2002_2", "name": "VaneLiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 996, "tweet_count": 14204, "listed_count": 2}, "id": "263418259", "verified": false, "username": "Tatiana_Td", "name": "T"}, {"location": "Teusaquillo\u2014Bogot\u00e1. Col", "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1916, "tweet_count": 9480, "listed_count": 1}, "id": "712043271820873729", "verified": false, "username": "camilaporlavida", "name": "Camila Manzanares#PorLaVida"}, {"location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2514, "tweet_count": 33058, "listed_count": 14}, "id": "249298450", "verified": false, "username": "alvingongora", "name": "Alvin G\u00f3ngora"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 84, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "id": "984582670431719424", "verified": false, "username": "Mermaid_Aleman", "name": "\u1d00\u029f\u1d07\u1d0d\u1d00\u0274\ud83e\udd0d"}, {"location": "ic: @mozzzu", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1751, "tweet_count": 16526, "listed_count": 2}, "id": "1239858974", "verified": false, "username": "TatianaAldao", "name": "Taty\ud83e\udd87"}, {"location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1760, "tweet_count": 38986, "listed_count": 5}, "id": "429931933", "verified": false, "username": "Caskelito", "name": "CASC\u00c3O DE CROPPED"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"location": "Belo Horizonte- MG", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 465, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "id": "64894391", "verified": false, "username": "Victor_Peixoto_", "name": "Barriguinha mole"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 446, "tweet_count": 15259, "listed_count": 0}, "id": "2730685517", "verified": false, "username": "Isabel43002180", "name": "Isabel @Ciudadana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 958, "tweet_count": 33249, "listed_count": 0}, "id": "4577048233", "verified": false, "username": "dramadolores80", "name": "Dolores RA"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 391, "tweet_count": 125987, "listed_count": 13}, "id": "145007852", "verified": false, "username": "hecid", "name": "H\u00e9ctor Cid"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 184, "tweet_count": 23150, "listed_count": 0}, "id": "900067919429873665", "verified": false, "username": "AiZHope", "name": "\u2728 Ai \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 179, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}, "id": "405589067", "verified": false, "username": "galiechavarri", "name": "Gali echavarri"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 261, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "id": "3110840262", "verified": false, "username": "lilianaacs", "name": "liliaan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 2}, "id": "2418376646", "verified": false, "username": "EstefyPosadas", "name": "lamagic"}, {"location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 657, "tweet_count": 45062, "listed_count": 8}, "id": "100176695", "verified": false, "username": "ricardopch", "name": "Ricardo pch \ud83e\uddf7"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 453, "tweet_count": 22859, "listed_count": 2}, "id": "1252974842", "verified": false, "username": "OriGioia", "name": "Ori"}, {"location": "MACAP\u00c1 AP - CRICI\u00daMA SC", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1308, "tweet_count": 80161, "listed_count": 1}, "id": "345147335", "verified": false, "username": "JonhnathanGomes", "name": "Jonh Paix\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 722, "tweet_count": 10212, "listed_count": 1}, "id": "3112001506", "verified": false, "username": "virgaelarubs", "name": "culito murakami"}, {"location": "Cacoal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 503, "tweet_count": 8076, "listed_count": 0}, "id": "910701345782591488", "verified": false, "username": "WallissonHenric", "name": "\u00c9 rapaziada..."}, {"location": "San Rafel Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 486, "tweet_count": 30476, "listed_count": 3}, "id": "2922295155", "verified": false, "username": "BautoPagnotta", "name": "verr\u00fckt\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 107, "tweet_count": 46304, "listed_count": 8}, "id": "75947107", "verified": false, "username": "YouRunForCover", "name": "Magdalena \ud83e\udeb2"}, {"location": "any prns\n\u00e9l/ella\nesp/eng", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 284, "tweet_count": 13694, "listed_count": 11}, "id": "919380387603894272", "verified": false, "username": "dreamsroomies", "name": "lime!!"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 485, "tweet_count": 92585, "listed_count": 19}, "id": "118738842", "verified": false, "username": "matnub", "name": "bonita de costas"}, {"location": " chernobyl ", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 588, "tweet_count": 37375, "listed_count": 2}, "id": "2824261662", "verified": false, "username": "stairwaytociel0", "name": "A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 187, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "id": "2838251099", "verified": false, "username": "karollayne_star", "name": "okayroll \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83e\udd2a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 893, "tweet_count": 16099, "listed_count": 0}, "id": "744224795789754368", "verified": false, "username": "PedroSheelby", "name": "Pedro Henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 517, "tweet_count": 15386, "listed_count": 4}, "id": "1017158460486676482", "verified": false, "username": "pixel_bird18", "name": "John - O Tal do Jo\u00e3o Passarinho"}, {"location": "bxd / RJ", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 346, "tweet_count": 40426, "listed_count": 2}, "id": "3342444850", "verified": false, "username": "psychodelicstrn", "name": "strn\ud83e\ude90"}, {"location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 188, "tweet_count": 24952, "listed_count": 2}, "id": "1052620969494351879", "verified": false, "username": "ly_aali", "name": "Ly a 0% da Elana"}, {"location": "fraser ridge. ", "public_metrics": {"followers_count": 11999, "following_count": 9083, "tweet_count": 207884, "listed_count": 74}, "id": "248865965", "verified": false, "username": "madqueenwriting", "name": "maca karenina targaryen. \ud83d\udc8c"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 811, "tweet_count": 60922, "listed_count": 2}, "id": "1523857958", "verified": false, "username": "paugmonterrosa", "name": "pau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 2209, "tweet_count": 114613, "listed_count": 2}, "id": "1533962491", "verified": false, "username": "Sele_Manrique", "name": "Selena"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 623, "tweet_count": 8521, "listed_count": 0}, "id": "925756842713796609", "verified": false, "username": "SantaPayasa", "name": "Narciso Tostada"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 498, "tweet_count": 9112, "listed_count": 1}, "id": "751811046109765633", "verified": false, "username": "arguellosofi_", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc87\u00ed\ud835\udc82\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 32, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1170880232649347073", "verified": false, "username": "cotogato", "name": "\ud834\udd1e"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 526, "tweet_count": 21691, "listed_count": 1}, "id": "229258038", "verified": false, "username": "intoxicadoestoy", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud83d\udef8"}, {"location": "Langreo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 168, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "id": "923906342175297537", "verified": false, "username": "luannugo", "name": "\u00c1ngel Luis Gonz\u00e1lez Nu\u00f1o\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 1963, "tweet_count": 24472, "listed_count": 64}, "id": "755207333240647680", "verified": true, "username": "INAFED_Mx", "name": "INAFED"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 221, "tweet_count": 82461, "listed_count": 0}, "id": "426361790", "verified": false, "username": "Martiportt", "name": "Martina"}, {"location": "al fondo del pozo depresivo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}, "id": "2444790205", "verified": false, "username": "unranci0", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9483, "following_count": 10417, "tweet_count": 526930, "listed_count": 234}, "id": "1089919550", "verified": false, "username": "TurkiAntof", "name": "Turkita\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf05\ud83c\udf0c\ud83d\udc3e\ud83c\udfbc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 496, "tweet_count": 13542, "listed_count": 1}, "id": "172167107", "verified": false, "username": "guinoliver", "name": "Guilherme"}, {"location": "Porto Alegre RS", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 367, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "id": "73911997", "verified": false, "username": "andreiamms", "name": "Andr\u00e9ia \u2070\u2070\u00b9 \ud83d\udee1\u2694\u2696\ud83c\udf93\ud83c\udfb1\ud83c\udf3f"}, {"location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 883, "tweet_count": 9621, "listed_count": 4}, "id": "62355658", "verified": false, "username": "Farzolab", "name": "Farzolab"}, {"location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1281, "tweet_count": 65236, "listed_count": 5}, "id": "793639196", "verified": false, "username": "ArquimedesGm", "name": "ARQUIMEDES GUERRA"}, {"location": "Venezuelalibre", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2860, "tweet_count": 75918, "listed_count": 4}, "id": "129804357", "verified": false, "username": "RAU1948", "name": "rafuzca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 223, "tweet_count": 3014, "listed_count": 0}, "id": "3983661077", "verified": false, "username": "babydal_bennie", "name": "bennie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 423, "tweet_count": 77544, "listed_count": 0}, "id": "1170140296539181058", "verified": false, "username": "Hirma44022917", "name": "Hirma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 3, "tweet_count": 14149, "listed_count": 0}, "id": "876206751170912256", "verified": false, "username": "ccbraspor", "name": "CC Brasil-Portugal"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 406, "tweet_count": 32467, "listed_count": 8}, "id": "256531660", "verified": false, "username": "dontreadm1nds", "name": "clara\ud83c\udf83"}, {"location": "Planalto, Anchieta", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1118, "tweet_count": 53557, "listed_count": 1}, "id": "2519703177", "verified": false, "username": "beatenorio64", "name": "B E A ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 209, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}, "id": "3055459349", "verified": false, "username": "ccunha9691", "name": "Tio Lima"}, {"location": "en el glaciar", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 156, "tweet_count": 65298, "listed_count": 2}, "id": "320476054", "verified": false, "username": "larvas17", "name": "nacho"}, {"location": "Garg\u00e1ligas ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 333, "tweet_count": 26778, "listed_count": 1}, "id": "1725062449", "verified": false, "username": "remus_vp17", "name": "Remus."}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 423, "tweet_count": 4213, "listed_count": 1}, "id": "2319838261", "verified": false, "username": "agoscellere", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 7358, "following_count": 674, "tweet_count": 15348, "listed_count": 142}, "id": "14525148", "verified": false, "username": "carlosom71", "name": "Carlos Orsi, FSMC Rvn.\ud83d\udd0d"}, {"location": "-22.90576,-43.2265289", "public_metrics": {"followers_count": 7289, "following_count": 585, "tweet_count": 425625, "listed_count": 0}, "id": "73596195", "verified": false, "username": "rmtakata", "name": "Roberto Takata\ud83c\udde8\ud83c\uddf2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1375, "tweet_count": 9769, "listed_count": 0}, "id": "718207685049516032", "verified": false, "username": "PaolaMa73162982", "name": "Paola Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 485, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "id": "815002731261722624", "verified": false, "username": "JesAlegria", "name": "Jess Alegr\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 257, "tweet_count": 4458, "listed_count": 1}, "id": "337483600", "verified": false, "username": "paudm_", "name": "osoperezoso"}, {"location": "mty", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 204, "tweet_count": 12827, "listed_count": 4}, "id": "2356846501", "verified": false, "username": "GwaLiz", "name": "Qu\u00edmica salada \ud83e\uddc2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 143, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}, "id": "1201608434", "verified": false, "username": "punkdecafeteria", "name": "Jorge Ay\u00f3n"}, {"location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 775, "tweet_count": 68027, "listed_count": 26}, "id": "808892394", "verified": false, "username": "anaanta_", "name": "ana"}, {"location": "The king in the north ", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 496, "tweet_count": 21544, "listed_count": 0}, "id": "75901211", "verified": false, "username": "Danosauriio", "name": "Dann"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6988, "following_count": 6922, "tweet_count": 31418, "listed_count": 23}, "id": "282423748", "verified": false, "username": "carrionjaime", "name": "Jaime Carri\u00f3n\ud83d\udea9"}, {"location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "id": "37758638", "verified": false, "username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 817, "tweet_count": 171779, "listed_count": 5}, "id": "1726908030", "verified": false, "username": "SergiioCorrea", "name": "Doguii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 706, "tweet_count": 185512, "listed_count": 0}, "id": "1076998891755712512", "verified": false, "username": "Ana90790321", "name": "Ana B.L."}, {"location": "Somewhere over the rainbow~", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 538, "tweet_count": 33437, "listed_count": 4}, "id": "116333434", "verified": false, "username": "Romy13_", "name": "Ms. N\u00f8b\u00f8dy \u2605 !"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 63771, "following_count": 525, "tweet_count": 19598, "listed_count": 41}, "id": "262438449", "verified": false, "username": "RawdyReales", "name": "Dr.Rawdy"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 466, "tweet_count": 17505, "listed_count": 0}, "id": "1072513914", "verified": false, "username": "mais1beck", "name": "s\u00f3 existo na internet"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 234, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}, "id": "16176616", "verified": false, "username": "c_eduardogomes", "name": "Eduardo Gomes"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 228, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "id": "919770805931823106", "verified": false, "username": "PamelaLobos10", "name": "Pamela Lobos"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 961, "tweet_count": 213686, "listed_count": 5}, "id": "2934600238", "verified": false, "username": "lorenzoxmartins", "name": "LorenzoX."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1384, "tweet_count": 41047, "listed_count": 18}, "id": "227801820", "verified": false, "username": "Luishinw", "name": "Luisina\ud83e\udd92"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 3675, "tweet_count": 18336, "listed_count": 26}, "id": "82868493", "verified": false, "username": "fontes_matheus", "name": "Matheus M. Fontes"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1910, "tweet_count": 81484, "listed_count": 1}, "id": "65732749", "verified": false, "username": "aescoff", "name": "Armando Escoffier #YoApruebo + CC"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 326, "tweet_count": 44651, "listed_count": 1}, "id": "1537327664", "verified": false, "username": "valemai8", "name": "Valentina \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 492, "tweet_count": 25987, "listed_count": 1}, "id": "329935321", "verified": false, "username": "pau_jimenez17", "name": "Burbuja \ud83d\udc9a"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 209, "tweet_count": 11331, "listed_count": 1}, "id": "408567698", "verified": false, "username": "AlejandroJalo", "name": "CARMELO"}, {"location": " The Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1306, "tweet_count": 33631, "listed_count": 1}, "id": "128665859", "verified": false, "username": "Marina0R", "name": "Ren\u00e9e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 134, "tweet_count": 8680, "listed_count": 2}, "id": "954066139864358912", "verified": false, "username": "nevermin93", "name": "Suki"}, {"location": "Tecnol\u00f3gico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 79, "tweet_count": 1106, "listed_count": 3}, "id": "1146818113549275143", "verified": false, "username": "egevtec", "name": "Gesti\u00f3n para el liderazgo e Innovaci\u00f3n Educativa"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "id": "37816856", "verified": true, "username": "CINUmexico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 364, "tweet_count": 49999, "listed_count": 0}, "id": "342397991", "verified": false, "username": "NaatuSilveera", "name": "Nat \ud83d\udc9c\ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 646, "tweet_count": 3228, "listed_count": 14}, "id": "2595075223", "verified": false, "username": "shirulkm", "name": "Leandro Miyabayashi | \u5bae\u6797 \u30ec\u30a2\u30f3\u30c9\u30ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 3037, "tweet_count": 9818, "listed_count": 1}, "id": "950895476450234370", "verified": false, "username": "JanConchon1", "name": "Jander\ud83d\udc9a\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5 \ud83c\udde6\ud83c\udde9 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa"}, {"location": "em uma gal\u00e1xia muito distante", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1511, "tweet_count": 48097, "listed_count": 11}, "id": "4153971441", "verified": false, "username": "darthpercy", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc28\ud835\udc1a\ud835\udc28"}, {"location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 28322, "following_count": 36, "tweet_count": 29387, "listed_count": 445}, "id": "3223966961", "verified": true, "username": "magnet_es", "name": "magnet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 220, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "id": "840395017214664705", "verified": false, "username": "firolifo", "name": "inorg\u00e2nica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1297, "tweet_count": 8311, "listed_count": 0}, "id": "2296726770", "verified": false, "username": "nandra1871", "name": "nandra her"}, {"location": "En el peor pa\u00eds de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1131, "tweet_count": 71097, "listed_count": 1}, "id": "996191255267807232", "verified": false, "username": "chupayakun", "name": "k(iwi)a(weona) ty\ud83c\udf33"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 126, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "1141455945819721728", "verified": false, "username": "Lucas87912583", "name": "Tormenta"}, {"location": "Riohacha, La Guajira", "public_metrics": {"followers_count": 12244, "following_count": 2194, "tweet_count": 7235, "listed_count": 57}, "id": "295918659", "verified": false, "username": "AlcaldiaRcha", "name": "Alcald\u00eda de Riohacha"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 259, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}, "id": "1130147802695294978", "verified": false, "username": "Antnio37960330", "name": "Ant\u00f4nio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8554019, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "id": "14594813", "verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 335, "tweet_count": 7608, "listed_count": 3}, "id": "1439962158", "verified": false, "username": "andrearmzor", "name": "andrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 543, "tweet_count": 18126, "listed_count": 1}, "id": "2374188374", "verified": false, "username": "guillot1na", "name": "Guillermina"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 45, "tweet_count": 33555, "listed_count": 0}, "id": "2939174159", "verified": false, "username": "eoyami", "name": "rapha"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 305, "tweet_count": 55390, "listed_count": 1}, "id": "2843124027", "verified": false, "username": "ricciardijackie", "name": "Graciela Jacqueline Ricciardi Paredes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1467, "tweet_count": 571315, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697", "verified": false, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "id": "969556370122067968", "verified": false, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"location": "Compostela. A Coru\u00f1a. Galiza.", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 788, "tweet_count": 30855, "listed_count": 4}, "id": "951753596609187840", "verified": false, "username": "AsoreiDores", "name": "a Dores Asorei\ud83c\udf08\u2640\ufe0fFeminista.RabudaPorqueMePeta"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "id": "116832572", "verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1890, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}, "id": "1900455246", "verified": false, "username": "JoanaBaez14", "name": "Joana Baez"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 548, "tweet_count": 35129, "listed_count": 0}, "id": "1656538867", "verified": false, "username": "diniz_jon", "name": "diniz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 6, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "id": "1142983503929151488", "verified": false, "username": "irijacobs", "name": "Tigre Jacobs"}, {"location": "O Grove, Rep\u00fablica da Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1219, "tweet_count": 96601, "listed_count": 13}, "id": "420349970", "verified": false, "username": "Ruby_Belmont", "name": "Basil's best friend"}, {"location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 422, "tweet_count": 15946, "listed_count": 2}, "id": "602334347", "verified": false, "username": "AryMartinez96", "name": "Alma de diamante \ud83d\udc9a"}, {"location": "Santa Pola, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 254, "tweet_count": 9310, "listed_count": 1}, "id": "431863029", "verified": false, "username": "JoaquinLozano3", "name": "Joaqu\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 113, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "id": "4925792783", "verified": false, "username": "Little_Leoness", "name": "\u264c\ud83c\udf08"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 122, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "id": "820757503365513222", "verified": false, "username": "arianarxses", "name": "g."}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1262, "tweet_count": 687, "listed_count": 2}, "id": "1136515102306373633", "verified": false, "username": "Selop_", "name": "Sebasti\u00e1n \ud83d\udeeb"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2081, "tweet_count": 880264, "listed_count": 44}, "id": "4925696349", "verified": false, "username": "CandeNaza98", "name": "Candela \ud83d\udcab 10-07-21 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 494, "tweet_count": 10933, "listed_count": 0}, "id": "844295092017991683", "verified": false, "username": "lagoste0", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"location": "Margem Sul//Sunderland", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 369, "tweet_count": 21613, "listed_count": 2}, "id": "3025601355", "verified": false, "username": "rigrama_", "name": "Ricas"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3670, "tweet_count": 122027, "listed_count": 12}, "id": "285787256", "verified": false, "username": "CadenitaGT", "name": "\u2728\ud83e\udd87\ud83e\udd89\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc3aGeo_RO\ud83d\udc3a\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\udd89\ud83e\udd87\u2728"}, {"location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}, "id": "171454470", "verified": true, "username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 293, "tweet_count": 15426, "listed_count": 0}, "id": "614364053", "verified": false, "username": "meetmeintheFL", "name": "."}, {"location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 111, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "id": "1098764092024807424", "verified": false, "username": "Pytticardinal1", "name": "Pytti Cardinal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 250, "tweet_count": 3978, "listed_count": 0}, "id": "1097273117867720705", "verified": false, "username": "rechmilenaa", "name": "mi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 409, "tweet_count": 4541, "listed_count": 0}, "id": "815270797010812932", "verified": false, "username": "rzzzbbb", "name": "Renata"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 0, "tweet_count": 24886, "listed_count": 0}, "id": "40704717", "verified": false, "username": "Libertadora16", "name": "Miya"}, {"location": "yoonseok", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 986, "tweet_count": 47110, "listed_count": 1}, "id": "1018740354311389184", "verified": false, "username": "H0PEMIN", "name": "nana || ig: imaariianaa"}, {"location": "Madrid por desgracia", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "id": "1590846835", "verified": false, "username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5116, "following_count": 5210, "tweet_count": 380287, "listed_count": 6}, "id": "1259978400", "verified": false, "username": "SINDO56027912", "name": "SINDO MAURIZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7130, "following_count": 4523, "tweet_count": 70354, "listed_count": 28}, "id": "364261539", "verified": false, "username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 195, "tweet_count": 62, "listed_count": 1}, "id": "4296536422", "verified": false, "username": "SarmientoEyleen", "name": "Eyleen Sarmiento"}, {"location": "\u00dcT: 10.478058,-66.900447", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1616, "tweet_count": 128633, "listed_count": 0}, "id": "87657004", "verified": false, "username": "sophia1960", "name": "La bruja tonta"}, {"location": "General Roca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 433, "tweet_count": 420, "listed_count": 1}, "id": "709039002310070272", "verified": false, "username": "monic2248", "name": "monicanavarro"}, {"location": "Saltillo, Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 293, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "id": "902700862606254080", "verified": false, "username": "AmandaCanepa", "name": "Sansa Stark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 127, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "id": "1040235076884344833", "verified": false, "username": "RocioNad", "name": "Ro"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 236, "tweet_count": 6802, "listed_count": 1}, "id": "2458710049", "verified": false, "username": "Vanilla4Presdnt", "name": "Leonardim"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703919, "following_count": 22, "tweet_count": 330862, "listed_count": 9579}, "id": "25992212", "verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 3123, "tweet_count": 254680, "listed_count": 1}, "id": "104595764", "verified": false, "username": "Hernan_s7", "name": "Hern\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1204, "tweet_count": 148320, "listed_count": 40}, "id": "2296186746", "verified": false, "username": "tunotimundo", "name": "TU NOTIMUNDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 505, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "id": "1912992666", "verified": false, "username": "mangelesmass", "name": "Maria de los Angeles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 261, "tweet_count": 41705, "listed_count": 0}, "id": "147355612", "verified": false, "username": "GiuCapalbo", "name": "Giulita\ud83d\udc9a"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 693, "tweet_count": 17654, "listed_count": 2}, "id": "2243315616", "verified": false, "username": "Nymphad0r4", "name": "Lorelai"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 4570, "tweet_count": 107613, "listed_count": 0}, "id": "1052349723527573504", "verified": false, "username": "vania37144139", "name": "Vania PL2630NAO"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215875, "following_count": 495, "tweet_count": 3017, "listed_count": 555}, "id": "4250596815", "verified": true, "username": "_AlessandroSE", "name": "Alessandro Vieira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 217, "tweet_count": 10776, "listed_count": 0}, "id": "3355625626", "verified": false, "username": "CereceroAna", "name": "Ana Sofy"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1847, "tweet_count": 143430, "listed_count": 2}, "id": "62113328", "verified": false, "username": "claudemirmirand", "name": "Claudemir Lopes Miranda"}, {"location": "Albal, Pa\u00eds Valenci\u00e0, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 3052, "tweet_count": 98208, "listed_count": 6}, "id": "291340706", "verified": false, "username": "ObreroRojoIber", "name": "Obrero Rojo\ud83d\udea9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u262d \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 989, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "id": "943861831", "verified": false, "username": "kleristonbh", "name": "Kleriston"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210726, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1702, "tweet_count": 16783, "listed_count": 0}, "id": "248774140", "verified": false, "username": "marielacobosc", "name": "Mariela C"}, {"location": "jaragu\u00e1 do sul, sc", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 206, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "id": "1012531882465034240", "verified": false, "username": "deia__cardin", "name": "deia"}, {"location": "Southampton, England", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 576, "tweet_count": 63595, "listed_count": 4}, "id": "1393407516", "verified": false, "username": "mhermannnn", "name": "matt"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2390, "tweet_count": 30875, "listed_count": 12}, "id": "371241711", "verified": false, "username": "Avivasa1965", "name": "Amalia Vivas Argente"}, {"location": "buenos aires ", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 597, "tweet_count": 23868, "listed_count": 5}, "id": "168792051", "verified": false, "username": "deardebnamcarey", "name": "\ud83d\udc9a"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 247, "tweet_count": 7676, "listed_count": 6}, "id": "110581878", "verified": false, "username": "coleonico", "name": "Daniel Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 859, "tweet_count": 38004, "listed_count": 0}, "id": "228781614", "verified": false, "username": "FCervantesSodi", "name": "FCS"}, {"location": "0!3", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 333, "tweet_count": 38364, "listed_count": 1}, "id": "3064149653", "verified": false, "username": "poetdrwgs", "name": "Tio Chris"}, {"location": "En algun lugar......Con Dios.", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 664, "tweet_count": 20721, "listed_count": 1}, "id": "2261683254", "verified": false, "username": "GATV2925", "name": "Luz en mi camino"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1041, "tweet_count": 39866, "listed_count": 2}, "id": "1016839487421407232", "verified": false, "username": "juliancanna", "name": "JulianCanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 201, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "id": "828438686580822016", "verified": false, "username": "Freiheitjs", "name": "Micaela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 310, "tweet_count": 16455, "listed_count": 0}, "id": "3567651917", "verified": false, "username": "lzfdzcelia", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 662, "tweet_count": 9259, "listed_count": 0}, "id": "1345239852", "verified": false, "username": "tata_bsas", "name": "Tata"}, {"location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 635, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "id": "1002404255167340544", "verified": false, "username": "loker_luciana", "name": "Lusi"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45898, "following_count": 715, "tweet_count": 7848, "listed_count": 79}, "id": "366433088", "verified": true, "username": "almendra_gd", "name": "Almendra Gomelsky"}, {"location": "Colima", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1168398643327459328", "verified": false, "username": "AzaelBalandra", "name": "Balandra azael Pineda Miramontes"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 191313, "following_count": 3666, "tweet_count": 19773, "listed_count": 749}, "id": "36603391", "verified": true, "username": "zoerobledo", "name": "Zo\u00e9 Robledo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 705, "tweet_count": 20526, "listed_count": 5}, "id": "53364790", "verified": false, "username": "fefisio", "name": "Fernanda St\u00fcrmer"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 818, "tweet_count": 12115, "listed_count": 8}, "id": "430752487", "verified": false, "username": "FLU_Feelings", "name": "FLU Feelings"}, {"location": "Huacho - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1728, "tweet_count": 19467, "listed_count": 0}, "id": "1723628154", "verified": false, "username": "WilliamsMorenoA", "name": "Williams Moreno"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 144, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "id": "3258288397", "verified": false, "username": "juan_23sep", "name": "Juan Gutierrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 230, "tweet_count": 18946, "listed_count": 4}, "id": "381482436", "verified": false, "username": "macareinch", "name": "Makita"}, {"location": "Meditando no Templo Jedi \ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 95, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "id": "1167616249456709639", "verified": false, "username": "_The_GrayJedi_", "name": "\u2730 S K Y W A L K E R \u2730"}, {"location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 2561, "tweet_count": 41561, "listed_count": 27}, "id": "1127011719744716801", "verified": false, "username": "batwonderr_", "name": "Mary Quinn \u2756 THIS IS WHY"}, {"location": "Las Grutas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 4215, "tweet_count": 32534, "listed_count": 7}, "id": "3103360834", "verified": false, "username": "KatiaPerruchoud", "name": "\ud83d\udc7e"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 830, "tweet_count": 7996, "listed_count": 0}, "id": "901480236537323522", "verified": false, "username": "AnaFazbear", "name": "AnaSennen"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1975, "tweet_count": 18576, "listed_count": 11}, "id": "59878488", "verified": false, "username": "jemsDesign", "name": "Juan Enrique"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1349, "tweet_count": 162909, "listed_count": 6}, "id": "2418184922", "verified": false, "username": "Mistagoodboy", "name": "Peke"}, {"location": "En tu casa beibi", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 765, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}, "id": "909206424684843008", "verified": false, "username": "sxefxanix", "name": "tefi"}, {"location": "Pilas Sevilla Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1172, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "id": "737616568767549441", "verified": false, "username": "soirrabseyeT20", "name": "Eugenia del Moral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 83, "tweet_count": 49764, "listed_count": 0}, "id": "1000364461", "verified": false, "username": "AgusLedesma98", "name": "Pichi"}, {"location": "WestSide", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 601, "tweet_count": 28509, "listed_count": 0}, "id": "866150930", "verified": false, "username": "edbxbebo", "name": "bebo"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 3496, "tweet_count": 386374, "listed_count": 71}, "id": "152049730", "verified": false, "username": "belfromkrypton", "name": "bel."}, {"location": "25.05.19 \u21a0Speak Yourself Tour\u219e", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 824, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}, "id": "907298752821645312", "verified": false, "username": "jmjjkstar", "name": "kah\ud83c\udf27\ud83c\udf2a"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1907, "tweet_count": 8068, "listed_count": 10}, "id": "30875395", "verified": false, "username": "pr_alvarenga", "name": "Carlos R.  Alvarenga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1229, "tweet_count": 25895, "listed_count": 12}, "id": "140571957", "verified": false, "username": "vo_ananda", "name": "v\u00f3 ananda"}, {"location": "Paraguay,Asunci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 976, "tweet_count": 9847, "listed_count": 0}, "id": "27381359", "verified": false, "username": "coca_enlata", "name": "annie"}, {"location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 478, "tweet_count": 15212, "listed_count": 0}, "id": "44656403", "verified": false, "username": "justjarr", "name": "mindfixer\ud83c\udff9"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 52, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "id": "713046677087789056", "verified": false, "username": "Mica_Males19", "name": "MIC ~ \u2764 ~ \uc288\uac00"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 2633, "tweet_count": 24576, "listed_count": 14}, "id": "52271039", "verified": false, "username": "Marde_Luna", "name": "M a r i n a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 83, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "1129924572046942208", "verified": false, "username": "EsterGalavotti", "name": "Ester Galavotti"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 556, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "id": "1101473858165620736", "verified": false, "username": "valenchula27", "name": "\u00e1ngela"}, {"location": "Itacoatiara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 501, "tweet_count": 7000, "listed_count": 0}, "id": "852266276739305474", "verified": false, "username": "dantas_willam", "name": "KamiWillMylle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 283, "tweet_count": 2916, "listed_count": 36}, "id": "595893472", "verified": false, "username": "shilarious22", "name": "SAYURIIIIIIIIIIIII"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}, "id": "9075022", "verified": true, "username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 65, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "id": "951139762710241285", "verified": false, "username": "floribarbero", "name": "flori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 415, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "id": "1140394014841008128", "verified": false, "username": "JJimenezD2", "name": "J Jimenez D"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "id": "59246363", "verified": true, "username": "InjuveCDMX", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 887, "tweet_count": 136183, "listed_count": 1}, "id": "782164741288562688", "verified": false, "username": "OlayoAlmudena", "name": "Almudena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a"}, {"location": "Cartas a un joven poeta", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 591, "tweet_count": 17021, "listed_count": 0}, "id": "1489293456", "verified": false, "username": "jomagora5", "name": "Modest mouse"}, {"location": "Cali, Valle del Cauca.", "public_metrics": {"followers_count": 388970, "following_count": 479, "tweet_count": 143126, "listed_count": 567}, "id": "310385299", "verified": true, "username": "Noti90Minutos", "name": "Noticiero 90 Minutos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 803, "tweet_count": 160981, "listed_count": 65}, "id": "1608886388", "verified": false, "username": "JulianitaSj", "name": "Juliana Sanjuan"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1745, "tweet_count": 26896, "listed_count": 11}, "id": "167877199", "verified": false, "username": "depresityy", "name": "Florencia"}, {"location": "+55 54", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 321, "tweet_count": 12615, "listed_count": 0}, "id": "1057766683518124035", "verified": false, "username": "ParisottoJuu", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 401, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "898337816031244288", "verified": false, "username": "tufi_scolari", "name": "stefania\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 466, "tweet_count": 5321, "listed_count": 0}, "id": "818501685219917825", "verified": false, "username": "Luugarc14", "name": "Luc\u00eda"}, {"location": "Manizales, Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 338, "tweet_count": 31051, "listed_count": 5}, "id": "724622706", "verified": false, "username": "mariafajardo_", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc34\u0301\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 92, "tweet_count": 11701, "listed_count": 0}, "id": "1040625844639686658", "verified": false, "username": "butt3rcup____", "name": "\ud83c\udf0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1345, "tweet_count": 152775, "listed_count": 0}, "id": "3381040029", "verified": false, "username": "GracielaArceD", "name": "Graciela Arce"}, {"location": "Precario cuerpo", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2566, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "id": "61559633", "verified": false, "username": "jordiori", "name": "Extra\u00f1o pasajero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 54, "tweet_count": 121787, "listed_count": 3}, "id": "430119055", "verified": false, "username": "huachengsluv", "name": "just an archive"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 268, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}, "id": "1098793107838054401", "verified": false, "username": "greennyellows", "name": "the comfy all the time"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1452, "tweet_count": 155698, "listed_count": 8}, "id": "120779648", "verified": false, "username": "GRQM", "name": "Ronny Maciel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 434, "tweet_count": 12377, "listed_count": 5}, "id": "2542724162", "verified": false, "username": "Lince981", "name": "Lince98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2495, "tweet_count": 270762, "listed_count": 25}, "id": "288002651", "verified": false, "username": "nubedegoku", "name": "Sensitive biatch \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": " Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 392, "tweet_count": 60195, "listed_count": 22}, "id": "38762370", "verified": false, "username": "nomuynorm4l", "name": "Flor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1979, "tweet_count": 50156, "listed_count": 45}, "id": "70780462", "verified": false, "username": "montecalvoaarq", "name": "Antonio Montecalvo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 879, "tweet_count": 18485, "listed_count": 1}, "id": "1130939011621642242", "verified": false, "username": "BiosbardoT", "name": "Biosbardo"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 236, "tweet_count": 7837, "listed_count": 0}, "id": "419025611", "verified": false, "username": "lulymg_99", "name": "Luly"}, {"location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 972, "tweet_count": 5792, "listed_count": 1}, "id": "922760423807569922", "verified": false, "username": "Jesus45544902", "name": "megusta ESPA\u00d1A ..ViVA ESPA\u00d1A.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 110, "tweet_count": 22482, "listed_count": 1}, "id": "292546933", "verified": false, "username": "aguilucholere", "name": "ALR12"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 337, "tweet_count": 32065, "listed_count": 0}, "id": "2337675734", "verified": false, "username": "MarianCC19", "name": "Mariana"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 300, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "id": "3670756936", "verified": false, "username": "milifournier201", "name": "Mili Fournier"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "id": "3985463174", "verified": false, "username": "EzeChilo", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42"}, {"location": "Argentina, Buenos Aires, DF", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 2542, "tweet_count": 44356, "listed_count": 3}, "id": "99736106", "verified": false, "username": "sattu_rada", "name": "\u00d7\u2022Sattu\u2022\u00d7\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 2206, "tweet_count": 20011, "listed_count": 0}, "id": "130260869", "verified": false, "username": "Saul_7_7_", "name": "Berer Col Sol."}, {"location": "Timbuctu", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 5006, "tweet_count": 38442, "listed_count": 4}, "id": "366961172", "verified": false, "username": "benjas_rs", "name": "Live & let die"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 30724, "listed_count": 0}, "id": "3932266883", "verified": false, "username": "Maxiretaco", "name": "Maxi"}, {"location": "Itatiaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 597, "tweet_count": 28084, "listed_count": 0}, "id": "2437308990", "verified": false, "username": "kyuubi_pham", "name": "Kurama"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 970, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "id": "1116345943652282373", "verified": false, "username": "Marcelo12121978", "name": "Marcelo Barbosa da Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 218, "tweet_count": 32067, "listed_count": 1}, "id": "875417305", "verified": false, "username": "mirla_calles", "name": "@venezolana \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8510, "following_count": 820, "tweet_count": 71588, "listed_count": 93}, "id": "37854453", "verified": true, "username": "JenBarretoLeyva", "name": "Jennifer Barreto-Leyva"}, {"location": "champagne supernova", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 264, "tweet_count": 8797, "listed_count": 0}, "id": "1010412644879265792", "verified": false, "username": "marrttoscano", "name": "mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1156286872798343168", "verified": false, "username": "suicida_thinker", "name": "Thinker suicida"}, {"location": "ele/ela.", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1773, "tweet_count": 66876, "listed_count": 2}, "id": "2606223699", "verified": false, "username": "harryoine", "name": "judas. \ud83d\udcd6: city of heavenly fire"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 293, "tweet_count": 47667, "listed_count": 1}, "id": "303488502", "verified": false, "username": "camicrapelli51", "name": "Beruli\ud83d\udc1d"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"], "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "lang": "es", "id": "1171594762484211712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5jF4e1XyCF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 107, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1517054443", "created_at": "2019-09-11T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574072884359168"], "text": "\ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/5jF4e1XyCF\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171574072884359168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 53, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "holocausto brasileiro"}]}, "author_id": "1058420866592186368", "created_at": "2019-09-11T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590387825348608"], "text": "Hj assistimos ao document\u00e1rio do holocausto brasileiro e mano \u00e9 impressionante como o ser humano consegue ser t\u00e3o cruel e a condi\u00e7\u00e3o em q aquelas pessoas viviam,al\u00e9m de ser um evento que se perdurou por 80 anos,matou 60 mil pessoas e mesmo assim nem \u00e9 falado Sobre.", "lang": "pt", "id": "1171590387825348608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171599899881852928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/l7OZJUxJDm", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "author_id": "97771605", "created_at": "2019-09-11T01:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596340469600258"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/l7OZJUxJDm", "lang": "es", "id": "1171596340469600258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention", "lang": "es", "id": "1171495296729108481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "lang": "pt", "id": "1171518193547931648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/knPhtCgMIB", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1171578667270582272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/knPhtCgMIB", "media_key": "7_1171578574928863232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "82271629", "created_at": "2019-09-11T00:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1058, "reply_count": 222, "like_count": 5596, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578667270582272"], "text": "Eduardo Bolsonaro (@BolsonaroSP) mete a real sobre a distor\u00e7\u00e3o da esquerda com rela\u00e7\u00e3o ao tweet de Carlos Bolsonaro (@CarlosBolsonaro). Hip\u00f3critas defensores de ditaduras querendo posar de defensores da liberdade. https://t.co/knPhtCgMIB", "lang": "pt", "id": "1171578667270582272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "id": "1171483552254283776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "234846839", "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"], "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho", "lang": "es", "id": "1171494251818971141"}, {"author_id": "828313031973158916", "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"], "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "lang": "pt", "id": "1171593620983562242"}, {"author_id": "872915593891946496", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "id": "1171454395357126656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}]}, "author_id": "93476700", "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "lang": "es", "id": "1171598616953315328"}, {"author_id": "14689728", "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "lang": "es", "id": "1171479345895919616"}, {"author_id": "775183902", "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"], "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "id": "1171588939137900544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 85, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "conaset", "id": "369136280"}]}, "author_id": "73981088", "created_at": "2019-09-10T23:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 185, "like_count": 2072, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561946757439489"], "text": "Sab\u00edan que en Chile al a\u00f1o muere m\u00e1s gente por suicidio (1.800 seg\u00fan @ministeriosalud) que por accidentes de tr\u00e1nsito (1.507 el 2018 seg\u00fan @conaset). \u00bfPero qu\u00e9 estamos haciendo como sociedad para abordar este tema? Muy poco. Ser\u00e1 una de mis priorodades en lo que resta de per\u00edodo.", "lang": "es", "id": "1171561946757439489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}], "author_id": "142152819", "created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171550474635550723"}, {"author_id": "1107301165241384961", "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "id": "1171481115963449346"}, {"author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "id": "1171229730567327744"}, {"author_id": "175619477", "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "lang": "es", "id": "1171568935528992769"}, {"author_id": "110055082", "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "lang": "es", "id": "1171504437753368580"}, {"author_id": "160731872", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "id": "1171190034327900160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DfirXwSUVM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 107, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "236602067", "created_at": "2019-09-10T21:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171534813398020096"], "text": "\ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/DfirXwSUVM\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171534813398020096"}, {"author_id": "1618289516", "created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "lang": "es", "id": "1171601295909765120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "28191953", "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "lang": "es", "id": "1171506199465881600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "lang": "es", "id": "1171511403271704583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kCBGHXZ0CA", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3JUseCzd26", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1171601251252998145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JUseCzd26", "media_key": "3_1171546650382409728"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-09-11T01:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171601251252998145"], "text": "La OMS inform\u00f3 que en el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/kCBGHXZ0CA https://t.co/3JUseCzd26", "lang": "es", "id": "1171601251252998145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "1101368186", "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE", "lang": "es", "id": "1171544084240097281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "author_id": "144539373", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "in_reply_to_user_id": "144539373", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "lang": "es", "id": "1171474512933609472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}]}, "author_id": "604165701", "created_at": "2019-09-11T01:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599955917705216"], "text": "Foda que a morte do Stan tamb\u00e9m doeu DEMAIS. Aquele detalhe do Bill cortando a palma da m\u00e3o do Stan para representar a maneira como ele se suicidou-- Acabou comigo!!", "lang": "pt", "id": "1171599955917705216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Beaut\u00e9"}]}, "author_id": "1523773080", "created_at": "2019-09-10T14:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171437706146021378"], "text": "Ent\u00e3o mas eu estou aqui a escrever sobre o suic\u00eddio do Beaut\u00e9 e afinal foi embolia e n\u00e3o se suicidou? Mesmo depois de mortos esta gente do jet set n\u00e3o serve para nada.", "lang": "pt", "id": "1171437706146021378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "author_id": "85159273", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "lang": "es", "id": "1171434011446480896"}, {"geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "author_id": "8727232", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581868157935623"], "text": "Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (una a los 16, otra a los 39) y sobreviv\u00ed. No me arrepentir\u00e9 nunca de haberlo intentado. Tampoco puedo explicar por qu\u00e9 lo hice. Y todos los d\u00edas, tengo", "lang": "es", "id": "1171581868157935623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "1259843052", "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "lang": "es", "id": "1171509958015209472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "141627379", "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "lang": "es", "id": "1171443974986354688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598644551831558"}], "author_id": "976189121680068609", "created_at": "2019-09-11T01:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599848191270913"], "in_reply_to_user_id": "976189121680068609", "text": "Y hay que dejar de idealizar al suicida como alguien gris y triste. Hay quienes sonre\u00edmos, nos vemos con nuestros amigos y amamos a nuestras mascotas. Pod\u00e9s tener \u201ctodo\u201d pero a\u00fan as\u00ed no encontrar otra soluci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171599848191270913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171501926548008960"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/UEZJmq0vxq", "expanded_url": "https://twitter.com/Petrypsique/status/1171501926548008960", "display_url": "twitter.com/Petrypsique/st\u2026"}]}, "author_id": "189246676", "created_at": "2019-09-11T01:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599590145036288"], "text": "Nac\u00ed un viernes 13 de diciembre de 1996 si no me equivoco a las 9:30 de la ma\u00f1ana como todo un papi tranquillito y descansado https://t.co/UEZJmq0vxq", "lang": "es", "id": "1171599590145036288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DQxGwdAsfY", "expanded_url": "http://19.La", "display_url": "19.La"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "hablemos"}]}, "author_id": "978336083388837888", "created_at": "2019-09-10T12:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171406759245811717"], "text": "#hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a https://t.co/DQxGwdAsfY tasa m\u00e1s alta de suicidios est\u00e1 en 80 a\u00f1os y +. En un a\u00f1o, 323 mil personas con ideaci\u00f3n suicida y 220 mil lo han planificado. \ud83d\udc94", "lang": "es", "id": "1171406759245811717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598780958990338"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/jTOF8yAH7b", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1171599610864906240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTOF8yAH7b", "media_key": "3_1171599570121449473"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/jTOF8yAH7b", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1171599610864906240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTOF8yAH7b", "media_key": "3_1171599584373747712"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/jTOF8yAH7b", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEternalOak/status/1171599610864906240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTOF8yAH7b", "media_key": "3_1171599601188724737"}]}, "author_id": "842832962492272641", "created_at": "2019-09-11T01:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599610864906240"], "in_reply_to_user_id": "842832962492272641", "text": "Y se entrega. https://t.co/jTOF8yAH7b", "lang": "es", "id": "1171599610864906240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "id": "1171475926842040320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "author_id": "450310216", "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "id": "1171314980739829760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "lang": "es", "id": "1171597975132475392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "lang": "es", "id": "1171430574520561667"}, {"author_id": "976189121680068609", "created_at": "2019-09-11T01:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598644551831558"], "text": "Qu\u00e9 importante es hablar de suicidio en este contexto donde las condiciones de vida s\u00f3lo nos hacen pensar en eso.", "lang": "es", "id": "1171598644551831558"}, {"author_id": "60291914", "created_at": "2019-09-10T02:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171253879356440578"], "text": "Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. Muchos porque se sienten solos", "lang": "es", "id": "1171253879356440578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701220212736"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701224407041"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701232816128"}]}, "author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-11T00:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588717817081856"], "text": "Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en adolescentes desde una mirada intercultural https://t.co/vt3rYbDwjc", "lang": "es", "id": "1171588717817081856"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "id": "1171590181364875264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/q30ymvm97O", "expanded_url": "https://twitter.com/cleeeerrrr/status/1171538271316234240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q30ymvm97O", "media_key": "7_1171537011515084800"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 208, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1548059995", "created_at": "2019-09-10T21:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171538271316234240"], "text": "El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa.\nSalvemos vidas. Observemos mejor y empaticemos m\u00e1s. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/q30ymvm97O", "lang": "es", "id": "1171538271316234240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "author_id": "82920195", "created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "lang": "pt", "id": "1171520331086909440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422778999750660"}], "entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/4r3DGAy12U", "expanded_url": "https://twitter.com/ItGetsBetterMx/status/1171422778999750660", "display_url": "twitter.com/ItGetsBetterMx\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6437, "type": "Organization", "normalized_text": " (O"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 155, "tag": "NoEstasSolx"}, {"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 264, "end": 282, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-10T23:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571291465404421"], "text": "La discriminaci\u00f3n, la violencia, el abuso y aislamiento a la que puede verse expuesta la poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 aumenta el riesgo suicida (OMS)\n\n#NoEstasSolx existe un cuerpo de profesionales de salud mental dispuesto a ayudarte\n\n#HablemosDeSuicidio\n#comandopsycho \n#SuicidePrevention https://t.co/4r3DGAy12U", "lang": "es", "id": "1171571291465404421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Ir\u00e1n"}]}, "author_id": "1020151992", "created_at": "2019-09-11T00:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581066714517504"], "text": "#Ir\u00e1n Mujer se suicida como protesta porque se le impidi\u00f3 entrar al estadio para ver un match de f\u00fatbol. Barbarie.", "lang": "es", "id": "1171581066714517504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OyyBYrFu8z", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/c260630", "display_url": "diariopopular.com.ar/c260630", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariopopular.com.ar/politica/macri-pidio-ayuda-cristo-acabar-la-corrupcion-n260630"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "author_id": "56044829", "created_at": "2019-09-10T22:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 234, "like_count": 150, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1171549698659901440"], "text": "Macri pidi\u00f3 ayuda a Cristo para acabar la corrupci\u00f3n https://t.co/OyyBYrFu8z", "lang": "es", "id": "1171549698659901440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171588490422890496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/atsocVB48W", "expanded_url": "https://t.co/atsocVB48W", "display_url": "t.co/atsocVB48W"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeMarxista"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Peca2Capitales"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "AllendeMarxista"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "Peca2Capitales"}]}, "author_id": "332659482", "created_at": "2019-09-11T01:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596916850925568"], "text": "Gracias a Dios hubo 1 Fusil que nos devolvi\u00f3 la esperanza.  Bendita bala que condujo a ese Demonio #AllendeMarxista al Infierno y como suicida ofendiendo a Dios Creador como todos sus herederos abortistas, mentirosos, desgenerados, ladrones, flojos. Portadores de #Peca2Capitales https://t.co/atsocVB48W", "lang": "es", "id": "1171596916850925568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4Qjezdtop4", "expanded_url": "https://twitter.com/XEB1220AM/status/1171512548429926401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Qjezdtop4", "media_key": "3_1171512542985764865"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8586, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 279, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "author_id": "312216709", "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512548429926401"], "text": "La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte entre las mujeres j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os y la 3era entre hombres j\u00f3venes.\n\nLes compartimos esta infograf\u00eda del IMSS\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/4Qjezdtop4", "lang": "es", "id": "1171512548429926401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"], "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "lang": "es", "id": "1171498578360983560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8438, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Duelo"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Duelos traum\u00e1ticos"}]}, "author_id": "812179070", "created_at": "2019-09-11T01:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598659013791745"], "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio es importante recalcar que el arte es un medio efectivo para prevenir la depresi\u00f3n y detectar casos de intenci\u00f3n suicida, tal y como lo se\u00f1al\u00e9 en mi libro sobre Duelo, en el cap\u00edtulo sobre Duelos traum\u00e1ticos y suicidio.", "lang": "es", "id": "1171598659013791745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WuR4jpiNrk", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuR4jpiNrk", "media_key": "3_1171404402659385344"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 87, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "993324395719528450", "created_at": "2019-09-10T12:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1576, "reply_count": 9, "like_count": 1511, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1171404435920232450"], "text": "Reflexionemos y cambiemos muchos mitos sobre el suicidio. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/WuR4jpiNrk", "lang": "es", "id": "1171404435920232450"}, {"author_id": "116928096", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171450000057892865"], "text": "Inimaginable el dolor q viven los padres x el #suicidio de su hijo adolescente. Cualquiera podr\u00eda pensar que no hay nada peor, pero dichos padres lo tienen claro: Qu\u00e9  podr\u00eda ser peor que el dolor de un joven que no llega ni a los 20, y ya se ha planteado dejar de vivir?", "lang": "es", "id": "1171450000057892865"}, {"author_id": "2530052556", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171435495559069696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "lang": "es", "id": "1171591936467189760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "author_id": "915822121720283136", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "in_reply_to_user_id": "3243658266", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "lang": "es", "id": "1171527301349036034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "705242384263745536", "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf", "lang": "es", "id": "1171384030832578560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "lang": "es", "id": "1171514517903200256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "lang": "es", "id": "1171589648503717889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "lang": "es", "id": "1171514076368736258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "lang": "es", "id": "1171513276636647424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "lang": "es", "id": "1171512138499624961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "lang": "es", "id": "1171509851064635393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171596194306547713"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597550647988224"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "La mente es una constante transacci\u00f3n de qu\u00edmicos de ac\u00e1 para all\u00e1 y de all\u00e1 para ac\u00e1. Como todo sistema, a veces un factor llega tarde al laburo o llega cansado y hace mal su trabajo, se despelota la oficina.", "lang": "es", "id": "1171597550647988224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597648660455425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "65126945", "created_at": "2019-09-11T01:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597650891825154"], "in_reply_to_user_id": "65126945", "text": "marquei a imagem como conte\u00fado sens\u00edvel, mas n\u00e3o tenho a certeza se o twitter far\u00e1 esse filtro... por\u00e9m, fiz minha parte... \n\nSeguindo...\n\nNem vem falar que t\u00f4 vendo cabelo em ovo pq todo mundo sabe que a cena do crime foi alterada", "lang": "pt", "id": "1171597650891825154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-11T01:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595292015235073"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "lang": "pt", "id": "1171595292015235073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597366497030144"}], "author_id": "732943", "created_at": "2019-09-11T01:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171597368137064453"], "in_reply_to_user_id": "732943", "text": "C\u00f3mo quer\u00e9s morir?\nC\u00f3mo quer\u00e9s el funeral? Alguna canci\u00f3n?\nQu\u00e9 ser\u00eda lo \u00faltimo que comer\u00edas?\nQu\u00e9 dir\u00eda la carta? \nQu\u00e9 me vas a dejar?...\n\nYa le promet\u00ed a uno llevarle payasos al funeral...", "lang": "es", "id": "1171597368137064453"}, {"author_id": "337772279", "created_at": "2019-09-11T01:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596964645036034"], "text": "Hoje uma crian\u00e7a de 13 se suicidou aqui na minha cidade, eu nem o conhecia, mas eu estou me sentindo estranha, eu estou mal! \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1171596964645036034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "966358516108873729", "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "lang": "es", "id": "1171458057773076481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "author_id": "804091969345568768", "created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais.", "lang": "pt", "id": "1171291803120783362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/rvLUYNNXuP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2019/09/800-mil-pessoas-se-suicidam-todos-os-anos-uma-a-cada-40-segundos.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/SkrXZoUlax", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorarose/status/1171551423873441792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SkrXZoUlax", "media_key": "3_1171495445933129731"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "SenadoraRose", "id": "3092482455"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "SenadoMulher", "id": "2499872425"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "PodemosSenado", "id": "1222046371"}, {"start": 218, "end": 229, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}, {"start": 230, "end": 244, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "folha", "id": "14594813"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3092482455", "created_at": "2019-09-10T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171551423873441792"], "text": "\ud83e\udde1Segundo a OMS, 1\u20e3 pessoa se suicida no mundo a cada  4\u20e30\u20e3 segundos. No \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil, mais de 13 mil mortes do tipo ocorreram em 2016. \n\ud83d\udcf0 LEIA na FOLHA: https://t.co/rvLUYNNXuP \n@senadorarose @SenadoMulher @PodemosSenado @CVVoficial @OPASOMSBrasil @folha \n#SetembroAmarelo https://t.co/SkrXZoUlax", "lang": "pt", "id": "1171551423873441792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548817616850944"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8HkEr4xOYG", "expanded_url": "http://antares.iztacala.unam.mx/caope/index.cgi", "display_url": "antares.iztacala.unam.mx/caope/index.cgi"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 36, "probability": 0.7718, "type": "Place", "normalized_text": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8665, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5279, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 143, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "17986534", "created_at": "2019-09-10T22:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171548818506043392"], "in_reply_to_user_id": "17986534", "text": "La Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana = 5804-6444 o  WhatsApp al +52155-6433-8395.\nUNAM: https://t.co/8HkEr4xOYG\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171548818506043392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "id": "1171148778000269312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171594373404024838"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/5KnLle6YpB", "expanded_url": "https://youtu.be/5rOiW_xY-kc", "display_url": "youtu.be/5rOiW_xY-kc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LauraCheveronni", "id": "3528863063"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "298614898", "created_at": "2019-09-11T01:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171596154431127552"], "in_reply_to_user_id": "3528863063", "text": "@LauraCheveronni https://t.co/5KnLle6YpB", "lang": "qme", "id": "1171596154431127552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171405932544319491"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CSeJjqNhPj", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBelaunde/status/1171405932544319491", "display_url": "twitter.com/AlbertoBelaund\u2026"}]}, "author_id": "244079229", "created_at": "2019-09-11T00:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588372982312961"], "text": "Importante hilo, no podemos ser indiferentes y debemos informarnos sobre un tema tan delicado \ud83d\udc47 https://t.co/CSeJjqNhPj", "lang": "es", "id": "1171588372982312961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 43, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4251, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 44, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 99, "end": 122, "tag": "fracturaci\u00f3nhidr\u00e1ulica"}, {"start": 252, "end": 276, "tag": "MetroElevadoRoboCantado"}]}, "author_id": "249298450", "created_at": "2019-09-10T17:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171482903055753216"], "text": "En el #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio en Colombia su Congreso discute si aprueba la suicida #fracturaci\u00f3nhidr\u00e1ulica (fracking para hispanohablantes vergonzantes) y los 3 candidatos \"cool\" a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 no se pronuncian ante al suicida #MetroElevadoRoboCantado", "lang": "es", "id": "1171482903055753216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/SCzRuop8xx", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1171586995224793088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCzRuop8xx", "media_key": "3_1171586979806535680"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 90, "username": "RottenTomatoes", "id": "20108560"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-11T00:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 45, "like_count": 71, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586995224793088"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida esquenta o caf\u00e9 para a visita! #Joker est\u00e1 ladeirando no @RottenTomatoes e se encontra com 77% de aprova\u00e7\u00e3o da cr\u00edtica. https://t.co/SCzRuop8xx", "lang": "pt", "id": "1171586995224793088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/gmuxDWSVOl", "expanded_url": "https://twitter.com/rthur013/status/1171442603620851713", "display_url": "twitter.com/rthur013/statu\u2026"}]}, "author_id": "145007852", "created_at": "2019-09-11T00:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578933017546753"], "text": "El pensamiento suicida NO depende ni se exacerba con la falta de recursos, o con un trabajo dif\u00edcil o mon\u00f3tono. Tampoco de qu\u00e9 tan hermosa sea la pareja, o si hay o no pareja. Es algo m\u00e1s profundo, complejo y multifactorial. Y no se \"cura\" con palmadas en la espalda. https://t.co/gmuxDWSVOl", "lang": "es", "id": "1171578933017546753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "author_id": "2418376646", "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"], "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P", "lang": "es", "id": "1171582370467725312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171595038943522816"}], "author_id": "3342444850", "created_at": "2019-09-11T01:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171595348936187904"], "in_reply_to_user_id": "1017158460486676482", "text": "@johnbir17393549 o setup da pergunta n\u00e3o faz sentido ent\u00e3o ela tamb\u00e9m n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1171595348936187904"}, {"author_id": "2444790205", "created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"], "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "lang": "es", "id": "1171587721489465356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6yMX5BjVgM", "expanded_url": "https://t.co/6yMX5BjVgM", "display_url": "t.co/6yMX5BjVgM"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "S300"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.6441, "type": "Place", "normalized_text": "Barranca Bermeja"}]}, "author_id": "129804357", "created_at": "2019-09-10T22:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171547359295262730"], "text": "Si los S300 tienen un alcance de aprox 200km..c\u00f3mo van a destruir los puentes que xm el de Barranca Bermeja est\u00e1 a m\u00e1s de 300 km.?? https://t.co/6yMX5BjVgM", "lang": "es", "id": "1171547359295262730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590680537440257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Schumacher"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carlosom71", "id": "14525148"}]}, "author_id": "73596195", "created_at": "2019-09-11T01:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593257370968064"], "in_reply_to_user_id": "14525148", "text": "@carlosom71 Chutou por causa do item 2 + Zack Snyder + Mulher Gato + Batman de Joel Schumacher?", "lang": "pt", "id": "1171593257370968064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "1201608434", "created_at": "2019-09-07T13:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170329152270082049"], "text": "Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170329152270082049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "author_id": "37758638", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "id": "1171470855529885706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "id": "1171512437561946119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VBTHLgY7AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBTHLgY7AJ", "media_key": "3_1171580395365851137"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VBTHLgY7AJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBTHLgY7AJ", "media_key": "3_1171580395361579008"}]}, "author_id": "262438449", "created_at": "2019-09-11T00:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 42, "like_count": 1392, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580401523015685"], "text": "Sabias que Ser estudiante de medicina es un factor de riesgo para el suicido. https://t.co/VBTHLgY7AJ", "lang": "es", "id": "1171580401523015685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171589778325811200"}], "author_id": "1017158460486676482", "created_at": "2019-09-11T01:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589842477703174"], "in_reply_to_user_id": "1017158460486676482", "text": "se alguem resolver eu agrade\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1171589842477703174"}, {"author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "lang": "es", "id": "1171512548790689792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OGNXt9wwa3", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Z4uSi0XccA", "expanded_url": "https://twitter.com/CINUmexico/status/1171393143805288448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4uSi0XccA", "media_key": "3_1171393141909401602"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "suicidios"}, {"start": 200, "end": 238, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "37816856", "created_at": "2019-09-10T12:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171393143805288448"], "text": "#D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os \nLos #suicidios se puede prevenir  \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/OGNXt9wwa3 https://t.co/Z4uSi0XccA", "lang": "es", "id": "1171393143805288448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WAqHmsaisq", "expanded_url": "http://bit.ly/2ktoIxe", "display_url": "bit.ly/2ktoIxe"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hv9XNvFWmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1171552524580589569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hv9XNvFWmQ", "media_key": "3_1171552520428294145"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7107, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-10T22:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 80, "like_count": 337, "quote_count": 136}, "edit_history_tweet_ids": ["1171552524580589569"], "text": "Procurador de MG reclama de miser\u00ea e diz que vai virar pedinte com sal\u00e1rio de R$ 24 mil https://t.co/WAqHmsaisq https://t.co/hv9XNvFWmQ", "lang": "pt", "id": "1171552524580589569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "lang": "es", "id": "1171418940318343168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "lang": "es", "id": "1171376653022519296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "lang": "es", "id": "1171374460424851456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588770535301120"}], "author_id": "3025601355", "created_at": "2019-09-11T00:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589151696785409"], "in_reply_to_user_id": "844295092017991683", "text": "@fred_o27 MAS O BIG BANG N MATOU OS DINOSSAUROS, O BIG BANG FOI ANTES DIS DINOSSAUROS", "lang": "pt", "id": "1171589151696785409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "171454470", "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "lang": "es", "id": "1171409494263377922"}, {"author_id": "1097273117867720705", "created_at": "2019-09-11T01:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593200076754945"], "text": "E o menino q se matou c os amigo dele td fazendo campanha do setembro amarelo... gente depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi, procurem ajuda, e, principalmente, AJUDEM!!!", "lang": "pt", "id": "1171593200076754945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "1590846835", "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "id": "1171395425229840384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}]}, "author_id": "364261539", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"], "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "lang": "es", "id": "1157191040538939394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dmpgz6mKyR", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/martin-caponio-el-joven-trans-que-reclama-medicamentos-accesibles-para-todes-les-chiques_993253", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/marti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/martin-caponio-el-joven-trans-que-reclama-medicamentos-accesibles-para-todes-les-chiques_993253/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Caponio"}]}, "author_id": "25992212", "created_at": "2019-09-11T01:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 469, "like_count": 142, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590255390183425"], "text": "Mart\u00edn Caponio, el joven trans que reclama tratamientos accesibles \"para todes les chiques\" https://t.co/dmpgz6mKyR", "lang": "es", "id": "1171590255390183425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "247844816", "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171464049386672130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171585880185823233"}], "author_id": "4250596815", "created_at": "2019-09-11T00:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585883675484160"], "in_reply_to_user_id": "4250596815", "text": "No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas dessas doen\u00e7as ultrapassam o limite do expediente laboral, afetando sua vida social, afetiva e familiar.", "lang": "pt", "id": "1171585883675484160"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-11T00:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 230, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587529440714754"], "text": "A veces, las personas con ideas suicidas, no lo dicen directamente, se nota por algunas frases indirectas como: \"estoy cansado, ya no puedo mas\" o \"quisiera dormir mucho, no despertar m\u00e1s\" o \"no se, no le veo sentido a nada, estoy decepcionado\" o \"uno no debe dejar deudas\"", "lang": "es", "id": "1171587529440714754"}, {"geo": {"place_id": "28efe4bb73fff781"}, "author_id": "1393407516", "created_at": "2019-09-10T23:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571975803854849"], "text": "\u201clonge\u201d de ser sentimento suicida mas voc\u00eas j\u00e1 pensaram tipo \u201cmeu que saco viver\u201d tipo kkkkkkkkkkkk sei l\u00e1 chega essa hora da noite eu j\u00e1 to meio cansado melhor eu ir dormir n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1171571975803854849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ps2q4xUEgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zoerobledo/status/1171554700627365888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ps2q4xUEgJ", "media_key": "3_1171554694541410304"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 212, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 104, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 233, "end": 242, "tag": "Hablemos"}]}, "author_id": "36603391", "created_at": "2019-09-10T22:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 17, "like_count": 330, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171554700627365888"], "text": "Cuando alguien nos habla de suicidio, hay que tomarlo MUY en serio.\n\nEn el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio, recordemos que la comunicaci\u00f3n y la compa\u00f1\u00eda son lo m\u00e1s importante.\n\n\u00a1S\u00ed existe ayuda! Ac\u00e9rcate a @Tu_IMSS, podemos apoyarte.\n\n#Hablemos https://t.co/ps2q4xUEgJ", "lang": "es", "id": "1171554700627365888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "1127011719744716801", "created_at": "2019-09-10T09:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171356668392804353"], "text": "O hype pra Joker t\u00e1 t\u00e3o alto mdss", "lang": "pt", "id": "1171356668392804353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "10sep"}, {"start": 73, "end": 92, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171491026319679488"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "id": "1171491026319679488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 66, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "10sep"}, {"start": 74, "end": 93, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171528775571394561"], "text": "Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "lang": "es", "id": "1171528775571394561"}, {"author_id": "866150930", "created_at": "2019-09-10T23:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561292613771271"], "text": "No le temo a la muerte si vivo como un suicida", "lang": "es", "id": "1171561292613771271"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171591949243101184"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2fA3ncGBgg", "expanded_url": "https://pifansubs.blogspot.com/2018/02/history2-right-or-wrong.html?m=1", "display_url": "pifansubs.blogspot.com/2018/02/histor\u2026"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/vGvUKEkFJA", "expanded_url": "https://twitter.com/Yumekaah1/status/1171592057007280128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGvUKEkFJA", "media_key": "7_1171592029589114881"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "HIStory2"}, {"start": 10, "end": 39, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Right Or Wrong\n\n  Fei Sheng Je"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Yo"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "Shi Yi Jie"}]}, "author_id": "907298752821645312", "created_at": "2019-09-11T01:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171592057007280128"], "in_reply_to_user_id": "907298752821645312", "text": "HIStory2: Right Or Wrong\n\n  Fei Sheng Je cuida de uma menina chamada Yo Yo que \u00e9 filha de Shi Yi Jie que \u00e9 seu professor, com o andar da hist\u00f3ria eles acabam se apaixonando.\n\n\ud83d\ude01\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\nhttps://t.co/2fA3ncGBgg https://t.co/vGvUKEkFJA", "lang": "pt", "id": "1171592057007280128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590507392356354"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Tercero: Hablen de suicidio. Hablen de depresi\u00f3n. Cuanto m\u00e1s se vuelve tab\u00fa, m\u00e1s se concreta en secreto, menos se puede prevenir.\nHablen. La muerte es parte de la vida, las enfermedades mentales son normales y si no hablamos, no las aliviamos.", "lang": "es", "id": "1171590507392356354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/no835Tu1pX", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/t6tNKc1sOn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1171428947705225218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6tNKc1sOn", "media_key": "3_1171428934635802626"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "author_id": "9075022", "created_at": "2019-09-10T14:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428947705225218"], "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas.\n\u25ba https://t.co/no835Tu1pX https://t.co/t6tNKc1sOn", "lang": "es", "id": "1171428947705225218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "59246363", "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "lang": "es", "id": "1171479933157134337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/k2io4p3zve", "expanded_url": "https://bit.ly/2kt3u2u", "display_url": "bit.ly/2kt3u2u"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cali"}]}, "author_id": "310385299", "created_at": "2019-09-11T01:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589926674141185"], "text": "#Cali Los adolescentes son el foco principal en esta problem\u00e1tica. https://t.co/k2io4p3zve", "lang": "es", "id": "1171589926674141185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1090102017505353728"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rpK9JPeY3M", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1090102017505353728", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "author_id": "818501685219917825", "created_at": "2019-09-11T00:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586798037995521"], "text": "no puedo creer que haya ido adelante de todo EN UNA PUNTA, definitivamente la suicida del grupo https://t.co/rpK9JPeY3M", "lang": "es", "id": "1171586798037995521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170866904401154050"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/969Xxn9HUn", "expanded_url": "https://twitter.com/Lince981/status/1171189161379926018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/969Xxn9HUn", "media_key": "3_1171189155268894720"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5588, "type": "Organization", "normalized_text": "Gaslight"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "Luz de gas"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Sam Liu"}]}, "author_id": "2542724162", "created_at": "2019-09-09T22:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189161379926018"], "in_reply_to_user_id": "2542724162", "text": "52) Batman: Gotham by Gaslight / Batman, Ciudad G\u00f3tica: Luz de gas\n\nDirigida por: Sam Liu\n\nA\u00f1o: 2018 https://t.co/969Xxn9HUn", "lang": "es", "id": "1171189161379926018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "author_id": "3985463174", "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "lang": "es", "id": "1171562465659949057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "Psic"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "Yumary Guerra"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "Yuma"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "destino_amore", "id": "1002411391108739072"}]}, "author_id": "37854453", "created_at": "2019-09-10T22:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171547805527224321"], "text": "Agradezco y TANTO a especialistas como la Psic. Yumary Guerra @destino_amore que educa tanto en el tema que hoy se visibiliza. Una persona no est\u00e1 deprimida ni se suicida porque \"le falta Dios\" son cosas tan profundas y delicadas. Demasiada ignorancia. Gracias Yuma \ud83d\udc4f\u2698", "lang": "es", "id": "1171547805527224321"}], "places": [{"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}, {"full_name": "Texas, USA", "id": "e0060cda70f5f341"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118347897173573632", "value": "1118347897173573632", "detail": "User has been suspended: [1118347897173573632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171601379418398720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171601379418398720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171601379418398720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "719677381691183105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [719677381691183105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "719677381691183105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171598902363115520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171598902363115520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171598902363115520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129468715093889026", "value": "1129468715093889026", "detail": "User has been suspended: [1129468715093889026].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171275409901703169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171275409901703169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171275409901703169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170883546988384257", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170883546988384257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170883546988384257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2974481315", "value": "2974481315", "detail": "User has been suspended: [2974481315].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171594084257079296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171594084257079296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171594084257079296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1070427257796288513", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070427257796288513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070427257796288513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171407255075479553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171407255075479553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171407255075479553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171602743234048005", "oldest_id": "1171590782123466754", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4sd76x0n7etxjtn36ya08o71"}}