{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496950739193856"], "created_at": "2019-10-16T15:50:54.000Z", "text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "id": "1184496950739193856", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Verdad"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reactiva_uy", "id": "975913178889703424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496832996691968"], "created_at": "2019-10-16T15:50:26.000Z", "text": "RT @Reactiva_uy: versiones se contradicen.\n\nComo movimiento social debemos redoblar esfuerzos para que, mientras no haya Verdad y Justicia,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184479808488693760"}], "id": "1184496832996691968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100124358582956034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lYAw4IDaxu", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Pgsu5X--Yks", "display_url": "youtube.com/watch?v=Pgsu5X\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496804546654209"], "created_at": "2019-10-16T15:50:19.000Z", "text": "No soy suicida ni nada pero esta canci\u00f3n me sigue pareciendo muy buena https://t.co/lYAw4IDaxu", "id": "1184496804546654209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118968233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496728449454082"], "created_at": "2019-10-16T15:50:01.000Z", "text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "id": "1184496728449454082", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496651702099976"], "created_at": "2019-10-16T15:49:43.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184496651702099976", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76963081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496632588656643"], "created_at": "2019-10-16T15:49:38.000Z", "text": "Valcir ver esquadr\u00e3o suicida quase todo dia, j\u00e1 t\u00f4 enjoada desse filme kkkkkkkkkkkk", "id": "1184496632588656643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830533933481725958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8062, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Sd9EiDYSKQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2BjyqXM", "display_url": "bit.ly/2BjyqXM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496604117647361"], "created_at": "2019-10-16T15:49:31.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: Esquadr\u00e3o Suicida - Idris Elba, Viola Davis e John Cena s\u00e3o  fotografados no set. https://t.co/Sd9EiDYSKQ https://t.co/ao\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495987496226816"}], "id": "1184496604117647361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25680509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ifNSI8kZbw", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/191593/otro-policia-se-suicida-en-nyc.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/97JeR3r6nK", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1184496516376997889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97JeR3r6nK", "media_key": "3_1184496514770653184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496516376997889"], "created_at": "2019-10-16T15:49:11.000Z", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC - https://t.co/ifNSI8kZbw https://t.co/97JeR3r6nK", "id": "1184496516376997889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496510299455490"], "created_at": "2019-10-16T15:49:09.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184496510299455490", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161717381414182920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496416502243333"], "created_at": "2019-10-16T15:48:47.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184496416502243333", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2944884473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496413113229312"], "created_at": "2019-10-16T15:48:46.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184496413113229312", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857392660608425988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496397623709700"], "created_at": "2019-10-16T15:48:42.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184496397623709700", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317578823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/jhvPczwXwD", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/10/esquadrao-suicida-idris-elba-john-cena-e-viola-davis-aparecem-em-imagens-dos-bastidores/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/10/esquad\u2026"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/mjUnLW1U2g", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1184496380791918593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mjUnLW1U2g", "media_key": "3_1184496379017814019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496380791918593"], "created_at": "2019-10-16T15:48:38.000Z", "text": "Confira https://t.co/jhvPczwXwD https://t.co/mjUnLW1U2g", "id": "1184496380791918593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "Leadger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_fabianoestrela", "id": "803890166"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496334943989760"], "created_at": "2019-10-16T15:48:27.000Z", "text": "RT @_fabianoestrela: N\u00e3o assisti ainda o Coringa. N\u00e3o posso dizer se superou o de Leadger, mas podemos afirmar que houve um resgate desse p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495065072312321"}], "id": "1184496334943989760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109966504420929536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184496307068645376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:48:21.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184496307068645376", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124474763756417025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "San Fernando"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "MartinPradenaDurr"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/03T0C8NHKS", "expanded_url": "https://t.co/03T0C8NHKS", "display_url": "t.co/03T0C8NHKS"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 117, "tag": "MartinPradenaDurr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496159261368320"], "created_at": "2019-10-16T15:47:45.000Z", "text": "En San Fernando hace a\u00f1os ocurri\u00f3 algo similar, Ella se suicida sintiendo que no se hace justicia. #MartinPradenaDurr, que te persiga por siempre su imagen! https://t.co/03T0C8NHKS", "id": "1184496159261368320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76963081"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184496072703512576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShooterHatesYou", "id": "94324642"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DarioBressanini", "id": "490182956"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:47:25.000Z", "text": "@ShooterHatesYou @DarioBressanini La battuta sul libro che meno vende e pi\u00f9 \u00e8 autorevole (84:30 su Spotify) \u00e8 perfettamente descrivibile con la citazione:\n\"Mattone polacco minimalista di scrittore morto suicida giovanissimo copie vendute 2\"\nGuarda caso usato nel film per apparire pi\u00f9 colti ;)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182620277446004736"}], "id": "1184496072703512576", "in_reply_to_user_id": "94324642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876291706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "Kafka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184496022359363590"], "created_at": "2019-10-16T15:47:13.000Z", "text": "@Lucidez_pe La hija de un perturbado mental y suicida, cuestiona que se inaugure un centro de salud mental....\n\nLo dicho, Kafka era peruano csm!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184496022359363590", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1076033688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Sd9EiDYSKQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2BjyqXM", "display_url": "bit.ly/2BjyqXM"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aoHkWTeJET", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1184495987496226816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoHkWTeJET", "media_key": "3_1184495980458270720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495987496226816"], "created_at": "2019-10-16T15:47:04.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Idris Elba, Viola Davis e John Cena s\u00e3o  fotografados no set. https://t.co/Sd9EiDYSKQ https://t.co/aoHkWTeJET", "id": "1184495987496226816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/n9oXUutRkK", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495894097518592"], "created_at": "2019-10-16T15:46:42.000Z", "text": "RT @JuliaSa92368632: com depress\u00e3o/depois q se suicida https://t.co/n9oXUutRkK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448262721490944"}], "id": "1184495894097518592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168363512344842241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495807615119361"], "created_at": "2019-10-16T15:46:22.000Z", "text": "lembro de quando eu sai da avianca, o comandante reuniu todos p fazer um discurso, eu e ela se matou de chorar, nos almo\u00e7\u00e1vamos juntas e SEMPRE tom\u00e1vamos caf\u00e9", "id": "1184495807615119361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172726884242796544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495598831099913"], "created_at": "2019-10-16T15:45:32.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184495598831099913", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075462060660719617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184495507332325376"], "created_at": "2019-10-16T15:45:10.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184495507332325376", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020108675615264768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Oy3cfeJG4r", "expanded_url": "https://twitter.com/Suso_RP/status/1182097698150899712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oy3cfeJG4r", "media_key": "3_1182097685802835969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Suso_RP", "id": "1103782411136053248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184495428160634881"], "created_at": "2019-10-16T15:44:51.000Z", "text": "RT @Suso_RP: No teme a la muerte el que vive como un suicida \ud83d\udc99         \u00b9\u00b2\u00b3\u2079 \ud83e\udd1d\ud83c\udffd https://t.co/Oy3cfeJG4r", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182097698150899712"}], "id": "1184495428160634881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137164201510785025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Nana"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jXRt4G6FAR", "expanded_url": "https://twitter.com/AGBLink_Z/status/1184495382212042752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jXRt4G6FAR", "media_key": "7_1184495211340337153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184495382212042752"], "created_at": "2019-10-16T15:44:40.000Z", "text": "La Nana de los dem\u00e1s tiene 0 IQ y se suicida a 0%. La m\u00eda: https://t.co/jXRt4G6FAR", "id": "1184495382212042752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "315371724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 78, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "The vulture and the little girl"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Carter"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Ayod"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Sud\u00e3o do S"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495276603641862"], "created_at": "2019-10-16T15:44:15.000Z", "text": "RT @cesaraustocesar: 1994 \u2013 Feature Photography\nThe vulture and the little girl - Kevin Carter\n\nA foto foi tirada em Ayod, atual Sud\u00e3o do S\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1045846156700524549"}], "id": "1184495276603641862", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102619264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "id": "1184495141442244608", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "author_id": "484231999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/sDrXZVORoU", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magaly_aliantec", "id": "158915568"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1184495134051880961"], "created_at": "2019-10-16T15:43:41.000Z", "text": "RT @magaly_aliantec: https://t.co/sDrXZVORoU", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184441205528125440"}], "id": "1184495134051880961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20405058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184495096969998336"], "created_at": "2019-10-16T15:43:32.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184495096969998336", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3819255861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "Leadger"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495065072312321"], "created_at": "2019-10-16T15:43:25.000Z", "text": "N\u00e3o assisti ainda o Coringa. N\u00e3o posso dizer se superou o de Leadger, mas podemos afirmar que houve um resgate desse personagem ic\u00f4nico. O Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 disparadamenre o pior da hist\u00f3ria.", "id": "1184495065072312321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "803890166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "kriskof"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184494931265622016"], "created_at": "2019-10-16T15:42:53.000Z", "text": "Open de kriskof \u00e9 s\u00f3 pra suicida p\u00f4", "id": "1184494931265622016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2186822482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184494863737413633"], "created_at": "2019-10-16T15:42:37.000Z", "text": "Deje mi tortuga en manos de un suicida", "id": "1184494863737413633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "238025856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7167, "type": "Organization", "normalized_text": "Riot"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184494144934285312"], "created_at": "2019-10-16T15:39:45.000Z", "text": "Sinceramente, solo la propia Blizzard puede matar el wow, y no lo har\u00e1 en plan suicida, si lo hacen, lo har\u00e1n con otra droga mucho m\u00e1s dura para nosotros. \n\nBlizzard no se va a derrumbar.\n\nMucha suerte a Riot, eso si, no deseo que fracasen en sus proyectos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184494143445356544"}], "id": "1184494144934285312", "in_reply_to_user_id": "2584071903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2584071903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184494067708809218"], "created_at": "2019-10-16T15:39:27.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184494067708809218", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937075548051988481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Peacemaker"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184494008330047490"], "created_at": "2019-10-16T15:39:13.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tenemos nuevas imagenes de miembros del Escuadron Suicida. En ellas vemos a John Cena (\u00bfPeacemaker?) , Idris\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184492210567467009"}], "id": "1184494008330047490", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912291912081649665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184493996606939136"], "created_at": "2019-10-16T15:39:10.000Z", "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "id": "1184493996606939136", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065342539950108672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3693, "type": "Person", "normalized_text": "Saussure"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bixivuelve", "id": "1135644070699786241"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "epassaro", "id": "62131569"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "Hermen\u00e9utica"}, {"start": 104, "end": 113, "tag": "Saussure"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Ex\u00e9geta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184493955502792704"], "created_at": "2019-10-16T15:39:00.000Z", "text": "@Bixivuelve @epassaro Interpreto como \"suicida\" la acci\u00f3n del amor\u00edo con una mujer casada #Hermen\u00e9utica #Saussure #Ex\u00e9geta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184491476421677058"}], "id": "1184493955502792704", "in_reply_to_user_id": "1135644070699786241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188153689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 291, "end": 298, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MaritoAbdo", "id": "448165069"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493954118627328"], "created_at": "2019-10-16T15:39:00.000Z", "text": "@SF_Moro @MaritoAbdo @jairbolsonaro Se fosse assim com todos hein @SF_Moro... com a milicia, com o Queiroz, com quem matou Marielle, com quem MANDOU matar a Marielle, com quem tem mais de 100 fuzis em casa...com quem \u00e9 vizinho do cara dos fuzis e que faz parte da mil\u00edcia que mandou matar a Marielle. \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184243208760582145"}], "id": "1184493954118627328", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164690900078989312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493949223866373"], "created_at": "2019-10-16T15:38:58.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184493949223866373", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775040470330245120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5486, "type": "Place", "normalized_text": "El colchon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguirrepablo5", "id": "3142116873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184493893204791297"], "created_at": "2019-10-16T15:38:45.000Z", "text": "@aguirrepablo5 @Trovato1966 Si guardar Los dolares o el oro en El colchon es suicida. Otra Cosa no se puede hacer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184417156575961088"}], "id": "1184493893204791297", "in_reply_to_user_id": "3142116873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821134742968004610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493881443995649"], "created_at": "2019-10-16T15:38:42.000Z", "text": "Os paparazzis est\u00e3o em cima do set de Esquadr\u00e3o Suicida toda hora vaza fotos dos atores nos bastidores das filmagens, por isso, que os jornalistas est\u00e3o descobrindo os personagens de alguns atores, mas eles descobrem apenas do q est\u00e3o filmando agora, o restante \u00e9 mist\u00e9rio ainda.", "id": "1184493881443995649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733825255672811520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493839542820864"], "created_at": "2019-10-16T15:38:32.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184493839542820864", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67039231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493729907953664"], "created_at": "2019-10-16T15:38:06.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184493729907953664", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054724064986779655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493703018242049"], "created_at": "2019-10-16T15:38:00.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184493703018242049", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144655881788973061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184493577419841537"], "created_at": "2019-10-16T15:37:30.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184493577419841537", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895293189535432704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "neguin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuanFilipe17", "id": "2742156242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493344652775430"], "created_at": "2019-10-16T15:36:34.000Z", "text": "@LuanFilipe17 Mano, to Btf q tem coisa a\u00ed por tr\u00e1s N \u00e9 poss\u00edvel q neguin se matou por cigarro n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184427891465035776"}], "id": "1184493344652775430", "in_reply_to_user_id": "2742156242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2837320564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493329855238145"], "created_at": "2019-10-16T15:36:31.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184493329855238145", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162165100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3319, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493313879089157"], "created_at": "2019-10-16T15:36:27.000Z", "text": "Viola j\u00e1 gravando esquadr\u00e3o suicida cad\u00ea voc\u00ea Alice Braga?????", "id": "1184493313879089157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49121578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493152838787076"], "created_at": "2019-10-16T15:35:49.000Z", "text": "RT @AGazetaES: O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184493029429829632"}], "id": "1184493152838787076", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48475784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6922, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sandyael", "id": "95335720"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184493150070398976"], "created_at": "2019-10-16T15:35:48.000Z", "text": "@Sandyael En Ciudad de M\u00e9xico es lo mismo, en general las personas se molestan porque el servicio de metro tiene que detenerse por bastante tiempo si es que alguien se accident\u00f3 o se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184253646113927168"}], "id": "1184493150070398976", "in_reply_to_user_id": "95335720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837171829525532672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493122694402048"], "created_at": "2019-10-16T15:35:41.000Z", "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "id": "1184493122694402048", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951607769517510657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Jesydas Little Nix"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "jouse_barcelos", "id": "750914532843847680"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MzKatieCassidy", "id": "74169715"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "canarycry_", "id": "1293924072892571651"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493046915842056"], "created_at": "2019-10-16T15:35:23.000Z", "text": "@belamar_Jesus @jouse_barcelos @MzKatieCassidy @canarycry_ T aconselho a assistir o document\u00e1rio da Jesydas Little Nix onde ela assume q quase se matou por causa de tanto hate q Ela recebia online e como isso fez a depress\u00e3o dela piorar. A\u00ed dpois vc me diz se esse tipo d comportamento do seu fandom eh justific\u00e1vel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184474334213136387"}], "id": "1184493046915842056", "in_reply_to_user_id": "256174166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41258541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/508plrDfV9", "expanded_url": "https://leia.ag/ztyyk", "display_url": "leia.ag/ztyyk"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/TPeR20B49D", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1184493029429829632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPeR20B49D", "media_key": "3_1184493022026895360"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493029429829632"], "created_at": "2019-10-16T15:35:19.000Z", "text": "O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrDfV9\n\nAT\u00c9 QUANDO ESSES CASOS V\u00c3O SE REPETIR? \ud83d\ude2d https://t.co/TPeR20B49D", "id": "1184493029429829632", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 62, "quote_count": 13}, "author_id": "14870978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492872663556101"], "created_at": "2019-10-16T15:34:42.000Z", "text": "Si los provida dicen que los fetos pelean contra las pinzas cuando los van a abortar y le agarran los dedos a los doctores.... Entonces si un feto se ahoga con el cord\u00f3n umbilical es un feto suicida?", "id": "1184492872663556101", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1375834507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "DearSulli"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.2945, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8222, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/8KnFmQOWPw", "expanded_url": "https://twitter.com/leela_bel/status/1184492840635777026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KnFmQOWPw", "media_key": "3_1184492832498819072"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DearSulli"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184492840635777026"], "created_at": "2019-10-16T15:34:34.000Z", "text": "#DearSulli Gente,depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira!! Temos que ajudar essas pessoas!! A Sulli foi uma mulher incr\u00edvel que se suicidou e n\u00e3o foi a \u00fanica pessoa do K-pop a fazer isso! Temos que dar amor aos nossos K-idols!!\nBoa tarde https://t.co/8KnFmQOWPw", "id": "1184492840635777026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184175329595875329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492817919467520"], "created_at": "2019-10-16T15:34:29.000Z", "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}], "id": "1184492817919467520", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150436650448773123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "TPB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jopalfe99", "id": "1070549682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492785128366085"], "created_at": "2019-10-16T15:34:21.000Z", "text": "RT @jopalfe99: @KingGarrac La edici\u00f3n en TPB, que es la que me estoy haciendo yo, lleva ya creo que 10 tomos y a\u00fan les queda. Seguramente E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184410110971568129"}], "id": "1184492785128366085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037848093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492784448872451"], "created_at": "2019-10-16T15:34:21.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184492784448872451", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508190065"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184492738009542657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MRosaPascualRo1", "id": "917409232412176384"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:34:10.000Z", "text": "RT @MRosaPascualRo1: El Conseller Buch acaba de matar l'\u00faltim bri de dignitat que li quedava al Govern.\nLa Generalitat se su\u00efcida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184490430391558144"}], "id": "1184492738009542657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925011128735944705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492675296354304"], "created_at": "2019-10-16T15:33:55.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184492675296354304", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739784026324631556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492418684600321"], "created_at": "2019-10-16T15:32:54.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184492418684600321", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098273618172227584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SkBywVQHtQ", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CFArgentine", "id": "199153978"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492357183557632"], "created_at": "2019-10-16T15:32:39.000Z", "text": "RT @CFArgentine: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/SkBywVQHtQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184490150312775680"}], "id": "1184492357183557632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879862680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492341404618752"], "created_at": "2019-10-16T15:32:35.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184492341404618752", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786631046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Peacemaker"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492187364528129"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492193064591361"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492198856925184"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492204867358721"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 278, "tag": "DCEU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492210567467009"], "created_at": "2019-10-16T15:32:04.000Z", "text": "Noticias: Tenemos nuevas imagenes de miembros del Escuadron Suicida. En ellas vemos a John Cena (\u00bfPeacemaker?) , Idris Elba (\u00bfVigilante?) con traje de reclusos, a Daniela Melchior (Ratcatcher) y a la mujer m\u00e1s temida del universo DC: Amanda Waller!\n\n#SuicideSquad2 #Cinema #DCEU https://t.co/9htKmKqSJ7", "id": "1184492210567467009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184492186127220736"], "created_at": "2019-10-16T15:31:58.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184492186127220736", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236378222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492167504379904"], "created_at": "2019-10-16T15:31:54.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184492167504379904", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048806120301760512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184492018275405824"], "created_at": "2019-10-16T15:31:18.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184492018275405824", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793176608525914113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491999321346058"], "created_at": "2019-10-16T15:31:14.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184491999321346058", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765971822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491996955709440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raoni_berti", "id": "829289128797827072"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "gttremea", "id": "1176506809529638914"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:31:13.000Z", "text": "@raoni_berti @gttremea Se ela nao matou gente a manha toda, acho que vale o risco.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184489998814449665"}], "id": "1184491996955709440", "in_reply_to_user_id": "829289128797827072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "351369643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491911698096130"], "created_at": "2019-10-16T15:30:53.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "id": "1184491911698096130", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988515988818857985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sjGWwvtubU", "expanded_url": "http://ow.ly/NaTh30pHhdl", "display_url": "ow.ly/NaTh30pHhdl"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jUwbA8woUs", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1184491816302895104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jUwbA8woUs", "media_key": "3_1184491814469984257"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "an\u00e1lisisdered"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184491816302895104"], "created_at": "2019-10-16T15:30:30.000Z", "text": "Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisdered\nhttps://t.co/sjGWwvtubU https://t.co/jUwbA8woUs", "id": "1184491816302895104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5253, "type": "Person", "normalized_text": "goku"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184491740557914112"], "created_at": "2019-10-16T15:30:12.000Z", "text": "Le dije a mi hermanito que muere goku y casi se suicida", "id": "1184491740557914112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102604058005831680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184491692185063424"], "created_at": "2019-10-16T15:30:00.000Z", "text": "@MadeleineOster3 Una columna escrita por Mijael como referencia? Pobre tipo alucinado y que ignora la mega corrupci\u00f3n del supuesto suicida y es mudo frente a la corrupci\u00f3n en fallida reconstrucci\u00f3n de Pisco?\nNo dec\u00edan que la econom\u00eda se ven\u00eda abajo con esta \"dictadura comunista? Jajaja.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461864257888256"}], "id": "1184491692185063424", "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Taay"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491679686021120"], "created_at": "2019-10-16T15:29:57.000Z", "text": "Minha m\u00e3e falou \"que frio da porra\"\nTaay se matou rindo gente KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1184491679686021120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "994248013253095424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491572655734784"], "created_at": "2019-10-16T15:29:32.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184491572655734784", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966139682521313280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/C8AI400Tul", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-idris-elba-john-cena-e-viola-davis-aparecem-em-novas-fotos/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491526434574337"], "created_at": "2019-10-16T15:29:21.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Idris Elba, John Cena e Viola Davis aparecem em novas\u00a0fotos https://t.co/C8AI400Tul", "id": "1184491526434574337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491523347570688"], "created_at": "2019-10-16T15:29:20.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184491523347570688", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56113518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491517047726080"], "created_at": "2019-10-16T15:29:19.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184491517047726080", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236448281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8307, "type": "Organization", "normalized_text": "DNIT MG"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/x7YAzmmFOb", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2019/10/15/interna_gerais,1092900/policia-investiga-acidente-com-carro-de-aplicativo-que-matou-duas-irma.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/ge\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491446986006531"], "created_at": "2019-10-16T15:29:02.000Z", "text": "@depheliolopes Helio, ajude por favor para que essa mensagem chegue ao presidente.\nPor favor tome uma provid\u00eancia a respeito do DNIT MG, esse \u00f3rg\u00e3o aqui n\u00e3o serve para nada, a n\u00e3o ser como cabide de emprego.\nSe pegar o hist\u00f3rico poder\u00e1 confirmar a incapacidade do mesmo.\nhttps://t.co/x7YAzmmFOb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184481689684324352"}], "id": "1184491446986006531", "in_reply_to_user_id": "2585621855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123113577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491417646895110"], "created_at": "2019-10-16T15:28:55.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184491417646895110", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048341766938800128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184491397283532800"], "created_at": "2019-10-16T15:28:50.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184491397283532800", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986608825913499653"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184491287795458049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bermat", "id": "22895893"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:28:24.000Z", "text": "@bermat Giulia de Lellis si suicida col cocktail di gamberi dopo i primi 4 minuti di conversazione senza intercalari da dementi che esula dal contouring.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184489967478804480"}], "id": "1184491287795458049", "in_reply_to_user_id": "22895893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017712245218914304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184491277586501633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "batilock", "id": "853337492229107713"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:28:22.000Z", "text": "@batilock Te suicida o te matan los invitados no hay escapatoria", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184490896164827137"}], "id": "1184491277586501633", "in_reply_to_user_id": "853337492229107713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839463006752948224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DJ3Mr1EoSj", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1184491180920332289"], "created_at": "2019-10-16T15:27:58.000Z", "text": "https://t.co/DJ3Mr1EoSj", "id": "1184491180920332289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146738509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184491136905293829"], "created_at": "2019-10-16T15:27:48.000Z", "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "id": "1184491136905293829", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131483522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491071281270784"], "created_at": "2019-10-16T15:27:32.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184491071281270784", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730553068329283585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184491070710784000"], "created_at": "2019-10-16T15:27:32.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184491070710784000", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768392858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491036971847680"], "created_at": "2019-10-16T15:27:24.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184491036971847680", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948367630867496960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184491023369723905"], "created_at": "2019-10-16T15:27:21.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184491023369723905", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85332890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184490997197262850"], "created_at": "2019-10-16T15:27:15.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184490997197262850", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234946836"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490966356508672"], "created_at": "2019-10-16T15:27:07.000Z", "text": "caralho vei acordo e j\u00e1 recebo a not\u00edcia de uma mina q estudava aqui de perto de casa e que eu conhecia se suicidou t\u00e1 poxaa ff nem t\u00f4 acreditando galera ainda julga sem saber o que a mina tava passando , depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira e t\u00e1 s\u00f3 piorando", "id": "1184490966356508672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115844225092943872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490865412263936"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:26:43.000Z", "text": "@Randleee @Flamengo \"Deus me livre\" e voc\u00ea j\u00e1 se colocou como pai ? Estaria comemorando que seu clube que matou seu filho de 17 anos, levou pra justi\u00e7a o dinheiro da indeniza\u00e7\u00e3o e dia ap\u00f3s dias gasta dinheiro com luxo \"desnecess\u00e1rio\" ?  Pois \u00e9, n\u00e3o \u00e9 meu \u00f3dio que me cega \u00e9 o clubismo de voc\u00eas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184451235690221569"}], "id": "1184490865412263936", "in_reply_to_user_id": "3054483267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189085505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490864636239873"], "created_at": "2019-10-16T15:26:43.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184490864636239873", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174794928871919635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490708276785163"], "created_at": "2019-10-16T15:26:06.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184490708276785163", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177293946810249218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490676278480896"], "created_at": "2019-10-16T15:25:58.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184490676278480896", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128444578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184490662034595846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrippyTanMarron", "id": "1177601424588451847"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:25:55.000Z", "text": "RT @CrippyTanMarron: no solo ser santero o evangelico. Ser catolico tambien cuenta. quejeso d q dios mando a su hijo (q es el mismo en verd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184480793604870147"}], "id": "1184490662034595846", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29315104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490652299681792"], "created_at": "2019-10-16T15:25:52.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184490652299681792", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465186282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 255, "end": 257, "probability": 0.9174, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "douglasfxavier", "id": "167281884"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490615200976899"], "created_at": "2019-10-16T15:25:44.000Z", "text": "@bdjvelho @douglasfxavier @pedrodoria Bolsonaro se manifesta h\u00e1 30 anos consecutivos de que \u00e9 a favor de uma nova ditadura, que a ditadura de 64 matou pouco (tinha que ter matado 30 mil, segundo ele) e que Ustra foi um her\u00f3i. O filho dele disse q fecha o STF com um cabo e um soldado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184428991228366848"}], "id": "1184490615200976899", "in_reply_to_user_id": "984786950925283328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2332772024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AFG0Oa5XhA", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCarlos_Castro_", "id": "850012745097412609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490446770376705"], "created_at": "2019-10-16T15:25:03.000Z", "text": "RT @JCarlos_Castro_: Cm depress\u00e3o/// depois q se suicida https://t.co/AFG0Oa5XhA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184157085132640258"}], "id": "1184490446770376705", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020872396964880390"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184490430391558144"], "created_at": "2019-10-16T15:25:00.000Z", "text": "El Conseller Buch acaba de matar l'\u00faltim bri de dignitat que li quedava al Govern.\nLa Generalitat se su\u00efcida", "id": "1184490430391558144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "917409232412176384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "walt"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "mike"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/QrtRlJw1fq", "expanded_url": "https://twitter.com/ansdressas/status/1184490358920667137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QrtRlJw1fq", "media_key": "16_1184490332186202118"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490358920667137"], "created_at": "2019-10-16T15:24:42.000Z", "text": "o walt matou o mike, que era o \u00fanico que dizia umas verdades a ele, por um motivo t\u00e3o rid\u00edculo, que se eu sinto algum \u00f3dio por ele \u00e9 muito por isso https://t.co/QrtRlJw1fq", "id": "1184490358920667137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082388829829545986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184490349118529536"], "created_at": "2019-10-16T15:24:40.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184490349118529536", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576392918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184490319313887234"], "created_at": "2019-10-16T15:24:33.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184490319313887234", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426742056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490265261858816"], "created_at": "2019-10-16T15:24:20.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "id": "1184490265261858816", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161268720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490225487286272"], "created_at": "2019-10-16T15:24:11.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "id": "1184490225487286272", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4075940769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184490202464735232"], "created_at": "2019-10-16T15:24:05.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184490202464735232", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118244789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SkBywVQHtQ", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184490150312775680"], "created_at": "2019-10-16T15:23:53.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/SkBywVQHtQ", "id": "1184490150312775680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199153978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490106545233920"], "created_at": "2019-10-16T15:23:42.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "id": "1184490106545233920", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887979320391630855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184490075977064449"], "created_at": "2019-10-16T15:23:35.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184490075977064449", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346750501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3934, "type": "Organization", "normalized_text": "DNIT"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/x7YAzmmFOb", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2019/10/15/interna_gerais,1092900/policia-investiga-acidente-com-carro-de-aplicativo-que-matou-duas-irma.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/ge\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489974986657793"], "created_at": "2019-10-16T15:23:11.000Z", "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro Boa tarde presidente, por favor, tome uma provid\u00eancia a respeito do DNIT em MG, esse \u00f3rg\u00e3o aqui n\u00e3o serve para nada, a n\u00e3o ser como cabide de emprego.\nSe pegar o hist\u00f3rico poder\u00e1 confirmar a incapacidade do mesmo.\nhttps://t.co/x7YAzmmFOb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184056031397191680"}], "id": "1184489974986657793", "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123113577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184489915486220288"], "created_at": "2019-10-16T15:22:57.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184489915486220288", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1486587908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Charizard"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/lc0qBOH9Th", "expanded_url": "https://twitter.com/hikaru382/status/1184489897811435525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc0qBOH9Th", "media_key": "3_1184489891851374596"}]}, "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489897811435525"], "created_at": "2019-10-16T15:22:53.000Z", "text": "O Charizard Suicida https://t.co/lc0qBOH9Th", "id": "1184489897811435525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "150815687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184489860549271552"], "created_at": "2019-10-16T15:22:44.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184489860549271552", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864758470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184489860536635393"], "created_at": "2019-10-16T15:22:44.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184489860536635393", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34823295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "Cantagalo"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "Soraya"}]}, "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489800704942080"], "created_at": "2019-10-16T15:22:29.000Z", "text": "Kkkk mandei a foto do trofeu do festival q teve  no Cantagalo pra Soraya e perguntei se ela lembrava ,ela disse que foi o dia em que eu Trai ela... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Quase me matou no dia.", "id": "1184489800704942080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4334069367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.3934, "type": "Organization", "normalized_text": "DNIT"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/x7YAzmmFOb", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2019/10/15/interna_gerais,1092900/policia-investiga-acidente-com-carro-de-aplicativo-que-matou-duas-irma.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/ge\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "portosdobrasil", "id": "52137895"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489745180704770"], "created_at": "2019-10-16T15:22:16.000Z", "text": "@jairbolsonaro @portosdobrasil Boa tarde presidente, por favor, tome uma provid\u00eancia a respeito do DNIT em MG, esse \u00f3rg\u00e3o aqui n\u00e3o serve para nada, a n\u00e3o ser como cabide de emprego.\nSe pegar o hist\u00f3rico poder\u00e1 confirmar a incapacidade do mesmo.\nhttps://t.co/x7YAzmmFOb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184194660585132032"}], "id": "1184489745180704770", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123113577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489734976036864"], "created_at": "2019-10-16T15:22:14.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184489734976036864", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003296245052526593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184489731922550784"], "created_at": "2019-10-16T15:22:13.000Z", "text": "@txtmfernet Hay muchas teor\u00edas de que seg\u00fan el se suicida \ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184489010158342145"}], "id": "1184489731922550784", "in_reply_to_user_id": "1103727633127350272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089189525170110465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184489700075167747"], "created_at": "2019-10-16T15:22:05.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184489700075167747", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470424999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489662301265921"], "created_at": "2019-10-16T15:21:56.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "id": "1184489662301265921", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751836282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489628700741632"], "created_at": "2019-10-16T15:21:48.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184489628700741632", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4809665063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184489475709308928"], "created_at": "2019-10-16T15:21:12.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184489475709308928", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38719093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461226360833"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461197000706"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464778891264"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464787324929"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489473259782148"], "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "text": "Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando para filmar uma cena em uma pris\u00e3o para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/rx9rbFXwHw", "id": "1184489473259782148", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 12}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7163, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AshleyChristie", "id": "606588761"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "njpst"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "njpw"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184489470772383745"], "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "text": "RT @_AshleyChristie: .@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184435057794138112"}], "id": "1184489470772383745", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59264571"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184489341147648001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ZarellaSierra", "id": "18025232"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:20:40.000Z", "text": "RT @ZarellaSierra: Qu\u00e9 pena que la hija de un suicida se exprese as\u00ed. Quiz\u00e1, si hubieran m\u00e1s consultorios psicol\u00f3gicos, muchas personas con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486307428491264"}], "id": "1184489341147648001", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315354107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489296256000002"], "created_at": "2019-10-16T15:20:29.000Z", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "id": "1184489296256000002", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114613329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489172305940488"], "created_at": "2019-10-16T15:20:00.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184489172305940488", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602443413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488912774930435"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SerMax14", "id": "2781462524"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:18:58.000Z", "text": "@SerMax14 jajaja sab\u00eda que el loco suicida era loco corrupto ciza\u00f1ero mentiroso cobarde pero la verdad no le conoc\u00eda esas ma\u00f1as, al menos nunca salio del closet", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184487451357790208"}], "id": "1184488912774930435", "in_reply_to_user_id": "2781462524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312407023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488907053948928"], "created_at": "2019-10-16T15:18:56.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184488907053948928", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636537136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488852859346950"], "created_at": "2019-10-16T15:18:43.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184488852859346950", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818538117879701506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488801843871745"], "created_at": "2019-10-16T15:18:31.000Z", "text": "RT @melo_zeno: atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184482567279599616"}], "id": "1184488801843871745", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51256876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488732067614721"], "created_at": "2019-10-16T15:18:15.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184488732067614721", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976980858954543110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488696025899008"], "created_at": "2019-10-16T15:18:06.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}], "id": "1184488696025899008", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 83, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Camara de Comercio"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.7739, "type": "Organization", "normalized_text": "ANC"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488560390488064"], "created_at": "2019-10-16T15:17:34.000Z", "text": "Aniquilaros economicamente lo haceis muy bien solitos. Poner a la Camara de Comercio en manos de la ANC, es suicida. Pero vosotros mismos.\n\nPuigdemont tiene mansion en Bruselas y vacaciones pagadas y claro..el Torra ..este quiere lo mismo!", "id": "1184488560390488064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879258050108030977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488492744749056"], "created_at": "2019-10-16T15:17:18.000Z", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "id": "1184488492744749056", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265118791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488463460196353"], "created_at": "2019-10-16T15:17:11.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184488463460196353", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268319351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488430711033856"], "created_at": "2019-10-16T15:17:03.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184488430711033856", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023229405987069952"}, {"geo": {"place_id": "f9d9b7111dd3d136"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184488313815781378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chasingthestars", "id": "19530098"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:16:35.000Z", "text": "@chasingthestars Stupratori violentatori pedofoli di minori nei anni 70/ 80 in carcere c'era la legge del taglione i veri colpevoli di questi reati si suicida a o?! Capito! Perche' in carcere c'erano padri fratelli! Che avevano figlie sorelle io ci sono passato per mia sorella Continua... Ciao", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184484875946082304"}], "id": "1184488313815781378", "in_reply_to_user_id": "19530098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053232050415824897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488294068969472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:16:30.000Z", "text": "@esquinabaja Es un centro de salud mental comunitario. \u00bfTe parece que no lo necesitamos? \u00bfD\u00f3nde vives? \u00bfEn el mundo donde el suicida es igual a un m\u00e1rtir? Lamentable. No se espera nada de tu familia, solo que est\u00e9n \"preocupados\" porque el congreso fujiaprista est\u00e9 disuelto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184488294068969472", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "60388367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488179933405184"], "created_at": "2019-10-16T15:16:03.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184488179933405184", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4253222135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488158005731336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:15:58.000Z", "text": "@chrisbustc @PacitaGuerra Jajajajajaja que buena pal suicida cobarde @AlanGarciaPeru y su partido de porquer\u00eda @APRA_Oficial", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184199593023672321"}], "id": "1184488158005731336", "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2828008905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184488152251146241"], "created_at": "2019-10-16T15:15:56.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184488152251146241", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17105179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488143258607617"], "created_at": "2019-10-16T15:15:54.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184488143258607617", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835490743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488121699917824"], "created_at": "2019-10-16T15:15:49.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184488121699917824", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715321157755469824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488098614431747"], "created_at": "2019-10-16T15:15:44.000Z", "text": "RT @melo_zeno: atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184482567279599616"}], "id": "1184488098614431747", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154769705137266695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184488040527478784"], "created_at": "2019-10-16T15:15:30.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184488040527478784", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914307727161266177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487984139100161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kmus2089", "id": "22983009"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:15:16.000Z", "text": "RT @Kmus2089: @esquinabaja Es un poco ir\u00f3nico que siendo tu padre un suicida critiques por un puesto de salud mental, que es importante por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446643095121920"}], "id": "1184487984139100161", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120696849772318725"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184487907559645184"], "created_at": "2019-10-16T15:14:58.000Z", "text": "Dia mais aleat\u00f3rio imposs\u00edvel, fiquei presa dentro da sala na hr do intervalo, liguei pra escola e a mo\u00e7a da recep\u00e7\u00e3o se matou de rir na liga\u00e7\u00e3o, ai do nada os guri come\u00e7aram a brigar do meu lado ????????", "id": "1184487907559645184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1032072500958650368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487904615243776"], "created_at": "2019-10-16T15:14:57.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184487904615243776", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367196581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184487818518773760"], "created_at": "2019-10-16T15:14:37.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184487818518773760", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993932976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487798755287040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ZarellaSierra", "id": "18025232"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:14:32.000Z", "text": "RT @ZarellaSierra: Qu\u00e9 pena que la hija de un suicida se exprese as\u00ed. Quiz\u00e1, si hubieran m\u00e1s consultorios psicol\u00f3gicos, muchas personas con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486307428491264"}], "id": "1184487798755287040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164620079247572993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184487743835070464"], "created_at": "2019-10-16T15:14:19.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184487743835070464", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262969462874112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Kin Torra"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 201, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487636200767488"], "created_at": "2019-10-16T15:13:53.000Z", "text": "Todo el mundo lo ve\u00eda. Tras la rebeli\u00f3n fallida de octubre vendr\u00edan nuevas movilizaciones cada vez m\u00e1s elaboradas y violentas.\nLos q hablan del di\u00e1logo est\u00e1n m\u00e1s bien del lado d los traidores a #Espa\u00f1a.\nDejar q gobierna Catalu\u00f1a un golpista como Kin Torra es suicida.", "id": "1184487636200767488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949777579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487566571167745"], "created_at": "2019-10-16T15:13:37.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184487566571167745", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889543303515000832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184487482546634752"], "created_at": "2019-10-16T15:13:17.000Z", "text": "\ud83c\udfb6 PSL suicida se joga da bica se joga da bica \ud83d\udc38", "id": "1184487482546634752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314325920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184487480013283329"], "created_at": "2019-10-16T15:13:16.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184487480013283329", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177396848396505088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487329853071360"], "created_at": "2019-10-16T15:12:40.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184487329853071360", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327100890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184487238853378049"], "created_at": "2019-10-16T15:12:19.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184487238853378049", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190482971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487224886337537"], "created_at": "2019-10-16T15:12:15.000Z", "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "id": "1184487224886337537", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198686673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1h2FmLuaQu", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infoVillarrica", "id": "136844194"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184487142183100422"], "created_at": "2019-10-16T15:11:56.000Z", "text": "RT @infoVillarrica: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/1h2FmLuaQu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298248237965313"}], "id": "1184487142183100422", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327100890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184486971269419009"], "created_at": "2019-10-16T15:11:15.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184486971269419009", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486648016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184486940554518529"], "created_at": "2019-10-16T15:11:07.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184486940554518529", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831778442236530689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184486914314948608"], "created_at": "2019-10-16T15:11:01.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184486914314948608", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892073327866646528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486859533144067"], "created_at": "2019-10-16T15:10:48.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "id": "1184486859533144067", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112061863926382597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486828981805057"], "created_at": "2019-10-16T15:10:41.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184486828981805057", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457319816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.5774, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Zq78XoMRSX", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/vitima-de-violencia-domestica-decepa-o-penis-e-mata-o-marido", "display_url": "metropoles.com/brasil/policia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/vitima-de-violencia-domestica-decepa-o-penis-e-mata-o-marido"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184486707078541312"], "created_at": "2019-10-16T15:10:12.000Z", "text": "Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi tarde.\n\nSe o MP prestar, vai pedir excludente de ilicitude.\n\nhttps://t.co/Zq78XoMRSX", "id": "1184486707078541312", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "author_id": "91804977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486662484742145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juaniperezc", "id": "1630981250"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:10:01.000Z", "text": "@Juaniperezc @KarinaNovoaL No sirve...otra \"viuda\" del suicida...EL SAT\u00c9LITE PERU SAT ESTA EN PLENO FUNCIONAMIENTO..EN MENOS DE UN A\u00d1O SE RECUPERO LO INVERTIDO...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184312945892831232"}], "id": "1184486662484742145", "in_reply_to_user_id": "1630981250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Solteras"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8711, "type": "Other", "normalized_text": "Ready to Mingle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486581543063552"], "created_at": "2019-10-16T15:09:42.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: [Continuaci\u00f3n Top de Pel\u00edculas en M\u00e9xico]\n\n6. Solteras (Ready to Mingle)\n7. \u00bfQui\u00e9n *&amp;$%! son los Miller?\n8. El extra\u00f1o mund\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486281260261377"}], "id": "1184486581543063552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940035329540550657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 152, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "CarlaGarcia"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/aWUs1NPbci", "expanded_url": "https://twitter.com/MaryCarmenlp/status/1184486500119044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aWUs1NPbci", "media_key": "3_1184486486512734211"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ursulaaragon", "id": "2892759335"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 153, "tag": "CarlaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486500119044096"], "created_at": "2019-10-16T15:09:22.000Z", "text": "@ursulaaragon Solo date cuenta quien en su sano juicio, sonrie despu\u00e9s que tu padre se suicida, si lo has querido no te tomas una foto as\u00ed!! #CarlaGarcia y dem\u00e1s hermanos puede q esten asi porque su padre no fue a parar a la c\u00e1rcel, pero esta escena ya dice mucho de su salud mental tb\ud83d\ude0c https://t.co/aWUs1NPbci", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184245787989106690"}], "id": "1184486500119044096", "in_reply_to_user_id": "2892759335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225290436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/bgF758ERxI", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486307428491264"], "created_at": "2019-10-16T15:08:37.000Z", "text": "Qu\u00e9 pena que la hija de un suicida se exprese as\u00ed. Quiz\u00e1, si hubieran m\u00e1s consultorios psicol\u00f3gicos, muchas personas con problemas no tomar\u00edan esa decisi\u00f3n. https://t.co/bgF758ERxI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184486307428491264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "18025232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486284527652865"], "created_at": "2019-10-16T15:08:31.000Z", "text": "\"Deja de hacer la princesita t\u00f3xica suicida\" JAJAJAJAJAJA \ud83d\ude02", "id": "1184486284527652865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856523054071115776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Solteras"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Ready to Mingle"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486281260261377"], "created_at": "2019-10-16T15:08:30.000Z", "text": "[Continuaci\u00f3n Top de Pel\u00edculas en M\u00e9xico]\n\n6. Solteras (Ready to Mingle)\n7. \u00bfQui\u00e9n *&amp;$%! son los Miller?\n8. El extra\u00f1o mundo de Jack\n9. Escuadr\u00f3n suicida\n10. Sing: \u00a1Ven y canta!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486279754502144"}], "id": "1184486281260261377", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "author_id": "231577324"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184486187727233024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Parabel11473071", "id": "1082638341542236160"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:08:08.000Z", "text": "RT @Parabel11473071: Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.),\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184217869153906689"}], "id": "1184486187727233024", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948578472372441088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486177577021441"], "created_at": "2019-10-16T15:08:06.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184486177577021441", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067420053224779776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "universidsde x"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184486163257708546"], "created_at": "2019-10-16T15:08:02.000Z", "text": "@rainhaapretaa o que mais vejo \u00e9 gente que se matou de estudar pra passar na universidsde x porque queria dizer que estuda l\u00e1, a\u00ed chega e percebe que isso n\u00e3o \u00e9 garantia de nada e n\u00e3o tem nenhum estimula pra estudar ----&gt; desiste", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485117563150336"}], "id": "1184486163257708546", "in_reply_to_user_id": "55345421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3124056935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486031032274945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanyCaballer", "id": "132714204"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:07:31.000Z", "text": "@DanyCaballer Jajajajajajajajaja t\u00fa tienes pensamiento suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485835728666624"}], "id": "1184486031032274945", "in_reply_to_user_id": "132714204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395067976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184485943438389248"], "created_at": "2019-10-16T15:07:10.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184485943438389248", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801274880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184485911528165376"], "created_at": "2019-10-16T15:07:02.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184485911528165376", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893320091370233856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184485782347759618"], "created_at": "2019-10-16T15:06:31.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184485782347759618", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119853136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184485762735202306"], "created_at": "2019-10-16T15:06:27.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184485762735202306", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136364453858070530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 278, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184485586138214401"], "created_at": "2019-10-16T15:05:45.000Z", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!\n@MinJulioCesar", "id": "1184485586138214401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1074497378206519296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Pauline"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Pauline"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.5029, "type": "Person", "normalized_text": "Pauline"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184485525408886784"], "created_at": "2019-10-16T15:05:30.000Z", "text": "@mysamberg E se a pessoa que pegou a Pauline estava com outra crian\u00e7a tbm, a\u00ed matou a crian\u00e7a na frente da Pauline (o que explica ela gritar no local) e depois deixou Pauline bem longe de casa. Pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel toda uma fam\u00edlia reconhecer a menina e depois dizer que aquele corpo era ela", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184456297024020480"}], "id": "1184485525408886784", "in_reply_to_user_id": "1011295902923919363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2254310653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184485517750091776"], "created_at": "2019-10-16T15:05:28.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184485517750091776", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384490413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/21t9wfAniT", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485509269196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21t9wfAniT", "media_key": "3_1184485497596497921"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/21t9wfAniT", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485509269196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21t9wfAniT", "media_key": "3_1184485497613238274"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/21t9wfAniT", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485509269196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21t9wfAniT", "media_key": "3_1184485503338536960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184485509269196800"], "created_at": "2019-10-16T15:05:26.000Z", "text": "13. Kai ganhou a fus\u00e3o com Luke, se tornando o l\u00edder do cl\u00e3, sendo assim como ele matou e mesmo se tornando vampiro todo o cl\u00e3 morre. https://t.co/21t9wfAniT", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485493104435202"}], "id": "1184485509269196800", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/2jpWKqITbA", "expanded_url": "https://twitter.com/bernat_girona/status/1184454177017290752", "display_url": "twitter.com/bernat_girona/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NeoCat2014", "id": "2645140970"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184485177789177856"], "created_at": "2019-10-16T15:04:07.000Z", "text": "RT @NeoCat2014: El que \u00e9s ta mare, una su\u00efcida. https://t.co/2jpWKqITbA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184484933227692034"}], "id": "1184485177789177856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852533246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184485085954953216"], "created_at": "2019-10-16T15:03:45.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184485085954953216", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948269878045216769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484977590841346"], "created_at": "2019-10-16T15:03:19.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184484977590841346", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901211715655827456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/2jpWKqITbA", "expanded_url": "https://twitter.com/bernat_girona/status/1184454177017290752", "display_url": "twitter.com/bernat_girona/\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184484933227692034"], "created_at": "2019-10-16T15:03:09.000Z", "text": "El que \u00e9s ta mare, una su\u00efcida. https://t.co/2jpWKqITbA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184454177017290752"}], "id": "1184484933227692034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645140970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184484929134120960"], "created_at": "2019-10-16T15:03:08.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184484929134120960", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362125641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484925770260480"], "created_at": "2019-10-16T15:03:07.000Z", "text": "RT @melo_zeno: atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184482567279599616"}], "id": "1184484925770260480", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139401931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484912839188480"], "created_at": "2019-10-16T15:03:04.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184484912839188480", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709541808238415873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184484908720427008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kmus2089", "id": "22983009"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:03:03.000Z", "text": "RT @Kmus2089: @esquinabaja Es un poco ir\u00f3nico que siendo tu padre un suicida critiques por un puesto de salud mental, que es importante por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446643095121920"}], "id": "1184484908720427008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95725104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/o7zdxsP2Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184484904739975171/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7zdxsP2Ru", "media_key": "3_1184484902798069760"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184484904739975171"], "created_at": "2019-10-16T15:03:02.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/o7zdxsP2Ru", "id": "1184484904739975171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151029171"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484897592922113"], "created_at": "2019-10-16T15:03:00.000Z", "text": "Eu no \u00f4nibus escuto uma mulher \u201cah ele se enforcou, tinha dem\u00f4nio no corpo\u201d\n\nAs vezes \u00e9 alto o pre\u00e7o que se paga por escutar sabe", "id": "1184484897592922113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "747767917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484767053598722"], "created_at": "2019-10-16T15:02:29.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184484767053598722", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821729717233602561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184484701207183362"], "created_at": "2019-10-16T15:02:14.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184484701207183362", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308210025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484695553335298"], "created_at": "2019-10-16T15:02:12.000Z", "text": "Eu to muito triste, a menina que eu estudei a vida toda se suicidou \ud83d\ude14", "id": "1184484695553335298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167451600383881217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/aidtHUprmU", "expanded_url": "https://twitter.com/WilsonRubio16/status/1184481990558527490", "display_url": "twitter.com/WilsonRubio16/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 274, "tag": "ComunismoNuncaMais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484678834761729"], "created_at": "2019-10-16T15:02:08.000Z", "text": "Ao apoiar o comunismo \u00e9 o mesmo que CONTABILIZAR em suas costas a co autoria pelos milh\u00f5es e milh\u00f5es de pessoas que essa praga, chamada de comunismo, j\u00e1 matou e continua matando! Inacredit\u00e1vel como algu\u00e9m que se diz culto apoie um regime assassino deste!\n#ComunismoNuncaMais https://t.co/aidtHUprmU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184481990558527490"}], "id": "1184484678834761729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114274210640273409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184484551864864768"], "created_at": "2019-10-16T15:01:38.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184484551864864768", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312237423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184484408557998082"], "created_at": "2019-10-16T15:01:04.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184484408557998082", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062380864707936257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3805, "type": "Place", "normalized_text": "NewYork"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.2695, "type": "Other", "normalized_text": "Bronx\u25ba\u25ba"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/AatQ61jY9N", "expanded_url": "http://bit.ly/2MI9oqq", "display_url": "bit.ly/2MI9oqq"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/XsDzV2m7jY", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1184465522190114822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsDzV2m7jY", "media_key": "3_1184465518943768576"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "elCaribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184484153892454402"], "created_at": "2019-10-16T15:00:03.000Z", "text": "- NewYork - Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx\u25ba\u25bahttps://t.co/AatQ61jY9N #elCaribe https://t.co/XsDzV2m7jY", "id": "1184484153892454402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485786834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184484062062362630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:59:41.000Z", "text": "RT @27511Mariamagda: @Lucidez_pe El suicida del padre lo necesitaba con urgencia, ni modo que la hija pase por triaje @esquinabaja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184305430484398081"}], "id": "1184484062062362630", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812026915829776384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184483994227937281"], "created_at": "2019-10-16T14:59:25.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184483994227937281", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967805180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184483905392594944"], "created_at": "2019-10-16T14:59:04.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184483905392594944", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812998296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/d8vf1vYT8T", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184483786412691456"], "created_at": "2019-10-16T14:58:35.000Z", "text": "RT @blackxplicit: com depress\u00e3o /// se suicidou https://t.co/d8vf1vYT8T", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184204716772859905"}], "id": "1184483786412691456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304264678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184483670645710848"], "created_at": "2019-10-16T14:58:08.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184483670645710848", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013949130035597314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184483292218875908"], "created_at": "2019-10-16T14:56:38.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184483292218875908", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048206586219548673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184483243573338114"], "created_at": "2019-10-16T14:56:26.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184483243573338114", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743260775352012800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184483129614094336"], "created_at": "2019-10-16T14:55:59.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184483129614094336", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960273603043479558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184483081387941890"], "created_at": "2019-10-16T14:55:47.000Z", "text": "RT @melo_zeno: atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184482567279599616"}], "id": "1184483081387941890", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109531526423871489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482791859347456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:54:38.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184482791859347456", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886667497163902980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garcia"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IZ12USQn31", "expanded_url": "https://twitter.com/gabho100/status/1184482742341378048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZ12USQn31", "media_key": "3_1184482734363701248"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184482742341378048"], "created_at": "2019-10-16T14:54:27.000Z", "text": "@patriciagamarra A Carla Garcia, la hija del suicida Alan Garcia, no le importa la salud mental en el Per\u00fa https://t.co/IZ12USQn31", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184332333056430081"}], "id": "1184482742341378048", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "315672150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482662070837248"], "created_at": "2019-10-16T14:54:07.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184482662070837248", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608387714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482601148583938"], "created_at": "2019-10-16T14:53:53.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184482601148583938", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68514094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "AmizadexPoesiaSDV"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vcS547Hzq5", "expanded_url": "https://twitter.com/melo_zeno/status/1184482567279599616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcS547Hzq5", "media_key": "3_1184482555522945024"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 140, "tag": "AmizadexPoesiaSDV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482567279599616"], "created_at": "2019-10-16T14:53:45.000Z", "text": "atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#AmizadexPoesiaSDV https://t.co/vcS547Hzq5", "id": "1184482567279599616", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1102784353271189504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Aut\u00f3mata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184482474908405761"], "created_at": "2019-10-16T14:53:23.000Z", "text": "Me AUTO_MATO, no por suicida si no por Aut\u00f3mata.", "id": "1184482474908405761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075482117755289600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482400337891338"], "created_at": "2019-10-16T14:53:05.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184482400337891338", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163602591638577152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482318049787905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claruxa_", "id": "1290083445478232064"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:52:45.000Z", "text": "RT @claruxa_: vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318568294473729"}], "id": "1184482318049787905", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783808219349151744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184482301503311872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ampi_du", "id": "380448422"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:52:41.000Z", "text": "@Ampi_du solitaria y suicida: a mood", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184479341016764420"}], "id": "1184482301503311872", "in_reply_to_user_id": "380448422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101953847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184482220674822144"], "created_at": "2019-10-16T14:52:22.000Z", "text": "Esto de tener ex\u00e1menes cada 5 minutos, es como suicida.", "id": "1184482220674822144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927697563448434688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482215922688002"], "created_at": "2019-10-16T14:52:21.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184482215922688002", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836664602838585345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482198361116673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:52:17.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184482198361116673", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493778698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184482157542043650"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:52:07.000Z", "text": "@esquinabaja Consultorio psicol\u00f3gico, lo que le hizo falta a tu padre el suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184482157542043650", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2196419825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482120875548689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gablempeck", "id": "846511465037213696"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:51:58.000Z", "text": "@gablempeck kkkkkkkkkkkkk a gente quase se matou e tu nem acordou, perfeita demais", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184476876116508672"}], "id": "1184482120875548689", "in_reply_to_user_id": "846511465037213696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3138477909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184482075887489024"], "created_at": "2019-10-16T14:51:48.000Z", "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}], "id": "1184482075887489024", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973456994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "de Las Palmas"}, {"start": 152, "end": 172, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "ParqueDelBicentenario"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2OqRiJz6fO", "expanded_url": "https://twitter.com/eabusad/status/1184169933632167938", "display_url": "twitter.com/eabusad/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 218, "username": "MuniSDSURCO", "id": "398525167"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "MetropolitanoPT", "id": "1357830498"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 173, "tag": "ParqueDelBicentenario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184482027686518788"], "created_at": "2019-10-16T14:51:36.000Z", "text": "Yo propongo sigamos la propuestacdel suicida m\u00e1s c\u00e9lebre peruano y utilicemos La Base de Las Palmas, a ellos los mudan m\u00e1s lejos y ese espacio para un #ParqueDelBicentenario con un lugar para la cultura en @MuniSDSURCO y acceso al @MetropolitanoPT y a la v\u00eda expresa hasta el Sur https://t.co/2OqRiJz6fO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184169933632167938"}], "id": "1184482027686518788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hJInQMrPwv", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184481990558527490"], "created_at": "2019-10-16T14:51:27.000Z", "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/hJInQMrPwv", "id": "1184481990558527490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1114274210640273409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184481840649904128"], "created_at": "2019-10-16T14:50:52.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184481840649904128", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860408198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184481733263183872"], "created_at": "2019-10-16T14:50:26.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184481733263183872", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892187163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184481470607482881"], "created_at": "2019-10-16T14:49:23.000Z", "text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "id": "1184481470607482881", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897813982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184481415993405449"], "created_at": "2019-10-16T14:49:10.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184481415993405449", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225450826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184481393574854657"], "created_at": "2019-10-16T14:49:05.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184481393574854657", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794557916183412736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184481280332836864"], "created_at": "2019-10-16T14:48:38.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184481280332836864", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850845365171605510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184481100304916480"], "created_at": "2019-10-16T14:47:55.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184481100304916480", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968258042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184481096299360256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrippyTanMarron", "id": "1177601424588451847"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:47:54.000Z", "text": "RT @CrippyTanMarron: no solo ser santero o evangelico. Ser catolico tambien cuenta. quejeso d q dios mando a su hijo (q es el mismo en verd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184480793604870147"}], "id": "1184481096299360256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61245499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184480922432872449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vinteumpiIoto", "id": "2854811591"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:47:13.000Z", "text": "@vinteumpiIoto vi uma teoria que eles t\u00e3o sendo filmados pq alguem se matou e eles querem estudar o comportamento deles depois disso (provavelmente era aquele cara da caixa de sugest\u00f5es que falou que tinha depress\u00e3o e \u201cse matou um ano atr\u00e1s\u201d)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184207431280320512"}], "id": "1184480922432872449", "in_reply_to_user_id": "2854811591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569403994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480872092835840"], "created_at": "2019-10-16T14:47:01.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184480872092835840", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772288232490795009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/b22V94Y6nk", "expanded_url": "https://twitter.com/CrippyTanMarron/status/1184467391323000832", "display_url": "twitter.com/CrippyTanMarro\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480793604870147"], "created_at": "2019-10-16T14:46:42.000Z", "text": "no solo ser santero o evangelico. Ser catolico tambien cuenta. quejeso d q dios mando a su hijo (q es el mismo en verdad) a una mision suicida a la tierra, y lo mando con el \"espiritu santo\" que -plot twist- TAMBIEN ES EL MISMO! https://t.co/b22V94Y6nk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184467391323000832"}], "id": "1184480793604870147", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "1177601424588451847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480758938898438"], "created_at": "2019-10-16T14:46:34.000Z", "text": "@IDL_R El Mudo es de la misma escuela del ratero mayor Ratalan. Usaban a sus compinches para q poco a poco les suelten el efectivo mal habido, en raz\u00f3n de supuestos trabajos. El suicida cobarde con sus conferencias, el mudo como imagen de un centro de estafa... unos artistas del choreo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184167929111171072"}], "id": "1184480758938898438", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040946449310212096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480578420297730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yipiyayey1", "id": "527946887"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FroilLannister", "id": "60855010"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:45:51.000Z", "text": "@yipiyayey1 @FroilLannister @antonlosada Y la pobre neurona, cuando vea lo sola que est\u00e1,  a lo mejor hasta se suicida,  y entonces ya ni neuronas ni infiltrado\ud83d\ude1c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184464387903496193"}], "id": "1184480578420297730", "in_reply_to_user_id": "527946887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2724505849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184480450187792384"], "created_at": "2019-10-16T14:45:20.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184480450187792384", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004201703137267712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480185472684032"], "created_at": "2019-10-16T14:44:17.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}], "id": "1184480185472684032", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184480155336617985"], "created_at": "2019-10-16T14:44:10.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184480155336617985", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099099884765040640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184480096981258240"], "created_at": "2019-10-16T14:43:56.000Z", "text": "@n4strid Minha m\u00e3e diz que \u00e9 \"frescura\", e que quem se suicida \u00e9 \"covarde\" porque n\u00e3o quer enfrentar a vida....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184478471004872712"}], "id": "1184480096981258240", "in_reply_to_user_id": "223617736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891829739417153537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "Tiririca"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SdSZi2L3Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/luizrobertobsb/status/1184480096880599041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SdSZi2L3Bv", "media_key": "3_1184480090882748416"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "tiriricaporno"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184480096880599041"], "created_at": "2019-10-16T14:43:56.000Z", "text": "#tiriricaporno. O Tiririca porn\u00f4. Sem um pingo de senso, o limitado se lan\u00e7a em uma cruzada suicida. https://t.co/SdSZi2L3Bv", "id": "1184480096880599041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175251267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480074537623553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lololailolo", "id": "453347065"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:43:51.000Z", "text": "@Lololailolo Es que es normal. Un suicida no quiere morirse, lo que quiere es dejar de sufrir. Pero incluso cuando lo intentan es una experiencia terror\u00edfica, porque el instinto de supervivencia act\u00faa quieras o no. Cualquier \u201cexcusa\u201d vale y es completamente normal, por graciosa que suene.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184477074385461250"}], "id": "1184480074537623553", "in_reply_to_user_id": "453347065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750659204101378048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480020313575424"], "created_at": "2019-10-16T14:43:38.000Z", "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796852627595265"}], "id": "1184480020313575424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480009177702401"], "created_at": "2019-10-16T14:43:35.000Z", "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796835422482432"}], "id": "1184480009177702401", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479997454639105"], "created_at": "2019-10-16T14:43:32.000Z", "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796693474643968"}], "id": "1184479997454639105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479980610375681"], "created_at": "2019-10-16T14:43:28.000Z", "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183796690735771648"}], "id": "1184479980610375681", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479949668962311"], "created_at": "2019-10-16T14:43:21.000Z", "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183794417179734016"}], "id": "1184479949668962311", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479940567355392"], "created_at": "2019-10-16T14:43:19.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Uds saben que existe un banco de inmortalidad que cuesta $50,000 en EE.UU y Rusia para guardar tu cuerpo y congelarlo?? N\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184089355306045440"}], "id": "1184479940567355392", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778835391902134273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 123, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479918677209088"], "created_at": "2019-10-16T14:43:13.000Z", "text": "RT @rlia1969: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183793956112523265"}], "id": "1184479918677209088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479909063876608"], "created_at": "2019-10-16T14:43:11.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799889538490369"}], "id": "1184479909063876608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479897638572033"], "created_at": "2019-10-16T14:43:08.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799835012587521"}], "id": "1184479897638572033", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479887127711744"], "created_at": "2019-10-16T14:43:06.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799692129427456"}], "id": "1184479887127711744", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479876935491584"], "created_at": "2019-10-16T14:43:03.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799559862005763"}], "id": "1184479876935491584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479861072642049"], "created_at": "2019-10-16T14:43:00.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799458586415104"}], "id": "1184479861072642049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479855674642432"], "created_at": "2019-10-16T14:42:58.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184479855674642432", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969330424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479849571848193"], "created_at": "2019-10-16T14:42:57.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799395738886144"}], "id": "1184479849571848193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479833578979329"], "created_at": "2019-10-16T14:42:53.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799346002825227"}], "id": "1184479833578979329", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479824481587201"], "created_at": "2019-10-16T14:42:51.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799249236058112"}], "id": "1184479824481587201", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479811814723590"], "created_at": "2019-10-16T14:42:48.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799127903211520"}], "id": "1184479811814723590", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479808488693760"], "created_at": "2019-10-16T14:42:47.000Z", "text": "versiones se contradicen.\n\nComo movimiento social debemos redoblar esfuerzos para que, mientras no haya Verdad y Justicia, haya Memoria.\n\n\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda! \u00a1A Pablo lo mat\u00f3 la polic\u00eda, el Estado es responsable! \u00a1Basta de impunidad!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184479805347188736"}], "id": "1184479808488693760", "in_reply_to_user_id": "975913178889703424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "975913178889703424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479801719119874"], "created_at": "2019-10-16T14:42:45.000Z", "text": "RT @marimaramor: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799064418275328"}], "id": "1184479801719119874", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479755535638535"], "created_at": "2019-10-16T14:42:34.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184479755535638535", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102878725501345793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "copa bh"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bOTmROlmuB", "expanded_url": "https://twitter.com/castrijon/status/1184245370584518657", "display_url": "twitter.com/castrijon/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479584621940737"], "created_at": "2019-10-16T14:41:54.000Z", "text": "meu time perdeu a final da copa bh indo pra \"comemora\u00e7\u00e3o\" tinha um suicida num viaduto um curioso parou o carro que tava na minha frente e ia desviar dele precisou parar e parou enquanto eu olhava pro retrovisor quando olhei pra frente j\u00e1 tava em cima freei pneu travou eu ca\u00ed https://t.co/bOTmROlmuB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184245370584518657"}], "id": "1184479584621940737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054742700875022337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479464949981184"], "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:41:25.000Z", "text": "Meu, \u00e9 s\u00e9rio! Quer me deixar puta\u00e7a da vida \u00e9 ver gente defendendo a @mariadorosario ! Galera, vcs n\u00e3o se informam? Vcs sabem quem ela defendeu com unhas e dentes? O Champinha, sim aquele bandido \u201cde menor\u201d q estuprou por 5 dias seguidos a alian\u00e7a, depois matou ela e o namorado.", "id": "1184479464949981184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "52720920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479455542235140"], "created_at": "2019-10-16T14:41:23.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184479455542235140", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500261245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479412571529216"], "created_at": "2019-10-16T14:41:13.000Z", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "id": "1184479412571529216", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779852030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479355151552518"], "created_at": "2019-10-16T14:40:59.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184479355151552518", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258365577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479319051132929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:40:50.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Tem sim direito de cadeira el\u00e9ctrica, n\u00e3o sei se bandidos tem direitos de alguma coisa, tem sim o direito  de apodrecer na cadeia esse genocida que tirou dinheiro do povo com suas corrup\u00e7\u00f5es e roubalheira pelo Pa\u00eds Br que matou na sa\u00fade, seg p\u00fablica, rodovias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184200596372574209"}], "id": "1184479319051132929", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1787492462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479203317735424"], "created_at": "2019-10-16T14:40:23.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184479203317735424", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58565148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Tinker Bell"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184479186058170368"], "created_at": "2019-10-16T14:40:19.000Z", "text": "@thmbf Se vc eh ent pq acha que matou a Tinker Bell? Pego no pulo safado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184479075290828803"}], "id": "1184479186058170368", "in_reply_to_user_id": "1181018149526888449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183472085466783746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184478997108969473"], "created_at": "2019-10-16T14:39:34.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184478997108969473", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2628910103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184478936606134274"], "created_at": "2019-10-16T14:39:19.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184478936606134274", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3744174808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184478838463651841"], "created_at": "2019-10-16T14:38:56.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184478838463651841", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234251790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184478758348230658"], "created_at": "2019-10-16T14:38:37.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184478758348230658", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119365744888819713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/osaGogWWE0", "expanded_url": "http://precision.com.do/index.php/internacionales/59951-otro-policia-se-suicida-en-nueva-york#.XacrW0hOyqs.twitter", "display_url": "precision.com.do/index.php/inte\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184478691667128321"], "created_at": "2019-10-16T14:38:21.000Z", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en Nueva York https://t.co/osaGogWWE0", "id": "1184478691667128321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333475188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/0od8i7Ulcv", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelmadrid_/status/1184478564646866945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0od8i7Ulcv", "media_key": "3_1184478556052701184"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "5_Regimiento", "id": "1180456172043804675"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184478564646866945"], "created_at": "2019-10-16T14:37:51.000Z", "text": "@5_Regimiento As\u00ed se suicida la gente en Venezuela pq no tiene q darle de comer a sus hijos, es la \u00fanica opci\u00f3n q nos queda morir de mengua, cuando hables de Venezuela lavate la boca y estudia un poco la realidad de cada pa\u00eds. https://t.co/0od8i7Ulcv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461206037381121"}], "id": "1184478564646866945", "in_reply_to_user_id": "1180456172043804675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264250833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184478532174516224"], "created_at": "2019-10-16T14:37:43.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184478532174516224", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286017650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184478244470435840"], "created_at": "2019-10-16T14:36:34.000Z", "text": "RT @21_06_78: @Anarefue y no te olvides q @AlanGarciaPeru se encargo de dilapidar la derrta de MVLL utilizando todo el aparato del estado..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184156804089106433"}], "id": "1184478244470435840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034928653514297344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184478232554422278"], "created_at": "2019-10-16T14:36:31.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184478232554422278", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931609536443666433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184478095119659008"], "created_at": "2019-10-16T14:35:59.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184478095119659008", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158802044595187712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477934549114880"], "created_at": "2019-10-16T14:35:20.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184477934549114880", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2206610541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477921123151873"], "created_at": "2019-10-16T14:35:17.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184412013956685825"}], "id": "1184477921123151873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477903075135489"], "created_at": "2019-10-16T14:35:13.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "id": "1184477903075135489", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307994584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477897433726976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "apechugaperu", "id": "1022677126439469056"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:35:11.000Z", "text": "RT @apechugaperu: @esquinabaja Jajajajaja claro que te importa nada un consultorio psicol\u00f3gico, ya que nunca hiciste tratar a tu padre y te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184447216477442049"}], "id": "1184477897433726976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477893772107776"], "created_at": "2019-10-16T14:35:11.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184477893772107776", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45009506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477883978395648"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "maxiperez120484", "id": "4152307763"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:35:08.000Z", "text": "@Black_Eagle_86 @maxiperez120484 @ivancarrino La presi\u00f3n impositiva es alta (sobretodo sobre el sector formal). Si. \nPero bajar impuestos sin pensar en el d\u00e9ficit fiscal (como hizo este gobierno) es suicida.\nDato: la reforma tributaria del 2017 era consistente si la econom\u00eda crec\u00eda 3% anual. Otra bomba que dejan.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184476935499501569"}], "id": "1184477883978395648", "in_reply_to_user_id": "720441609066848256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183184266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477746652733440"], "created_at": "2019-10-16T14:34:35.000Z", "text": "RT @orianaadrago: Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184325386303344642"}], "id": "1184477746652733440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992178492321214465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184477737643327488"], "created_at": "2019-10-16T14:34:33.000Z", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "id": "1184477737643327488", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103776575751929856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Calle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "l_valle", "id": "268828433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477676263952386"], "created_at": "2019-10-16T14:34:19.000Z", "text": "@l_valle Karla Calle, la lameculos del corrupto suicida? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184319660273086464"}], "id": "1184477676263952386", "in_reply_to_user_id": "268828433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957685702195646464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184477673285922816"], "created_at": "2019-10-16T14:34:18.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184477673285922816", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1524943741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184477641275052041"], "created_at": "2019-10-16T14:34:10.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184477641275052041", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925470310752714753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184477625508597762"], "created_at": "2019-10-16T14:34:07.000Z", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nEu vou ficar mais pobre ainda\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1184477625508597762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "955972360783515648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477344049827846"], "created_at": "2019-10-16T14:33:00.000Z", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184477344049827846", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31402380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477287061827584"], "created_at": "2019-10-16T14:32:46.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184477287061827584", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021552106338172928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477190085316609"], "created_at": "2019-10-16T14:32:23.000Z", "text": "@AlbanoDante76 Mentira.\nLo que se ve es a la.policia tratando de no ir contra la masa\n\nY a unos locos cruz\u00e1ndose delante de los coches.\n\u00bfO es que ten\u00edan abierto el sem\u00e1foro ?\n\u00bfO es que no oian las sirenas?.\n\nEs Puigdemont el que los env\u00eda de forma suicida contra la policia armada.\nBusca muertos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184224819237314561"}], "id": "1184477190085316609", "in_reply_to_user_id": "91560739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175480687597707264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477189057732608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "apechugaperu", "id": "1022677126439469056"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:32:23.000Z", "text": "RT @apechugaperu: @JlllfLudwig @RossaFlor1 Pero que le puedes pedir a esa srta, si su propio padre (\" el loco suicida\") nunca le importo y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446288185704448"}], "id": "1184477189057732608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184477052470206464"], "created_at": "2019-10-16T14:31:50.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184477052470206464", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996656771421831168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184477010845937665"], "created_at": "2019-10-16T14:31:40.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184477010845937665", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409462354"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184476933226147845"], "created_at": "2019-10-16T14:31:22.000Z", "text": "Sabe me provocar \nDesce\nMe domina \nMe arranja \nE me ganha \nPra me acabar \nMinha sina\nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerinaaaaaa", "id": "1184476933226147845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128991287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184476829563928576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:30:57.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184476829563928576", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165569796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184476793039929344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mjose720005", "id": "817424991989989382"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "shere", "id": "10390582"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:30:48.000Z", "text": "@Mjose720005 @shere @BlackWidow_0_0 Mi teor\u00eda es que lo matan a \u00e9l y ella se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184476323563147276"}], "id": "1184476793039929344", "in_reply_to_user_id": "817424991989989382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "160885279"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184476741848489986"], "created_at": "2019-10-16T14:30:36.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "id": "1184476741848489986", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184476720067420161"], "created_at": "2019-10-16T14:30:31.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184476720067420161", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092578860317712385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184476611292401670"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:30:05.000Z", "text": "@SorayaThronicke @jairbolsonaro A Esquerda N\u00c3O precisa mover um dedinho, pois a Direita mesmo se suicida! \ud83d\ude21", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184305232827826176"}], "id": "1184476611292401670", "in_reply_to_user_id": "3167874665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134071423352352768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Bu30xvv9kt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameEchie/status/1184476428001337344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bu30xvv9kt", "media_key": "3_1184476361949360129"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielagreda", "id": "27966107"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184476428001337344"], "created_at": "2019-10-16T14:29:21.000Z", "text": "@danielagreda Esta noche no podr\u00e9 dormir, el coraz\u00f3n se me acongoja porque no ver\u00e9 las troleadas a la desfachatadas publicaciones de la hija del corrupto suicida. https://t.co/Bu30xvv9kt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184239680335695873"}], "id": "1184476428001337344", "in_reply_to_user_id": "27966107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957685702195646464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3972, "type": "Other", "normalized_text": "bambaata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184476358556246023"], "created_at": "2019-10-16T14:29:05.000Z", "text": "@lautyavi_182 imaginate a bambaata viendo esto kajsja se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184326602735403008"}], "id": "1184476358556246023", "in_reply_to_user_id": "2767668860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004529519640895494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184476211638128643"], "created_at": "2019-10-16T14:28:30.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184476211638128643", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037331116552867841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475989709115394"], "created_at": "2019-10-16T14:27:37.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184475989709115394", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937611735288205312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184475921467600902"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Enea_Salgado", "id": "2787989376"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ElReyTuitero", "id": "1118481602"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:27:20.000Z", "text": "@Enea_Salgado @ElReyTuitero @Miriam_Junne \u00bfS\u00f3lo de eso viven las textoservidoras del gobierno?\nQu\u00e9 \ud83d\udc36\ud83d\udc3b con su fanatismo e idolatr\u00eda, parecen secta de la luz del ganso.\nAparte manejan m\u00faltiples redes de bots y trolecitos de 3 varos.\nQu\u00e9 chamba tan pesada y suicida, chamba desnucadora.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184376540022202368"}], "id": "1184475921467600902", "in_reply_to_user_id": "2787989376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177690213625188352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475833844535296"], "created_at": "2019-10-16T14:26:59.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184475833844535296", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914312690557964289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475664600260616"], "created_at": "2019-10-16T14:26:19.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184475664600260616", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903656151585312768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475634434822145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:26:12.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184475634434822145", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041631358047596544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475538250981377"], "created_at": "2019-10-16T14:25:49.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184475538250981377", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022463657782009859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184475452464869381"], "created_at": "2019-10-16T14:25:29.000Z", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "id": "1184475452464869381", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325866676"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184475328305074176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerranPascual", "id": "419444299"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:24:59.000Z", "text": "RT @FerranPascual: Entenc la indignaci\u00f3 I les cr\u00edtiques al govern I la just\u00edcia espanyols. No entenc en absolut el seguidisme acr\u00edtic I qua\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184100767424307200"}], "id": "1184475328305074176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457062356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475271556149250"], "created_at": "2019-10-16T14:24:45.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184475271556149250", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801881814059118592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Lesvy"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7028, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Lesvy"}, {"start": 245, "end": 257, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "MujeresUnidas"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 258, "tag": "MujeresUnidas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184475256800579584"], "created_at": "2019-10-16T14:24:42.000Z", "text": "Y las chavas que salieron a protestar por el feminicidio de Lesvy en la UNAM, aquellas con las que se enojaron por pintar sus sagradas letras, el viernes lograron Justicia, lograron que Lesvy no muriera como suicida y un crimen quedara impune. #MujeresUnidas", "id": "1184475256800579584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1217472642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475072456806401"], "created_at": "2019-10-16T14:23:58.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184475072456806401", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3741632723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184475012717252613"], "created_at": "2019-10-16T14:23:44.000Z", "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "id": "1184475012717252613", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057431470674010112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184474823721922563"], "created_at": "2019-10-16T14:22:59.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184474823721922563", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788103758047768576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184474781036494848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:22:48.000Z", "text": "@larepublica_pe Esa es la estupida mentalidad del suicida que hablaba del \"perro del hortelano\"... Ojala lo emule tambien en el suicidio...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184473196600401920"}], "id": "1184474781036494848", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720773209788915713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184474575935070208"], "created_at": "2019-10-16T14:22:00.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "id": "1184474575935070208", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709036196941459456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184474563461177344"], "created_at": "2019-10-16T14:21:57.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184474563461177344", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866054961481875456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184474542804291584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:21:52.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184474542804291584", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062429313683910656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184474478421708800"], "created_at": "2019-10-16T14:21:36.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184474478421708800", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402559582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184474355385978880"], "created_at": "2019-10-16T14:21:07.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184474355385978880", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078662794826928129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184474353871835136"], "created_at": "2019-10-16T14:21:07.000Z", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "id": "1184474353871835136", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307194463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184474149927960576"], "created_at": "2019-10-16T14:20:18.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184474149927960576", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153784826450911232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184474029228482561"], "created_at": "2019-10-16T14:19:49.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184474029228482561", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107964232363065345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473880460713984"], "created_at": "2019-10-16T14:19:14.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184473880460713984", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901221336751779841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473776861392897"], "created_at": "2019-10-16T14:18:49.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184473776861392897", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461569955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184473733601333248"], "created_at": "2019-10-16T14:18:39.000Z", "text": "11 am, lluvia y yo viendo deslizamientos cortantes con direccion (x, y) de factor k, que van a ser deslizamientos cortantes con direcci\u00f3n a m\u00ed mu\u00f1eca de  factor suicida", "id": "1184473733601333248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888407303585660928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/lM61V0b8UL", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1184142974059536384", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184473634930331653"], "created_at": "2019-10-16T14:18:15.000Z", "text": "tengo ganas de morirme sin hacer nada\n\ny si gente suicida pero pajera https://t.co/lM61V0b8UL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184142974059536384"}], "id": "1184473634930331653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "228382529"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184473536875945986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Parabel11473071", "id": "1082638341542236160"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:17:52.000Z", "text": "RT @Parabel11473071: Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.),\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184217869153906689"}], "id": "1184473536875945986", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960444656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184473453275078657"], "created_at": "2019-10-16T14:17:32.000Z", "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "id": "1184473453275078657", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886713940239155200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473423436795904"], "created_at": "2019-10-16T14:17:25.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184473423436795904", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872252171001241600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184473335259979781"], "created_at": "2019-10-16T14:17:04.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184473335259979781", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571873402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473317895487488"], "created_at": "2019-10-16T14:17:00.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184473317895487488", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247962922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473316192673792"], "created_at": "2019-10-16T14:16:59.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184473316192673792", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074401735635013632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184473252820897792"], "created_at": "2019-10-16T14:16:44.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184473252820897792", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074171109250076673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8MeEC1949X", "expanded_url": "https://twitter.com/keanumcavoy/status/1183578273822978054", "display_url": "twitter.com/keanumcavoy/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473209929895936"], "created_at": "2019-10-16T14:16:34.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida foi m\u00f3 sacanagem com o maluco, gravou 40min de filme e s\u00f3 apareceu 1 vez https://t.co/8MeEC1949X", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184473209929895936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125085319316029441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184473191772766208"], "created_at": "2019-10-16T14:16:30.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184473191772766208", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100617519822499840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.66, "type": "Organization", "normalized_text": "NSC"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7005, "type": "Organization", "normalized_text": "RBS"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gastaocassel", "id": "52521769"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473036428328961"], "created_at": "2019-10-16T14:15:52.000Z", "text": "RT @gastaocassel: NSC, a suced\u00e2nea da RBS em SC, firme no seu prop\u00f3sito suicida de fazer jornalismo sem jornalistas. Hoje j\u00e1 demitiu 11 no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470718018396162"}], "id": "1184473036428328961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10780742"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184473035409108994"], "created_at": "2019-10-16T14:15:52.000Z", "text": "Mano como assim uma mina do cg se suicidou? Krlh que triste", "id": "1184473035409108994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776225153487429632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184472953876111361"], "created_at": "2019-10-16T14:15:33.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184472953876111361", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424174872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184472953565700097"], "created_at": "2019-10-16T14:15:33.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184472953565700097", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152681947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "Mclaren"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8275, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/X4iXjqu6c6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyMotor/status/1184073393374711809", "display_url": "twitter.com/SoyMotor/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuauMagic", "id": "2400281482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184472935022649344"], "created_at": "2019-10-16T14:15:28.000Z", "text": "RT @GuauMagic: Si llega a vivir la \u00e9poca de Mclaren Honda se suicida https://t.co/X4iXjqu6c6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184093049783308300"}], "id": "1184472935022649344", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490529558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184472593606287360"], "created_at": "2019-10-16T14:14:07.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "id": "1184472593606287360", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117691771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184472553215188995"], "created_at": "2019-10-16T14:13:57.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184472553215188995", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830473434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184472464157564928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Moskeda", "id": "14900735"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:13:36.000Z", "text": "@Moskeda utaa....d\u00f3nde reparten el carnet de validaci\u00f3n suicida! jijijiji", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184471797288329217"}], "id": "1184472464157564928", "in_reply_to_user_id": "14900735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113757608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184472424374554624"], "created_at": "2019-10-16T14:13:27.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184472424374554624", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099794697013334016"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1184472176071626753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:12:27.000Z", "text": "RT @questrakt: \u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUB\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184466452625018881"}], "id": "1184472176071626753", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184472109298409474"], "created_at": "2019-10-16T14:12:11.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184472109298409474", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951588968642088961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184472063161053184"], "created_at": "2019-10-16T14:12:00.000Z", "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "id": "1184472063161053184", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812669618"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184471948937650176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Parabel11473071", "id": "1082638341542236160"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:11:33.000Z", "text": "RT @Parabel11473071: Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.),\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184217869153906689"}], "id": "1184471948937650176", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4202506834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471945833799681"], "created_at": "2019-10-16T14:11:32.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184471945833799681", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943216173340155904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471860752371717"], "created_at": "2019-10-16T14:11:12.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184471860752371717", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140767655206498305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471789415612417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:10:55.000Z", "text": "RT @JornalDaCidadeO: Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\nhttps://t.co/GHW\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184136046658891776"}], "id": "1184471789415612417", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621692421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471766338539520"], "created_at": "2019-10-16T14:10:50.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184471766338539520", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053055293"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184471758931480577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Parabel11473071", "id": "1082638341542236160"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:10:48.000Z", "text": "RT @Parabel11473071: Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.),\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184217869153906689"}], "id": "1184471758931480577", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119006593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471728199819269"], "created_at": "2019-10-16T14:10:41.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184471728199819269", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144422482193133568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luisanrro", "id": "154178730"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "velezfutbol", "id": "90197445"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184471681177403392"], "created_at": "2019-10-16T14:10:29.000Z", "text": "@luisanrro @velezfutbol No considero que el problema sea el 4-3-3. Muchos equipos lo usan, Liverpool lo usa. Tampoco el 4-2-4 suicida del segundo tiempo de ayer.\n\nDiscrepo con Queiroz en su obsesi\u00f3n por el traslado r\u00e1pido. Aunque la pausa excesiva es un mal colombiano, tampoco exterminar al pensador.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184470335812448257"}], "id": "1184471681177403392", "in_reply_to_user_id": "84837595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84837595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471642908614656"], "created_at": "2019-10-16T14:10:20.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184471642908614656", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950779360914673665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.4347, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471634729680907"], "created_at": "2019-10-16T14:10:18.000Z", "text": "@_carmelleduraes Estava me referindo a 'Liga da Justi\u00e7a' e 'Esquadr\u00e3o Suicida' que seriam o \u00e1pice  e acabaram naufragando em cr\u00edticas e p\u00fablico. Aquaman n\u00e3o foi uma unanimidade, mas foi bem de bilheteria... WW realmente foi bem.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184469674693672966"}], "id": "1184471634729680907", "in_reply_to_user_id": "60979856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519550316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471625351204865"], "created_at": "2019-10-16T14:10:16.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184471625351204865", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048148086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471441938571266"], "created_at": "2019-10-16T14:09:32.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184471441938571266", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797089722053095424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JL_Kadel", "id": "761209470341046272"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184471403803893760"], "created_at": "2019-10-16T14:09:23.000Z", "text": "@JL_Kadel @esquinabaja El pueblo ha bautizado los mega proyectos de precios hiperinflados, con adendas jugosas y comisiones en Andorra como proyectos a \"precio Garc\u00eda\". Un homenaje al ladr\u00f3n suicida y otrora gran padrino de la corrupci\u00f3n en el Per\u00fa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184350978516160512"}], "id": "1184471403803893760", "in_reply_to_user_id": "761209470341046272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785999830141186049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.5304, "type": "Place", "normalized_text": "veia"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/1NsFlqgNPt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3ro47YlwT9/?igshid=1nmw3q450a1th", "display_url": "instagram.com/p/B3ro47YlwT9/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "dicasdadiabety"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "lagarto"}, {"start": 149, "end": 167, "tag": "galinhapintadinha"}, {"start": 168, "end": 173, "tag": "veio"}, {"start": 174, "end": 179, "tag": "cego"}, {"start": 180, "end": 185, "tag": "veia"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "meudeus"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "interiores"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "caipira"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471359314726913"], "created_at": "2019-10-16T14:09:13.000Z", "text": "Meu deus do c\u00e9u!\nN\u00e3o sei se ligo pra defesa dos animais, ou manda esse veio trocar de \u00f3culos, matou umas galinhas....\n.\n.\n.\n#dicasdadiabety #lagarto #galinhapintadinha #veio #cego #veia #meudeus #interiores #caipira\u2026 https://t.co/1NsFlqgNPt", "id": "1184471359314726913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81370619"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184471219644567552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claruxa_", "id": "1290083445478232064"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:08:39.000Z", "text": "RT @claruxa_: vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318568294473729"}], "id": "1184471219644567552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388108174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.66, "type": "Organization", "normalized_text": "NSC"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7005, "type": "Organization", "normalized_text": "RBS"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gastaocassel", "id": "52521769"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470966577061890"], "created_at": "2019-10-16T14:07:39.000Z", "text": "RT @gastaocassel: NSC, a suced\u00e2nea da RBS em SC, firme no seu prop\u00f3sito suicida de fazer jornalismo sem jornalistas. Hoje j\u00e1 demitiu 11 no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470718018396162"}], "id": "1184470966577061890", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42937222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470909408743424"], "created_at": "2019-10-16T14:07:25.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184470909408743424", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006613047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "donnadie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184470865364377602"], "created_at": "2019-10-16T14:07:15.000Z", "text": "@fernandomunioz7 Esa es una donnadie vivir\u00e1 de lo que dejo el gordo suicida y ladr\u00f3n por lo tanto lo que opine o critique vale cero.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184282824762892288"}], "id": "1184470865364377602", "in_reply_to_user_id": "33321265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826972531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184470842165649414"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:07:09.000Z", "text": "@esquinabaja Si verdad mejor,  era que el inepto de vizcarra, libere, presos como cierto presidente ladron y suicida cobarde. Eso si ayudaria al pais verdad", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184470842165649414", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155202823308681217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470793704620032"], "created_at": "2019-10-16T14:06:58.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184470793704620032", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4332636280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7654, "type": "Organization", "normalized_text": "NSC"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6772, "type": "Organization", "normalized_text": "RBS"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5778, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "JSC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470718018396162"], "created_at": "2019-10-16T14:06:40.000Z", "text": "NSC, a suced\u00e2nea da RBS em SC, firme no seu prop\u00f3sito suicida de fazer jornalismo sem jornalistas. Hoje j\u00e1 demitiu 11 no DC, AN e JSC. Quem vai apagar a luz?", "id": "1184470718018396162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52521769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470552410542080"], "created_at": "2019-10-16T14:06:00.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184470552410542080", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890788447413252096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "Monty Python"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Xdw3MwGR0V", "expanded_url": "https://youtu.be/NUHk2RSMCS8", "display_url": "youtu.be/NUHk2RSMCS8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "josejolivas", "id": "623097417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184470478473302022"], "created_at": "2019-10-16T14:05:43.000Z", "text": "RT @josejolivas: Esta insistencia en el martirio me recuerda a esto de los Monty Python y el escuadr\u00f3n suicida. \nhttps://t.co/Xdw3MwGR0V", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184415669040889857"}], "id": "1184470478473302022", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841075823713124352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470256309415936"], "created_at": "2019-10-16T14:04:50.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09", "id": "1184470256309415936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "874511087642849281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184470253587156992"], "created_at": "2019-10-16T14:04:49.000Z", "text": "Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de burlarse de ellos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184465459795464192"}], "id": "1184470253587156992", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "donnadie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184470140823445506"], "created_at": "2019-10-16T14:04:22.000Z", "text": "@Lucidez_pe Esa chica debe vivir de lo que le dejo su padre el suicida cobarde porque no se que conoce profesi\u00f3n alguna es decir es una donnadie por lo tanto lo que opine o critique vale cero o nada es una m\u00e1s de esa familia nefasta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184470140823445506", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2826972531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470077162295296"], "created_at": "2019-10-16T14:04:07.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184470077162295296", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846199424850280448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184469979791446016"], "created_at": "2019-10-16T14:03:44.000Z", "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184469979791446016", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130752538146365440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184469945763160064"], "created_at": "2019-10-16T14:03:36.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "id": "1184469945763160064", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148532856"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184469821339131904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:03:06.000Z", "text": "@danitegon Irm\u00e3o de um amigo teve, todo mundo falava q ele problem\u00e1tico por ter essa doen\u00e7a e j\u00e1 ter tentado se matar, diziam q ele dava trabalho. Tem 3 semanas q ele se matou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184468454088282112"}], "id": "1184469821339131904", "in_reply_to_user_id": "170790973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45859310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184469813961396224"], "created_at": "2019-10-16T14:03:04.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184469813961396224", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561265258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184469779941339136"], "created_at": "2019-10-16T14:02:56.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184469779941339136", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939340490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184469660697276418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:02:28.000Z", "text": "@3001rafa @esquinabaja Jajaja lo escribe con orgullo lo que hizo el nefasto ladr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184288704266944513"}], "id": "1184469660697276418", "in_reply_to_user_id": "1165302915239731200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826972531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184469595735937024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:02:12.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184469595735937024", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075733162288967681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184469252369199107"], "created_at": "2019-10-16T14:00:50.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184469252369199107", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890383213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184469229858369537"], "created_at": "2019-10-16T14:00:45.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184469229858369537", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074180357849784320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184469050270896129"], "created_at": "2019-10-16T14:00:02.000Z", "text": "\u00bfHan sentido el vac\u00edo que deja la ausencia de un amigo que se suicida? En este a\u00f1o van dos hijos de puta y jode m\u00e1s de lo que cre\u00ed.", "id": "1184469050270896129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3044990402"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1184469049213718528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:00:02.000Z", "text": "RT @questrakt: \u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUB\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184466452625018881"}], "id": "1184469049213718528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113036452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zeadaobarbosa", "id": "83454542"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468990430793729"], "created_at": "2019-10-16T13:59:48.000Z", "text": "@zeadaobarbosa Na verdade quem venceu Hitler foram Stalin e os sovi\u00e9ticos. Ele n\u00e3o se suicidou pq Churchill estava \u00e0s portas, at\u00e9 pq com o ocidente ele teria virtual possibilidade de negociar. Mas, com os russos, foi inteiramente sobrepujado!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184456620312616960"}], "id": "1184468990430793729", "in_reply_to_user_id": "83454542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056671273789652998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468743906349056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nevesthaue", "id": "2840725131"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:58:49.000Z", "text": "@nevesthaue N\u00e3o acho que matou o jogo, mas \u00e9 a melhor coisa que podia acontecer pra empresa come\u00e7ar a se movimentar de forma decente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184452504786034688"}], "id": "1184468743906349056", "in_reply_to_user_id": "2840725131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "741631866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184468743470174208"], "created_at": "2019-10-16T13:58:49.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184468743470174208", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788397849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184468698226155521"], "created_at": "2019-10-16T13:58:38.000Z", "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "id": "1184468698226155521", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201481046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184468696288452610"], "created_at": "2019-10-16T13:58:38.000Z", "text": "Hoy me despert\u00e9 medio suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1184468696288452610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42061130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468574154477573"], "created_at": "2019-10-16T13:58:09.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184468574154477573", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104394933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468539614334976"], "created_at": "2019-10-16T13:58:00.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184468539614334976", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068239206907039745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468525886386177"], "created_at": "2019-10-16T13:57:57.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184468525886386177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050178433362382848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468483041611776"], "created_at": "2019-10-16T13:57:47.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184468483041611776", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046892997743403008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468453933092864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EnasSilva3", "id": "1146620566335643648"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:57:40.000Z", "text": "RT @EnasSilva3: \"Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\"\nhttps://t.co/5pLRyI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184445863663493120"}], "id": "1184468453933092864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096053332622434309"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468373637357570"], "created_at": "2019-10-16T13:57:21.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184468373637357570", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350110654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184468253135036418"], "created_at": "2019-10-16T13:56:52.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184468253135036418", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773917834070069248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468183647784965"], "created_at": "2019-10-16T13:56:35.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184468183647784965", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184125006047076352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468119370326016"], "created_at": "2019-10-16T13:56:20.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184468119370326016", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406255542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184468105839497218"], "created_at": "2019-10-16T13:56:17.000Z", "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "id": "1184468105839497218", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735520321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mRsPozo1", "id": "883890192087732225"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "omar_gavidia", "id": "131762398"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184468094103764992"], "created_at": "2019-10-16T13:56:14.000Z", "text": "@mRsPozo1 @omar_gavidia @MarialeFTW @beaminm Recordado Alan Garc\u00eda por ser el peor presidente del Per\u00fa y el \u00fanico presidente suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184337070262751233"}], "id": "1184468094103764992", "in_reply_to_user_id": "883890192087732225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28999685"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1184468089137553409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:56:13.000Z", "text": "RT @questrakt: \u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUB\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184466452625018881"}], "id": "1184468089137553409", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102261953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468083538366464"], "created_at": "2019-10-16T13:56:12.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184468083538366464", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245552968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468031432515586"], "created_at": "2019-10-16T13:55:59.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184468031432515586", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043364695116328960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184467992836558849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_marcoo22", "id": "830755860909539329"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:55:50.000Z", "text": "@_marcoo22 Adem\u00e1s,yo no escoger\u00eda una optativa en la que tengo que estudiar literatura, gram\u00e1tica, etc opcionalmente JAJAJA ser\u00eda muy suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461675497480192"}], "id": "1184467992836558849", "in_reply_to_user_id": "830755860909539329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044625967371759616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184467992429682688"], "created_at": "2019-10-16T13:55:50.000Z", "text": "@Leidyyya Amiga, mostrarle Ed Maverick a alguien como yo es como pasarle un arma a un suicida. \ud83d\udc94", "id": "1184467992429682688", "in_reply_to_user_id": "951666929751740416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4894212634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467917007654912"], "created_at": "2019-10-16T13:55:32.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184467917007654912", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929443271813844993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467791438635008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:55:02.000Z", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184467791438635008", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133021209468243968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4TXvirc6ZM", "expanded_url": "https://www.hipernoticias.com.br/variedades/pai-contar-para-filha-que-mae-tirou-a-propria-vida/143733", "display_url": "hipernoticias.com.br/variedades/pai\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "HiperNot\u00edcias"}, {"start": 97, "end": 101, "tag": "hnt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467742377807872"], "created_at": "2019-10-16T13:54:50.000Z", "text": "\"Foi a coisa mais dif\u00edcil que j\u00e1 tive que fazer na minha vida\", afirmou o homem.\n\n#HiperNot\u00edcias #hnt https://t.co/4TXvirc6ZM", "id": "1184467742377807872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268512837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467650811957249"], "created_at": "2019-10-16T13:54:28.000Z", "text": "A uns meses o irm\u00e3o matou a mulher e se matou na frente da filha mais nova, e hoje ela cuida dos 5 (os dois filhos, as duas sobrinhas e a m\u00e3e que j\u00e1 \u00e9 bem idosa) com TODA GARRA do mundo. Eu falo que ela \u00e9 a mulher maravilha do mundo real. N\u00e3o canso de exaltar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184467117011296257"}], "id": "1184467650811957249", "in_reply_to_user_id": "2406091462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2406091462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467475041259521"], "created_at": "2019-10-16T13:53:47.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184467475041259521", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177002577940160512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184467472319164416"], "created_at": "2019-10-16T13:53:46.000Z", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "id": "1184467472319164416", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009380003891613696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467403901734913"], "created_at": "2019-10-16T13:53:30.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184467403901734913", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014326183004164097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184467396414672897"], "created_at": "2019-10-16T13:53:28.000Z", "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184467396414672897", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121013341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467359035211778"], "created_at": "2019-10-16T13:53:19.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184467359035211778", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181725858500943879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467298737905664"], "created_at": "2019-10-16T13:53:05.000Z", "text": "vai dizer que nunca se matou p sabe a rea\u00e7\u00e3o das pessoa", "id": "1184467298737905664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928317915534970880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467187379122176"], "created_at": "2019-10-16T13:52:38.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184467187379122176", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032247755467616256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/qUuopEpOtm", "expanded_url": "https://twitter.com/vandinducorte/status/1184467137613762560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUuopEpOtm", "media_key": "3_1184467131322241024"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467137613762560"], "created_at": "2019-10-16T13:52:26.000Z", "text": "O suicida vai reinar kkkk\ud83e\udd75 mais da um medo de virar pra tr\u00e1s kkkk https://t.co/qUuopEpOtm", "id": "1184467137613762560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125159908284993537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467134589616128"], "created_at": "2019-10-16T13:52:25.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184467134589616128", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058661246457786368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467084627062784"], "created_at": "2019-10-16T13:52:13.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184467084627062784", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902663953263845377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184467059008266241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:52:07.000Z", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "id": "1184467059008266241", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220055956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466991870070784"], "created_at": "2019-10-16T13:51:51.000Z", "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "id": "1184466991870070784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974835132329811969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466914690654208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:51:33.000Z", "text": "@TrujiYo @ocram La huaripolera pederasta huaripolerando a sus anchas. Del corrupto suicida tambi\u00e9n era su huaripolera y porrista. Esta huaripolera deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel hace a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184463334982197249"}], "id": "1184466914690654208", "in_reply_to_user_id": "26874991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794190298104680448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466853307015168"], "created_at": "2019-10-16T13:51:18.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184466853307015168", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080669325277753344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466852371668992"], "created_at": "2019-10-16T13:51:18.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466852371668992", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42526760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466822059438082"], "created_at": "2019-10-16T13:51:11.000Z", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; suman 10 en lo que va de a\u00f1o__", "id": "1184466822059438082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185173385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/TzFMptQfcS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sibutno", "id": "34036750"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466811930193922"], "created_at": "2019-10-16T13:51:08.000Z", "text": "RT @sibutno: Dej\u00f3 audios antes de suicidarse \ud83d\ude14\nhttps://t.co/TzFMptQfcS", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184460186242703362"}], "id": "1184466811930193922", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236330874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466774034735106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuentesVlad", "id": "2717693197"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:50:59.000Z", "text": "RT @FuentesVlad: @QuiqueBardelli @PeruanoComunica @JaimeChincha Fue mi catedr\u00e1tico y fue bueno, quiz\u00e1 no tanto como para ser tribuno, pero\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184462898388709376"}], "id": "1184466774034735106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050463008361762817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466763691495424"], "created_at": "2019-10-16T13:50:57.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184466763691495424", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773450600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466719743590400"], "created_at": "2019-10-16T13:50:46.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "id": "1184466719743590400", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959648949618577408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466678391939072"], "created_at": "2019-10-16T13:50:37.000Z", "text": "RT @orianaadrago: Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184325386303344642"}], "id": "1184466678391939072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964317594399444992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466654526410756"], "created_at": "2019-10-16T13:50:31.000Z", "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "id": "1184466654526410756", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805888564189941760"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1184466605054427138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:50:19.000Z", "text": "RT @questrakt: \u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUB\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184466452625018881"}], "id": "1184466605054427138", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168848572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466575564378112"], "created_at": "2019-10-16T13:50:12.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466575564378112", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996785966437322752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466551317110785"], "created_at": "2019-10-16T13:50:06.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466551317110785", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241404588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Brayan Romero"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/6g6GX6Xq2o", "expanded_url": "https://twitter.com/eliederalmeida/status/1184466545373827072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6g6GX6Xq2o", "media_key": "3_1184466536519614464"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/6g6GX6Xq2o", "expanded_url": "https://twitter.com/eliederalmeida/status/1184466545373827072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6g6GX6Xq2o", "media_key": "3_1184466536532197381"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 254, "tag": "help"}, {"start": 255, "end": 259, "tag": "fju"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466545373827072"], "created_at": "2019-10-16T13:50:05.000Z", "text": "Esse \u00e9 Brayan Romero de 17 anos, que foi ajudado pelo trabalho do Help que \u00e9 um projeto do FJU \n\nEle tinha uma mente suicida, era depresivo , foi liberto, \nrecebeu o Esp\u00edrito Santo nesse jejum de Daniel, e agora toda a fam\u00edlia est\u00e1 na igreja.\n.\n.\n.\n#help #fju https://t.co/6g6GX6Xq2o", "id": "1184466545373827072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125561644346748933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466468496384000"], "created_at": "2019-10-16T13:49:47.000Z", "text": "nobes por bruto que no use el cintur\u00f3n de seguridad, es por suicida \ud83d\udda4", "id": "1184466468496384000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2417551014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466466311159809"], "created_at": "2019-10-16T13:49:46.000Z", "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "id": "1184466466311159809", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034759685545648128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 157, "end": 183, "probability": 0.1601, "type": "Organization", "normalized_text": "SAIGAN TERROR SECRET TEMPLE"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5686, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.3192, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466446010572801"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445989662720"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445981249537"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1184466452625018881"], "created_at": "2019-10-16T13:49:43.000Z", "text": "\u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D https://t.co/FqcfR6QzTm", "id": "1184466452625018881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "968438513300459520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466417388789761"], "created_at": "2019-10-16T13:49:34.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466417388789761", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091441367858008064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466350254755842"], "created_at": "2019-10-16T13:49:18.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466350254755842", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134499173653458945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466260635111425"], "created_at": "2019-10-16T13:48:57.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466260635111425", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860622322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466253429260294"], "created_at": "2019-10-16T13:48:55.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1184466253429260294", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733273838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.2745, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx\u25ba\u25ba"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ON0v107leZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MI9oqq", "display_url": "bit.ly/2MI9oqq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "elCaribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466210840289280"], "created_at": "2019-10-16T13:48:45.000Z", "text": "RT @ElCaribeRD: Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx\u25ba\u25bahttps://t.co/ON0v107leZ #elCaribe ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184465522190114822"}], "id": "1184466210840289280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010647602621239296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466204867596288"], "created_at": "2019-10-16T13:48:44.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466204867596288", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629680801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Chaeryeong"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4936, "type": "Organization", "normalized_text": "ITZY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466171749371905"], "created_at": "2019-10-16T13:48:36.000Z", "text": "Voc\u00eas lembram quando a Chaeryeong do ITZY chorou no fansign quando uma f\u00e3 elogiou ela?! Isso \u00e9 t\u00e3o triste. As pessoas n\u00e3o se importam em ofender as outras e so come\u00e7am a dar valor quando algu\u00e9m suicida.", "id": "1184466171749371905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000246920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466081290821635"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:48:14.000Z", "text": "@MadeleineOster3 Su pap\u00e1 fue tan corrupto como el ladr\u00f3n suicida. Cada d\u00eda dan m\u00e1s pena sus l\u00edderes de opini\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461864257888256"}], "id": "1184466081290821635", "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463550597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.3628, "type": "Person", "normalized_text": "carlagarcia"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.6688, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 149, "tag": "carlagarcia"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "Panorama"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "AlanGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466070901534720"], "created_at": "2019-10-16T13:48:12.000Z", "text": "@Lucidez_pe Morticia  @esquinabaja deber\u00eda agradecer a Vizcarra, se beneficiar\u00e1n m\u00e1s caballos locos c\u00f3mo la rata suicida de tu  padre \ud83d\ude09\n\n#carlagarcia #Panorama #AlanGarcia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184466070901534720", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1093222512622747648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184466045312163840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Teleprensa33", "id": "800664319"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "PNCSV", "id": "117157927"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Director_PNC", "id": "3298988274"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:48:06.000Z", "text": "@Teleprensa33 @PNCSV @Director_PNC los motoristas de la 140 manejan la mayor\u00eda de forma suicida....al parecer algunos usan drogas.. hasta cu\u00e1ndo los controlar\u00e1n?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184463173019156481"}], "id": "1184466045312163840", "in_reply_to_user_id": "800664319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1604992322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184466006829350912"], "created_at": "2019-10-16T13:47:56.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184466006829350912", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237407336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184465945244393472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:47:42.000Z", "text": "RT @JornalDaCidadeO: Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\nhttps://t.co/GHW\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184136046658891776"}], "id": "1184465945244393472", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013517385234558976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184465877686730756"], "created_at": "2019-10-16T13:47:26.000Z", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "id": "1184465877686730756", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584637340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184465826570735617"], "created_at": "2019-10-16T13:47:14.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184465826570735617", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863741230253043712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184465752017047553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "joro227", "id": "342478047"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "22357fa9c50e43c", "id": "4043255757"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:46:56.000Z", "text": "@joro227 @richie_rosario @22357fa9c50e43c no pod\u00e9s gobernar tan mal, cerrar escuelas, endeudar la provincia como nunca, hambrear al pueblo, vivir en un bunker y volar en helic\u00f3ptero gastando la q no es tuya y pretender que te vuelvan a votar, la gente la pifia pero ya tanto ser\u00eda suicida. Que les garue finito.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184439969475186688"}], "id": "1184465752017047553", "in_reply_to_user_id": "342478047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2671239595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184465702863998976"], "created_at": "2019-10-16T13:46:44.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184465702863998976", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140806892878516224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1s"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Puchi"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaZaldivar19", "id": "1352077772139745280"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184465651827662851"], "created_at": "2019-10-16T13:46:32.000Z", "text": "@Mariazaldivar19 @GonBernardos @sanchezcastejon Por supuesto que s\u00ed. Para m\u00ed viene desde el momento en que se recurri\u00f3 un estatuto aprobado por los dos parlamentos y refrendado por los catalanes en referendum.\n\nLuego ya la deriva de M\u00e1s, Puchi y Torra ha sido suicida, favorecida por la deuni\u00f3n de los partidos nacionales.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184464147980996618"}], "id": "1184465651827662851", "in_reply_to_user_id": "1118924412944822273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890129857442697216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia 3"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Rocket Raccoon"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/W1LyqRDqIV", "expanded_url": "https://bit.ly/2OU3pBw", "display_url": "bit.ly/2OU3pBw"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/nMGzCaXxeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LRTendencias/status/1184465524677210113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMGzCaXxeJ", "media_key": "3_1184465516997558272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184465524677210113"], "created_at": "2019-10-16T13:46:02.000Z", "text": "Guardianes de la Galaxia 3: \u00bfMorir\u00e1 Rocket Raccoon? James Gunn insin\u00faa la salida de un personaje\n\u25bahttps://t.co/W1LyqRDqIV https://t.co/nMGzCaXxeJ", "id": "1184465524677210113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371979514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "El Bronx\u25ba\u25ba"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ON0v107leZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MI9oqq", "display_url": "bit.ly/2MI9oqq"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/zG6bVwV6yo", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1184465522190114822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zG6bVwV6yo", "media_key": "3_1184465518943768576"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "elCaribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184465522190114822"], "created_at": "2019-10-16T13:46:01.000Z", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx\u25ba\u25bahttps://t.co/ON0v107leZ #elCaribe https://t.co/zG6bVwV6yo", "id": "1184465522190114822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "36958479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184465509648982019"], "created_at": "2019-10-16T13:45:58.000Z", "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184397525735759872"}], "id": "1184465509648982019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153087678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x5pZXWa07S", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184465350437625857"], "created_at": "2019-10-16T13:45:20.000Z", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/x5pZXWa07S a trav\u00e9s de @LaVozDePucon", "id": "1184465350437625857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175208548223115265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184465102688391168"], "created_at": "2019-10-16T13:44:21.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184465102688391168", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088133752612630529"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184464997486870536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:43:56.000Z", "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "id": "1184464997486870536", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444698425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184464867694174209"], "created_at": "2019-10-16T13:43:25.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184464867694174209", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284087831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/TzFMptQfcS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sibutno", "id": "34036750"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184464797053673472"], "created_at": "2019-10-16T13:43:08.000Z", "text": "RT @sibutno: Dej\u00f3 audios antes de suicidarse \ud83d\ude14\nhttps://t.co/TzFMptQfcS", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184460186242703362"}], "id": "1184464797053673472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108641805"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Jes\u00fas Donayre", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}, "username": "jesusdonayre24", "id": "4885122845"}, {"location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Sida / Tuco / Chino", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "markitos", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 3487, "tweet_count": 7265, "listed_count": 5}, "username": "marcosh_95", "id": "1100124358582956034"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Reactiva Contenidos", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 173, "tweet_count": 978, "listed_count": 5}, "username": "Reactiva_uy", "id": "975913178889703424"}, {"location": "Melancholy hill", "verified": false, "name": "Mr. L \u2623", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 539, "tweet_count": 34646, "listed_count": 5}, "username": "The_last_em0", "id": "118968233"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "username": "mateospot", "id": "274189486"}, {"location": "Santiago - Chile", "verified": false, "name": "Gladys Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1233, "tweet_count": 27762, "listed_count": 2}, "username": "Glamun", "id": "76963081"}, {"location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "verified": false, "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}, {"location": "grata e aben\u00e7oada \ud83d\udc96", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6823, "following_count": 3825, "tweet_count": 57328, "listed_count": 1}, "username": "kethlynnnn", "id": "830533933481725958"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 728, "tweet_count": 90240, "listed_count": 9}, "username": "leticialves", "id": "25680509"}, {"verified": false, "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "verified": false, "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165130, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "marilu (merilu) \ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 347, "tweet_count": 2304, "listed_count": 0}, "username": "mariluzx_", "id": "1161717381414182920"}, {"verified": true, "name": "Thiego Novais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}, {"verified": false, "name": "Maryy", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 239, "tweet_count": 6310, "listed_count": 1}, "username": "imarygs", "id": "2944884473"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Franci\u00e9lle", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 111, "tweet_count": 25109, "listed_count": 0}, "username": "franxreiss", "id": "857392660608425988"}, {"verified": false, "name": "\u2206Schneider\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "username": "tolas_kado", "id": "3154447951"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "verified": false, "name": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 634, "tweet_count": 33917, "listed_count": 1}, "username": "izadelcor", "id": "3317578823"}, {"verified": false, "name": "Trabalho Geek", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "TrabalhoGeek", "id": "757180600591802368"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 235, "tweet_count": 12277, "listed_count": 0}, "username": "Leonard98541587", "id": "1109966504420929536"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Fabiano EstreLa\u2122 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 12574, "following_count": 1581, "tweet_count": 232840, "listed_count": 66}, "username": "_fabianoestrela", "id": "803890166"}, {"verified": false, "name": "Dione Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 718, "tweet_count": 56596, "listed_count": 20}, "username": "DioneCordeiro5", "id": "1124474763756417025"}, {"location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}, {"verified": false, "name": "Fabio Spiller", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 769, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}, "username": "FabioSpiller1", "id": "1876291706"}, {"location": "Cagliari", "verified": true, "name": "Alessandro Masala", "public_metrics": {"followers_count": 129212, "following_count": 1000, "tweet_count": 25514, "listed_count": 281}, "username": "ShooterHatesYou", "id": "94324642"}, {"verified": false, "name": "Carlos DC", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 224, "tweet_count": 15044, "listed_count": 5}, "username": "CDLTUC", "id": "1076033688"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lucidez", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"location": ".", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 86, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "username": "CleyKing", "id": "1168363512344842241"}, {"verified": false, "name": "juliazinha\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1300, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}, "username": "juliazinhabb", "id": "1045306139586498560"}, {"location": "sp", "verified": false, "name": "sabrina souza", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 75, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "username": "sabrinasouzarr", "id": "1172726884242796544"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u200e\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 225, "tweet_count": 50145, "listed_count": 0}, "username": "potterizedx", "id": "1075462060660719617"}, {"location": "la bogot\u00e1 sin changua", "verified": false, "name": "c\u0101m \ud83c\udf83\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 776, "tweet_count": 24982, "listed_count": 6}, "username": "mxrsmxrrxd", "id": "1020108675615264768"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Boris", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "username": "borissaw", "id": "206234371"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\u300c\u01ac\u1d36\u300d\u2022 \uff30\uff29\uff30\uff25\uff38\u2668", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 293, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "username": "Benja08666068", "id": "1137164201510785025"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "S\u0334u\u0334s\u0334o\u0334 \u0334R\u0334P\u0334", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 38, "tweet_count": 669, "listed_count": 1}, "username": "Suso_RP", "id": "1103782411136053248"}, {"location": "Terrassa", "verified": false, "name": "Alex | Link_Z \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 507, "tweet_count": 8467, "listed_count": 5}, "username": "AGBLink_Z", "id": "315371724"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Edinelson\u25c0\ufe0f\ud83d\udc33\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 773, "tweet_count": 21226, "listed_count": 0}, "username": "EEdinelsontm", "id": "3102619264"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "augusto", "public_metrics": {"followers_count": 8796, "following_count": 1171, "tweet_count": 19390, "listed_count": 23}, "username": "augustoecesar", "id": "283244918"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Mi\u00f1ito", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Marco A.Ibarra C", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3428, "tweet_count": 142376, "listed_count": 23}, "username": "MAICMU", "id": "20405058"}, {"location": "Algarrobo V Regi\u00f3n - Chile", "verified": false, "name": "Mag", "public_metrics": {"followers_count": 21019, "following_count": 23114, "tweet_count": 78443, "listed_count": 88}, "username": "magaly_aliantec", "id": "158915568"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 567, "tweet_count": 12702, "listed_count": 0}, "username": "Magdaalopezz", "id": "3819255861"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "La\u00e9rcio J\u00fanior \ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 911, "tweet_count": 33929, "listed_count": 10}, "username": "laercioojunioor", "id": "2186822482"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "\u0410r\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 897, "tweet_count": 76540, "listed_count": 11}, "username": "aramlb", "id": "238025856"}, {"location": " Poblado Zarpasol", "verified": false, "name": "Murlocktarion", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1195, "tweet_count": 35984, "listed_count": 0}, "username": "Elantarion", "id": "2584071903"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 186, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "username": "ferjunho_", "id": "937075548051988481"}, {"verified": false, "name": "Nexus 1-O", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 5001, "tweet_count": 85044, "listed_count": 7}, "username": "Nexus1O1", "id": "912291912081649665"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Bosco Franco Febro", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 47, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}, "username": "BoscoFebro", "id": "1065342539950108672"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Alberto Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}, {"location": "Zona Sur", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 1131, "tweet_count": 26432, "listed_count": 11}, "username": "pabloeseerre", "id": "188153689"}, {"location": "No Cu Do Bozo", "verified": false, "name": "PATRIDIOTA \ud83d\udc49\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 93, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "username": "Patridiota1", "id": "1164690900078989312"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3565025, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"location": "Marte", "verified": false, "name": "Milton Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 243, "tweet_count": 14685, "listed_count": 1}, "username": "Rafael_I1", "id": "775040470330245120"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "ruben tradinj", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 514, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "username": "RubensCM5", "id": "821134742968004610"}, {"location": "Villa Crespo Argentina", "verified": false, "name": "P A", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 131, "tweet_count": 8886, "listed_count": 0}, "username": "aguirrepablo5", "id": "3142116873"}, {"verified": false, "name": "Bruna Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "username": "BruCarol77", "id": "733825255672811520"}, {"location": "Warsaw, IN", "verified": false, "name": "osti B", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 641, "tweet_count": 13569, "listed_count": 0}, "username": "ostibah", "id": "67039231"}, {"verified": false, "name": "Katen", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 158, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "username": "akrenvegard", "id": "1054724064986779655"}, {"location": "Par\u00e1", "verified": false, "name": "Milla Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 792, "tweet_count": 23873, "listed_count": 0}, "username": "Milla_Adrielli", "id": "1144655881788973061"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "\u2206ntito\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 312, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "username": "Antolg2003", "id": "895293189535432704"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 395, "tweet_count": 11450, "listed_count": 0}, "username": "yuriptorres", "id": "2837320564"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Luan Shelby \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 675, "tweet_count": 82139, "listed_count": 0}, "username": "LuanFilipe17", "id": "2742156242"}, {"location": "AM - Brazil", "verified": false, "name": "\u2606 Bambi B. \ud83e\udd8c \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1221, "tweet_count": 52978, "listed_count": 4}, "username": "_Ichigatsu", "id": "162165100"}, {"verified": false, "name": "Lu l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 304, "tweet_count": 191689, "listed_count": 8}, "username": "dsmesura", "id": "49121578"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Olho n\u00e3o verde amarelo", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1096, "tweet_count": 291990, "listed_count": 21}, "username": "Brookexxsaku", "id": "48475784"}, {"location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "verified": true, "name": "A Gazeta ES", "public_metrics": {"followers_count": 376060, "following_count": 144, "tweet_count": 177292, "listed_count": 659}, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}, {"verified": false, "name": "Yuuki Joestar", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 95, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "username": "JoestarYuuki", "id": "837171829525532672"}, {"location": "Japan", "verified": false, "name": "Sandyael", "public_metrics": {"followers_count": 26505, "following_count": 197, "tweet_count": 82205, "listed_count": 128}, "username": "Sandyael", "id": "95335720"}, {"location": "14/20 \ud83d\udcda", "verified": false, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 693, "tweet_count": 4919, "listed_count": 6}, "username": "obliviangelo", "id": "951607769517510657"}, {"verified": false, "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 13371, "following_count": 1056, "tweet_count": 49921, "listed_count": 81}, "username": "dearlews", "id": "954805279526400000"}, {"location": "Halloweentown", "verified": false, "name": "Ally", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 593, "tweet_count": 62490, "listed_count": 22}, "username": "ladylestrange", "id": "41258541"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bel do Vigor", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1680, "tweet_count": 31008, "listed_count": 1}, "username": "estrela_marte12", "id": "256174166"}, {"location": "San Jose, Costa Rica", "verified": false, "name": "Stefano \u2079\u2079\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 535, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}, "username": "tenito_", "id": "1375834507"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ksjsjsnsks_hshsbsbsnaj", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "username": "leela_bel", "id": "1184175329595875329"}, {"verified": false, "name": "Jorge Luis Saenz Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 337, "tweet_count": 42474, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLuisSaen13", "id": "1150436650448773123"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "aguijonero", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 722, "tweet_count": 56612, "listed_count": 0}, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}, {"location": "Vigo, Spain", "verified": false, "name": "F\u00e9lix Cancelo", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 3724, "tweet_count": 108406, "listed_count": 32}, "username": "FelixCancelo", "id": "1037848093"}, {"location": "Val\u00e8ncia/Valladolid ", "verified": false, "name": "J\ud83c\udf83AN", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 459, "tweet_count": 8381, "listed_count": 3}, "username": "jopalfe99", "id": "1070549682"}, {"verified": false, "name": "Marian \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 138, "tweet_count": 11385, "listed_count": 0}, "username": "MarianAsselborn", "id": "508190065"}, {"location": "barcelona", "verified": false, "name": "montse", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 70, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}, "username": "Montsepasquis", "id": "925011128735944705"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "M Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1000, "tweet_count": 52512, "listed_count": 3}, "username": "MRosaPascualRo1", "id": "917409232412176384"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "rolo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 545, "tweet_count": 15408, "listed_count": 3}, "username": "Zzz3127", "id": "739784026324631556"}, {"location": "Rafaela, Argentina", "verified": false, "name": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 182, "tweet_count": 7980, "listed_count": 0}, "username": "mic4elaarga", "id": "1098273618172227584"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "suross", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 3294, "tweet_count": 136630, "listed_count": 6}, "username": "sbcacci", "id": "879862680"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Maria C \ud83d\udc31 Faltan 14 meses", "public_metrics": {"followers_count": 8340, "following_count": 7455, "tweet_count": 213782, "listed_count": 13}, "username": "CFArgentine", "id": "199153978"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Jere", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 575, "tweet_count": 37632, "listed_count": 1}, "username": "JJeremias_", "id": "2786631046"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "OBETE", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 495, "tweet_count": 29415, "listed_count": 0}, "username": "izaobt", "id": "3236378222"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 295, "tweet_count": 15560, "listed_count": 0}, "username": "alexTw_1", "id": "1048806120301760512"}, {"location": "Araraquara-SP", "verified": false, "name": "jo\u00e3o petista \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1883, "tweet_count": 65442, "listed_count": 0}, "username": "jphope25", "id": "793176608525914113"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Joy", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 494, "tweet_count": 32955, "listed_count": 0}, "username": "joyolivveira", "id": "2765971822"}, {"verified": false, "name": "Jonathan Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 100, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}, "username": "DoceReal", "id": "351369643"}, {"verified": false, "name": "rao", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 50, "tweet_count": 5871, "listed_count": 0}, "username": "raoni_berti", "id": "829289128797827072"}, {"verified": false, "name": "Marianne Lidell", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 261, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}, "username": "MarianneLidell", "id": "988515988818857985"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Psiquiatria.com", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "name": "Tiara", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 118, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "username": "CurrulefTiara", "id": "1102604058005831680"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"verified": false, "name": "Madeleine Osterling", "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "A trouxa", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 729, "tweet_count": 4006, "listed_count": 2}, "username": "Jenii_Ferreiraa", "id": "994248013253095424"}, {"location": "Fortaleza", "verified": false, "name": "Capit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 535, "tweet_count": 13773, "listed_count": 0}, "username": "paulimcap", "id": "966139682521313280"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108326, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "id": "194665354"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "luane neiva \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 798, "tweet_count": 271832, "listed_count": 35}, "username": "PsiLuaneNeiva", "id": "56113518"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Hadjy Bastos \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1455, "tweet_count": 207032, "listed_count": 1}, "username": "Hadjy7", "id": "3236448281"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Tadeu", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 103, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "username": "gustamais", "id": "123113577"}, {"verified": true, "name": "Helio Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 516605, "following_count": 309, "tweet_count": 28647, "listed_count": 655}, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855"}, {"location": "lugar nenhum ", "verified": false, "name": "Girl", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 113, "tweet_count": 2003, "listed_count": 0}, "username": "niazinha30", "id": "1048341766938800128"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "verified": false, "name": "jaz \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 49, "tweet_count": 31084, "listed_count": 0}, "username": "jazzzlb", "id": "986608825913499653"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Hikaru Yama", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1012, "tweet_count": 19972, "listed_count": 2}, "username": "ClaireSansMerci", "id": "1017712245218914304"}, {"location": "Bologna", "verified": false, "name": "Matteo B", "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 671, "tweet_count": 158843, "listed_count": 163}, "username": "bermat", "id": "22895893"}, {"location": "LANUS", "verified": false, "name": "DON", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 2792, "tweet_count": 77521, "listed_count": 6}, "username": "2017_don", "id": "839463006752948224"}, {"location": "Pordenone", "verified": false, "name": "Enrico\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 20911, "following_count": 23000, "tweet_count": 640592, "listed_count": 200}, "username": "Noninfluente", "id": "146738509"}, {"verified": false, "name": "Lorena Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 486, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}, "username": "lorerivi", "id": "1131483522"}, {"location": "\u00bb to whatever end, fireheart.", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1187, "tweet_count": 33468, "listed_count": 16}, "username": "gwynesfire", "id": "730553068329283585"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Chiana", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 604, "tweet_count": 53847, "listed_count": 0}, "username": "diiianabv", "id": "2768392858"}, {"verified": false, "name": "M\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2522, "tweet_count": 256081, "listed_count": 0}, "username": "MattheusCardos", "id": "948367630867496960"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Valandro", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1654, "tweet_count": 23576, "listed_count": 2}, "username": "cesarvalandro", "id": "85332890"}, {"verified": false, "name": "Chin\u00f8 \ud83c\udfb4", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 810, "tweet_count": 120558, "listed_count": 7}, "username": "soychinooo", "id": "234946836"}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "La voz de Pucon", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "thatha", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 288, "tweet_count": 15086, "listed_count": 0}, "username": "thauanaasantos", "id": "1115844225092943872"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 589, "tweet_count": 53434, "listed_count": 1}, "username": "pedrophbfr", "id": "2189085505"}, {"verified": false, "name": "RANDLE", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 145, "tweet_count": 44000, "listed_count": 2}, "username": "RandleCabral", "id": "3054483267"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "tatiana with an a\ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 913, "tweet_count": 48275, "listed_count": 0}, "username": "_tatipellegrini", "id": "1174794928871919635"}, {"verified": false, "name": "ed \ud83c\udf42\ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 523, "tweet_count": 57308, "listed_count": 0}, "username": "edfumegali", "id": "1177293946810249218"}, {"location": "Luanda, Angola", "verified": false, "name": "...\u2765 \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 586, "tweet_count": 15717, "listed_count": 1}, "username": "LizandraJanette", "id": "3128444578"}, {"location": "Atlanta, GA", "verified": false, "name": "Gabriela Gross", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 176, "tweet_count": 136514, "listed_count": 17}, "username": "GabGross", "id": "29315104"}, {"location": "Guarenas, Venezuela", "verified": false, "name": "Crippy Tan Marron", "public_metrics": {"followers_count": 13294, "following_count": 134, "tweet_count": 2322, "listed_count": 27}, "username": "CrippyTanMarron", "id": "1177601424588451847"}, {"verified": false, "name": "equis i equis u \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 410, "tweet_count": 20932, "listed_count": 1}, "username": "gaby_xixu", "id": "2465186282"}, {"verified": false, "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1919, "tweet_count": 92494, "listed_count": 1}, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "name": "sthe \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 240, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "username": "stheffanykelli", "id": "1020872396964880390"}, {"location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "name": "Fucor \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 184, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "username": "JCarlos_Castro_", "id": "850012745097412609"}, {"verified": false, "name": "andressa \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1090, "tweet_count": 81420, "listed_count": 6}, "username": "corinlthians", "id": "1082388829829545986"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "peyeyo", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 5000, "tweet_count": 82082, "listed_count": 17}, "username": "peyeyoU", "id": "1576392918"}, {"verified": false, "name": "Bian", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 0, "tweet_count": 27638, "listed_count": 0}, "username": "baadart", "id": "426742056"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210370, "listed_count": 12}, "username": "ParkerLari", "id": "2161268720"}, {"location": "Pitanga, Brasil", "verified": false, "name": "PHsD", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1856, "tweet_count": 86229, "listed_count": 3}, "username": "PDuhatschek73", "id": "4075940769"}, {"verified": false, "name": "Pilar Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 236, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "username": "Piilar_Piilar", "id": "118244789"}, {"location": "Starling  City || Gotham City ", "verified": false, "name": "dinahhelena shipper!\ud83d\udda4\ud83d\udd0a\ud83d\udc9c\ud83c\udff9Lukanette and dickkory", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 4329, "tweet_count": 30724, "listed_count": 1}, "username": "bertinellilance", "id": "887979320391630855"}, {"location": "piracicaba", "verified": false, "name": "estherzinha", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 109, "tweet_count": 17433, "listed_count": 1}, "username": "estherrdepaula", "id": "346750501"}, {"verified": true, "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1592817, "following_count": 568, "tweet_count": 9982, "listed_count": 1804}, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}, {"location": "p. sherman calle walaby 42", "verified": false, "name": "Gerardo Venegas Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1030, "tweet_count": 6979, "listed_count": 0}, "username": "GVenegasGuzman", "id": "1486587908"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Ikki 13", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 675, "tweet_count": 104588, "listed_count": 12}, "username": "icaro382", "id": "150815687"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Rocio\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 256, "tweet_count": 30203, "listed_count": 0}, "username": "rogomezok", "id": "1864758470"}, {"verified": false, "name": "Pato \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 998, "tweet_count": 7100, "listed_count": 0}, "username": "no_sellama", "id": "34823295"}, {"location": "Niter\u00f3i  RJ", "verified": false, "name": "Lucyan", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1270, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}, "username": "lucyan725", "id": "4334069367"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426488, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"location": "Orlando, FL", "verified": false, "name": "jubxxx", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 801, "tweet_count": 11030, "listed_count": 0}, "username": "jubsnascimento1", "id": "1003296245052526593"}, {"verified": false, "name": "LOSER=LOVER", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 490, "tweet_count": 5254, "listed_count": 3}, "username": "kaikaisarang", "id": "1089189525170110465"}, {"verified": false, "name": "Naya k.v", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 140, "tweet_count": 38482, "listed_count": 0}, "username": "NayyBerry", "id": "470424999"}, {"location": "gabi, mia e dory \u2661 | \ud83d\udcda 10/?", "verified": false, "name": "nana VIU O J\u00c3O \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 63946, "following_count": 54369, "tweet_count": 553390, "listed_count": 125}, "username": "msrvelcomics", "id": "751836282"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "ferrari \u00a4", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 173, "tweet_count": 8238, "listed_count": 0}, "username": "caiferrari", "id": "4809665063"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Roc\u00edoBel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 3240, "tweet_count": 62135, "listed_count": 9}, "username": "Lanist", "id": "38719093"}, {"location": "Vancouver/Tokyo ", "verified": true, "name": "elp", "public_metrics": {"followers_count": 28917, "following_count": 570, "tweet_count": 4571, "listed_count": 319}, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}, {"location": "Elgin,Scotland", "verified": false, "name": "Ashley", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 882, "tweet_count": 5505, "listed_count": 4}, "username": "_AshleyChristie", "id": "606588761"}, {"location": "Lima (Per\u00fa)", "verified": false, "name": "Javier Alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 643, "tweet_count": 27445, "listed_count": 29}, "username": "AlcantaraJavier", "id": "315354107"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Zarella Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 374, "tweet_count": 37725, "listed_count": 290}, "username": "ZarellaSierra", "id": "18025232"}, {"verified": false, "name": "Zulma Cardoso \ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4329, "tweet_count": 78573, "listed_count": 0}, "username": "ZulmaCardoso", "id": "114613329"}, {"location": "Porto Alegre/Brazil  ", "verified": false, "name": "L\u00edvio Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "username": "liviololiveira", "id": "324553433"}, {"location": "VAI BRAZILIAN", "verified": false, "name": "+C | Eddie Munson Supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1626, "tweet_count": 35198, "listed_count": 0}, "username": "mmarchesim_", "id": "602443413"}, {"location": "per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "username": "peguisvidal", "id": "312407023"}, {"location": "Tarapoto, Peru", "verified": false, "name": "Sergio Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 4047, "tweet_count": 8236, "listed_count": 1}, "username": "SerMax14", "id": "2781462524"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Gabriel \u270c\ufe0f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 338, "tweet_count": 11976, "listed_count": 0}, "username": "jgms3", "id": "1636537136"}, {"verified": false, "name": "nuna", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 932, "tweet_count": 30032, "listed_count": 0}, "username": "Brunaballack", "id": "818538117879701506"}, {"verified": false, "name": "kaoth", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2274, "tweet_count": 44986, "listed_count": 2}, "username": "kaodeq", "id": "51256876"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RJ/P\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u264a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Z\u20acNO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 65425, "following_count": 63667, "tweet_count": 78529, "listed_count": 73}, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Ceciliamafa", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 227, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}, "username": "Ceciliamafa1", "id": "976980858954543110"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "username": "Antonio65005829", "id": "888018804747497472"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"verified": false, "name": "lopezbarrancojavier", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 83, "tweet_count": 49623, "listed_count": 0}, "username": "lopezbarrancoj4", "id": "879258050108030977"}, {"verified": false, "name": "Hugo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3631, "tweet_count": 446501, "listed_count": 6}, "username": "ugogarciap", "id": "265118791"}, {"verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 1449, "tweet_count": 22384, "listed_count": 37}, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Carlitos", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 748, "tweet_count": 62299, "listed_count": 10}, "username": "carlitossegovia", "id": "268319351"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 586, "tweet_count": 42266, "listed_count": 0}, "username": "beatrixeufrz", "id": "1023229405987069952"}, {"location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "verified": false, "name": "Sisimario1.", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 119, "tweet_count": 6972, "listed_count": 0}, "username": "Sisimario12", "id": "1053232050415824897"}, {"location": "Milano/Salerno", "verified": false, "name": "lana del day", "public_metrics": {"followers_count": 53906, "following_count": 662, "tweet_count": 89328, "listed_count": 59}, "username": "chasingthestars", "id": "19530098"}, {"location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "name": "Carolina Abramonte", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 481, "tweet_count": 5782, "listed_count": 14}, "username": "caroabram", "id": "60388367"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"verified": false, "name": "galo duro", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 232, "tweet_count": 35828, "listed_count": 0}, "username": "bicasx", "id": "4253222135"}, {"location": "Piura, Peru", "verified": false, "name": "Alejandro Z. Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 711, "tweet_count": 3980, "listed_count": 2}, "username": "alejandrozleon1", "id": "2828008905"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u0430 \u0411. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1820, "tweet_count": 306210, "listed_count": 19}, "username": "Gabisilandia", "id": "17105179"}, {"location": "N\u00e1rnia ", "verified": false, "name": "p a u l y a n a", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1481, "tweet_count": 16054, "listed_count": 7}, "username": "paulyanapereira", "id": "2835490743"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "fethehobbit", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 326, "tweet_count": 26644, "listed_count": 0}, "username": "21fe_nanda12", "id": "715321157755469824"}, {"location": "Fortaleza Cear\u00e1", "verified": false, "name": "Djavan Louren\u00e7o \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3321, "tweet_count": 14511, "listed_count": 1}, "username": "djavanloure", "id": "1154769705137266695"}, {"location": "not liv but her girlfriend", "verified": false, "name": "jenny.", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1731, "tweet_count": 24839, "listed_count": 13}, "username": "effortears", "id": "914307727161266177"}, {"verified": false, "name": "Luis Miguel FC", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 99, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "username": "LuisMiguelFC2", "id": "1120696849772318725"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Camus", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1080, "tweet_count": 70287, "listed_count": 15}, "username": "Kmus2089", "id": "22983009"}, {"location": "048", "verified": false, "name": "\ud835\udca5\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 183, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}, "username": "apty22", "id": "1032072500958650368"}, {"location": "Algarrobo, Chile", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 463, "tweet_count": 29037, "listed_count": 8}, "username": "fernaisidora_", "id": "367196581"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "eSplend0R d4 ch4M4", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 51, "tweet_count": 8752, "listed_count": 0}, "username": "universusx", "id": "2993932976"}, {"location": "in memory of opie", "verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}, {"verified": false, "name": "belleza cas", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 211, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "username": "LuciaCa15578771", "id": "1164620079247572993"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 850, "tweet_count": 8155, "listed_count": 0}, "username": "_thais_santos__", "id": "1080262969462874112"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n Barrial", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1446, "tweet_count": 35146, "listed_count": 3}, "username": "RamonBarrial", "id": "2949777579"}, {"location": "bts forever ", "verified": false, "name": "cande\u2077 jimtober", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 796, "tweet_count": 20717, "listed_count": 0}, "username": "coolerjimin", "id": "889543303515000832"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia Carneiro \ud83d\udc0f", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1943, "tweet_count": 67107, "listed_count": 12}, "username": "GalegaDoAlecrim", "id": "1314325920"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 399, "tweet_count": 17494, "listed_count": 0}, "username": "Peiixoto_G", "id": "1177396848396505088"}, {"location": "Villarrica", "verified": false, "name": "Oscar Ellena \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 519, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "username": "NatoOoflarex", "id": "327100890"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "rapariga latino americana sem dinheiro no banco", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 433, "tweet_count": 17685, "listed_count": 1}, "username": "jossanagiron", "id": "190482971"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "M\u00f3Ni", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 153, "tweet_count": 14410, "listed_count": 1}, "username": "20moni", "id": "198686673"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Mario Rodriguez Q.", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1359, "tweet_count": 70308, "listed_count": 18}, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}, {"location": "Villarrica, Chile", "verified": false, "name": "Villarrica Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 201, "tweet_count": 5077, "listed_count": 32}, "username": "infoVillarrica", "id": "136844194"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Tina", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 536, "tweet_count": 20497, "listed_count": 3}, "username": "herika_chris", "id": "486648016"}, {"verified": false, "name": "Caroline", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 239, "tweet_count": 66855, "listed_count": 0}, "username": "mxcaroline_here", "id": "831778442236530689"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Leo Roncato", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 520, "tweet_count": 17337, "listed_count": 0}, "username": "RoncatoLeo", "id": "892073327866646528"}, {"verified": false, "name": "elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 95, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "username": "elizabe99853888", "id": "1112061863926382597"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "he/she | lesbian | \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | 21", "verified": false, "name": "sinister sammy \u21af", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1392, "tweet_count": 106806, "listed_count": 30}, "username": "TRANSWILSON", "id": "1457319816"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "Adrina", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 861, "tweet_count": 134849, "listed_count": 20}, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}, {"verified": false, "name": "Cesar  Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "username": "CesarRojMi", "id": "939134848483999745"}, {"verified": false, "name": "Juana \ud83c\uddf5\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 764, "tweet_count": 79339, "listed_count": 21}, "username": "Juaniperezc", "id": "1630981250"}, {"location": "See you in the multiverse", "verified": false, "name": "llUMEX :(", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 694, "tweet_count": 82085, "listed_count": 0}, "username": "llumex_", "id": "940035329540550657"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13041531, "following_count": 953, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3949}, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "LachicadeChicago", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 5005, "tweet_count": 113316, "listed_count": 8}, "username": "MaryCarmenlp", "id": "225290436"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "\u00darsula Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 3604, "tweet_count": 26739, "listed_count": 9}, "username": "ursulaaragon", "id": "2892759335"}, {"verified": false, "name": "florencia", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 616, "tweet_count": 13989, "listed_count": 0}, "username": "FlorrMillan9", "id": "856523054071115776"}, {"location": "La France n'est plus un \u00e9tat de droit,la R\u00e9publique est abolie,la D\u00e9mocratie est en fuite. Soumission commission europ\u00e9enne et juges rouges . Gop\u00e9", "verified": false, "name": "Abou portant07\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7VKgetter#AntiPa\u16cb\u16cb#soingnons", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1669, "tweet_count": 282080, "listed_count": 7}, "username": "Abou_portant07", "id": "948578472372441088"}, {"location": "Burgundy, France", "verified": false, "name": "Para bellum", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 2134, "tweet_count": 7900, "listed_count": 6}, "username": "Parabel11473071", "id": "1082638341542236160"}, {"verified": false, "name": "memi", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 352, "tweet_count": 28930, "listed_count": 1}, "username": "94_miliiglesias", "id": "1067420053224779776"}, {"verified": false, "name": "mavi 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1435, "tweet_count": 15504, "listed_count": 1}, "username": "mariamavittoria", "id": "3124056935"}, {"verified": false, "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 550, "tweet_count": 32210, "listed_count": 4}, "username": "danisandovalf", "id": "395067976"}, {"verified": false, "name": "Dany Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 190, "tweet_count": 19298, "listed_count": 12}, "username": "DanyCaballer", "id": "132714204"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "marlo", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 770, "tweet_count": 242019, "listed_count": 1}, "username": "marlon_nsouza", "id": "801274880"}, {"location": "wubba lubba dub dub", "verified": false, "name": "Fiumba", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 429, "tweet_count": 9242, "listed_count": 0}, "username": "Matii_Castee", "id": "893320091370233856"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 430, "tweet_count": 32152, "listed_count": 1}, "username": "M4RINER4", "id": "1119853136"}, {"location": "vv, ES", "verified": false, "name": "PH\ud83e\udd4b\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 903, "tweet_count": 12010, "listed_count": 0}, "username": "Pedrin_felps", "id": "1136364453858070530"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "name": "Tamitt \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 188, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "username": "Matt220312", "id": "1074497378206519296"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gi\u00f8 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 423, "tweet_count": 31520, "listed_count": 1}, "username": "_Giovanana", "id": "2254310653"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "O destaque", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 256, "tweet_count": 84480, "listed_count": 0}, "username": "Lifsitch_", "id": "384490413"}, {"location": "Mystic Falls", "verified": false, "name": "Legacies Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18934, "following_count": 146, "tweet_count": 7629, "listed_count": 22}, "username": "cwlegaciesbra", "id": "936770291904270336"}, {"location": "Barcelona. CAT", "verified": false, "name": "vampy cat man", "public_metrics": {"followers_count": 8336, "following_count": 6274, "tweet_count": 397832, "listed_count": 366}, "username": "vampyCATman", "id": "852533246"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "NeoCat \\\\*//", "public_metrics": {"followers_count": 8446, "following_count": 7224, "tweet_count": 81427, "listed_count": 9}, "username": "NeoCat2014", "id": "2645140970"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Melisas \ud83c\udf77\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 889, "tweet_count": 18545, "listed_count": 0}, "username": "Meli_gonzs", "id": "948269878045216769"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "Beatriz/Bianca", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 193, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "username": "biacaminha67", "id": "901211715655827456"}, {"verified": false, "name": "Bernat P\u00e8lach", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 359, "tweet_count": 10886, "listed_count": 4}, "username": "bernat_girona", "id": "927879386"}, {"location": "Argentina Mendoza ", "verified": false, "name": "ailu (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 376, "tweet_count": 24757, "listed_count": 2}, "username": "MrsImNotFine", "id": "362125641"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u2022\u00b0\u2022 \u273e \u2022\u00b0\u2022\u24c9\u24d7\u24d4\u24db\u2022\u00b0\u2022 \u273e \u2022\u00b0\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 33546, "following_count": 32848, "tweet_count": 167234, "listed_count": 37}, "username": "Thelkhyarakhetl", "id": "139401931"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "abelha rainha\u00b9\u2078\u2079\u2078 |s3 Bridgerton \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 244, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}, "username": "hellenvtr", "id": "709541808238415873"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1044, "tweet_count": 58339, "listed_count": 5}, "username": "ziggypiau", "id": "95725104"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "TribunaDePeriodistas", "public_metrics": {"followers_count": 41078, "following_count": 1024, "tweet_count": 113468, "listed_count": 376}, "username": "TRIBUNAcomar", "id": "151029171"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, SC", "verified": false, "name": "Jaque", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 445, "tweet_count": 18675, "listed_count": 0}, "username": "jaquelinemdn", "id": "747767917"}, {"verified": false, "name": "Adnelsa Rodrigues\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 651, "tweet_count": 24852, "listed_count": 0}, "username": "__AD__18_", "id": "821729717233602561"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Pilgrim Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 700, "tweet_count": 22241, "listed_count": 3}, "username": "pilgrimwolf", "id": "308210025"}, {"verified": false, "name": "Danielindo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 15, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "username": "daniavila66", "id": "1167451600383881217"}, {"verified": false, "name": "Wilson Zanatta Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 504, "tweet_count": 10527, "listed_count": 0}, "username": "WilsonRubio16", "id": "1114274210640273409"}, {"location": "San Miguel, Argentina", "verified": false, "name": "\u00d7Leo\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 433, "tweet_count": 6744, "listed_count": 1}, "username": "ldanielc02", "id": "312237423"}, {"location": "Rep\u00fablica Sulista", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 841, "tweet_count": 5504, "listed_count": 0}, "username": "SchenkelFabio", "id": "1062380864707936257"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Prensa Global RD", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 2207, "tweet_count": 46597, "listed_count": 26}, "username": "PrensaGlobalRD", "id": "1485786834"}, {"verified": false, "name": "Carlos romero .", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}, "username": "Carlosr01986233", "id": "812026915829776384"}, {"verified": false, "name": "malena alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"location": "diretamente da puta que pariu", "verified": false, "name": "tais/ taiane", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 426, "tweet_count": 33372, "listed_count": 1}, "username": "boldo_o", "id": "1967805180"}, {"location": "S\u00e3o F\u00e9lix, Brasil", "verified": false, "name": "Tamires", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 825, "tweet_count": 19042, "listed_count": 0}, "username": "_tamiresjesus", "id": "812998296"}, {"location": "S\u00e3o Domingos, Brasil", "verified": false, "name": "Jeni\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 171, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "username": "JenifferSerafim", "id": "3304264678"}, {"verified": false, "name": "adi", "public_metrics": {"followers_count": 13795, "following_count": 1099, "tweet_count": 137924, "listed_count": 29}, "username": "indeszo", "id": "3137516681"}, {"location": "Sumar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Flavis est\u00e1 sofrendo por BL", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 371, "tweet_count": 4733, "listed_count": 1}, "username": "flah_fluffy8", "id": "1013949130035597314"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Katherine\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 341, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "username": "catarina_secoo", "id": "1048206586219548673"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 803, "tweet_count": 10529, "listed_count": 0}, "username": "Tefireinoso98", "id": "743260775352012800"}, {"location": " \u2661 @KTHB4BY ", "verified": false, "name": "hari \ud811\ude13\u0338 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1243, "tweet_count": 112806, "listed_count": 2}, "username": "R0SIECB97", "id": "960273603043479558"}, {"location": "RJ/Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeabUNFO\ud83d\udeab", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcabDOMINICK\u00a5\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 754, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}, "username": "Dominicky84", "id": "1109531526423871489"}, {"location": "EUA", "verified": false, "name": "Giovanni Nogueira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2344, "tweet_count": 100203, "listed_count": 0}, "username": "GiovanniNogue12", "id": "886667497163902980"}, {"location": "Callao-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Gabriel Huaraca", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 3287, "tweet_count": 59695, "listed_count": 0}, "username": "gabho100", "id": "315672150"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"verified": false, "name": "ACM", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1963, "tweet_count": 37139, "listed_count": 3}, "username": "Ana_Martimiano", "id": "608387714"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "silencio a chata est\u00e1 falando", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 93, "tweet_count": 79176, "listed_count": 2}, "username": "eaiIcarly", "id": "68514094"}, {"location": "La prima hermana del DF ", "verified": false, "name": "\u03a5 \u039f L \u03b8", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 498, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}, "username": "yolandremm", "id": "1075482117755289600"}, {"location": "c\u00e9sio-137", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 213, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "username": "xtearsp", "id": "1163602591638577152"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Madu", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 479, "tweet_count": 25240, "listed_count": 0}, "username": "maadudsc", "id": "783808219349151744"}, {"verified": false, "name": "Clara Ottero", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 872, "tweet_count": 48725, "listed_count": 1}, "username": "claraottero", "id": "346151568"}, {"verified": false, "name": "maiu \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 373, "tweet_count": 32422, "listed_count": 33}, "username": "maiumalibu", "id": "101953847"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "Ampidu", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 535, "tweet_count": 73194, "listed_count": 3}, "username": "Ampi_du", "id": "380448422"}, {"verified": false, "name": "Pedro Mendoza Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 861, "tweet_count": 14063, "listed_count": 0}, "username": "PedroSpain7", "id": "927697563448434688"}, {"verified": false, "name": "Thomee", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 306, "tweet_count": 7599, "listed_count": 0}, "username": "Matheus_Thome_", "id": "836664602838585345"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "jose de deus mendes", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4723, "tweet_count": 75212, "listed_count": 3}, "username": "mmoveism", "id": "1493778698"}, {"location": "La Libertad, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 772, "tweet_count": 56037, "listed_count": 10}, "username": "Gala_99_0", "id": "2196419825"}, {"verified": false, "name": "lala", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 931, "tweet_count": 40071, "listed_count": 2}, "username": "diovanaxxx", "id": "3138477909"}, {"verified": false, "name": "lempeck", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 699, "tweet_count": 33060, "listed_count": 1}, "username": "gablempeck", "id": "846511465037213696"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 192, "tweet_count": 178110, "listed_count": 18}, "username": "elymalaga24", "id": "1973456994"}, {"verified": false, "name": "Hotmatsutaro", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "username": "Hotmatsutaro", "id": "430651039"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Abusada", "public_metrics": {"followers_count": 38599, "following_count": 19349, "tweet_count": 36665, "listed_count": 36}, "username": "eabusad", "id": "145239195"}, {"location": "Curvelo, Minas Gerais", "verified": false, "name": "?\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 854, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}, "username": "barbaraluizaalv", "id": "860408198"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 420, "tweet_count": 38054, "listed_count": 2}, "username": "Luciaa_2001", "id": "2892187163"}, {"location": "New York, NY", "verified": false, "name": "RedCycloneInc.", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 1970, "tweet_count": 75899, "listed_count": 195}, "username": "RedCycloneInc", "id": "2897813982"}, {"location": "Newcastle-Upon-Tyne", "verified": false, "name": "forever botchamania", "public_metrics": {"followers_count": 117462, "following_count": 3769, "tweet_count": 50320, "listed_count": 669}, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}, {"location": "Hogwarts\u26a1", "verified": false, "name": "\ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud83c\uddea\ud83c\uddea\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1162, "tweet_count": 8686, "listed_count": 1}, "username": "karenlopes7_", "id": "3225450826"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Troste\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 188, "tweet_count": 12726, "listed_count": 0}, "username": "lumin_triste", "id": "794557916183412736"}, {"location": "you're hot, cupcake.", "verified": false, "name": "\u0f36", "public_metrics": {"followers_count": 11065, "following_count": 11086, "tweet_count": 10207, "listed_count": 4}, "username": "slytuliper", "id": "850845365171605510"}, {"location": "konohagakure", "verified": false, "name": "batman bjj", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 286, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}, "username": "beaalveez", "id": "2968258042"}, {"location": "Upper West Side", "verified": false, "name": "J. Samuel Olivares", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2079, "tweet_count": 15860, "listed_count": 6}, "username": "olivares_js", "id": "61245499"}, {"location": "@seahawks ", "verified": false, "name": "gi LAVENDER HAZE", "public_metrics": {"followers_count": 4565, "following_count": 4902, "tweet_count": 128592, "listed_count": 54}, "username": "haveumetgi", "id": "1569403994"}, {"location": "humanof\u00f3bica", "verified": false, "name": "la\u012bs", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 2259, "tweet_count": 89155, "listed_count": 82}, "username": "vinteumpiIoto", "id": "2854811591"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "margot", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 666, "tweet_count": 14996, "listed_count": 1}, "username": "Guadicopello", "id": "772288232490795009"}, {"location": "Miraflores, Lima", "verified": false, "name": "Marco A. Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "username": "MarcunuX", "id": "1040946449310212096"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"location": "Miranda de Ebro, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Javier Fdez. Angulo", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 965, "tweet_count": 19571, "listed_count": 3}, "username": "jaferang", "id": "2724505849"}, {"verified": false, "name": "Tono Solana", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 669, "tweet_count": 22618, "listed_count": 0}, "username": "yipiyayey1", "id": "527946887"}, {"location": "dominic.", "verified": false, "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 775, "tweet_count": 23365, "listed_count": 0}, "username": "fvshlsey", "id": "1004201703137267712"}, {"verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713"}, {"verified": false, "name": "Sara do Maxon\u2728\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 517, "tweet_count": 19492, "listed_count": 0}, "username": "bycaldeiira", "id": "1099099884765040640"}, {"verified": false, "name": "o\u0250\u0254\u0131\u1d0e", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 247, "tweet_count": 17076, "listed_count": 0}, "username": "prayfornico", "id": "891829739417153537"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "be is team black", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 595, "tweet_count": 35643, "listed_count": 23}, "username": "catrisz", "id": "223617736"}, {"verified": false, "name": "Luiz Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 196, "tweet_count": 2211, "listed_count": 0}, "username": "luizrobertobsb", "id": "175251267"}, {"verified": false, "name": "Parabara", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 336, "tweet_count": 11343, "listed_count": 2}, "username": "Glittergumis", "id": "750659204101378048"}, {"location": "Gachahell", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38\ud83d\udcae~ Lolo ~\ud83d\udcae\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 688, "tweet_count": 35357, "listed_count": 16}, "username": "Lololailolo", "id": "453347065"}, {"verified": false, "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}, {"location": "Barranco, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaivandbarranco", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1089, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}, "username": "ivandbarranco", "id": "778835391902134273"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}, {"verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 1219, "tweet_count": 105827, "listed_count": 10}, "username": "orphxxblack", "id": "1969330424"}, {"location": "Puteiro, Avonlea ", "verified": false, "name": "\u2022=\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 395, "tweet_count": 27317, "listed_count": 3}, "username": "Humanax", "id": "1102878725501345793"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Xavier \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 420, "tweet_count": 64775, "listed_count": 4}, "username": "fabioxavierfoto", "id": "1054742700875022337"}, {"location": "planalto central", "verified": false, "name": "L U L A 13 VOTE 13 L U L A 13", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 718, "tweet_count": 160125, "listed_count": 32}, "username": "castrijon", "id": "21918975"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Li na Imprensa \ud83e\udd2e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2989, "tweet_count": 16753, "listed_count": 3}, "username": "Alemirra_", "id": "52720920"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "L\u00edvia Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1185, "tweet_count": 70278, "listed_count": 6}, "username": "lihsandrade", "id": "500261245"}, {"location": "Australia", "verified": false, "name": "Antonio Felix Campag", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2267, "tweet_count": 64396, "listed_count": 0}, "username": "CampagFelix", "id": "2779852030"}, {"verified": false, "name": "nina\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1293, "tweet_count": 32111, "listed_count": 2}, "username": "kthysz", "id": "3258365577"}, {"location": "Antonio da Silva", "verified": false, "name": "Antonio Silva", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1738, "tweet_count": 4050, "listed_count": 0}, "username": "ASAntonioSilva", "id": "1787492462"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2820253, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"location": "Santa Rita / Para\u00edba / Brasil", "verified": false, "name": "Raul Andr\u00e9 \u25bd\u25b2", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 99, "tweet_count": 9172, "listed_count": 0}, "username": "raulandre", "id": "58565148"}, {"location": "Medusa \u2022 personagem fict\u00edcio", "verified": false, "name": "Haseul \ud83d\udc9b\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 44, "tweet_count": 3175, "listed_count": 1}, "username": "medusahaseul", "id": "1183472085466783746"}, {"location": "Pernambuco, Brazil", "verified": false, "name": "will \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 839, "tweet_count": 17242, "listed_count": 0}, "username": "Will_s01", "id": "2628910103"}, {"location": "Perdida", "verified": false, "name": "Loading...", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 113, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "username": "LN3rd_", "id": "3744174808"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "Florencia Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 353, "tweet_count": 40801, "listed_count": 1}, "username": "florrrnavarro", "id": "234251790"}, {"verified": false, "name": "Pedro H", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 112, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "username": "Pedro_hp28", "id": "1119365744888819713"}, {"location": "Santo Domingo (R. Dominicana)", "verified": false, "name": "Descorides", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 53, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "username": "Decoride", "id": "333475188"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Manuel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5001, "tweet_count": 40907, "listed_count": 27}, "username": "manuelmadrid_", "id": "264250833"}, {"location": "versailles ", "verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 394, "tweet_count": 22111, "listed_count": 2}, "username": "teefi_vrs", "id": "286017650"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Almendra", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "username": "Rosario52759526", "id": "1034928653514297344"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d1b\u1d0f\u1d0d\u1d00in\ud83c\udf45", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1020, "tweet_count": 16590, "listed_count": 4}, "username": "TomainAmanda", "id": "931609536443666433"}, {"verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 90, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "username": "irvent_", "id": "1158802044595187712"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 74, "tweet_count": 1157, "listed_count": 1}, "username": "breendalopezz_", "id": "2206610541"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "almeria", "verified": false, "name": "sergio", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 444, "tweet_count": 17945, "listed_count": 1}, "username": "smargo23", "id": "307994584"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732594, "following_count": 17783, "tweet_count": 609896, "listed_count": 7951}, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"verified": false, "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"location": "Lambayeque, Peru", "verified": false, "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "username": "apechugaperu", "id": "1022677126439469056"}, {"location": "villarrica", "verified": false, "name": "Jose Luis Davis", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1901, "tweet_count": 15178, "listed_count": 1}, "username": "wuywuy", "id": "45009506"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Roberto J. Arias", "public_metrics": {"followers_count": 9842, "following_count": 3910, "tweet_count": 29371, "listed_count": 73}, "username": "RobertoJArias", "id": "183184266"}, {"location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "name": "Stella Bertozzi", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 358, "tweet_count": 550455, "listed_count": 0}, "username": "BertozziStella", "id": "992178492321214465"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcde\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2092, "tweet_count": 44521, "listed_count": 6}, "username": "orianadrago_", "id": "2857844859"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Tereza Ferrato #FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 13694, "following_count": 14653, "tweet_count": 50051, "listed_count": 2}, "username": "TerezaFerrato", "id": "1103776575751929856"}, {"location": "Belen", "verified": false, "name": "Pato Garay", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 980, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "username": "soy_49", "id": "957685702195646464"}, {"location": "Tur\u00edn, Piamonte", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 588, "tweet_count": 75302, "listed_count": 0}, "username": "l_valle", "id": "268828433"}, {"verified": false, "name": "naju", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 779, "tweet_count": 16789, "listed_count": 1}, "username": "mannicome", "id": "1524943741"}, {"verified": false, "name": ".gab", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 469, "tweet_count": 11423, "listed_count": 0}, "username": "777gabw", "id": "925470310752714753"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 | \u0623\u0646\u062f\u0631\u064a\u0647 \ud83e\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 446, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "username": "soy_arruda", "id": "955972360783515648"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Cristian Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4972, "tweet_count": 95400, "listed_count": 36}, "username": "cristianseyer", "id": "31402380"}, {"location": "somewhere in uruwhy ", "verified": false, "name": "Ampis", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 575, "tweet_count": 10872, "listed_count": 0}, "username": "Amparilloo", "id": "1021552106338172928"}, {"verified": false, "name": "Fernando Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1253, "tweet_count": 45662, "listed_count": 3}, "username": "roman_c3", "id": "1175480687597707264"}, {"location": "Girona", "verified": true, "name": "Albano-Dante Fach\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 299904, "following_count": 6169, "tweet_count": 83780, "listed_count": 1458}, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "GuiKings", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 334, "tweet_count": 20304, "listed_count": 0}, "username": "GuiKings_", "id": "996656771421831168"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "K.Berchon \ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 816, "tweet_count": 30374, "listed_count": 0}, "username": "Kah_Berchon", "id": "409462354"}, {"location": "Brazil ", "verified": false, "name": "Glau", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 539, "tweet_count": 48095, "listed_count": 4}, "username": "glauciafleming", "id": "128991287"}, {"location": "Sete Lagoas MG", "verified": false, "name": "Wenderson Batista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 5142, "tweet_count": 109042, "listed_count": 23}, "username": "dersinho13", "id": "165569796"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Sil \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1371, "tweet_count": 54495, "listed_count": 5}, "username": "ssfmadrid", "id": "160885279"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "M\u00aa Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 297, "tweet_count": 53413, "listed_count": 1}, "username": "Mjose720005", "id": "817424991989989382"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493"}, {"location": "just my life in a journal", "verified": false, "name": "livinha", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 229, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}, "username": "butcancallmeste", "id": "1092578860317712385"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA, Brasil", "verified": false, "name": "conservativecore.net, acesse ccore.org - 100%BR", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3967, "tweet_count": 70623, "listed_count": 1}, "username": "RosyFer07749633", "id": "1134071423352352768"}, {"verified": true, "name": "SorayaThronicke", "public_metrics": {"followers_count": 155705, "following_count": 598, "tweet_count": 4508, "listed_count": 403}, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"location": "Lima, Per\u00fa, Abya Yala.", "verified": false, "name": "Daniel \u00c1greda S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 1209, "tweet_count": 164344, "listed_count": 81}, "username": "danielagreda", "id": "27966107"}, {"location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 252, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}, "username": "julianbrandolin", "id": "1004529519640895494"}, {"location": "ANTEZANA 247", "verified": false, "name": "A$AP AVI", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 263, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "username": "lofilauti", "id": "2767668860"}, {"location": "osh, povo curioso...", "verified": false, "name": "Dick Grayson pisa no meu cora\u00e7\u00e3o de salto 15", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 928, "tweet_count": 18187, "listed_count": 0}, "username": "vendoosolnascer", "id": "1037331116552867841"}, {"verified": false, "name": "Timmy Turner", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1013, "tweet_count": 33309, "listed_count": 0}, "username": "JP__Souza", "id": "937611735288205312"}, {"verified": false, "name": "K$P", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 170, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "username": "WinstonMontag11", "id": "1177690213625188352"}, {"location": "La Paz, Baja California Sur \ud83c\udf05", "verified": false, "name": "Enea Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 43351, "following_count": 912, "tweet_count": 48789, "listed_count": 98}, "username": "Enea_Salgado", "id": "2787989376"}, {"location": "Hogwarts ", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 528, "tweet_count": 5139, "listed_count": 0}, "username": "sucodefrutaaaa", "id": "914312690557964289"}, {"location": "Rj\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1812, "tweet_count": 66166, "listed_count": 1}, "username": "crf_ana23", "id": "903656151585312768"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Doleta", "public_metrics": {"followers_count": 14264, "following_count": 15200, "tweet_count": 100020, "listed_count": 6}, "username": "iSimToken", "id": "1041631358047596544"}, {"location": "ela/dela/-a", "verified": false, "name": "bella in her 5SOS5 era", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 3931, "tweet_count": 24857, "listed_count": 7}, "username": "5solouistyles", "id": "1022463657782009859"}, {"verified": false, "name": "alexander zacipa", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 298, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "username": "alexanderzacipa", "id": "1325866676"}, {"verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 78, "tweet_count": 8317, "listed_count": 3}, "username": "AnaMCaliz", "id": "1457062356"}, {"verified": false, "name": "Ferran Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1618, "tweet_count": 21052, "listed_count": 7}, "username": "FerranPascual", "id": "419444299"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "franguinha de granja\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\ud83e\udd0f\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 435, "tweet_count": 32861, "listed_count": 1}, "username": "Tatapassada", "id": "801881814059118592"}, {"location": "Voy pasando.", "verified": false, "name": "Mustaf\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 1847, "tweet_count": 170620, "listed_count": 0}, "username": "La_Tacita", "id": "1217472642"}, {"location": "Arroio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Andressa De Barros", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 98, "tweet_count": 5442, "listed_count": 0}, "username": "dessadebarros", "id": "3741632723"}, {"verified": false, "name": "Aym\u00eae| \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1980, "tweet_count": 31085, "listed_count": 43}, "username": "kateherondale", "id": "1057431470674010112"}, {"location": "Goya, Argentina", "verified": false, "name": "Ludd", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2777, "tweet_count": 21331, "listed_count": 0}, "username": "ludmipenalver", "id": "788103758047768576"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "dwillyperu@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 149, "tweet_count": 14405, "listed_count": 0}, "username": "willy_benavente", "id": "720773209788915713"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823181, "following_count": 876, "tweet_count": 711444, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"location": "La Tierra, Earth", "verified": false, "name": "Tripulante en la vida\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 201, "tweet_count": 36359, "listed_count": 41}, "username": "liz_lizmu", "id": "709036196941459456"}, {"location": "ela | dela ", "verified": false, "name": "Drei", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 243, "tweet_count": 44502, "listed_count": 0}, "username": "FindDrei", "id": "866054961481875456"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Karlyson Rebol\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 26545, "following_count": 9293, "tweet_count": 30256, "listed_count": 9}, "username": "_Karlyson", "id": "1062429313683910656"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "verified": false, "name": "Thamires", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 572, "tweet_count": 12670, "listed_count": 0}, "username": "thamiiressf", "id": "3402559582"}, {"location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Samuel Goulart", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 202, "tweet_count": 18352, "listed_count": 0}, "username": "SamGoulart07", "id": "1078662794826928129"}, {"location": "Bogota - Colombia", "verified": false, "name": "Juan Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 117, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "username": "JuanR_002", "id": "307194463"}, {"verified": false, "name": "sandimarti", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 183, "tweet_count": 6678, "listed_count": 0}, "username": "sandi_marti", "id": "1153784826450911232"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "mii", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 38, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "username": "miilennax", "id": "1107964232363065345"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 373, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "username": "fadaarts", "id": "901221336751779841"}, {"location": "SPN  \u200d\u200d \u200d \u20dd\u20d2\u20e4\u2069 Grey's  ", "verified": false, "name": "allana lula da silva \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1712, "tweet_count": 75331, "listed_count": 1}, "username": "inlucidez", "id": "461569955"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Murphy's law", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 204, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "username": "kindlikeshe", "id": "888407303585660928"}, {"verified": false, "name": "\ua731\u1d0f\ua730\u026a", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 225, "tweet_count": 47113, "listed_count": 8}, "username": "SofitaCarrizo", "id": "228382529"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "ara vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}, {"verified": false, "name": "N'KAOUA ", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 4575, "tweet_count": 77555, "listed_count": 1}, "username": "NKAOUA1", "id": "960444656"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Oblitas Y.", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 267, "tweet_count": 149935, "listed_count": 0}, "username": "oblitas_y", "id": "886713940239155200"}, {"location": "captive prince.", "verified": false, "name": "bruno\u00bf \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 67, "tweet_count": 111976, "listed_count": 55}, "username": "myemetorrez", "id": "872252171001241600"}, {"location": "2 rt 5 mg", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 489, "tweet_count": 155178, "listed_count": 3}, "username": "starwithmartina", "id": "1571873402"}, {"location": "jt \u00e9 o setor ", "verified": false, "name": "anns the drama", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 259, "tweet_count": 112797, "listed_count": 0}, "username": "badgurlanns", "id": "247962922"}, {"location": "sp", "verified": false, "name": "mim \u00faltimo rom\u00e2ntico", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1390, "tweet_count": 113217, "listed_count": 3}, "username": "vidorocksz", "id": "1074401735635013632"}, {"verified": false, "name": "faustina\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 427, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "username": "faussssta", "id": "1074171109250076673"}, {"location": "Valhell", "verified": false, "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 233, "tweet_count": 10376, "listed_count": 0}, "username": "pugodavi", "id": "1125085319316029441"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "pau", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 317, "tweet_count": 7599, "listed_count": 0}, "username": "paaauliL", "id": "1100617519822499840"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Johnny", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 2923, "tweet_count": 547906, "listed_count": 161}, "username": "JohnnyCiocca", "id": "10780742"}, {"verified": false, "name": "Gast\u00e3o Cassel", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 347, "tweet_count": 8516, "listed_count": 33}, "username": "gastaocassel", "id": "52521769"}, {"location": "N\u00e3o te interessa, Brasil", "verified": false, "name": "Jess\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 13 \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 228, "tweet_count": 15499, "listed_count": 0}, "username": "J_Gomss", "id": "776225153487429632"}, {"location": "argentina ", "verified": false, "name": "aldi", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2894, "tweet_count": 68328, "listed_count": 7}, "username": "aaldigonzalezz", "id": "2424174872"}, {"verified": false, "name": "rafa LULA13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 169, "tweet_count": 12369, "listed_count": 1}, "username": "soarafs", "id": "152681947"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Aparicio Villa", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 631, "tweet_count": 24926, "listed_count": 17}, "username": "lapariciovilla", "id": "1490529558"}, {"location": "Starting grid", "verified": false, "name": "Magic", "public_metrics": {"followers_count": 5541, "following_count": 426, "tweet_count": 48905, "listed_count": 82}, "username": "GuauMagic", "id": "2400281482"}, {"location": "Arequipa, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edgar Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}, "username": "characatos", "id": "117691771"}, {"location": "Espa\u00f1a, Madrid", "verified": false, "name": "Neumitaaaaa.", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 134, "tweet_count": 14607, "listed_count": 5}, "username": "neumitaaribeiro", "id": "4830473434"}, {"location": "Descentraland", "verified": false, "name": "Jennifer \ud83c\udf3a\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd2e Smooth Love Potion\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 2820, "tweet_count": 42928, "listed_count": 32}, "username": "BrujadeSal", "id": "113757608"}, {"location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af ", "verified": false, "name": "S.", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 427, "tweet_count": 17941, "listed_count": 16}, "username": "Moskeda", "id": "14900735"}, {"verified": false, "name": "\u1d3a", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1, "tweet_count": 40912, "listed_count": 0}, "username": "nicollycoleman", "id": "1099794697013334016"}, {"location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}, {"location": "Tokyo JAPAN", "verified": false, "name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}, {"location": "sla t\u00f4 perdida", "verified": false, "name": "sapat\u00e3o gostosa e cansada #catucada", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 656, "tweet_count": 8574, "listed_count": 0}, "username": "onthenigth", "id": "951588968642088961"}, {"location": "Pintora compromiso con Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Antonia R. Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 160, "tweet_count": 14952, "listed_count": 4}, "username": "RAntonia1953", "id": "812669618"}, {"verified": false, "name": "S.E.C  fich\u00e9 N\u00b0 3485", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1414, "tweet_count": 62395, "listed_count": 46}, "username": "SergeChapelle", "id": "4202506834"}, {"verified": false, "name": "Cla", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 296, "tweet_count": 16495, "listed_count": 0}, "username": "claariinha_", "id": "943216173340155904"}, {"location": "3.3\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "verified": false, "name": "\ud835\udd08\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 235, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}, "username": "_xxxNgr", "id": "1140767655206498305"}, {"location": "Magi", "verified": false, "name": "Magi\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1178, "tweet_count": 217421, "listed_count": 12}, "username": "magigcs1", "id": "1621692421"}, {"verified": false, "name": "Jornal da Cidade Online", "public_metrics": {"followers_count": 424263, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 471, "tweet_count": 11437, "listed_count": 1}, "username": "mermaidcarolina", "id": "3053055293"}, {"location": "Ajaccio, France", "verified": false, "name": "\u24e9Zia B\u03b1ttina", "public_metrics": {"followers_count": 14813, "following_count": 10751, "tweet_count": 166651, "listed_count": 0}, "username": "Girolata20", "id": "119006593"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "verified": false, "name": "M!LL\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 221, "tweet_count": 4695, "listed_count": 0}, "username": "Millysantose", "id": "1144422482193133568"}, {"verified": false, "name": "Roman G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1403, "tweet_count": 37575, "listed_count": 12}, "username": "RomanGomez", "id": "84837595"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 263, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "username": "Ane_Costa17", "id": "950779360914673665"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gado do Diniz \u2764\u26aa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 331, "tweet_count": 37002, "listed_count": 2}, "username": "vanildinholav", "id": "519550316"}, {"verified": false, "name": "melle", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 421, "tweet_count": 49097, "listed_count": 2}, "username": "carmelleduraess", "id": "60979856"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 45, "tweet_count": 18852, "listed_count": 0}, "username": "costa_andressa2", "id": "3048148086"}, {"location": "Princess Park ", "verified": false, "name": "cachorrinha do zayn malik \ud83c\udf1f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 413, "tweet_count": 31097, "listed_count": 0}, "username": "noeme_ramos", "id": "797089722053095424"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Utopia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 786, "tweet_count": 22653, "listed_count": 0}, "username": "JL_Kadel", "id": "761209470341046272"}, {"location": "Brasil/Sampa/Abc", "verified": false, "name": "Xiit_tv", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 236, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}, "username": "rafalui", "id": "81370619"}, {"location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Princesinha da ro\u00e7a \ud83d\udc62\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 509, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "username": "mizmb_", "id": "3388108174"}, {"verified": false, "name": "neids 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 983, "tweet_count": 77342, "listed_count": 117}, "username": "neiducca", "id": "42937222"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Antini_ \ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 105, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "username": "s0be_k", "id": "3006613047"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Niguev17", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 271, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}, "username": "CernaNino", "id": "2826972531"}, {"location": "Worldwide - Peru", "verified": false, "name": "Fernando Mu\u00f1oz\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4995, "tweet_count": 288280, "listed_count": 116}, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}, {"verified": false, "name": "Will", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "Will61680715", "id": "1155202823308681217"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro Fernandes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2430, "tweet_count": 37090, "listed_count": 1}, "username": "itsjoaopedroFB", "id": "4332636280"}, {"location": "Complexo da mr, Nil\u00f3polis", "verified": false, "name": "diniz.", "public_metrics": {"followers_count": 6140, "following_count": 1286, "tweet_count": 78777, "listed_count": 1}, "username": "levadotjf", "id": "890788447413252096"}, {"verified": false, "name": "Chile717", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 5000, "tweet_count": 466722, "listed_count": 4}, "username": "Chile7171", "id": "841075823713124352"}, {"location": "Torremolinos/ Madrid / London ", "verified": false, "name": "Jose Javier Olivas", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 3086, "tweet_count": 21777, "listed_count": 78}, "username": "josejolivas", "id": "623097417"}, {"location": "Cabo de Santo Agostinho \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "E D U A R D O", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 933, "tweet_count": 23885, "listed_count": 0}, "username": "alexxs7_", "id": "874511087642849281"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "verified": false, "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 678, "tweet_count": 75385, "listed_count": 0}, "username": "bcamilly1", "id": "846199424850280448"}, {"verified": false, "name": "\u8aa0\u4e5f", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 109, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}, "username": "3kNgCk9Kx21svfw", "id": "1130752538146365440"}, {"location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "verified": true, "name": "njpwworld", "public_metrics": {"followers_count": 212898, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"location": "Temuco, Chile", "verified": false, "name": "cely", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 239, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}, "username": "shofilca", "id": "148532856"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Dani Martini\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 27689, "following_count": 964, "tweet_count": 362349, "listed_count": 58}, "username": "DaniBirita", "id": "45859310"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 885, "tweet_count": 325088, "listed_count": 20}, "username": "danitegon", "id": "170790973"}, {"verified": false, "name": "Rafa \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1931, "tweet_count": 83592, "listed_count": 10}, "username": "ddemi29", "id": "1561265258"}, {"location": "NASA", "verified": false, "name": "\u00e9rika", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 217, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}, "username": "kay_lys18", "id": "939340490"}, {"location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158213, "listed_count": 4}, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Nascimento -nova conta", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 3752, "tweet_count": 5035, "listed_count": 0}, "username": "velhinho_o", "id": "1075733162288967681"}, {"verified": false, "name": "Pitu\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 205, "tweet_count": 43618, "listed_count": 1}, "username": "pituquadrelli_", "id": "4890383213"}, {"verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 669, "tweet_count": 121401, "listed_count": 1}, "username": "mene_clara01", "id": "1074180357849784320"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Ap\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 121, "tweet_count": 39157, "listed_count": 3}, "username": "RevelesDann", "id": "3044990402"}, {"location": "\ud83c\udf5c\u2192\ud83c\udf3e\u2192\ud83c\udf4e", "verified": false, "name": "carly3110\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 983, "tweet_count": 26660, "listed_count": 0}, "username": "Bbb3110", "id": "1113036452"}, {"location": "Sapiranga, Brasil", "verified": false, "name": "Fraga - Advogado licenciado", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 626, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}, "username": "fraga_advogado", "id": "1056671273789652998"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Ad\u00e3o Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 2128, "tweet_count": 57632, "listed_count": 32}, "username": "zeadaobarbosa", "id": "83454542"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Gatti", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 424, "tweet_count": 24384, "listed_count": 15}, "username": "gattirodwp", "id": "741631866"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Thau\u00ea Neves \ud83c\udf99", "public_metrics": {"followers_count": 16420, "following_count": 1574, "tweet_count": 28439, "listed_count": 27}, "username": "nevesthaue", "id": "2840725131"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "peperina", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 951, "tweet_count": 61364, "listed_count": 6}, "username": "sofia_fabani", "id": "2788397849"}, {"verified": false, "name": "Mayra", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1541, "tweet_count": 56755, "listed_count": 11}, "username": "oceanmermaid13", "id": "201481046"}, {"verified": false, "name": "\u2022\u3145\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 224, "tweet_count": 11163, "listed_count": 5}, "username": "27kbps", "id": "42061130"}, {"verified": false, "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1001, "tweet_count": 17526, "listed_count": 2}, "username": "Biankamarcely", "id": "1104394933"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ", "verified": false, "name": "mira\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 595, "tweet_count": 29197, "listed_count": 0}, "username": "sofiamiraa_", "id": "1068239206907039745"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Duds \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 961, "tweet_count": 17597, "listed_count": 2}, "username": "Itssoduda", "id": "1050178433362382848"}, {"verified": false, "name": "a\u00edqueromorrer", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 48, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "username": "JuliaMaffei7", "id": "1046892997743403008"}, {"verified": false, "name": "Carlos MS", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "username": "Carlos50670336", "id": "1096053332622434309"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "En\u00e9as Silva", "public_metrics": {"followers_count": 10321, "following_count": 10233, "tweet_count": 148593, "listed_count": 1}, "username": "EnasSilva3", "id": "1146620566335643648"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u25aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 99, "tweet_count": 23086, "listed_count": 0}, "username": "jltrem4", "id": "3350110654"}, {"verified": false, "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 284, "tweet_count": 45715, "listed_count": 0}, "username": "PrisciMartineez", "id": "773917834070069248"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd5a\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd58\ud83c\udd5d\ud83c\udd54", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1399, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "username": "karinesz88", "id": "1184125006047076352"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1696, "tweet_count": 36135, "listed_count": 1}, "username": "xmrclrx", "id": "406255542"}, {"location": "Surco, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "MIRIAM ZANATTA", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 998, "tweet_count": 49326, "listed_count": 5}, "username": "MIRIAMZANATTA", "id": "735520321"}, {"location": "San Borja, Lima", "verified": false, "name": "To\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 2199, "tweet_count": 31509, "listed_count": 2}, "username": "Bitocho", "id": "28999685"}, {"verified": false, "name": "Catty Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 49, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}, "username": "mRsPozo1", "id": "883890192087732225"}, {"location": "\u307b\u307c\u4e09\u8ed2\u8336\u5c4b\u3002\u305f\u307e\u306b\u6e0b\u8c37\u3002", "verified": false, "name": "\u30aa\u30ac\u30ef\u30e4\u30b9\u30e6\u30ad | \u4e09\u8ed2\u8336\u5c4bSANITY", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 386, "tweet_count": 52062, "listed_count": 0}, "username": "yakkupo", "id": "102261953"}, {"verified": false, "name": "jUAN", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 538, "tweet_count": 4803, "listed_count": 1}, "username": "juangbutera", "id": "2245552968"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Lorenna", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 264, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}, "username": "LorennaMatos7", "id": "1043364695116328960"}, {"verified": false, "name": "BeBLAz", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 192, "tweet_count": 4580, "listed_count": 0}, "username": "beeeaaa_bl", "id": "1044625967371759616"}, {"verified": false, "name": "marco", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 225, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "username": "_marcoo22", "id": "830755860909539329"}, {"verified": false, "name": "Swarley", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 568, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "username": "JeysonAmado", "id": "4894212634"}, {"location": "outro patamar ", "verified": false, "name": "bicampe\u00e3 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 795, "tweet_count": 23967, "listed_count": 1}, "username": "Gabi_Srnn", "id": "929443271813844993"}, {"location": "Fortaleza Cear\u00e1 ", "verified": false, "name": "Doalcei klisiowicz", "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 0, "tweet_count": 45641, "listed_count": 1}, "username": "DoalceiK", "id": "1133021209468243968"}, {"location": "Cuiab\u00e1 - MT", "verified": false, "name": "HiperNot\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 358, "tweet_count": 68744, "listed_count": 16}, "username": "hipernoticias", "id": "268512837"}, {"location": "081", "verified": false, "name": "\ud835\ude7c \ud835\ude8a \ud835\ude9b \ud835\ude92 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 201, "tweet_count": 15985, "listed_count": 1}, "username": "_cleopatroa", "id": "2406091462"}, {"verified": false, "name": "Tricie", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 243, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "username": "mothrycie", "id": "1177002577940160512"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 123, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}, "username": "MartinNavarro33", "id": "1009380003891613696"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 6501, "following_count": 6596, "tweet_count": 18864, "listed_count": 0}, "username": "negrotti__", "id": "1014326183004164097"}, {"location": "\u5e0c\u671b\uff1a\u5357\u306e\u5cf6\u304b\u6e29\u6cc9", "verified": false, "name": "tk", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 273, "tweet_count": 122873, "listed_count": 4}, "username": "tkyb11", "id": "121013341"}, {"location": "hireath", "verified": false, "name": "mia \ud83d\udcd6: a ladra do dem\u00f4nio.", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 477, "tweet_count": 17933, "listed_count": 0}, "username": "miacyff", "id": "1181725858500943879"}, {"location": "Brazil - RJ - Niteroi", "verified": false, "name": "Samaliso", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 152, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "username": "Samalozo", "id": "928317915534970880"}, {"location": "ufrrj | RJ - BR", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 |Vejam o fix!", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1281, "tweet_count": 48569, "listed_count": 2}, "username": "appllehead_", "id": "1032247755467616256"}, {"verified": false, "name": "vandin", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 111, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "username": "vandinducorte", "id": "1125159908284993537"}, {"location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 860, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "username": "crf_luana1", "id": "1058661246457786368"}, {"location": "081", "verified": false, "name": "\ud835\ude79\ud835\ude85.", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2074, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}, "username": "jamilyvs", "id": "902663953263845377"}, {"verified": false, "name": "Miriam  Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 4837, "tweet_count": 33931, "listed_count": 7}, "username": "MimiCabrera1", "id": "220055956"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"location": "M\u00e9xico, D. F. ", "verified": false, "name": "VICTOR SANDOVAL", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 164, "tweet_count": 7584, "listed_count": 0}, "username": "VICTORS86176399", "id": "974835132329811969"}, {"verified": false, "name": "Jorge Luis Fuentes A", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 978, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLuis_F_", "id": "794190298104680448"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Christopher Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 116075, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"location": "  na rlk do 2c\ud83e\udd0e", "verified": false, "name": "mete bala \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 9970, "following_count": 3334, "tweet_count": 32909, "listed_count": 2}, "username": "danily_rs", "id": "1080669325277753344"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Beatriz Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 2930, "tweet_count": 149972, "listed_count": 6}, "username": "__biaduarte", "id": "42526760"}, {"location": "La Vega", "verified": false, "name": "Juan Carlos Liriano", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 1042, "tweet_count": 23198, "listed_count": 8}, "username": "liriano100", "id": "2185173385"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Pedro Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 989, "tweet_count": 18826, "listed_count": 0}, "username": "llallito02", "id": "3236330874"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc0d Jester \ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 686, "tweet_count": 11563, "listed_count": 0}, "username": "sibutno", "id": "34036750"}, {"verified": false, "name": "Helena Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "username": "HelenaParedes15", "id": "1050463008361762817"}, {"location": "Arequipa.", "verified": false, "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47438, "listed_count": 1}, "username": "FuentesVlad", "id": "2717693197"}, {"location": "ES", "verified": false, "name": "Bruno\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00c9 TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 11276, "following_count": 9400, "tweet_count": 146707, "listed_count": 8}, "username": "brunoestevaocrf", "id": "2773450600"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Priscila Perez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 157, "tweet_count": 6412, "listed_count": 0}, "username": "priscilaperezh2", "id": "959648949618577408"}, {"verified": false, "name": "Mariana \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 236, "tweet_count": 130222, "listed_count": 0}, "username": "Mariana43458639", "id": "964317594399444992"}, {"verified": false, "name": "Ronaldo Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 80, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "username": "Ronaldofmp", "id": "805888564189941760"}, {"verified": false, "name": "\u3082\u3063\u3055\u30d2\u30ed", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1080, "tweet_count": 12160, "listed_count": 17}, "username": "mossa_hiro", "id": "168848572"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "ellen", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 678, "tweet_count": 10416, "listed_count": 1}, "username": "ellppaiv", "id": "996785966437322752"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Pioner", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 717, "tweet_count": 51832, "listed_count": 2}, "username": "plpioner", "id": "241404588"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "name": "Elieder Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 916, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "username": "eliederalmeida", "id": "1125561644346748933"}, {"verified": false, "name": "Danny Torres", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1234, "tweet_count": 3929, "listed_count": 5}, "username": "DannytheKainix", "id": "2417551014"}, {"location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jader Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 482, "tweet_count": 16670, "listed_count": 0}, "username": "jader03845170", "id": "1034759685545648128"}, {"location": "Mundo completamente errado/ RS", "verified": false, "name": "NERY", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 501, "tweet_count": 20123, "listed_count": 0}, "username": "fada_feminista", "id": "1091441367858008064"}, {"location": "Lavras, Brasil", "verified": false, "name": "Yago Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 674, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "username": "Yagoduuarte", "id": "1134499173653458945"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "tonin", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 414, "tweet_count": 22648, "listed_count": 0}, "username": "morningwander", "id": "4860622322"}, {"location": "Ananindeua, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udea2\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude97 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 259, "tweet_count": 13069, "listed_count": 0}, "username": "drewtentarsila", "id": "2733273838"}, {"verified": false, "name": "bernardo ure\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}, "username": "bernardourea2", "id": "1010647602621239296"}, {"location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "verified": true, "name": "El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 932648, "following_count": 3915, "tweet_count": 365908, "listed_count": 1712}, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"location": "Covilh\u00e3, Portugal", "verified": false, "name": "Mariana \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 650, "tweet_count": 95268, "listed_count": 10}, "username": "godinhomarianna", "id": "629680801"}, {"location": "Retiro do Solar Power", "verified": false, "name": "\ud835\udd6a\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd53\ud835\udd56.\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e/\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd56 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 577, "tweet_count": 28538, "listed_count": 3}, "username": "KatheAvenger", "id": "1000246920"}, {"verified": false, "name": "renzo reyes", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 672, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "username": "renzoreyor", "id": "2463550597"}, {"verified": false, "name": "nikola drogo", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 11, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "username": "GOT8x03", "id": "1093222512622747648"}, {"verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 841, "tweet_count": 3384, "listed_count": 1}, "username": "Profugo1111", "id": "1604992322"}, {"verified": false, "name": "Teleprensa", "public_metrics": {"followers_count": 280342, "following_count": 812, "tweet_count": 144794, "listed_count": 460}, "username": "Teleprensa33", "id": "800664319"}, {"location": "Jackson/Konoha/Zaun", "verified": false, "name": "\ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e\ud835\udcb1\ud835\udcbe \u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2#Loud N\u00b01 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 315, "tweet_count": 20901, "listed_count": 1}, "username": "vickiegamer21", "id": "2237407336"}, {"location": "Salto, Brasil", "verified": false, "name": "Politicamente Honesto", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 719, "tweet_count": 29900, "listed_count": 0}, "username": "HonestaPolitica", "id": "1013517385234558976"}, {"location": "Andando", "verified": false, "name": "Monk's Caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 849, "tweet_count": 38128, "listed_count": 1}, "username": "FelixSemAcento", "id": "2584637340"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "\u1d9c\u1d43\u1d9c\u02b0\u1da6\u207f\u02b0\u1d52\u02e2\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 280, "tweet_count": 18443, "listed_count": 0}, "username": "_HillaryKeise", "id": "863741230253043712"}, {"location": "me fui al carajo...", "verified": false, "name": "\ud83c\udf97hiPatIA\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4572, "tweet_count": 240885, "listed_count": 18}, "username": "54cer0571", "id": "2671239595"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "JoseB", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1872, "tweet_count": 21141, "listed_count": 1}, "username": "joro227", "id": "342478047"}, {"location": "Betim, Brasil", "verified": false, "name": "Rapunzel", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 827, "tweet_count": 11322, "listed_count": 0}, "username": "_rapunzelo", "id": "1140806892878516224"}, {"verified": false, "name": "Martillo", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2303, "tweet_count": 26490, "listed_count": 2}, "username": "HerejesMartillo", "id": "890129857442697216"}, {"location": "Madrid.", "verified": false, "name": "Mar\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 9107, "tweet_count": 109232, "listed_count": 12}, "username": "Mariaf522", "id": "1118924412944822273"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Entretenimiento La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 69160, "following_count": 889, "tweet_count": 186322, "listed_count": 303}, "username": "LRTendencias", "id": "371979514"}, {"verified": false, "name": "robbot", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 218, "tweet_count": 12838, "listed_count": 5}, "username": "RB_thunders", "id": "2153087678"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}, {"location": "Temuco, Chile", "verified": false, "name": "\ud835\udca6\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 324, "tweet_count": 1441, "listed_count": 0}, "username": "ercolikari", "id": "1175208548223115265"}, {"location": "Pedra de Guaratiba, Rio de Jan", "verified": false, "name": "rochido \ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 304, "tweet_count": 25586, "listed_count": 0}, "username": "raisantaninha", "id": "1088133752612630529"}, {"location": "Sardenha, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "CheFa", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2839, "tweet_count": 36660, "listed_count": 16}, "username": "CHEfa71", "id": "444698425"}, {"verified": true, "name": "Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"location": "Duque de Caxias/RJ", "verified": false, "name": "tio fij\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 583, "tweet_count": 20610, "listed_count": 1}, "username": "fijobxd", "id": "284087831"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "\u25ba Livio Cerna \u25c4", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 2743, "tweet_count": 197183, "listed_count": 21}, "username": "livillo", "id": "108641805"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7gJHhGtGmI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448513133993991"], "created_at": "2019-10-16T12:38:26.000Z", "text": "Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del cobarde suicida @AlanGarciaPeru pero usted jam\u00e1s lo va decir. Usted representa a la peor prensa, usted es un gallinazo sin plumas. \u00a1He dicho! https://t.co/7gJHhGtGmI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184444033982238720"}], "id": "1184448513133993991", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479808488693760"], "created_at": "2019-10-16T14:42:47.000Z", "text": "versiones se contradicen.\n\nComo movimiento social debemos redoblar esfuerzos para que, mientras no haya Verdad y Justicia, haya Memoria.\n\n\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda! \u00a1A Pablo lo mat\u00f3 la polic\u00eda, el Estado es responsable! \u00a1Basta de impunidad!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184479805347188736"}], "id": "1184479808488693760", "in_reply_to_user_id": "975913178889703424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "975913178889703424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "id": "1184446196158521344", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "119170635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Sd9EiDYSKQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2BjyqXM", "display_url": "bit.ly/2BjyqXM"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aoHkWTeJET", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1184495987496226816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoHkWTeJET", "media_key": "3_1184495980458270720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495987496226816"], "created_at": "2019-10-16T15:47:04.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Idris Elba, Viola Davis e John Cena s\u00e3o  fotografados no set. https://t.co/Sd9EiDYSKQ https://t.co/aoHkWTeJET", "id": "1184495987496226816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "id": "1183901545773125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "Leadger"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184495065072312321"], "created_at": "2019-10-16T15:43:25.000Z", "text": "N\u00e3o assisti ainda o Coringa. N\u00e3o posso dizer se superou o de Leadger, mas podemos afirmar que houve um resgate desse personagem ic\u00f4nico. O Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 disparadamenre o pior da hist\u00f3ria.", "id": "1184495065072312321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "803890166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "id": "1184275858720198656", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "author_id": "1083043039772315648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NoeYSP63Kn", "expanded_url": "https://twitter.com/ShooterHatesYou/status/1182620277446004736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NoeYSP63Kn", "media_key": "3_1182620270022070272"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "DarioBressanini", "id": "490182956"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182620277446004736"], "created_at": "2019-10-11T11:33:40.000Z", "text": "La puntata 4 del Podcast con @DarioBressanini \u00e8 ora disponibile in versione solo-audio, nel caso voleste ascoltarla mentre siete in viaggio, in giro o, come me, dobbiate ascoltarli mentre lavate i piatti perch\u00e9 non avete pi\u00f9 tempo di vivere perch\u00e9 il bambino piange oh no di nuov https://t.co/NoeYSP63Kn", "id": "1182620277446004736", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 479, "quote_count": 0}, "author_id": "94324642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9uXs3XtK7H", "expanded_url": "https://bit.ly/2MjZzju", "display_url": "bit.ly/2MjZzju"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NgoAnmvMaX", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1184276477895987201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgoAnmvMaX", "media_key": "3_1184276422862540800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184276477895987201"], "created_at": "2019-10-16T01:14:49.000Z", "text": "Carla Garc\u00eda cuestiona a Vizcarra por inaugurar centro de salud mental\nhttps://t.co/9uXs3XtK7H https://t.co/NgoAnmvMaX", "id": "1184276477895987201", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 195, "like_count": 107, "quote_count": 28}, "author_id": "2548184223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/n9oXUutRkK", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184448262721490944"], "created_at": "2019-10-16T12:37:26.000Z", "text": "com depress\u00e3o/depois q se suicida https://t.co/n9oXUutRkK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "id": "1184448262721490944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045306139586498560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "id": "1184299114131054593", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Oy3cfeJG4r", "expanded_url": "https://twitter.com/Suso_RP/status/1182097698150899712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oy3cfeJG4r", "media_key": "3_1182097685802835969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182097698150899712"], "created_at": "2019-10-10T00:57:08.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida \ud83d\udc99         \u00b9\u00b2\u00b3\u2079 \ud83e\udd1d\ud83c\udffd https://t.co/Oy3cfeJG4r", "id": "1182097698150899712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1103782411136053248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 57, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "The vulture and the little girl"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Carter"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5602, "type": "Place", "normalized_text": "Ayod"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.5916, "type": "Place", "normalized_text": "Sud\u00e3o do Sul"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/k7jgIntafp", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaraustocesar/status/1045846156700524549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7jgIntafp", "media_key": "3_1045845162969174017"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1045846156700524549"], "created_at": "2018-09-29T01:22:09.000Z", "text": "1994 \u2013 Feature Photography\nThe vulture and the little girl - Kevin Carter\n\nA foto foi tirada em Ayod, atual Sud\u00e3o do Sul, que sofria h\u00e1 d\u00e9cadas com uma guerra civil, e mostra um abutre acompanhando uma pequena crian\u00e7a faminta. \n\nO fot\u00f3grafo se matou alguns meses depois da foto. https://t.co/k7jgIntafp", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1045843329332760576"}], "id": "1045846156700524549", "in_reply_to_user_id": "283244918", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 15, "like_count": 1759, "quote_count": 60}, "author_id": "283244918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sDrXZVORoU", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1184441205528125440"], "created_at": "2019-10-16T12:09:23.000Z", "text": "https://t.co/sDrXZVORoU", "id": "1184441205528125440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "158915568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "El Moba"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Wc3"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Riot"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184494143445356544"], "created_at": "2019-10-16T15:39:45.000Z", "text": "Y no lo va a hacer de manos de una empresa, cuya mayor baza en el mercado es un juego, cuyo estilo, El Moba, sali\u00f3 del multijugador de Wc3...\n\nVamos...que incluso la piedra angular de Riot...surgi\u00f3 de Blizzard.\n\nMatar a wow? Ni de co\u00f1a.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184494142254190592"}], "id": "1184494143445356544", "in_reply_to_user_id": "2584071903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2584071903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Peacemaker"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492187364528129"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492193064591361"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492198856925184"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492204867358721"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 278, "tag": "DCEU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184492210567467009"], "created_at": "2019-10-16T15:32:04.000Z", "text": "Noticias: Tenemos nuevas imagenes de miembros del Escuadron Suicida. En ellas vemos a John Cena (\u00bfPeacemaker?) , Idris Elba (\u00bfVigilante?) con traje de reclusos, a Daniela Melchior (Ratcatcher) y a la mujer m\u00e1s temida del universo DC: Amanda Waller!\n\n#SuicideSquad2 #Cinema #DCEU https://t.co/9htKmKqSJ7", "id": "1184492210567467009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7859, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Alarco"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8JrpcgDhWB", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/herejias-economicas/2019/10/1863.html?ref=gesr", "display_url": "gestion.pe/blog/herejias-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yoQbc6IgAX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1184224252628787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQbc6IgAX", "media_key": "3_1184224246102450176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184224252628787200"], "created_at": "2019-10-15T21:47:18.000Z", "text": "POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora elementos inadecuados,\nque se supon\u00edan ya superados.\nEste acuerdo coloca al gobierno ecuatoriano al borde del precipicio.\nPor Germ\u00e1n Alarco\nhttps://t.co/8JrpcgDhWB https://t.co/yoQbc6IgAX", "id": "1184224252628787200", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "247290681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/PjsXop2lDR", "expanded_url": "https://twitter.com/MaritoAbdo/status/1184208177941876736", "display_url": "twitter.com/MaritoAbdo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 206, "username": "MaritoAbdo", "id": "448165069"}, {"start": 209, "end": 223, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184243208760582145"], "created_at": "2019-10-15T23:02:37.000Z", "text": "Agradecemos ao Paraguai pela entrega ao Brasil de mais um chef\u00e3o do tr\u00e1fico de drogas brasileiro capturado naquele pa\u00eds. Aqui j\u00e1 tem destino certo, a pris\u00e3o. Firmes contra o crime organizado PRs @MaritoAbdo e @jairbolsonaro https://t.co/PjsXop2lDR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184208177941876736"}], "id": "1184243208760582145", "public_metrics": {"retweet_count": 5789, "reply_count": 1740, "like_count": 36768, "quote_count": 400}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184417156575961088"], "created_at": "2019-10-16T10:33:50.000Z", "text": "@Trovato1966 los dolares o el oro en el colch\u00f3n es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184256472164851715"}], "id": "1184417156575961088", "in_reply_to_user_id": "1182056011907174402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142116873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184427891465035776"], "created_at": "2019-10-16T11:16:29.000Z", "text": "Parceiro, na aR17/19 rolou dois homic\u00eddios s\u00f3 pq os cara negou cigarro irm\u00e3o... Cigarro p\u00f4... Vsf q crueldade da desgra\u00e7a, mundo vei louco primo.", "id": "1184427891465035776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "2742156242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/508plrDfV9", "expanded_url": "https://leia.ag/ztyyk", "display_url": "leia.ag/ztyyk"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/TPeR20B49D", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1184493029429829632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPeR20B49D", "media_key": "3_1184493022026895360"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184493029429829632"], "created_at": "2019-10-16T15:35:19.000Z", "text": "O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrDfV9\n\nAT\u00c9 QUANDO ESSES CASOS V\u00c3O SE REPETIR? \ud83d\ude2d https://t.co/TPeR20B49D", "id": "1184493029429829632", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 62, "quote_count": 13}, "author_id": "14870978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/izyMB4G3Sd", "expanded_url": "https://t.co/izyMB4G3Sd", "display_url": "t.co/izyMB4G3Sd"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184253646113927168"], "created_at": "2019-10-15T23:44:06.000Z", "text": "Llegando a Jap\u00f3n... por qu\u00e9!? Por qu\u00e9 la gente es tan mala y no se tocan el coraz\u00f3n?! Se hacsuicidado alguien... 10 a\u00f1os despu\u00e9s... esto.. as\u00ed es... y los japoneses muchos piensan igual por que al jefe le da igual si llegas tarde por x raz\u00f3n y todos quieren tu puesto ... https://t.co/izyMB4G3Sd", "id": "1184253646113927168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "author_id": "95335720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184221441677516801"], "created_at": "2019-10-15T21:36:08.000Z", "text": "eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha com sua opini\u00e3o, S\u00d3 que eu n\u00e3o sei fazer isso ent\u00e3o se fosse l\u00e1 pra dar minha opini\u00e3o colocaria s\u00f3 uma palavra tipo:\n\nperfeito\nme matou\nchorei muito\namei", "id": "1184221441677516801", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 12, "like_count": 144, "quote_count": 4}, "author_id": "954805279526400000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Emily"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Felicity Smoak"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ladylestrange", "id": "41258541"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jouse_barcelos", "id": "750914532843847680"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MzKatieCassidy", "id": "74169715"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "canarycry_", "id": "1293924072892571651"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184474334213136387"], "created_at": "2019-10-16T14:21:02.000Z", "text": "@ladylestrange @jouse_barcelos @MzKatieCassidy @canarycry_ Quem foi substitu\u00edda de verdade foi a Laurel. Emily decidiu sair da s\u00e9rie e nunca foi demitida. Pelo contr\u00e1rio est\u00e3o implorando pra ela voltar. Sempre existir\u00e1 s\u00f3 uma Felicity Smoak. Quem procurou esse hate todo foi a KC implorando por um casal morto na primeira temporada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184312692380786689"}], "id": "1184474334213136387", "in_reply_to_user_id": "41258541", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "256174166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tD7WFxfnyV", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184101882421071873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184175239644758016"], "created_at": "2019-10-15T18:32:32.000Z", "text": "Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosivo\"\ud83d\ude21\ud83d\udc47 https://t.co/tD7WFxfnyV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184101882421071873"}], "id": "1184175239644758016", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "3698609961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4413, "type": "Organization", "normalized_text": "TPB"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.7163, "type": "Organization", "normalized_text": "ECC"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2HMa1Np1j6", "expanded_url": "https://twitter.com/jopalfe99/status/1184410110971568129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HMa1Np1j6", "media_key": "3_1184410070433587200"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2HMa1Np1j6", "expanded_url": "https://twitter.com/jopalfe99/status/1184410110971568129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HMa1Np1j6", "media_key": "3_1184410083146567680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184410110971568129"], "created_at": "2019-10-16T10:05:50.000Z", "text": "@KingGarrac La edici\u00f3n en TPB, que es la que me estoy haciendo yo, lleva ya creo que 10 tomos y a\u00fan les queda. Seguramente ECC har\u00eda como Escuadr\u00f3n Suicida y los editar\u00eda tal cual pero en tapa dura. No tiene pinta que se quieran meter en eso https://t.co/2HMa1Np1j6", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184409920461950977"}], "id": "1184410110971568129", "in_reply_to_user_id": "1070549682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1070549682"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184490430391558144"], "created_at": "2019-10-16T15:25:00.000Z", "text": "El Conseller Buch acaba de matar l'\u00faltim bri de dignitat que li quedava al Govern.\nLa Generalitat se su\u00efcida", "id": "1184490430391558144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "917409232412176384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SkBywVQHtQ", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184490150312775680"], "created_at": "2019-10-16T15:23:53.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/SkBywVQHtQ", "id": "1184490150312775680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199153978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461226360833"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461197000706"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464778891264"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464787324929"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184489473259782148"], "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "text": "Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando para filmar uma cena em uma pris\u00e3o para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/rx9rbFXwHw", "id": "1184489473259782148", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 12}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/C4gOsoGnZJ", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/mi-dictadura-favorita-noticia/", "display_url": "peru21.pe/opinion/mi-dic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/mi-dictadura-favorita-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184461864257888256"], "created_at": "2019-10-16T13:31:29.000Z", "text": "https://t.co/C4gOsoGnZJ. \u201cEn los pr\u00f3ximos 15 meses, hay solo dos grandes batallas que librar: que el r\u00e9gimen econ\u00f3mico se mantenga intacto y que el se\u00f1or Vizcarra, el golpista, se vaya a su casa el 28 de julio de 2021. \u00a1Ni un paso atr\u00e1s!\u201d Excelentes reflexiones!", "id": "1184461864257888256", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 104, "like_count": 733, "quote_count": 20}, "author_id": "869665128534478852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 71, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro\u00c9Presidente"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "JonnyBravo"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "MinhaCor\u00c9oBrasil"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zz41EmNI0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1184481689684324352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz41EmNI0Y", "media_key": "3_1184481674542899201"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 72, "tag": "Bolsonaro\u00c9Presidente"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "elesim"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "JonnyBravo"}, {"start": 94, "end": 113, "tag": "DeputadoHelioLopes"}, {"start": 114, "end": 131, "tag": "MinhaCor\u00c9oBrasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184481689684324352"], "created_at": "2019-10-16T14:50:16.000Z", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff\ud83d\udc49\ud83d\udc40 VOC\u00ca SABIA DISSO?\nFavor deixar a sua OPINI\u00c3O.\n#Bolsonaro\u00c9Presidente #elesim #JonnyBravo  #DeputadoHelioLopes #MinhaCor\u00c9oBrasil https://t.co/zz41EmNI0Y", "id": "1184481689684324352", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 30, "like_count": 329, "quote_count": 13}, "author_id": "2585621855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vK57sxhgiI", "expanded_url": "https://twitter.com/ilreissimo/status/1183329403180388352", "display_url": "twitter.com/ilreissimo/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184489967478804480"], "created_at": "2019-10-16T15:23:09.000Z", "text": "Elon Musk\nAlbertone Angela\nRoger Waters\nEddie Vedder\nSamantha Cristoforetti\nGiulia De Lellis https://t.co/vK57sxhgiI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183329403180388352"}], "id": "1184489967478804480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "22895893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "id": "1184284496851398656", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "author_id": "990974638892224512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrophbfr", "id": "2189085505"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184451235690221569"], "created_at": "2019-10-16T12:49:15.000Z", "text": "@pedrophbfr @Flamengo Teu odio pelo flamengo ultrapassa os limites de ser humano cara, qualquer oportunidade voc\u00ea t\u00e1 citando trag\u00e9dias em sua rede social com normalidade at\u00e9... Deus me livre, mas j\u00e1 se colocou no lugar dos familiares que vc tanto cita? Deve ser \"legal\" td hr ler algo relacionado...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184423418575372289"}], "id": "1184451235690221569", "in_reply_to_user_id": "2189085505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3054483267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/b22V94Y6nk", "expanded_url": "https://twitter.com/CrippyTanMarron/status/1184467391323000832", "display_url": "twitter.com/CrippyTanMarro\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184480793604870147"], "created_at": "2019-10-16T14:46:42.000Z", "text": "no solo ser santero o evangelico. Ser catolico tambien cuenta. quejeso d q dios mando a su hijo (q es el mismo en verdad) a una mision suicida a la tierra, y lo mando con el \"espiritu santo\" que -plot twist- TAMBIEN ES EL MISMO! https://t.co/b22V94Y6nk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184467391323000832"}], "id": "1184480793604870147", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "1177601424588451847"}, {"geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/AFG0Oa5XhA", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184157085132640258"], "created_at": "2019-10-15T17:20:24.000Z", "text": "Cm depress\u00e3o/// depois q se suicida https://t.co/AFG0Oa5XhA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "id": "1184157085132640258", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "850012745097412609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Mau\u00e9s"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jAlHcwhVLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1184056031397191680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAlHcwhVLZ", "media_key": "3_1184055998098608130"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jAlHcwhVLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1184056031397191680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAlHcwhVLZ", "media_key": "3_1184056005954625537"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jAlHcwhVLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1184056031397191680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAlHcwhVLZ", "media_key": "3_1184056014431240192"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jAlHcwhVLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1184056031397191680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAlHcwhVLZ", "media_key": "3_1184056022270382081"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 258, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "geo": {"place_id": "35ba9656aa02ad1e"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184056031397191680"], "created_at": "2019-10-15T10:38:51.000Z", "text": "Instala\u00e7\u00e3o Portu\u00e1ria (IP4) de Mau\u00e9s, no Amazonas, em fase final de conclus\u00e3o. Superamos impasse judicial e j\u00e1 em Novembro teremos novo terminal com opera\u00e7\u00e3o o ano todo, mesmo com varia\u00e7\u00e3o do n\u00edvel da \u00e1gua. Infra fluvial \u00e9 prioridade do Governo @JairBolsonaro para regi\u00e3o Norte https://t.co/jAlHcwhVLZ", "id": "1184056031397191680", "public_metrics": {"retweet_count": 1042, "reply_count": 130, "like_count": 5323, "quote_count": 48}, "author_id": "1078618844007157761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3615, "type": "Organization", "normalized_text": "ANTAQ"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "portosdobrasil", "id": "52137895"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184194660585132032"], "created_at": "2019-10-15T19:49:43.000Z", "text": "Movimenta\u00e7\u00e3o portu\u00e1ria tem alta de 1,65% em Agosto em compara\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. Fonte: ANTAQ. Cabotagem de cont\u00eainer +20%, carga geral +10% e navega\u00e7\u00e3o interior +6,5%. Emprego em modal esquecido por governos anteriores e resgata \u00e0 altura que merece! @portosdobrasil", "id": "1184194660585132032", "public_metrics": {"retweet_count": 2837, "reply_count": 489, "like_count": 18657, "quote_count": 110}, "author_id": "128372940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6501, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "njpst"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "njpw"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184435057794138112"], "created_at": "2019-10-16T11:44:58.000Z", "text": ".@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "id": "1184435057794138112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "606588761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/bgF758ERxI", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486307428491264"], "created_at": "2019-10-16T15:08:37.000Z", "text": "Qu\u00e9 pena que la hija de un suicida se exprese as\u00ed. Quiz\u00e1, si hubieran m\u00e1s consultorios psicol\u00f3gicos, muchas personas con problemas no tomar\u00edan esa decisi\u00f3n. https://t.co/bgF758ERxI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184486307428491264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "18025232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RZwwv2Xwaa", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184401934817677312"], "created_at": "2019-10-16T09:33:21.000Z", "text": "O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comunismo, matou 100 milh\u00f5es. No entanto, s\u00f3 o nazismo \u00e9 proibido. Isso est\u00e1 errado. O comunismo tem que ser proibido tamb\u00e9m. Matou muito mais https://t.co/RZwwv2Xwaa", "id": "1184401934817677312", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "author_id": "324553433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184487451357790208"], "created_at": "2019-10-16T15:13:09.000Z", "text": "@daysisvidal Amiga de Beto Ortiz.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486854734823424"}], "id": "1184487451357790208", "in_reply_to_user_id": "312407023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781462524"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "AmizadexPoesiaSDV"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vcS547Hzq5", "expanded_url": "https://twitter.com/melo_zeno/status/1184482567279599616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcS547Hzq5", "media_key": "3_1184482555522945024"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 140, "tag": "AmizadexPoesiaSDV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184482567279599616"], "created_at": "2019-10-16T14:53:45.000Z", "text": "atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#AmizadexPoesiaSDV https://t.co/vcS547Hzq5", "id": "1184482567279599616", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1102784353271189504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184228116207722496"], "created_at": "2019-10-15T22:02:39.000Z", "text": "Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184222963316482048"}], "id": "1184228116207722496", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455996485357569"], "created_at": "2019-10-16T13:08:10.000Z", "text": "Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente automovil\u00edstico:\nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nEpstein se suicida en una c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas. \n\nQu\u00e9 coincidencia, \u00bfno?", "id": "1184455996485357569", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "1429380444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"], "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "id": "1184201473942605824", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "author_id": "19729967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "ElBalas"}, {"start": 120, "end": 135, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/E6JyN0rLlS", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1184199593023672321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6JyN0rLlS", "media_key": "7_1184199490854625280"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "BuenMartes"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "Apra"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Joker"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "ElBalas"}, {"start": 119, "end": 136, "tag": "CongresoDisuelto"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "Mulder"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "HumorNegro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184199593023672321"], "created_at": "2019-10-15T20:09:18.000Z", "text": "#JorgeDelCastillo pide candidatos con estabilidad emocional. Claro, como este se\u00f1or. #BuenMartes #Apra #Joker #ElBalas #CongresoDisuelto #Mulder #HumorNegro https://t.co/E6JyN0rLlS", "id": "1184199593023672321", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 115, "like_count": 1186, "quote_count": 60}, "author_id": "875801195368955904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446643095121920"], "created_at": "2019-10-16T12:31:00.000Z", "text": "@esquinabaja Es un poco ir\u00f3nico que siendo tu padre un suicida critiques por un puesto de salud mental, que es importante por el mismo hecho que es en una universidad donde han cometido asesinatos, no apoyo ciegamente a Vizcarra, pero si no tienes nada bueno que decir mejor te quedas callada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320868962443264"}], "id": "1184446643095121920", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "22983009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "id": "1183578273822978054", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184266583323095040"], "created_at": "2019-10-16T00:35:30.000Z", "text": "M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste importancia a la inauguraci\u00f3n de un centro comunitario de salud mental. Si su padre hubiera recibido ayuda, quiz\u00e1s seguir\u00eda con vida.", "id": "1184266583323095040", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 16, "like_count": 283, "quote_count": 2}, "author_id": "278598421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1h2FmLuaQu", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184298248237965313"], "created_at": "2019-10-16T02:41:20.000Z", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/1h2FmLuaQu", "id": "1184298248237965313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136844194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184470253587156992"], "created_at": "2019-10-16T14:04:49.000Z", "text": "Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de burlarse de ellos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184465459795464192"}], "id": "1184470253587156992", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "NH"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184312945892831232"], "created_at": "2019-10-16T03:39:44.000Z", "text": "@KarinaNovoaL Que OH, NH y su \u201cLuz Verde\u201d nos devuelvan la plata del sat\u00e9lite franc\u00e9s que no sirve.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184301949769965570"}], "id": "1184312945892831232", "in_reply_to_user_id": "140788164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1630981250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Solteras"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Ready to Mingle"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486281260261377"], "created_at": "2019-10-16T15:08:30.000Z", "text": "[Continuaci\u00f3n Top de Pel\u00edculas en M\u00e9xico]\n\n6. Solteras (Ready to Mingle)\n7. \u00bfQui\u00e9n *&amp;$%! son los Miller?\n8. El extra\u00f1o mundo de Jack\n9. Escuadr\u00f3n suicida\n10. Sing: \u00a1Ven y canta!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486279754502144"}], "id": "1184486281260261377", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "author_id": "231577324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KE9blAnKCa", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184245787989106690"], "created_at": "2019-10-15T23:12:52.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo entender este tuit desde la objetividad? La hija de un expresidente de nuestro pa\u00eds, quien claramente sufr\u00eda transtorno mental, cuestiona el accionar del actual presidente, quien a diferencia de su padre, s\u00ed est\u00e1 haciendo algo al respecto por esta gente largamente olvidada. https://t.co/KE9blAnKCa", "id": "1184245787989106690", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 130, "like_count": 1911, "quote_count": 25}, "author_id": "2892759335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9167, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "El Camino"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "Fractura"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Rumor Has It"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184486279754502144"], "created_at": "2019-10-16T15:08:30.000Z", "text": "\ud83c\udfacTop de Pel\u00edculas en M\u00e9xico \ud83c\udfac\n\n1. El Camino: Una pel\u00edcula de Breaking Bad\n2. Fractura\n3. Animales fant\u00e1sticos y d\u00f3nde encontrarlos\n4. En la hierba alta\n5. Dicen por ah\u00ed (Rumor Has It)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486278093520896"}], "id": "1184486279754502144", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 213, "quote_count": 0}, "author_id": "231577324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Pvq9Z0LAir", "expanded_url": "https://t.co/Pvq9Z0LAir", "display_url": "t.co/Pvq9Z0LAir"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184217869153906689"], "created_at": "2019-10-15T21:21:56.000Z", "text": "Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.), il est attaqu\u00e9 \u00e0 coups de pied par un groupe d'individus. Une femme s'interpose, sauve le chat et se fait traiter d' \"Allemande de merde\". https://t.co/Pvq9Z0LAir", "id": "1184217869153906689", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1082638341542236160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184485835728666624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danisandovalf", "id": "395067976"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:06:44.000Z", "text": "@danisandovalf Escribiste mal morir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184475151011844098"}], "id": "1184485835728666624", "in_reply_to_user_id": "395067976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132714204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.568, "type": "Place", "normalized_text": "cerim\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vhPEXNhX7r", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485493104435202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhPEXNhX7r", "media_key": "3_1184485477786832897"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vhPEXNhX7r", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485493104435202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhPEXNhX7r", "media_key": "3_1184485477681946628"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vhPEXNhX7r", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485493104435202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhPEXNhX7r", "media_key": "3_1184485485986627586"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184485493104435202"], "created_at": "2019-10-16T15:05:22.000Z", "text": "12. Ap\u00f3s matar J\u00f4 ele destr\u00f3i o casamento, causando ferimentos grav\u00edssimos a todos da cerim\u00f4nia, se mata para se tornar em vampiro, quando um bruxo sif\u00e3o morre com sangue de vampiro se torna um herege, um vampiro com todos os seus poderes de bruxos. https://t.co/vhPEXNhX7r", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485474292961280"}], "id": "1184485493104435202", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/2jpWKqITbA", "expanded_url": "https://twitter.com/bernat_girona/status/1184454177017290752", "display_url": "twitter.com/bernat_girona/\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184484933227692034"], "created_at": "2019-10-16T15:03:09.000Z", "text": "El que \u00e9s ta mare, una su\u00efcida. https://t.co/2jpWKqITbA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184454177017290752"}], "id": "1184484933227692034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645140970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/WNcprhy16s", "expanded_url": "https://twitter.com/bernat_girona/status/1184454177017290752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WNcprhy16s", "media_key": "3_1184454165998772224"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184454177017290752"], "created_at": "2019-10-16T13:00:56.000Z", "text": "La meu mare \u00e9s mestra jubilada i te l'obstinaci\u00f3 d'intentar conv\u00e8ncer amb paraules quan alg\u00fa fa les coses malament. No crec que se'n sort\u00eds amb ells, per\u00f2 quin orgull de mare!! \nFoto: Carlos Janer https://t.co/WNcprhy16s", "id": "1184454177017290752", "public_metrics": {"retweet_count": 4146, "reply_count": 381, "like_count": 14973, "quote_count": 118}, "author_id": "927879386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hJInQMrPwv", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184481990558527490"], "created_at": "2019-10-16T14:51:27.000Z", "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/hJInQMrPwv", "id": "1184481990558527490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1114274210640273409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184305430484398081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T03:09:52.000Z", "text": "@Lucidez_pe El suicida del padre lo necesitaba con urgencia, ni modo que la hija pase por triaje @esquinabaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184305430484398081", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1962908490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d8vf1vYT8T", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184204716772859905"], "created_at": "2019-10-15T20:29:40.000Z", "text": "com depress\u00e3o /// se suicidou https://t.co/d8vf1vYT8T", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "id": "1184204716772859905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3137516681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/q8EYHyJEXU", "expanded_url": "https://twitter.com/presidenciaperu/status/1184125059956379648", "display_url": "twitter.com/presidenciaper\u2026"}]}, "lang": "art", "edit_history_tweet_ids": ["1184332333056430081"], "created_at": "2019-10-16T04:56:46.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/q8EYHyJEXU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184125059956379648"}], "id": "1184332333056430081", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 662, "quote_count": 0}, "author_id": "87264094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184318568294473729"], "created_at": "2019-10-16T04:02:04.000Z", "text": "vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agradeceu por ter pessoas lindas na nossa vida???? caraca, bizarro o qnt a gente se deixa levar", "id": "1184318568294473729", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "346151568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184476876116508672"], "created_at": "2019-10-16T14:31:08.000Z", "text": "acordei c o cu na m\u00e3o achando q n fui na aula e apresentaram sem mim", "id": "1184476876116508672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846511465037213696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/skZxvbZGjX", "expanded_url": "https://www.tourinews.es/resumen-de-prensa/notas-de-prensa-espana-turismo/malaga-plantara-un-bosque-urbano-donde-estaba-previsto-un-centro-comercial_4453859_102.html?fbclid=IwAR0HASbeKZLdJZa3i7G5Vj6necnNztsWhvgk75vbBCEuqH3EHl9zex5hh6E", "display_url": "tourinews.es/resumen-de-pre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tourinews.es/resumen-de-prensa/notas-de-prensa-espana-turismo/malaga-plantara-un-bosque-urbano-donde-estaba-previsto-un-centro-comercial_4453859_102.html?fbclid=IwAR0HASbeKZLdJZa3i7G5Vj6necnNztsWhvgk75vbBCEuqH3EHl9zex5hh6E"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184169933632167938"], "created_at": "2019-10-15T18:11:27.000Z", "text": "Una gran noticia. Si tan solo se hiciera as\u00ed algo en el terreno del excuartel San Mart\u00edn, en Miraflores, ser\u00eda algo maravilloso. Parece imposible, pero so\u00f1ar no cuesta nada.\n\nhttps://t.co/skZxvbZGjX", "id": "1184169933632167938", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 6}, "author_id": "145239195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184423478797189121"], "created_at": "2019-10-16T10:58:57.000Z", "text": "Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "id": "1184423478797189121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "author_id": "54647404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184467391323000832"], "created_at": "2019-10-16T13:53:27.000Z", "text": "crippy tan marron que es dogmaticamente religioso.", "id": "1184467391323000832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1177601424588451847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 73, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Inteligencia Financiera"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "UIF"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "BCP"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.3961, "type": "Organization", "normalized_text": "Telesup"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bqcVDl2Cfi", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184167929111171072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqcVDl2Cfi", "media_key": "3_1184167915857121280"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184167929111171072"], "created_at": "2019-10-15T18:03:29.000Z", "text": "#\u00daLTIMO De acuerdo con informaci\u00f3n de la Unidad de Inteligencia Financiera (UIF), Luis Casta\u00f1eda tuvo ingresos por m\u00e1s de 1 mill\u00f3n 750 mil d\u00f3lares, a trav\u00e9s de su cuenta del BCP, entre 2011 y 2016. Figuran pagos de la universidad Telesup. Aqu\u00ed los detalles: https://t.co/bqcVDl2Cfi", "id": "1184167929111171072", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 128, "like_count": 1742, "quote_count": 65}, "author_id": "112570023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184464387903496193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FroilLannister", "id": "60855010"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:41:31.000Z", "text": "@FroilLannister @antonlosada Y no para todos los d\u00edas, solo los que no coinciden con lunes, martes, miercoles, jueves, viernes, sabados y domingos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184457667772846081"}], "id": "1184464387903496193", "in_reply_to_user_id": "60855010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "527946887"}, {"geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184477074385461250"], "created_at": "2019-10-16T14:31:55.000Z", "text": "Tambi\u00e9n os digo que es un mecanismo de supervivencia el encontrar razones por absurdas que parezcan para \"aplazarlo\" y que normalmente significa que aunque estes muy mal en el fondo quieres vivir.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184476853257560064"}], "id": "1184477074385461250", "in_reply_to_user_id": "453347065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "453347065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/uWQbv0YZzl", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796852627595265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uWQbv0YZzl", "media_key": "7_1183796625107496960"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183796852627595265"], "created_at": "2019-10-14T17:28:58.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/uWQbv0YZzl", "id": "1183796852627595265", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gR1RFPpnqA", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796835422482432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gR1RFPpnqA", "media_key": "7_1183796543582822401"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183796835422482432"], "created_at": "2019-10-14T17:28:54.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/gR1RFPpnqA", "id": "1183796835422482432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8E2Nz7NSSO", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796693474643968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8E2Nz7NSSO", "media_key": "7_1183796505792176129"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183796693474643968"], "created_at": "2019-10-14T17:28:20.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/8E2Nz7NSSO", "id": "1183796693474643968", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/siln1BAQFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183796690735771648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/siln1BAQFJ", "media_key": "7_1183796480278192128"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183796690735771648"], "created_at": "2019-10-14T17:28:19.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/siln1BAQFJ", "id": "1183796690735771648", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hOviiZKoPD", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183794417179734016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOviiZKoPD", "media_key": "3_1183794404227723266"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183794417179734016"], "created_at": "2019-10-14T17:19:17.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/hOviiZKoPD", "id": "1183794417179734016", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184089355306045440"], "created_at": "2019-10-15T12:51:16.000Z", "text": "Uds saben que existe un banco de inmortalidad que cuesta $50,000 en EE.UU y Rusia para guardar tu cuerpo y congelarlo?? No le digan a Alberto y Keiko, uy y si al suicida lo sab\u00eda y mandaron su gordo cuerpo? nos jodimos!!!", "id": "1184089355306045440", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 14, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UU0WlZzrqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1183793956112523265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UU0WlZzrqZ", "media_key": "3_1183793941356920835"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183793956112523265"], "created_at": "2019-10-14T17:17:27.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/UU0WlZzrqZ", "id": "1183793956112523265", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QIGxJ4Cz2b", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799889538490369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QIGxJ4Cz2b", "media_key": "3_1183799865387737089"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799889538490369"], "created_at": "2019-10-14T17:41:02.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/QIGxJ4Cz2b", "id": "1183799889538490369", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/muLy3o0LcX", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799835012587521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muLy3o0LcX", "media_key": "3_1183799793086357504"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799835012587521"], "created_at": "2019-10-14T17:40:49.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/muLy3o0LcX", "id": "1183799835012587521", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qRDUGEti5j", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799692129427456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRDUGEti5j", "media_key": "3_1183799685561143301"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799692129427456"], "created_at": "2019-10-14T17:40:15.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/qRDUGEti5j", "id": "1183799692129427456", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/uu52Peema8", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799559862005763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uu52Peema8", "media_key": "3_1183799548755562498"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799559862005763"], "created_at": "2019-10-14T17:39:43.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/uu52Peema8", "id": "1183799559862005763", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OgF0YOGumq", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799458586415104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgF0YOGumq", "media_key": "3_1183799449514065920"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799458586415104"], "created_at": "2019-10-14T17:39:19.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/OgF0YOGumq", "id": "1183799458586415104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H7B2rBC1LU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799395738886144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7B2rBC1LU", "media_key": "3_1183799388352765952"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799395738886144"], "created_at": "2019-10-14T17:39:04.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/H7B2rBC1LU", "id": "1183799395738886144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/1Y1Pbd6o0J", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799346002825227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Y1Pbd6o0J", "media_key": "3_1183799318203027458"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799346002825227"], "created_at": "2019-10-14T17:38:52.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/1Y1Pbd6o0J", "id": "1183799346002825227", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GPfubfpjev", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799249236058112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GPfubfpjev", "media_key": "3_1183799240063098881"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799249236058112"], "created_at": "2019-10-14T17:38:29.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/GPfubfpjev", "id": "1183799249236058112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IxX8oFbJd9", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799127903211520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxX8oFbJd9", "media_key": "3_1183799120680624128"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799127903211520"], "created_at": "2019-10-14T17:38:00.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/IxX8oFbJd9", "id": "1183799127903211520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 212, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184479805347188736"], "created_at": "2019-10-16T14:42:46.000Z", "text": "Las pruebas son incoherentes, tambi\u00e9n las versiones, y no faltaron encubrimientos varios. La familia pide Justicia, desesperadamente, en un claro caso de homicidio, pero la Fiscal\u00eda decidi\u00f3 cerrar el caso. Afirman que todos mienten, que las pruebas aparecen a medias y que las...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184479801458999297"}], "id": "1184479805347188736", "in_reply_to_user_id": "975913178889703424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "975913178889703424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/s8xz796yDI", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1183799064418275328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s8xz796yDI", "media_key": "3_1183799061159264257"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 109, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183799064418275328"], "created_at": "2019-10-14T17:37:45.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nEsto es lo correcto y necesitan nuestra ayuda.\n\nEstos datos no son admisibles.\n1 soldado o Agente se suicida cada 8 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/s8xz796yDI", "id": "1183799064418275328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "timeline"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184245370584518657"], "created_at": "2019-10-15T23:11:13.000Z", "text": "a timeline est\u00e1 muito pol\u00eamica, urge um assunto parelelo\n\nconte a\u00ed uma hist\u00f3ria de tombo", "id": "1184245370584518657", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 453, "like_count": 996, "quote_count": 1346}, "author_id": "21918975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "da Mata"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/fJOVmoJSIn", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1184200596372574209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJOVmoJSIn", "media_key": "3_1184200581554069505"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184200596372574209"], "created_at": "2019-10-15T20:13:18.000Z", "text": "A relatora da CPI das fake news \u00e9 a deputada petista L\u00eddice da Mata, que diz que Lula \u00e9 perseguido pol\u00edtico, que a ONU deu a ele o direito de se candidatar a presid\u00eancia e que a culpa da mis\u00e9ria no Brasil \u00e9 da reforma trabalhista. \n\nEla vai se autoinvestigar? https://t.co/fJOVmoJSIn", "id": "1184200596372574209", "public_metrics": {"retweet_count": 1709, "reply_count": 639, "like_count": 8306, "quote_count": 120}, "author_id": "68712576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184156804089106433"], "created_at": "2019-10-15T17:19:17.000Z", "text": "@Anarefue y no te olvides q @AlanGarciaPeru se encargo de dilapidar la derrta de MVLL utilizando todo el aparato del estado... por eso es conocido el delincuente suicida AG c\u00f3mo el padre putativo del CHINO(fujimorismo)...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183992145595830272"}], "id": "1184156804089106433", "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184412013956685825"], "created_at": "2019-10-16T10:13:24.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1184412013956685825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5117, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.823, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Jaume"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/BzhtmUNoLf", "expanded_url": "http://elperiodi.co/iond_4", "display_url": "elperiodi.co/iond_4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191016/rivera-urge-aplicacion-155-cese-torra-7684840?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429095121293318"], "created_at": "2019-10-16T11:21:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este domingo en la plaza de Sant Jaume de Barcelona  https://t.co/BzhtmUNoLf", "id": "1184429095121293318", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "author_id": "198829810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184447216477442049"], "created_at": "2019-10-16T12:33:17.000Z", "text": "@esquinabaja Jajajajaja claro que te importa nada un consultorio psicol\u00f3gico, ya que nunca hiciste tratar a tu padre y te quedaste de brazos cruzados cuando sabias que se iba a matar, claro el dinero importaba m\u00e1s que la vida y salud mental del LOCO SUICIDA de Alan.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184447216477442049", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022677126439469056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184325386303344642"], "created_at": "2019-10-16T04:29:10.000Z", "text": "Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "id": "1184325386303344642", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "2857844859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Glave"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4786, "type": "Person", "normalized_text": "De Bela\u00fande"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4995, "type": "Organization", "normalized_text": "Contralor"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7703, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ZTCj4qmugv", "expanded_url": "https://primicias.news/documento-entierra-vivos-a-glave-y-de-belaunde/?fbclid=IwAR2II0haWsJlmfP9GuKGsIwu1tZ7EmjPp2csXXhYclME0aYJmtzXWMAs8HE", "display_url": "primicias.news/documento-enti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://primicias.news/documento-entierra-vivos-a-glave-y-de-belaunde/?fbclid=IwAR2II0haWsJlmfP9GuKGsIwu1tZ7EmjPp2csXXhYclME0aYJmtzXWMAs8HE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184319660273086464"], "created_at": "2019-10-16T04:06:25.000Z", "text": "Glave y De Bela\u00fande enviaron un doc al Contralor para saber en qu\u00e9 situaci\u00f3n se encontraban y que pod\u00edan hacer luego de haber apoyado al gob golpista de Vizcarra para que disuelva el Congreso y ahora buscan c\u00f3mo seguir  viviendo de la mamadera del Estado. https://t.co/ZTCj4qmugv", "id": "1184319660273086464", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 95, "like_count": 497, "quote_count": 30}, "author_id": "268828433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "BCN"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/3Mf7PxdiS0", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariadnasue/status/1184220616498581505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Mf7PxdiS0", "media_key": "7_1184220352840384515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184224819237314561"], "created_at": "2019-10-15T21:49:33.000Z", "text": "Que el mundo lo vea: la policia intenta atropellar manifestantes en BCN. Aqu\u00ed est\u00e1 la verdadera violencia. El Estado ya est\u00e1 buscando muertos. Las im\u00e1genes hablan por si solas. https://t.co/3Mf7PxdiS0", "id": "1184224819237314561", "public_metrics": {"retweet_count": 29979, "reply_count": 5618, "like_count": 30849, "quote_count": 3508}, "author_id": "91560739"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446288185704448"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:29:35.000Z", "text": "@JlllfLudwig @RossaFlor1 Pero que le puedes pedir a esa srta, si su propio padre (\" el loco suicida\") nunca le importo y para quedarse tranquila con el dinero robado, catalogo su suicidio como acto de dignidad.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184225654025474048"}], "id": "1184446288185704448", "in_reply_to_user_id": "103584983", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022677126439469056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184476323563147276"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "shere", "id": "10390582"}]}, "created_at": "2019-10-16T14:28:56.000Z", "text": "@shere @BlackWidow_0_0 Desde luego... Me parto con las teor\u00edas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184437067893395456"}], "id": "1184476323563147276", "in_reply_to_user_id": "10390582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "817424991989989382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4303, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5036, "type": "Organization", "normalized_text": "FakeNews"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.7738, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Er1gDkhMcU", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184269009409187841", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184305232827826176"], "created_at": "2019-10-16T03:09:05.000Z", "text": "Presidente @jairbolsonaro, foi por isso que assinamos a CPI da FakeNews, iniciativa do DEM e aval da lideran\u00e7a do Gov. Uma pena terem desvirtuado no meio do caminho! Mas quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme, estamos firmes na busca da verdade! https://t.co/Er1gDkhMcU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184269009409187841"}], "id": "1184305232827826176", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 434, "like_count": 2225, "quote_count": 53}, "author_id": "3167874665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BWmtkrf1LY", "expanded_url": "https://twitter.com/danielagreda/status/1184239680335695873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BWmtkrf1LY", "media_key": "3_1184239665106210816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184239680335695873"], "created_at": "2019-10-15T22:48:36.000Z", "text": "Carla me tiene bloqueado. D\u00edganle de mi parte que es una imb\u00e9cil por burlarse de la salud mental comuniataria, y que ojal\u00e1 pueda heredar de su viejo todos los juicios para que se pudra en la c\u00e1rcel de mujeres. Y que la chanqu\u00e9 un carro y la pise un tren. https://t.co/BWmtkrf1LY", "id": "1184239680335695873", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 125, "quote_count": 10}, "author_id": "27966107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "kool herc"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "bebeto"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/m85W8knthU", "expanded_url": "https://twitter.com/carolina_moine/status/1183937758324314112", "display_url": "twitter.com/carolina_moine\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184326602735403008"], "created_at": "2019-10-16T04:34:00.000Z", "text": "Che paso kool herc y dijo bebeto para esto no inventamos el hip hop date cuenta... https://t.co/m85W8knthU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183937758324314112"}], "id": "1184326602735403008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767668860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 221, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Tepetongo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/axSJh2ePHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Enea_Salgado/status/1184376540022202368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axSJh2ePHc", "media_key": "3_1184376533546258432"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 206, "username": "ElReyTuitero", "id": "1118481602"}, {"start": 225, "end": 238, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184376540022202368"], "created_at": "2019-10-16T07:52:26.000Z", "text": "Me bloquean pero siguen pendientes de mis tuits. \ud83e\udd23\ud83d\ude0e\n\nMe desbloquean para escupir su intolerancia y luego salen corriendo para dejar a sus troles de 2 pesos.\n\nPar de rid\u00edculos. S\u00ed, hablo de uds @ElReyTuitero alias Tepetongo y @Miriam_Junne\n\n\u00bfArdidos? No, lo que le sigue. \ud83d\ude4a https://t.co/axSJh2ePHc", "id": "1184376540022202368", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 16, "like_count": 132, "quote_count": 3}, "author_id": "2787989376"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184100767424307200"], "created_at": "2019-10-15T13:36:37.000Z", "text": "Entenc la indignaci\u00f3 I les cr\u00edtiques al govern I la just\u00edcia espanyols. No entenc en absolut el seguidisme acr\u00edtic I quasib\u00e9 suicida de tanta gent a un govern catal\u00e0 sectari, provocador inefica\u00e7 I inutil. Hi ha cartes que no lliguen gens.", "id": "1184100767424307200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "419444299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xhNBqySz1B", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/16/jaime-bayly-sobre-crisis-en-ecuador-lideres-indigenas-no-tienen-derechos-lenin-moreno/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/16/jaime-bayly-sobre-crisis-en-ecuador-lideres-indigenas-no-tienen-derechos-lenin-moreno/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184473196600401920"], "created_at": "2019-10-16T14:16:31.000Z", "text": "#VIDEO | Bayly responde a manifestantes ind\u00edgenas de Ecuador: \u201cNo tienen derechos superiores\u201d \nhttps://t.co/xhNBqySz1B", "id": "1184473196600401920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 46, "like_count": 16, "quote_count": 8}, "author_id": "66746614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bWiOdxckJY", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1184142974059536384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWiOdxckJY", "media_key": "3_1184142970947284992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184142974059536384"], "created_at": "2019-10-15T16:24:19.000Z", "text": "Pongan \"tengo ganas de\" y dejen que el teclado lo siga.\n\nTengo ganas de la fac de ciencias sociales https://t.co/bWiOdxckJY", "id": "1184142974059536384", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 2530, "like_count": 2918, "quote_count": 11756}, "author_id": "355957658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7654, "type": "Organization", "normalized_text": "NSC"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6772, "type": "Organization", "normalized_text": "RBS"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5778, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "JSC"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184470718018396162"], "created_at": "2019-10-16T14:06:40.000Z", "text": "NSC, a suced\u00e2nea da RBS em SC, firme no seu prop\u00f3sito suicida de fazer jornalismo sem jornalistas. Hoje j\u00e1 demitiu 11 no DC, AN e JSC. Quem vai apagar a luz?", "id": "1184470718018396162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52521769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5768, "type": "Organization", "normalized_text": "Mclaren"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8326, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/X4iXjqu6c6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyMotor/status/1184073393374711809", "display_url": "twitter.com/SoyMotor/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184093049783308300"], "created_at": "2019-10-15T13:05:57.000Z", "text": "Si llega a vivir la \u00e9poca de Mclaren Honda se suicida https://t.co/X4iXjqu6c6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184073393374711809"}], "id": "1184093049783308300", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 186, "quote_count": 3}, "author_id": "2400281482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 157, "end": 183, "probability": 0.1601, "type": "Organization", "normalized_text": "SAIGAN TERROR SECRET TEMPLE"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5686, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.3192, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466446010572801"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445989662720"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445981249537"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1184466452625018881"], "created_at": "2019-10-16T13:49:43.000Z", "text": "\u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D https://t.co/FqcfR6QzTm", "id": "1184466452625018881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "968438513300459520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GHWvr7PD1P", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184136046658891776"], "created_at": "2019-10-15T15:56:48.000Z", "text": "Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\nhttps://t.co/GHWvr7PD1P", "id": "1184136046658891776", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 192, "quote_count": 6}, "author_id": "994303120376303616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9kerman"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luisanrro", "id": "154178730"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "velezfutbol", "id": "90197445"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184470335812448257"], "created_at": "2019-10-16T14:05:09.000Z", "text": "@luisanrro @velezfutbol Me qued\u00e9 esperando el an\u00e1lisis del juego de ayer, pero se enfrasc\u00f3 en atacar a las viudas de P\u00e9kerman y \u00e9l defender a Queiroz. Eso no suma. \n\nYo creo en el proceso Queiroz, pero ayer cometi\u00f3 muchos errores sumados a los de convocatoria y estrategia de juego. Tambi\u00e9n se dice.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184469767714816000"}], "id": "1184470335812448257", "in_reply_to_user_id": "84837595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84837595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184350978516160512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T06:10:52.000Z", "text": "@esquinabaja Si claaaaro, si lo hubiese hecho tu padre (con corrupci\u00f3n bajo la manga) Fantabuloso!, pero como no fue y ya falleci\u00f3 toco hincar el ojo ajeno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184350978516160512", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "761209470341046272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.3722, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Franco"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/h3pbHJxJpM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1184276477895987201", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184282824762892288"], "created_at": "2019-10-16T01:40:02.000Z", "text": "\u00bfQuien es Carla Garc\u00eda ?\nSolo la hija del ex presidente , corrupto, ladr\u00f3n , autor intelectual del Comando Rodrigo Franco \nAlan Garc\u00eda P\u00e9rez \nAh de verdad la mejor amiga de Beto Ortiz\nSin m\u00e1s comentarios https://t.co/h3pbHJxJpM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184282824762892288", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 164, "like_count": 1590, "quote_count": 32}, "author_id": "33321265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Monty Python"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Xdw3MwGR0V", "expanded_url": "https://youtu.be/NUHk2RSMCS8", "display_url": "youtu.be/NUHk2RSMCS8"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184415669040889857"], "created_at": "2019-10-16T10:27:55.000Z", "text": "Esta insistencia en el martirio me recuerda a esto de los Monty Python y el escuadr\u00f3n suicida. \nhttps://t.co/Xdw3MwGR0V", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184412765039009792"}], "id": "1184415669040889857", "in_reply_to_user_id": "623097417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "623097417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SjqdYM5fcY", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184465459795464192"], "created_at": "2019-10-16T13:45:46.000Z", "text": "A LO MEJOR T\u00da PAP\u00c1 NO SE SUICIDABA SI VIZCARRA INAUGURABA ANTES EL CONSULTORIO SICOL\u00d3GICO https://t.co/SjqdYM5fcY", "id": "1184465459795464192", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 23, "like_count": 453, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xhhYW3KKYv", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1184448758911602689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhYW3KKYv", "media_key": "16_1184448720735129600"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "njpwworld"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "njpw"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "njpst"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184448758911602689"], "created_at": "2019-10-16T12:39:24.000Z", "text": ".@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW3KKYv", "id": "1184448758911602689", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "2889734318"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/jC5I5ga99U", "expanded_url": "https://t.co/jC5I5ga99U", "display_url": "t.co/jC5I5ga99U"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184468454088282112"], "created_at": "2019-10-16T13:57:40.000Z", "text": "Isso \u00e9 sinistro. Ano passado quando eu estava come\u00e7ando a piorar falaram que eu romantizava a depressao passou 1 m\u00eas eu estava com 10 kgs a mais engordados, tentativa de suic\u00eddio e abuso de subst\u00e2ncias. https://t.co/jC5I5ga99U", "id": "1184468454088282112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "170790973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3596, "type": "Place", "normalized_text": "EstadioNacional"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "TrenElectrico"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Tarea"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GmG2Ai0MH0", "expanded_url": "https://twitter.com/_ElRadiador/status/1184271352825602048", "display_url": "twitter.com/_ElRadiador/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 191, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "EstadioNacional"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "TrenElectrico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184288704266944513"], "created_at": "2019-10-16T02:03:24.000Z", "text": "Claro pues muchacho ..!!!.. Eso lo hacia despues de Inaugurar el  #EstadioNacional o quizas el #TrenElectrico, (que Transporta a Millones ahora) Bueno te lo dejo de Tarea baby... @esquinabaja https://t.co/GmG2Ai0MH0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184271352825602048"}], "id": "1184288704266944513", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 146, "like_count": 410, "quote_count": 5}, "author_id": "1165302915239731200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pE1Q84Kxf3", "expanded_url": "https://twitter.com/zeadaobarbosa/status/1184456620312616960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pE1Q84Kxf3", "media_key": "3_1184456610741149698"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1184456620312616960"], "created_at": "2019-10-16T13:10:39.000Z", "text": "https://t.co/pE1Q84Kxf3", "id": "1184456620312616960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "83454542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "Riot"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Blizz"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Blizz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184452504786034688"], "created_at": "2019-10-16T12:54:17.000Z", "text": "A Riot fez a msm coisa que a Blizz fez h\u00e1 5 anos atr\u00e1s, anunciou um monte de jogo incompleto. Matou a Blizz. Rip\n\nBom dia", "id": "1184452504786034688", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 21, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "author_id": "2840725131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5pLRyIGd8B", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo.amp", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184445863663493120"], "created_at": "2019-10-16T12:27:54.000Z", "text": "\"Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\"\nhttps://t.co/5pLRyIGd8B", "id": "1184445863663493120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1146620566335643648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184337070262751233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "omar_gavidia", "id": "131762398"}]}, "created_at": "2019-10-16T05:15:36.000Z", "text": "@omar_gavidia @MarialeFTW @beaminm Eres un cobarde, con tanto odio te est\u00e1s quemando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184278938497011712"}], "id": "1184337070262751233", "in_reply_to_user_id": "131762398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883890192087732225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184467117011296257"], "created_at": "2019-10-16T13:52:21.000Z", "text": "Perdeu o pai p ditadura pq era militante do PT, foi m\u00e3e na adolesc\u00eancia, teve 2 filhos e nunca teve participa\u00e7\u00e3o dos pais das crian\u00e7as, participava diretamente da cria\u00e7\u00e3o das 2 sobrinhas, mora em interior e precisava ir e voltar td fds p ver os filhos e a m\u00e3e +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184466000001093632"}], "id": "1184467117011296257", "in_reply_to_user_id": "2406091462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2406091462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "id": "1183905247678357510", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "author_id": "105352833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.43, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/tmH7TNhoEL", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1184463334982197249/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmH7TNhoEL", "media_key": "7_1184463167528853505"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463334982197249"], "created_at": "2019-10-16T13:37:19.000Z", "text": "\u00bfQue c\u00f3mo respond\u00eda Casta\u00f1eda sobre qui\u00e9n financiaba su campa\u00f1a municipal en 2014?\n\nAs\u00ed: https://t.co/tmH7TNhoEL", "id": "1184463334982197249", "public_metrics": {"retweet_count": 469, "reply_count": 107, "like_count": 982, "quote_count": 63}, "author_id": "26874991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/TzFMptQfcS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460186242703362"], "created_at": "2019-10-16T13:24:49.000Z", "text": "Dej\u00f3 audios antes de suicidarse \ud83d\ude14\nhttps://t.co/TzFMptQfcS", "id": "1184460186242703362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34036750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462898388709376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:35:35.000Z", "text": "@QuiqueBardelli @PeruanoComunica @JaimeChincha Fue mi catedr\u00e1tico y fue bueno, quiz\u00e1 no tanto como para ser tribuno, pero jam\u00e1s pareci\u00f3 encubridor del fujiaprismo; incluso fue diputado en el autogolpe y era conocida su oposici\u00f3n a esos corruptos.\n(Aunque por all\u00ed se habla de v\u00ednculos non sanctos de su familia con el suicida).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184435097988153344"}], "id": "1184462898388709376", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2717693197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "El Bronx\u25ba\u25ba"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ON0v107leZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MI9oqq", "display_url": "bit.ly/2MI9oqq"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/zG6bVwV6yo", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1184465522190114822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zG6bVwV6yo", "media_key": "3_1184465518943768576"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "elCaribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184465522190114822"], "created_at": "2019-10-16T13:46:01.000Z", "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx\u25ba\u25bahttps://t.co/ON0v107leZ #elCaribe https://t.co/zG6bVwV6yo", "id": "1184465522190114822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "36958479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "Teleprensa33"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.7066, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro Perulap\u00e1n"}, {"start": 149, "end": 179, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Bessy Esmeralda P\u00e9rez de Flores"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "El Espino"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZcDBHbXy51", "expanded_url": "https://twitter.com/Teleprensa33/status/1184463173019156481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcDBHbXy51", "media_key": "3_1184463167918952450"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Teleprensa33"}, {"start": 268, "end": 278, "tag": "Tr\u00e1ficoSV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463173019156481"], "created_at": "2019-10-16T13:36:41.000Z", "text": "#Teleprensa33 | La persona fallecida en accidente vial, ocurrido en km. 21 1/2 de carretera Panamericana, San Pedro Perulap\u00e1n, fue identificada como Bessy Esmeralda P\u00e9rez de Flores (24), quien resid\u00eda en cant\u00f3n El Espino. Adem\u00e1s se registraron 10 personas lesionadas. #Tr\u00e1ficoSV https://t.co/ZcDBHbXy51", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461400304947200"}], "id": "1184463173019156481", "in_reply_to_user_id": "800664319", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "800664319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "richie_rosario", "id": "45522821"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "22357fa9c50e43c", "id": "4043255757"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184439969475186688"], "created_at": "2019-10-16T12:04:29.000Z", "text": "@54cero571 @richie_rosario @22357fa9c50e43c Acordate cuando llego Vidal no ten\u00eda ni para pagar los sueldos y atrasos.... Memoria mamita!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184419023674658816"}], "id": "1184439969475186688", "in_reply_to_user_id": "2671239595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342478047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184464147980996618"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HerejesMartillo", "id": "890129857442697216"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:40:33.000Z", "text": "@HerejesMartillo @GonBernardos @sanchezcastejon M\u00e1s di\u00e1logo que sabes que viene de atr\u00e1s... seamos honestos al margen de las ideolog\u00edas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184456316124913669"}], "id": "1184464147980996618", "in_reply_to_user_id": "890129857442697216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118924412944822273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184397525735759872"], "created_at": "2019-10-16T09:15:49.000Z", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "id": "1184397525735759872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"], "created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "id": "1184318518348541957", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "author_id": "1269037446"}], "places": [{"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Sant'Olcese, Liguria", "id": "f9d9b7111dd3d136"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135644070699786241", "value": "1135644070699786241", "detail": "User has been suspended: [1135644070699786241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184491476421677058", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184491476421677058", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184491476421677058].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184489998814449665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184489998814449665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184489998814449665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "853337492229107713", "value": "853337492229107713", "detail": "User has been suspended: [853337492229107713].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184490896164827137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184490896164827137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184490896164827137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "984786950925283328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [984786950925283328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984786950925283328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184428991228366848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184428991228366848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184428991228366848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1103727633127350272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103727633127350272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103727633127350272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184489010158342145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184489010158342145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184489010158342145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184484875946082304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184484875946082304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184484875946082304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "55345421", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55345421].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55345421", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184485117563150336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184485117563150336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184485117563150336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011295902923919363", "value": "1011295902923919363", "detail": "User has been suspended: [1011295902923919363].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184456297024020480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184456297024020480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184456297024020480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184479341016764420", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184479341016764420", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184479341016764420].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184207431280320512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184207431280320512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184207431280320512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184478471004872712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184478471004872712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184478471004872712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181018149526888449", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181018149526888449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181018149526888449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184479075290828803", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184479075290828803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184479075290828803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180456172043804675", "value": "1180456172043804675", "detail": "User has been suspended: [1180456172043804675].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184461206037381121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184461206037381121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184461206037381121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720441609066848256", "value": "720441609066848256", "detail": "User has been suspended: [720441609066848256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184476935499501569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184476935499501569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184476935499501569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184471797288329217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184471797288329217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184471797288329217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184469674693672966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184469674693672966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184469674693672966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184461675497480192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184461675497480192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184461675497480192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "951666929751740416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [951666929751740416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951666929751740416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1184496950739193856", "oldest_id": "1184464797053673472", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztfhro15keoqt1d34unuxx0y9p"}}