{"data": [{"created_at": "2019-12-18T18:03:42.000Z", "lang": "es", "text": "Gente suicida que se rasca el odio con una llave", "edit_history_tweet_ids": ["1207360806523936771"], "id": "1207360806523936771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1375787298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 174, "tag": "LaPestilencia"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestilencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kaiser_r_6", "id": "206000098"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mevillacortam", "id": "474945757"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "created_at": "2019-12-18T18:03:26.000Z", "lang": "es", "text": "@kaiser_r_6 @mevillacortam @rmapalacios O\u00e9 m\u00e1s respeto con el coimeador suicida, no estaba gordo solo \u201cpachonchito\u201d Que pena ver 3 gatos defendiendo al suicida #LaPestilencia", "edit_history_tweet_ids": ["1207360740430098432"], "in_reply_to_user_id": "206000098", "id": "1207360740430098432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1002769142880010241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299088095555585"}]}, {"created_at": "2019-12-18T18:02:05.000Z", "lang": "es", "text": "@LANACION Hasta donde yo sabia si la persona en cuesti\u00f3n se suicida la Iglesia no puede brindar bendici\u00f3n rezo y mucho menos misa. Nunca supe que hay excepciones \ud83e\udd14 que bueno esto de ser \"cura\" podes hacer lo que te raje el OGT total te vas al cielo igual \ud83d\ude07", "edit_history_tweet_ids": ["1207360398300733441"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 225, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "OGT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "in_reply_to_user_id": "33989170", "id": "1207360398300733441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086740193414180864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282753063931905"}]}, {"created_at": "2019-12-18T18:01:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GPsuVgnzVB", "edit_history_tweet_ids": ["1207360324074127362"], "id": "1207360324074127362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060239523731439616", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GPsuVgnzVB", "expanded_url": "https://twitter.com/TaSuemi/status/1207341427686027264", "display_url": "twitter.com/TaSuemi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T18:01:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207360316591558656"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207360316591558656", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322170381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T18:01:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207360249688154113"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207360249688154113", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936676430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T18:01:16.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida cura acusado de abusar sexualmente a 5 ni\u00f1os https://t.co/ySTIgUXGtn", "edit_history_tweet_ids": ["1207360192704372738"], "id": "1207360192704372738", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296592711", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ySTIgUXGtn", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/sacerdote-eduardo-lorenzano-argentina-abuso-sexual-se-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T18:00:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207360070864064514"], "id": "1207360070864064514", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388795257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T18:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HombredeNoticia: V\u00eda @euronewses : Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia\nhttps://t.co/tQMu5zfh8G", "edit_history_tweet_ids": ["1207359976366362630"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tQMu5zfh8G", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HombredeNoticia", "id": "1927636664"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "euronewses", "id": "266669687"}]}, "id": "1207359976366362630", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464006774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207359851623571462"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "V\u00eda @euronewses : Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia\nhttps://t.co/tQMu5zfh8G", "edit_history_tweet_ids": ["1207359851623571462"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tQMu5zfh8G", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "euronewses", "id": "266669687"}]}, "id": "1207359851623571462", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927636664"}, {"created_at": "2019-12-18T17:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RalCast07745300: @telefenoticias Cinicos!!!!! Y lpm como es esto?? Cuando un civil se suicida no puede tener misa xq es un pecado y a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207359849312505857"], "id": "1207359849312505857", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176674418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207268014791499777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RalCast07745300", "id": "759858007136055296"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "@elchiringuitotv @JLSanchez78 @MVTARDE @mmendizabal1 Eres un impresentable con la mente llena de mierda Jos\u00e9 Luis., el F.C. Barcelona es mucho m\u00e1s, de lo que tu mente sucia piensa, y que nunca respetas, rumbo eres de esas personas que hacen que al tu Real Madrid la gente os odie, no se si eres valiente o suicida, x q, tonto un rato", "edit_history_tweet_ids": ["1207359806245396480"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.783, "type": "Organization", "normalized_text": "F.C. Barcelona"}, {"start": 251, "end": 261, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JLSanchez78", "id": "131806324"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "MVTARDE", "id": "904210339"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MMendizabal1", "id": "1500942705173708810"}]}, "in_reply_to_user_id": "18905975", "id": "1207359806245396480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189333527025934338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207335374357446658"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207359794442575872"], "id": "1207359794442575872", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447010356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 238, "tag": "ChauNetflix"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "ChauNetflix"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "Un cura se suicida despu\u00e9s de ser declarado culpable por pedofilo y abusador \nLa iglesia : ya est\u00e1 con Dios, vamos a hacerle una misa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc7c\ud83d\ude07\ud83d\udc95\nNetflix produce una serie d\u00f3nde Jes\u00fas es gay, Mar\u00eda es prostituta, etc \nLa iglesia: #ChauNetflix es una falta de respeto \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude24", "edit_history_tweet_ids": ["1207359664591167489"], "id": "1207359664591167489", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "629782987"}, {"created_at": "2019-12-18T17:59:03.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando ten\u00eda 8 me met\u00eda el mar hasta que me llevaba el agua al cuello, suicida desde chiquita.", "edit_history_tweet_ids": ["1207359636577406976"], "id": "1207359636577406976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332239212"}, {"created_at": "2019-12-18T17:58:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "edit_history_tweet_ids": ["1207359497007771650"], "id": "1207359497007771650", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045093815672074240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:58:28.000Z", "lang": "pt", "text": "ser\u00e1 que eu ainda pensaria tanto em suic\u00eddio se n\u00e3o tivesse um irm\u00e3o suicida?\n\numa pergunta que eu me fa\u00e7o com frequ\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1207359487696424962"], "id": "1207359487696424962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3082027865"}, {"created_at": "2019-12-18T17:57:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207359351503179779"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207359351503179779", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149564162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:57:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207359306108227584"], "id": "1207359306108227584", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207358994974687232"], "id": "1207358994974687232", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128305441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T17:56:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "edit_history_tweet_ids": ["1207358929702924289"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1207358929702924289", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763587643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:56:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CopMadrid: Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207358886799433729"], "id": "1207358886799433729", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914586761581547522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207208627226005504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:55:44.000Z", "lang": "pt", "text": "crlh a menina q era ajudante do raul gil se matou tnc mano por essa n esperava", "edit_history_tweet_ids": ["1207358800220557312"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "raul gil"}]}, "id": "1207358800220557312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848983184"}, {"created_at": "2019-12-18T17:54:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207358531688714242"], "id": "1207358531688714242", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300822221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:54:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Ipl6VzCuiy", "edit_history_tweet_ids": ["1207358450973450240"], "id": "1207358450973450240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "2187347834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207354229054152705"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ipl6VzCuiy", "expanded_url": "https://twitter.com/hg_aquinoo/status/1207354229054152705", "display_url": "twitter.com/hg_aquinoo/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:53:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "edit_history_tweet_ids": ["1207358326759198721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1207358326759198721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1148079264660635648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: #Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207358168893992960"], "id": "1207358168893992960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634026779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207329676131221504"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:53:06.000Z", "lang": "es", "text": "Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, pero no se divulgan ni se conocen. Seguimos anclados en el \"eso aqu\u00ed no puede ocurrir\".\n\nCuanto dolor. Pobres padres.\nD.e.p. Celia.", "edit_history_tweet_ids": ["1207358137881255939"], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Celia"}]}, "id": "1207358137881255939", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "442709171"}, {"created_at": "2019-12-18T17:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@marijbmari1 O povo t\u00e1 muito suicida \nVamos com calma amada", "edit_history_tweet_ids": ["1207358115190071298"], "in_reply_to_user_id": "1124062051033387008", "id": "1207358115190071298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493559807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207097843707711488"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:52:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@iasminln @oigabipires @vileluiza @_renangds Desculpa meu anjo, as pessoas escolhem como representante algu\u00e9m que fala que gay tem que apanhar, que a ditadura matou pouco, que as minorias tem que se curvar \u00e0 maioria e depois n\u00e3o querem ser chamadas de fascistas? Que votem e elejam de novo, s\u00f3 provam o que s\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1207358097938944006"], "in_reply_to_user_id": "964867428466462720", "id": "1207358097938944006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057439874872213504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323968220336133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Iasminln", "id": "1545469356779491328"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "oigabipires", "id": "168792294"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:52:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207357963620495362"], "id": "1207357963620495362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190042601690451968"}, {"created_at": "2019-12-18T17:51:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207357815817461760"], "id": "1207357815817461760", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007341976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:50:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c n colo", "edit_history_tweet_ids": ["1207357579573309441"], "id": "1207357579573309441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "972521949573283846"}, {"created_at": "2019-12-18T17:50:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@Wallace_SP97 @GhostJacobs Fraqu\u00edssimo? \n\nPera l\u00e1. \n\nThor 1, Homem de Ferro 3, Esquadr\u00e3o Suicida, Liga da Justi\u00e7a... Esses eu entendo estarem nessa, agora Ultimato? Porraaann", "edit_history_tweet_ids": ["1207357549433032705"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Wallace_SP97", "id": "880542986911797249"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "in_reply_to_user_id": "880542986911797249", "id": "1207357549433032705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4443508114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207351274741653506"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:50:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@RogellParadox @Loser_man_sad @moreiraviw Porque a ideologia do cara matou mais de 5 milh\u00f5es de pessoas\n\nE voc\u00ea parece se recusar a enviar algum fato sobre o que voc\u00ea fala", "edit_history_tweet_ids": ["1207357470991114247"], "in_reply_to_user_id": "184582090", "id": "1207357470991114247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023912579486371840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207356325459644416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RogellParadox", "id": "184582090"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Loser_man_sad", "id": "1198427695190810625"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:50:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/K6cspWcoIS", "edit_history_tweet_ids": ["1207357397037133825"], "id": "1207357397037133825", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "598055805", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207354229054152705"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/K6cspWcoIS", "expanded_url": "https://twitter.com/hg_aquinoo/status/1207354229054152705", "display_url": "twitter.com/hg_aquinoo/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:49:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207357274303467522"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207357274303467522", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405858223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:49:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andreawerner_: Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207357269723226113"], "id": "1207357269723226113", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45721344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207356149663772674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207357221396455427"], "id": "1207357221396455427", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295416448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:49:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andreawerner_: Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207357215864172546"], "id": "1207357215864172546", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547979871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207356149663772674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:49:14.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida sacerdote acusado de abusar sexualmente a 5\u00a0ni\u00f1os https://t.co/s4JyPqNUSO https://t.co/J0tGUhZUa1", "edit_history_tweet_ids": ["1207357167151529985"], "id": "1207357167151529985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/s4JyPqNUSO", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/12/18/se-suicida-sacerdote-acusado-de-abusar-sexualmente-a-5-ninos/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/12/18/se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/J0tGUhZUa1", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1207357167151529985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0tGUhZUa1", "media_key": "3_1207357165511548929"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:48:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Se oq n\u00e3o matou fortalecer vem 2020 q eu sou o Thanos", "edit_history_tweet_ids": ["1207356926939607041"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "id": "1207356926939607041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "40147329"}, {"created_at": "2019-12-18T17:47:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207356825462546434"], "id": "1207356825462546434", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775194420593516544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:46:51.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA. \nBrigou: \u2705\nNotas vermelhas:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algm no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/n04NJTkpYt", "edit_history_tweet_ids": ["1207356564975374337"], "id": "1207356564975374337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013204704288018432", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/n04NJTkpYt", "expanded_url": "https://twitter.com/fracarimusic/status/1207354777010688000", "display_url": "twitter.com/fracarimusic/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:46:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207356455613009921"], "id": "1207356455613009921", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307278565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:46:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lqYIkWhjYb", "edit_history_tweet_ids": ["1207356357369827329"], "id": "1207356357369827329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958838050624241665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207350452095987712"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lqYIkWhjYb", "expanded_url": "https://twitter.com/putzisa15/status/1207350452095987712", "display_url": "twitter.com/putzisa15/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:45:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "edit_history_tweet_ids": ["1207356301791109120"], "id": "1207356301791109120", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632742781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:45:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andreawerner_: Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207356262704459776"], "id": "1207356262704459776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268533245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207356149663772674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andreawerner_", "id": "475996406"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:45:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReniRossi: @MilagrosDefonsi SAME ESO DE BUSCAR MAS me pongo la peli mas suicida y pienso en todos mis fracasos uno por uno como para ll\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207356219645661185"], "id": "1207356219645661185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318655234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207159500802863110"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReniRossi", "id": "105005424"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:45:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207356167363715074"], "id": "1207356167363715074", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582152087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:45:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\nEra m\u00e3e de um autista adulto severo e tinha c\u00e2ncer. Tirou a pr\u00f3pria vida.\nFico imaginando\u2026 https://t.co/Tiin3UgkyB", "edit_history_tweet_ids": ["1207356149663772674"], "id": "1207356149663772674", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "author_id": "475996406", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Tiin3UgkyB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/?igshid=holuu01dfql4", "display_url": "instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:44:44.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou:\u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando:\u2611\ufe0f https://t.co/Hj7rkul5R5", "edit_history_tweet_ids": ["1207356031040401417"], "id": "1207356031040401417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4185675555", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207354229054152705"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Hj7rkul5R5", "expanded_url": "https://twitter.com/hg_aquinoo/status/1207354229054152705", "display_url": "twitter.com/hg_aquinoo/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:44:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207356005874577408"], "id": "1207356005874577408", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103158471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:44:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: Tom\u00f3 una pistola y se dispar\u00f3 en la cabeza. Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207355976380076032"], "id": "1207355976380076032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844138622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207353046629523456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207355927583744000"], "id": "1207355927583744000", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959634378447081473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:43:27.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1207355708553023488"], "id": "1207355708553023488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:43:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @michangoonga: El cura ten\u00eda una orden de detenci\u00f3n al estar acusado de haber cometido abuso sexual contra cinco ni\u00f1os, pero se suicid\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207355680610570240"], "id": "1207355680610570240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193314984157204480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207353030129192963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "michangoonga", "id": "384731062"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:42:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207355584368062464"], "id": "1207355584368062464", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333176262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "@ivoo_B Lo saqu\u00e9 de un pozo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207355578760216576"], "in_reply_to_user_id": "2568322771", "id": "1207355578760216576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3365348487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207355453388263428"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ivoo_B", "id": "2568322771"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:42:09.000Z", "lang": "es", "text": "@LANACION Si todos somos corderos de Dios, por qu\u00e9 es de los pocos privilegiados que puede gozar de una misa en cuerpo presente, siendo que un cristiano cualquiera si se suicida no puede hacerlo. Puede ud como m\u00e1xima autoridad explic\u00e1rmelo? @Pontifex_es", "edit_history_tweet_ids": ["1207355381288226816"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "in_reply_to_user_id": "33989170", "id": "1207355381288226816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538939840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282753063931905"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:42:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207355370647293952"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207355370647293952", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241477679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:41:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YM8LbBmutf", "edit_history_tweet_ids": ["1207355260660043777"], "id": "1207355260660043777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3312004571", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207354578766893061"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/YM8LbBmutf", "expanded_url": "https://twitter.com/pocsafada1821/status/1207354578766893061", "display_url": "twitter.com/pocsafada1821/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @digar51: @BaquerizoD @CynthiaViteri6 @BomberosGYE Quien cubre gastos de la comunidad por este se\u00f1or suicida, 5 veces?", "edit_history_tweet_ids": ["1207355209783160833"], "id": "1207355209783160833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205705315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350842065653760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "digar51", "id": "219007449"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BaquerizoD", "id": "205705315"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:41:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207355206159257600"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207355206159257600", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712778748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:40:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354962516348928"], "id": "1207354962516348928", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4820762294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "Sigo de pie , en un mundo que se cae en mil pedazos , en una vida en la que tuve m\u00e1s heridas que el brazo de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207354902697119744"], "id": "1207354902697119744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1198753686958280704"}, {"created_at": "2019-12-18T17:39:36.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354741887524865"], "id": "1207354741887524865", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116050560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:39:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras padecer 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y cura psiqui\u00e1trica - https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354723579224065"], "id": "1207354723579224065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207353973717401600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras padecer 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y cura psiqui\u00e1trica - https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354722199322624"], "id": "1207354722199322624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100534323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207353973717401600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:38:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RalCast07745300: @telefenoticias Cinicos!!!!! Y lpm como es esto?? Cuando un civil se suicida no puede tener misa xq es un pecado y a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354584664072198"], "id": "1207354584664072198", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527015935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207268014791499777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RalCast07745300", "id": "759858007136055296"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:38:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IzXCkOkEhB", "edit_history_tweet_ids": ["1207354578766893061"], "id": "1207354578766893061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1081969860140326912", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IzXCkOkEhB", "expanded_url": "https://t.co/IzXCkOkEhB", "display_url": "t.co/IzXCkOkEhB"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:38:33.000Z", "lang": "es", "text": "ASISTENTE ESCOLAR SE SUICIDA TRAS REVELARSE QUE AISLABA Y AGRED\u00cdA ALUMNOS - https://t.co/zrxDZROZsB https://t.co/p82tDvfB9I", "edit_history_tweet_ids": ["1207354478887948289"], "id": "1207354478887948289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886276997424357376", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zrxDZROZsB", "expanded_url": "https://indicenoticias.com/asistente-escolar-se-suicida-tras-revelarse-que-aislaba-y-agredia-alumnos/", "display_url": "indicenoticias.com/asistente-esco\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/p82tDvfB9I", "expanded_url": "https://twitter.com/IndiceNoticias_/status/1207354478887948289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p82tDvfB9I", "media_key": "3_1207354476996288514"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:38:22.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2wIdvCj0fC", "edit_history_tweet_ids": ["1207354431869767694"], "id": "1207354431869767694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094371636717993984", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2wIdvCj0fC", "expanded_url": "https://t.co/2wIdvCj0fC", "display_url": "t.co/2wIdvCj0fC"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:38:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207354348193361920"], "id": "1207354348193361920", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778329455978766340"}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354302416740355"], "id": "1207354302416740355", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628882934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 89, "tag": "SalviniChiacchierone"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "iostoconsalvini"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/dlPW5QIl2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/roby800/status/1207354271345397762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dlPW5QIl2Y", "media_key": "3_1207354265485938689"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:37:44.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni volta che Capitan Cazzaro apre bocca, la coerenza si suicida.\n\n#SalviniChiacchierone \n\nChi alza il dito medio \n\n#iostoconsalvini https://t.co/dlPW5QIl2Y", "edit_history_tweet_ids": ["1207354271345397762"], "id": "1207354271345397762", "geo": {"place_id": "521b6f591c4b3ce8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "194217573"}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354260930912268"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207354260930912268", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757680904554815492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207354229825966081"], "id": "1207354229825966081", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984880029376106498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/VYCBItInWW", "edit_history_tweet_ids": ["1207354229054152705"], "id": "1207354229054152705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "716276080097828864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207152643367407616"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/VYCBItInWW", "expanded_url": "https://twitter.com/ovxlentim/status/1207152643367407616", "display_url": "twitter.com/ovxlentim/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:29.000Z", "lang": "es", "text": "@mlbaste ...una vez le\u00ed algo que describe perfectamente la situaci\u00f3n en algunos casos: \"el suicida no quiere dejar de vivir, lo que quiere es dejar de sufrir\"...", "edit_history_tweet_ids": ["1207354207977791489"], "in_reply_to_user_id": "110295319", "id": "1207354207977791489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63557103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207161609522688000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlbaste", "id": "110295319"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoseMendozamdr: Los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida. Algunos se\u00f1alan que esto se debe a que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354142425075717"], "id": "1207354142425075717", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57532492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207287553486929922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@coconutxmall vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1207354131624714242"], "in_reply_to_user_id": "1012226349568753665", "id": "1207354131624714242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883500975302078465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207351331561918465"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras padecer 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y cura psiqui\u00e1trica - https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354096857968640"], "id": "1207354096857968640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207353973717401600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras padecer 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y cura psiqui\u00e1trica - https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207354095826169857"], "id": "1207354095826169857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207353973717401600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Oq  ser\u00e1 que vai acontecer com esse goleiro do S\u00e3o Paulo??? At\u00e9 pq o outro matou a mulher e ta ai como se nada tivece acontecido.", "edit_history_tweet_ids": ["1207353995897057282"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1207353995897057282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2701971318"}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:33.000Z", "lang": "es", "text": "Una lesbiana se suicida tras padecer 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y cura psiqui\u00e1trica - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/PajxgPFYoD https://t.co/sCl0jjwr3J", "edit_history_tweet_ids": ["1207353973717401600"], "id": "1207353973717401600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/PajxgPFYoD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLWpqj", "display_url": "dlvr.it/RLWpqj"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/sCl0jjwr3J", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207353973717401600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCl0jjwr3J", "media_key": "3_1207353972089995264"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207353968575299588"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}]}, "id": "1207353968575299588", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3238463967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "Lamentablemente, hay una nueva v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero y otro feminicida que se suicida (y que le hizo un bien a la sociedad, ya que la c\u00e1rcel no es perpetua).\nLa violencia y el asesinato (por el motivo... https://t.co/oiOc2A0DPG", "edit_history_tweet_ids": ["1207353923062915073"], "id": "1207353923062915073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2926371778", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/oiOc2A0DPG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003369553373/posts/2488942997894661/", "display_url": "facebook.com/10000336955337\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@nantreus vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1207353870944477184"], "in_reply_to_user_id": "1204757992123580416", "id": "1207353870944477184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883500975302078465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207348045643419648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nantreus", "id": "1283146756851748865"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@snowbazer vc n entende a problem\u00e1tica social do suic\u00eddio, n se preocupa com o suicida, pq vc t\u00e1 discutindo com uma, e t\u00e1 enchendo o saco", "edit_history_tweet_ids": ["1207353860399996929"], "in_reply_to_user_id": "836720001008664576", "id": "1207353860399996929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836720001008664576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207353510863540224"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa gera\u00e7\u00e3o vai ser conhecida, respectivamente, por ser mimada, fracassada, autodestrutiva e suicida. Parab\u00e9ns aos envolvidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1207353833082494976"], "id": "1207353833082494976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1056724833323638784"}, {"created_at": "2019-12-18T17:35:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207353803802075137"], "id": "1207353803802075137", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723689104882450432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:34:57.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno m tengo q comprar ropa del mismo color q Luli para el casamiento sino m suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207353571404058632"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "Luli"}]}, "id": "1207353571404058632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910157589790543872"}, {"created_at": "2019-12-18T17:34:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@snowbazer eu entendo mais q vc a partir do momento q vc t\u00e1 querendo dizer pra um suicida q ele vai incitar suic\u00eddio em outras pessoas\njogue mais culpa nas costas de quem j\u00e1 se sente culpado", "edit_history_tweet_ids": ["1207353510863540224"], "in_reply_to_user_id": "2450012730", "id": "1207353510863540224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836720001008664576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207353308836507651"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:34:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: #Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207353489556492289"], "id": "1207353489556492289", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369729525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207329676131221504"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:32:52.000Z", "lang": "es", "text": "Tom\u00f3 una pistola y se dispar\u00f3 en la cabeza. Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores https://t.co/nfkrpf4l1E", "edit_history_tweet_ids": ["1207353046629523456"], "id": "1207353046629523456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nfkrpf4l1E", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:32:52.000Z", "lang": "es", "text": "Literalmente twitter reprimi\u00f3 mi mensaje suicida por repetir la i csm", "edit_history_tweet_ids": ["1207353044922441728"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1207353044922441728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393359322"}, {"created_at": "2019-12-18T17:32:48.000Z", "lang": "es", "text": "El cura ten\u00eda una orden de detenci\u00f3n al estar acusado de haber cometido abuso sexual contra cinco ni\u00f1os, pero se suicid\u00f3 la noche de este 16 de diciembre con un balazo en la cabeza \ud83d\ude2e\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/7NqPIrCmLD", "edit_history_tweet_ids": ["1207353030129192963"], "id": "1207353030129192963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384731062", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7NqPIrCmLD", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/tras-ser-acusado-de-abusar-sexuaimente-a-5-ninos-cura-se-suicida/", "display_url": "changoonga.com/tras-ser-acusa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207353014320795650"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207353014320795650", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865453213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:31:53.000Z", "lang": "en", "text": "Get psyched! 3/15/2020 - Los Angeles - Bootleg Theater\nw/ Alice Bag and Generacion Suicida\nGet tix now! - https://t.co/zs55sbIie5 https://t.co/bwyOxLASAp", "edit_history_tweet_ids": ["1207352800671404033"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7199, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8076, "type": "Other", "normalized_text": "Bootleg Theater"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "Alice Bag"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zs55sbIie5", "expanded_url": "https://www.eventbrite.com/e/screaming-females-tickets-85535247227", "display_url": "eventbrite.com/e/screaming-fe\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bwyOxLASAp", "expanded_url": "https://twitter.com/Screamales/status/1207352800671404033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bwyOxLASAp", "media_key": "7_1207352737362513921"}]}, "id": "1207352800671404033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "318096431"}, {"created_at": "2019-12-18T17:31:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Demianhs81: Una donna va a morire in Norvegia. Probabilmente suicida.\nSenza etichette sui vestiti, senza nome. E non \u00e8 la Donna di Isda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207352796166676487"], "id": "1207352796166676487", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65632918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207343494626459649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Demianhs81", "id": "131588335"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:31:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207352791469088768"], "id": "1207352791469088768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708967978696581120"}, {"created_at": "2019-12-18T17:30:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207352511457308672"], "id": "1207352511457308672", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863739522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:30:22.000Z", "lang": "es", "text": "@JamesGunn @Spotify Alguna va a ir en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1207352418033455104"], "in_reply_to_user_id": "14982315", "id": "1207352418033455104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704689718554968065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207350919639240707"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Spotify", "id": "17230018"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "Lamentablemente, hay una nueva v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero y otro feminicida que se suicida (y que le hizo un bien a la sociedad).\nLa violencia y el asesinato (por el motivo que sea) no es cuesti\u00f3n de... https://t.co/HkUk6hPDn4", "edit_history_tweet_ids": ["1207352381131960320"], "id": "1207352381131960320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2926371778", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/HkUk6hPDn4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003369553373/posts/2488932394562388/", "display_url": "facebook.com/10000336955337\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:30:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Aq na recupera\u00e7\u00e3o s\u00f3 tem o que frita com urubu, a que invade a casa do ex e a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207352333404950534"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "urubu"}]}, "id": "1207352333404950534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946067790594748422"}, {"created_at": "2019-12-18T17:29:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207352282003726336"], "id": "1207352282003726336", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248367509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:29:31.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207352202571988992"], "id": "1207352202571988992", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3898955560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:28:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207352050222284801"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "id": "1207352050222284801", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166037928646234112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:28:25.000Z", "lang": "pt", "text": "sou catolico, ja fui mt presente, e quando falam que  a igreja catolica matou milh\u00f5es, escravizou e se corrompeu de tdas as formas possivel sabe oq eu digo? \"kkkkkk foda\" \npq \u00e9 vdd\nesperava essa sensatez dos protestantes", "edit_history_tweet_ids": ["1207351926607818752"], "id": "1207351926607818752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423070128"}, {"created_at": "2019-12-18T17:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mondador: @ArfonPacheco y @cinepaticoblog \n\nMe gustar\u00eda saber qu\u00e9 pens\u00e1is de esta noticia. Sobre todo a lo que conent\u00e9 de remakes hist\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207351811927105536"], "id": "1207351811927105536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358967559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350583872688130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mondador", "id": "25987918"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:27:26.000Z", "lang": "es", "text": "El primo suicida https://t.co/WOvugBXxzY", "edit_history_tweet_ids": ["1207351678497968129"], "id": "1207351678497968129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813643808491601920", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/WOvugBXxzY", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/TacitHomelyNarwhal4Head", "display_url": "clips.twitch.tv/TacitHomelyNar\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "Mi mam\u00e1 se subi\u00f3 a la cama con el ventilador de techo prendido, dios m\u00edo me pari\u00f3 una suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207351575737491456"], "id": "1207351575737491456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048682235287801856"}, {"created_at": "2019-12-18T17:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "Esperemos que no, si explotan la mortalidad ser\u00e0 horrorosa. Malditos terroristas.\nAtenci\u00f3n informaci\u00f3n de ultima hora, lo esperado, un terrorista suicida ha hecho explotar un globo, un ni\u00f1o se ha asustado. https://t.co/nuQ4cRcAMX", "edit_history_tweet_ids": ["1207351575146090496"], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7925, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nuQ4cRcAMX", "expanded_url": "https://twitter.com/SempreCuler/status/1207342944900046850", "display_url": "twitter.com/SempreCuler/st\u2026"}]}, "id": "1207351575146090496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573877100", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207342944900046850"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:26:53.000Z", "lang": "es", "text": "@mondador @cinepaticoblog A m\u00ed no me suelen \"molestar\" los remakes. La pel\u00edcula original, si me gusta (como es el caso, adoro la de Lee Marvin) siempre va a estar ah\u00ed.\n\nCon suerte saldr\u00e1 algo entretenido, como el de \"7 magn\u00edficos\".\n\nY Ayer vale que hizo \"Escuadr\u00f3n suicida\", pero tambi\u00e9n \"Sabotage\" https://t.co/sdZuvU8HlQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207351539565772802"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Marvin"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "7 magn\u00edficos"}, {"start": 255, "end": 271, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 289, "end": 296, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Sabotage"}], "urls": [{"start": 299, "end": 322, "url": "https://t.co/sdZuvU8HlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ArfonPacheco/status/1207351539565772802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdZuvU8HlQ", "media_key": "16_1207351529109413890"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mondador", "id": "25987918"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261"}]}, "in_reply_to_user_id": "25987918", "id": "1207351539565772802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "358967559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207350583872688130"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:26:46.000Z", "lang": "fr", "text": "Matou, 18h, d\u00e9cide de faire sa meilleure collation \u00e0 base de pain grill\u00e9 foie gras puis se pr\u00e9pare son meilleur hachis parmentier maisonpour ce soir, pur\u00e9e maison et tout, \u00e7a va \u00eatre si d\u00e9licieux!! Quel vie \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "edit_history_tweet_ids": ["1207351510524473345"], "id": "1207351510524473345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083451744812707840"}, {"created_at": "2019-12-18T17:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207351318211440641"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207351318211440641", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193820381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:25:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207351293674692608"], "id": "1207351293674692608", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827491503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:24:37.000Z", "lang": "es", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/q3G4smUnjD v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1207350969786404865"], "id": "1207350969786404865", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742786351838416900", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/q3G4smUnjD", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:24:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207350932897509377"], "id": "1207350932897509377", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110467706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "@PatriciaTubilla @Mauriciomulder Multitud?. Multitud fue en las afueras de la Embajada de Uruguay pidi\u00e9ndole al gobierno uruguayo para que deniegue el asilo solicitado por el suicida ex Pdte, como as\u00ed sucedi\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1207350878388142080"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Multitud"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1207350878388142080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048061673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207123118260707335"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "@BaquerizoD @CynthiaViteri6 @BomberosGYE Quien cubre gastos de la comunidad por este se\u00f1or suicida, 5 veces?", "edit_history_tweet_ids": ["1207350842065653760"], "in_reply_to_user_id": "205705315", "id": "1207350842065653760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219007449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207288046804197376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaquerizoD", "id": "205705315"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:24:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207350835275018241"], "id": "1207350835275018241", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4088166004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Rapper MC Mineiro morre aos 2ww3 anos durante live no Instagram - iBahia https://t.co/td9pPr6y7C", "edit_history_tweet_ids": ["1207350820066463744"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3547, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "iBahia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/td9pPr6y7C", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/"}]}, "id": "1207350820066463744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194971891318083585"}, {"created_at": "2019-12-18T17:23:53.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmarginato chi rivela il suo male\u201d [LEGGI]  https://t.co/XhzSCYr6VB", "edit_history_tweet_ids": ["1207350784788254720"], "id": "1207350784788254720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XhzSCYr6VB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando: \u274e https://t.co/xV60AdnSZn", "edit_history_tweet_ids": ["1207350592559030272"], "id": "1207350592559030272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2484361552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097458829996032"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xV60AdnSZn", "expanded_url": "https://twitter.com/caiovdpl/status/1207097458829996032", "display_url": "twitter.com/caiovdpl/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "@ArfonPacheco y @cinepaticoblog \n\nMe gustar\u00eda saber qu\u00e9 pens\u00e1is de esta noticia. Sobre todo a lo que conent\u00e9 de remakes hist\u00f3ricos. \n\nhttps://t.co/0Elc84znqV", "edit_history_tweet_ids": ["1207350583872688130"], "in_reply_to_user_id": "358967559", "id": "1207350583872688130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25987918", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0Elc84znqV", "expanded_url": "https://www.espinof.com/directores-y-guionistas/doce-patibulo-manos-david-ayer-warner-encarga-remake-clasico-al-director-escuadron-suicida", "display_url": "espinof.com/directores-y-g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espinof.com/directores-y-guionistas/doce-patibulo-manos-david-ayer-warner-encarga-remake-clasico-al-director-escuadron-suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:22:33.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mH9sTHWpA6", "edit_history_tweet_ids": ["1207350452095987712"], "id": "1207350452095987712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1029920289562550272", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mH9sTHWpA6", "expanded_url": "https://twitter.com/TaSuemi/status/1207341427686027264", "display_url": "twitter.com/TaSuemi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:21:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207350246021435392"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207350246021435392", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617418508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207350126953537538"], "id": "1207350126953537538", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806080208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:21:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Demi pq se matou? https://t.co/nfXVvWYdJI", "edit_history_tweet_ids": ["1207350070611529730"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/nfXVvWYdJI", "expanded_url": "https://t.co/nfXVvWYdJI", "display_url": "t.co/nfXVvWYdJI"}]}, "id": "1207350070611529730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "841736279104622592"}, {"created_at": "2019-12-18T17:20:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JamesPattoneus: Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207349937278783488"], "id": "1207349937278783488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820835133385216000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207333111949905920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:20:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207349856475463681"], "id": "1207349856475463681", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866160726087479296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:18:31.000Z", "lang": "es", "text": "nac\u00ed a las 18:50, desde ese dia yo ya hab\u00eda dicho fuck that y andaba de suicida (me enrede el cordon en el pie y me asfixiaba) esto habla mas de mi madre que de mi, ella pa variar hizo caso omiso a mis deseos y se fue a plantar al hospital hasta que la revisaron. https://t.co/K4qoOVAscu", "edit_history_tweet_ids": ["1207349435191025669"], "id": "1207349435191025669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "12576072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207346848077418497"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/K4qoOVAscu", "expanded_url": "https://twitter.com/caballonegro/status/1207346848077418497", "display_url": "twitter.com/caballonegro/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:17:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207349277392945153"], "id": "1207349277392945153", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546195637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:17:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@tchapatata @gvdois @SunshineisinRed @voluptama se calhar foi ele que matou aquela trabesti no puortu", "edit_history_tweet_ids": ["1207349155007533056"], "in_reply_to_user_id": "362506197", "id": "1207349155007533056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22147976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207348945707585536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tchapatata", "id": "362506197"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "voluptama", "id": "1367489305"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:17:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@lucaswanden esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o da pra defender", "edit_history_tweet_ids": ["1207349147789078536"], "in_reply_to_user_id": "996096484394270720", "id": "1207349147789078536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541311259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207289573337894912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasWanden", "id": "1549481105794822144"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:17:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207349141661200387"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207349141661200387", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325009527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207349075080810496"], "id": "1207349075080810496", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155417124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:17:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/E65lqvKfV7", "edit_history_tweet_ids": ["1207349054356828160"], "id": "1207349054356828160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "838927891215826944", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/E65lqvKfV7", "expanded_url": "https://t.co/E65lqvKfV7", "display_url": "t.co/E65lqvKfV7"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:16:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207348993413566465"], "id": "1207348993413566465", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420525441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:16:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Fernanda13lima: 2017 gente??????????!!?? Obrigada tempo e N sei como a gente n se matou pq duas minina com personalidade igual \u00e9 dif\u00edci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207348949910278144"], "id": "1207348949910278144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055840900641968129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207348862819717121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernanda13lima", "id": "928336721049214977"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:16:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207348915940601856"], "id": "1207348915940601856", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404516058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "2017 gente??????????!!?? Obrigada tempo e N sei como a gente n se matou pq duas minina com personalidade igual \u00e9 dif\u00edcil viu. Mas parab\u00e9ns e feliz anivers\u00e1riooooooooooo \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83e\udd29\ud83e\udd29\u2764\ufe0fkjkkkkk @iszadoraa https://t.co/vVu4dvXZ7P", "edit_history_tweet_ids": ["1207348862819717121"], "id": "1207348862819717121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928336721049214977", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833128243200"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833140781057"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833568595970"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833551863808"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 202, "username": "iszadoraa", "id": "1507706138191708165"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207348810395136001"], "id": "1207348810395136001", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321004695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:15:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207348747597950981"], "id": "1207348747597950981", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824947390843072514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207348609022345216"], "id": "1207348609022345216", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996081867383328771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:15:08.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cPelo menos n\u00e3o matou igual o goleiro do Flamengo\u201d oh seu imbecil, n\u00e3o devia nem ter agredido. Quero \u00e9 que se foda e que nenhum time contrate mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1207348583634276352"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1207348583634276352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "998537146771365888"}, {"created_at": "2019-12-18T17:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207348123720400896"], "id": "1207348123720400896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737794693166174208"}, {"created_at": "2019-12-18T17:12:30.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @Roma32265: @Melis_Palmis *c suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1207347921626251266"], "id": "1207347921626251266", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278767848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207292417919062018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Roma32265", "id": "834243599827099649"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:12:11.000Z", "lang": "it", "text": "Quando vedo questi ragazzi con dei fucili d'assalto messi l\u00ec per ore molto spesso a sorvegliare le nostre stesse paure mi assale un sentimento ingarbugliato di tenerezza, timore, riconoscenza. \nE mi... https://t.co/ogmmHvqC6U", "edit_history_tweet_ids": ["1207347839589855232"], "id": "1207347839589855232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420946290", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ogmmHvqC6U", "expanded_url": "https://www.tpi.it/cronaca/soldatessa-suicida-roma-lettera-20191218516339/", "display_url": "tpi.it/cronaca/soldat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:12:10.000Z", "lang": "es", "text": "@CloeX_Antifasct Prueba con el Aserej\u00e9,  o matas al demonio o se suicida...\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1207347836599373830"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Aserej\u00e9,"}]}, "in_reply_to_user_id": "842652742103502849", "id": "1207347836599373830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126105410568630274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207346725914066944"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:11:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207347659863994369"], "id": "1207347659863994369", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3496785919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:10:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207347518763343873"], "id": "1207347518763343873", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125445333369147392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:10:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207347359786708994"], "id": "1207347359786708994", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956721481609809922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:08:56.000Z", "lang": "es", "text": "*flashbacks de escuadron suicida y 21 pilots* https://t.co/tluqvvi0P3", "edit_history_tweet_ids": ["1207347025290903553"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tluqvvi0P3", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1207213338922553345", "display_url": "twitter.com/blogsuperheroe\u2026"}]}, "id": "1207347025290903553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852599564959985664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207213338922553345"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:08:51.000Z", "lang": "es", "text": "@marceelle_BM Jajajajaja naaaambre me vas a pegar lo suicida \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1207347003715411968"], "in_reply_to_user_id": "269059348", "id": "1207347003715411968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "449455735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207312386895552514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marceelle_BM", "id": "269059348"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:08:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207346986367750146"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "id": "1207346986367750146", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143697981855752193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ealv21: @LuzMelyReyes @mbachelet Lo he dicho y lo repito:\n\nLas elecciones legislativas TIENEN QUE realizarse en 2020\n\nLas elecciones pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207346948484657152"], "id": "1207346948484657152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863795839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207312228149551104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:08:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miriamcjr: @lopezdoriga @JLMNoticias Pepe Morales es d\u00e9spota, prepotente y humilla a la gente, a pesar de que dice ayudar a los m\u00e1s nec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207346916473868293"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miriamcjr", "id": "136375602"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "JLMNoticias", "id": "4330871369"}]}, "id": "1207346916473868293", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169022827690938371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207077601363279872"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:07:45.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o existe m\u00fasica suicida com melodia mais feliz que Pool do paramore", "edit_history_tweet_ids": ["1207346727264673792"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "Pool do paramore"}]}, "id": "1207346727264673792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213120530"}, {"created_at": "2019-12-18T17:07:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano se eu sumir pode me procurar no mato que meu pai me matou e me jogou la", "edit_history_tweet_ids": ["1207346707912105984"], "id": "1207346707912105984", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940591123113959426"}, {"created_at": "2019-12-18T17:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RalCast07745300: @telefenoticias Cinicos!!!!! Y lpm como es esto?? Cuando un civil se suicida no puede tener misa xq es un pecado y a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207346570921988096"], "id": "1207346570921988096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346114455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207268014791499777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RalCast07745300", "id": "759858007136055296"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:07:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207346563867140101"], "id": "1207346563867140101", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869947210447949830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:07:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nEu e a Amanda iguais?? Preocupante https://t.co/nZB5A6Z46D", "edit_history_tweet_ids": ["1207346535647916034"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/nZB5A6Z46D", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaRienda/status/1207336141617336322", "display_url": "twitter.com/AmandaRienda/s\u2026"}]}, "id": "1207346535647916034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1050001840132292608"}, {"created_at": "2019-12-18T17:06:01.000Z", "lang": "pt", "text": "bom vc n\u00e3o pode falar nada do pessoal da mamadeira de piroca se acredita q a courtney love matou o kurt", "edit_history_tweet_ids": ["1207346290729922561"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "courtney love"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}]}, "id": "1207346290729922561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786185505905999872"}, {"created_at": "2019-12-18T17:05:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@r19s_ @BornToRebellion @Cristiano_Barba @ClaudiaAbdo3 Tem aqui em casa tbm. No meu anivers\u00e1rio de 5 anos tocou bastante, a Elis se matou nesse dia.\nMinha m\u00e3e \u00e9 muito f\u00e3 dela.", "edit_history_tweet_ids": ["1207346240582803458"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Elis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "r19s_", "id": "1128800850"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "BornToRebellion", "id": "83844260"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "cristiano_barba", "id": "115251792"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "ClaudiaAbdo3", "id": "1337142382136078338"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128800850", "id": "1207346240582803458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "722467646671818753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207345164269826050"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:04:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Qual a sensa\u00e7\u00e3o de pular e n\u00e3o ter mais volta, de que agr tudo se foi, talvez eu esteja preste a descobrir, talvez eu vire uma not\u00edcia, \"adolescente de 16 anos se suicida de uma sacada\"", "edit_history_tweet_ids": ["1207345922054803456"], "id": "1207345922054803456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1193176064605986816"}, {"created_at": "2019-12-18T17:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bauerbrun: @MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207345805952258048"], "id": "1207345805952258048", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773356294581395456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046169169453057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bauerbrun", "id": "273117241"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207345769944145920"], "id": "1207345769944145920", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983997460732407809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:03:56.000Z", "lang": "pt", "text": "To apavorada com esse padastro que jogou o menino de 3 anos do pr\u00e9dio e depois se matou. Quanta maldade meu Deus! Que tristeza pra fam\u00edlia dessa crian\u00e7a \ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1207345766328684545"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1207345766328684545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2897800288"}, {"created_at": "2019-12-18T17:03:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@werther_k @marcelorigoli \u00c9 pra ser s\u00e9rio, um tipo de aviso de conte\u00fado sens\u00edvel para pessoas com traumas graves ou risco (tipo not\u00edcias sobre comportamrnto suicida, abuso sexual etc.), mas come\u00e7aram a usar pra qualquer coisa que cause avaliar incomo e virou piada.", "edit_history_tweet_ids": ["1207345558588973057"], "in_reply_to_user_id": "226729300", "id": "1207345558588973057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3236293851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207343434635370500"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "werther_k", "id": "226729300"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marcelorigoli", "id": "123096971"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:02:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/0kUtPNvlma", "edit_history_tweet_ids": ["1207345387406864384"], "id": "1207345387406864384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140393033592168449", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/0kUtPNvlma", "expanded_url": "https://twitter.com/AmandaRienda/status/1207336141617336322", "display_url": "twitter.com/AmandaRienda/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:01:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lucar4lh0: ela \u00e9 suicida e eu tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1207345260378099717"], "id": "1207345260378099717", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1517703806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207340608173551617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lucar4lh0", "id": "1020383337528078336"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:01:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Milagggrosg: los q tengo en mj amigos deben decir esta en cualquier momento se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207345154224525317"], "id": "1207345154224525317", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090668351037341696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207150724842446848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Milagggrosg", "id": "752682602662760450"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:01:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1 \nmatou aula: j\u00e1 \nexpulso de sala: n\u00e3o  \naluno destaque: sim \nse popularizou: \u00e9...sla \ndiretoria: j\u00e1 \nchorou na sala: sim \npegou algm no banheiro: banheiro n\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/GLadKQarLl", "edit_history_tweet_ids": ["1207345116047912962"], "id": "1207345116047912962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456280670", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207270387131801602"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GLadKQarLl", "expanded_url": "https://twitter.com/luy_roberta/status/1207270387131801602", "display_url": "twitter.com/luy_roberta/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrosler: La idea de Sergio Massa de que existen \u201ctrampas reglamentarias\u201d se remonta al viejo adagio estadounidense \u201cla Constituci\u00f3n no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207345079742017538"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abrosler", "id": "74176581"}]}, "id": "1207345079742017538", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518000757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207330162775412736"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:01:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vieneinpace: Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207345042190417923"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Aileen Wuornos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vieneinpace", "id": "64714683"}]}, "id": "1207345042190417923", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126731224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888619866447872"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207345012528287744"], "id": "1207345012528287744", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4853915559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "ElMundoHOY"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundoHOY"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oEzJd1nt7w", "expanded_url": "http://ow.ly/eGLe30q31jV", "display_url": "ow.ly/eGLe30q31jV"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/7hrO1XzHo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1207344978982309889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7hrO1XzHo0", "media_key": "3_1207344975958155264"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "#Peri\u00f3dicoHOY  Un sacerdote se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores #ElMundoHOY  https://t.co/oEzJd1nt7w https://t.co/7hrO1XzHo0", "edit_history_tweet_ids": ["1207344978982309889"], "id": "1207344978982309889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43534995"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "FueraDelincuentes"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder As\u00ed como los jueces proteg\u00edan al corrupto suicida de tu amo Alan Garc\u00eda. #FueraDelincuentes", "edit_history_tweet_ids": ["1207344826016043012"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207344826016043012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184274886925180928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282741936611330"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:59:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207344766968614918"], "id": "1207344766968614918", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158223182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Noticiasdelalinea"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0BUcTFqQEM", "expanded_url": "https://www.noticiasdelalinea.net/2019/12/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser.html", "display_url": "noticiasdelalinea.net/2019/12/un-cur\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:59:22.000Z", "lang": "es", "text": "#Noticiasdelalinea : Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores: https://t.co/0BUcTFqQEM", "edit_history_tweet_ids": ["1207344615805857792"], "id": "1207344615805857792", "geo": {"place_id": "0128889e6fd437a5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59440386"}, {"created_at": "2019-12-18T16:58:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@dinho_almeida @jpfreits @polado_2 @g1 Sim! Porque s\u00f3 existe um estuprador no mundo. Se matou um ngm mais estupra ngm", "edit_history_tweet_ids": ["1207344443168346112"], "in_reply_to_user_id": "57441927", "id": "1207344443168346112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188101576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207344184677609472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dinho_Almeida", "id": "1304361759806033922"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "polado_2", "id": "1178847601367670784"}, {"start": 35, "end": 38, "username": "g1", "id": "8802752"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:58:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207344434452541442"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207344434452541442", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263267373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:58:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Anakin era t\u00e3o lindo\nPENA QUE O DESGRA\u00c7ADO SE TORNOU FILHO DA PUTA E MATOU CRIAN\u00c7AS", "edit_history_tweet_ids": ["1207344366173470721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "id": "1207344366173470721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3913291875"}, {"created_at": "2019-12-18T16:58:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207344333969592325"], "id": "1207344333969592325", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050225717974306821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:58:04.000Z", "lang": "es", "text": "Fuerte https://t.co/4LNqEQX1kG", "edit_history_tweet_ids": ["1207344290453762048"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerte"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/4LNqEQX1kG", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1207344290453762048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1953110070"}, {"created_at": "2019-12-18T16:57:57.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u597d\u304d\u306a\u3082\u306e\u304c\u91cd\u306a\u308b\u3068\u5b09\u3057\u3055\u500d\u5897\u3067\u3059\u263a\ufe0f\n\u306f\u3044\uff01\u697d\u3057\u307f\u306b\u3057\u307e\u3059\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1207344260028088320"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207344260028088320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949271806250180608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207343565019348992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:57:41.000Z", "lang": "pt", "text": "James Gunn fala que bateu um papo com David Ayer sobre Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nFonte: @lampadanerd https://t.co/hstdhYwD56", "edit_history_tweet_ids": ["1207344190683779074"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hstdhYwD56", "expanded_url": "https://twitter.com/TempleCinema/status/1207344190683779074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hstdhYwD56", "media_key": "3_1207344174804144134"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "LampadaNerd", "id": "856598997527662593"}]}, "id": "1207344190683779074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1206972848851603461"}, {"created_at": "2019-12-18T16:57:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207344050258554884"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207344050258554884", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368300176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:56:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@adriano3610 @gxromel @Butecodt \u201cmas tem que ver o que aconteceu de verdade\u201d irm\u00e3o essa foi a maior passada de pano! o que aconteceu de verdade foi a agress\u00e3o, n\u00e3o tem outra verdade. ela pode ter traido pode ter feito o que for, ele a agrediu. se n\u00e3o matou ningu\u00e9m e nem torturou ningu\u00e9m o Jean est\u00e1 errado.", "edit_history_tweet_ids": ["1207343967861391360"], "entities": {"annotations": [{"start": 290, "end": 293, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriano3610", "id": "1201922592216698882"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "gxromel", "id": "3036210430"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "Butecodt", "id": "967457462356992001"}]}, "in_reply_to_user_id": "1201922592216698882", "id": "1207343967861391360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3615753796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207342904278163457"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:56:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@inhuangz A\u00ed amg t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207343916393095171"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4378, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "inhuangz", "id": "1096874256795869187"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096874256795869187", "id": "1207343916393095171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180666220565159937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207343790337515523"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207343808834351106"], "id": "1207343808834351106", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721758328767004672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:55:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Todos sabem disso, mas h\u00e1 quase dois anos n\u00e3o se esclarece o crime que matou uma ativista dos Direitos Humanos e seu motorista. Se desvendar o caso Marielle Franco, se saber\u00e1 o quanto o pa\u00eds foi enganado. https://t.co/ViFB5U3Cz2", "edit_history_tweet_ids": ["1207343657357135873"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 162, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ViFB5U3Cz2", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1207293893810835458", "display_url": "twitter.com/UOL/status/120\u2026"}]}, "id": "1207343657357135873", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "426081396", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207293893810835458"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:55:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YQh3eGuv4W", "edit_history_tweet_ids": ["1207343553749250048"], "id": "1207343553749250048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1049470182639509505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207341999998799874"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/YQh3eGuv4W", "expanded_url": "https://twitter.com/Anatelless_/status/1207341999998799874", "display_url": "twitter.com/Anatelless_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207343529015402496"], "id": "1207343529015402496", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163157051633278976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207343525987323905"], "id": "1207343525987323905", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:54:55.000Z", "lang": "it", "text": "Una donna va a morire in Norvegia. Probabilmente suicida.\nSenza etichette sui vestiti, senza nome. E non \u00e8 la Donna di Isdal. @SaraSjune https://t.co/ODJjjR8EmW", "edit_history_tweet_ids": ["1207343494626459649"], "id": "1207343494626459649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "131588335", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ODJjjR8EmW", "expanded_url": "https://minimamysteria.blogspot.com/2019/12/jennifer-fergate.html", "display_url": "minimamysteria.blogspot.com/2019/12/jennif\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@Matheus_Copo @dilxcv @JulioCe44384557 @nagilaluz Quando Bruno matou a mulher! Quem tava no poder? Quando Victor da dupla com L\u00e9o bater quem tava no poder! Ele merece se fuder e pronto mania da desgra\u00e7a brasileiro tem!", "edit_history_tweet_ids": ["1207343484417564672"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Matheus_Copo", "id": "38214285"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "dilxcv", "id": "3339388708"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "JulioCe44384557", "id": "897235424061644801"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "nagilaluz", "id": "194136057"}]}, "in_reply_to_user_id": "38214285", "id": "1207343484417564672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1268151944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207326509318451200"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:54:48.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/FhS64CHb6O", "edit_history_tweet_ids": ["1207343468265312256"], "id": "1207343468265312256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763749183010537472", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FhS64CHb6O", "expanded_url": "https://twitter.com/TaSuemi/status/1207341427686027264", "display_url": "twitter.com/TaSuemi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:54:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@danilodan5 @tulamarius Esquadr\u00e3o Suicida filme perfeito t\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1207343355836936193"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danilodan5", "id": "808685629"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "tulamarius", "id": "1363208717144096771"}]}, "in_reply_to_user_id": "808685629", "id": "1207343355836936193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179141505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207341671165415424"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus mano um cara jogou uma crian\u00e7a de 3 anos da janela e depois se matou tamb\u00e9m.... aqui no meu bairro.... MEU DEUS", "edit_history_tweet_ids": ["1207343275755134982"], "id": "1207343275755134982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546109128"}, {"created_at": "2019-12-18T16:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "O que acontece com o esp\u00edrito de um suicida depois da morte? https://t.co/brSCeHKN4P", "edit_history_tweet_ids": ["1207343264455630849"], "id": "1207343264455630849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207343052890791936", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/brSCeHKN4P", "expanded_url": "https://videnterafael.com/index.php/topic,1052.html", "display_url": "videnterafael.com/index.php/topi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:53:43.000Z", "lang": "it", "text": "Piccoli Bastardi Crescono...\ud83d\ude24(!?) https://t.co/Ta4tPQX0bH", "edit_history_tweet_ids": ["1207343193945231361"], "id": "1207343193945231361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328494983", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Ta4tPQX0bH", "expanded_url": "https://www.vitadamamma.com/186548/bambino-morto-di-bullismo-suicida-ad-8-anni.html", "display_url": "vitadamamma.com/186548/bambino\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:53:31.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u50d5\u3082\u601d\u3044\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude07\ud83e\udd17\ud83e\udd17\n\u5b09\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1207343143047221248"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207343143047221248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949271806250180608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207341962702905344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:53:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Se Eu n\u00e3o chegar em casa hj tenha certeza q thaisa me matou pq n\u00e3o achei o caderno.", "edit_history_tweet_ids": ["1207343092006830080"], "id": "1207343092006830080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705192243905302528"}, {"created_at": "2019-12-18T16:52:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207342940626046976"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207342940626046976", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35253242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:52:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207342881394118658"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207342881394118658", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177376356046446592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:52:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207342808211841030"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "id": "1207342808211841030", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113652479944798209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "@Gustavo__Olmos @frankl70305825 Los conocemos, claro. Los que no lo vivieron que lean. O del cruce de Los Andes no saben porque no lo vivieron?\nYa no s\u00e9 si es falta de memoria, falta de instrucci\u00f3n o vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207342798560727041"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Los Andes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "frankl70305825", "id": "2344171555"}]}, "in_reply_to_user_id": "2564582235", "id": "1207342798560727041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "903025730791104514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207340426925166593"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:51:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Bruno matou a mulher geral caiu dentro, Jean e Dudu arrebentaram as mulheres ainda tem quem passe pano n\u00e9. V\u00e3o se foder, os tr\u00eas est\u00e3o errados e tinham que entrar na porrada tamb\u00e9m e ficarem presos pra sempre", "edit_history_tweet_ids": ["1207342661989998593"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "id": "1207342661989998593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199425413"}, {"created_at": "2019-12-18T16:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guidokafkaa: Hay un mundo paralelo en el que un ba\u00f1o se suicida en Nisman", "edit_history_tweet_ids": ["1207342658210926593"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1207342658210926593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097263413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207145441420337152"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207342628032974848"], "id": "1207342628032974848", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262798265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:50:53.000Z", "lang": "pt", "text": "eu sofro com depress\u00e3o desde os 6 anos mas s\u00f3 aprendi a chamar de depress\u00e3o aos 15/16 quando tive epis\u00f3dios de anorexia, bulimia e tend\u00eancia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207342482205360128"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "anorexia"}]}, "in_reply_to_user_id": "310948617", "id": "1207342482205360128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310948617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207342060887523333"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207342276877389829"], "id": "1207342276877389829", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185585494861721604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:49:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207342020953554945"], "id": "1207342020953554945", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3571414635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/682cjHhaDh", "edit_history_tweet_ids": ["1207341999998799874"], "id": "1207341999998799874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1114315781871943680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207330016046006272"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/682cjHhaDh", "expanded_url": "https://twitter.com/edudisz/status/1207330016046006272", "display_url": "twitter.com/edudisz/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341970991067144"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207341970991067144", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41610909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341960714948608"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207341960714948608", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987718930591567872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341879760736256"], "id": "1207341879760736256", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170825628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:28.000Z", "lang": "es", "text": "@HaralDJavier @KarlaCalle @IDL_R Tu no valoras la vida, tu l\u00f3gica suicidarse es digno, tambi\u00e9n crees q el hamp\u00f3n delincuente cobarde depresivo suicida Alan Garc\u00eda se mat\u00f3 por dignidad?", "edit_history_tweet_ids": ["1207341871367741440"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HaralDJavier", "id": "127382883"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "127382883", "id": "1207341871367741440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205627647675359235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207268646973853696"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341802191278080"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "id": "1207341802191278080", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:08.000Z", "lang": "es", "text": "@dancilot @claudiacisneros No necesariamente son delincuentes, pero si se puede medir la \u00e9tica que tiene el electorado. As\u00ed como la comunista esa que defiende impresentables. Y si, es suicida. O no se mat\u00f3 el s\u00f3lito?", "edit_history_tweet_ids": ["1207341787800645634"], "in_reply_to_user_id": "890514787", "id": "1207341787800645634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442004638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207318402072793088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Bixivuelve Jajajaa..... Se suicida porque tiene c\u00e1ncer sida y un perrito que lo pisa el bondi. No me la pierdo por nada del mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1207341786936545281"], "in_reply_to_user_id": "1135644070699786241", "id": "1207341786936545281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3219877797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207327430622531587"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bixivuelve", "id": "1135644070699786241"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341687070171136"], "id": "1207341687070171136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462921591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:47:37.000Z", "lang": "pt", "text": "E se a seulgi tentou matar a irene e a irene matou a seulgi? https://t.co/AZYlpZjWfX", "edit_history_tweet_ids": ["1207341658586697728"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.625, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AZYlpZjWfX", "expanded_url": "https://twitter.com/RedVelcroBr/status/1207336960630628352", "display_url": "twitter.com/RedVelcroBr/st\u2026"}]}, "id": "1207341658586697728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092821292053655560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207336960630628352"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:47:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@joyrusby @eunwoout @RedVelcroBr Parece muitoo e se tipo, a irene matou a seulgi ou a seulgi matou a irene e elas est\u00e3o usando o mesmo vestido?? https://t.co/zNNkE10Opw", "edit_history_tweet_ids": ["1207341615913799680"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zNNkE10Opw", "expanded_url": "https://twitter.com/jenniektaeu/status/1207341615913799680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNNkE10Opw", "media_key": "3_1207341612998766592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "eunwoout", "id": "1221158376303996929"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "RedVelcroBr", "id": "2996916664"}]}, "in_reply_to_user_id": "2750606890", "id": "1207341615913799680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162427975880585222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207340481748844550"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:46:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AztecaSiete: \u00a1Dylan ACAB\u00d3 con la vida de El \u00c1ngel adem\u00e1s, termin\u00f3 suicid\u00e1ndose por desamor y tristeza! https://t.co/yL0rd5hECS\n\n#Rosari\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341411974168576"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "El \u00c1ngel"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Rosari"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yL0rd5hECS", "expanded_url": "http://bit.ly/2rVdLIa", "display_url": "bit.ly/2rVdLIa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AztecaSiete", "id": "254199073"}]}, "id": "1207341411974168576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108483250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206657748802232320"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:46:37.000Z", "lang": "es", "text": "@RICALFONSIN Mira que sos pelotudo...si resucita tu viejo, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207341409449250816"], "in_reply_to_user_id": "101884357", "id": "1207341409449250816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901882052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207324705029529600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RICALFONSIN", "id": "101884357"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:46:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/gZfCLFiYcL", "edit_history_tweet_ids": ["1207341375576068096"], "id": "1207341375576068096", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2925454631", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/gZfCLFiYcL", "expanded_url": "https://t.co/gZfCLFiYcL", "display_url": "t.co/gZfCLFiYcL"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:45:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Bia18389731: @MercedesMa9 @DiazCanelB Y d los q me mataron mi hija y mi nieta, ni un apoyo Ni una respuesta Nada \nS\u00f3lo amenazas Y desac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341145271021570"], "id": "1207341145271021570", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204799004044939272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207325603155894273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bia18389731", "id": "1204799004044939272"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MercedesMa9", "id": "1053621171856596993"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:45:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207341019949420549"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207341019949420549", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923655499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "Durango"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Durango"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BTF9wn6gn1", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1093417.se-suicida-en-la-via-publica-ya-suman-146-casos-en-el-ano.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109341\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en la v\u00eda p\u00fablica en #Durango; ya suman 146 casos en el a\u00f1o  https://t.co/BTF9wn6gn1", "edit_history_tweet_ids": ["1207340999489605635"], "id": "1207340999489605635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164777194"}, {"created_at": "2019-12-18T16:44:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "edit_history_tweet_ids": ["1207340915980935169"], "id": "1207340915980935169", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129906425315102721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 49, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.406, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LUISALIAGA0411: @cynthyamontes El suicida #AG y su entorno organizacional confabulado de acuerdo a sus intereses, tal como lo hicieron\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207340911836971008"], "id": "1207340911836971008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200015955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207324751103975434"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:44:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@scorreia901 @JornalOGlobo Ele se matou em seguida", "edit_history_tweet_ids": ["1207340871248744449"], "in_reply_to_user_id": "3017904125", "id": "1207340871248744449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55833788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207340258339229696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "scorreia901", "id": "3017904125"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:44:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207340845424353288"], "id": "1207340845424353288", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925191153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:44:22.000Z", "lang": "es", "text": "@ysildur1 @KarlaCalle @LaResistenciaR2 @ysildur1 \u00bffracazado? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nApuesto que cuando un izquierdista o caviar como dices pierda la vida van a celebrar como nunca, tremendos hip\u00f3critas. El d\u00eda que se respete a un suicida que tuvo que matarse para huir de la justicia, habremos fracasado como sociedad.", "edit_history_tweet_ids": ["1207340842060599296"], "in_reply_to_user_id": "703978147251920896", "id": "1207340842060599296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207252311283777536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "LaResistenciaR2", "id": "1156735493037547521"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:44:01.000Z", "lang": "es", "text": "@JLozanoA @GOAN_MX Polarizar:\n\n      \u00bfHaiga sido como haiga sido?\n\n      Yo gan\u00e9 dos veces.\n\n       Peligro para M\u00e9xico.\n\nEres un twittero suicida.\n\nServido, wannabe lozanito.", "edit_history_tweet_ids": ["1207340752143077377"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9943, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "wannabe lozanito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "GOAN_MX", "id": "1014018602528333825"}]}, "in_reply_to_user_id": "142004355", "id": "1207340752143077377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996526409282711552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207305016890933257"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:44:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@thatsgkksm pior \nse o Bruno q matou ainda joga, imagina esse otario\ns\u00f3 lembrar do Dudu q tb j\u00e1 foi preso por agredir a ex mulher e ta l\u00e1 no palmeiras", "edit_history_tweet_ids": ["1207340749345480704"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9191, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}]}, "in_reply_to_user_id": "322869896", "id": "1207340749345480704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3011641005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207310465145229313"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:43:58.000Z", "lang": "it", "text": "Dramma in metro: soldatessa in servizio per &amp;#8216;Strade sicure&amp;#8217; si suicida nei bagni della stazione https://t.co/Cizetclmmf di @sostenitori1", "edit_history_tweet_ids": ["1207340739841183746"], "id": "1207340739841183746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327645726", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Cizetclmmf", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/soldatessa-in-servizio-si-suicida-nei-bagni-della-stazione/335064", "display_url": "sostenitori.info/soldatessa-in-\u2026"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 156, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:43:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BadGirlVeneno: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais lindo que ha ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207340690818129922"], "id": "1207340690818129922", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400441784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207339852263497730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadGirlVeneno", "id": "1596735829"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:43:32.000Z", "lang": "es", "text": "Hicieron la misa del cura violador suicida(Ahora se puede hacer una misa a un suicida) pero lo m\u00e1s grave....EN LA MISMA PARROQUIA QUE VIOLO A SU VICTIMA!!! Permitidos con Albert,el que quieras hermano!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207340633519771649"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "id": "1207340633519771649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247740568"}, {"created_at": "2019-12-18T16:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "ela \u00e9 suicida e eu tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1207340608173551617"], "id": "1207340608173551617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020383337528078336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ShXyenFJFe", "expanded_url": "https://bit.ly/2PVTfPF", "display_url": "bit.ly/2PVTfPF"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AZ5syQUnsq", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1207340606655254529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ5syQUnsq", "media_key": "3_1207340596995805184"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40\n\nJames Gunn afirma que conversou com David Ayer sobre o novo #Esquadr\u00e3oSuicida, confira: https://t.co/ShXyenFJFe https://t.co/AZ5syQUnsq", "edit_history_tweet_ids": ["1207340606655254529"], "id": "1207340606655254529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856598997527662593"}, {"created_at": "2019-12-18T16:43:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SinEmbargoMX: Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207340586522611713"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "id": "1207340586522611713", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702754611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207313317087338498"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:42:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207340249577332745"], "id": "1207340249577332745", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077800433073176576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:41:13.000Z", "lang": "es", "text": "Esperar en bancolombia antes de almorzar es un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207340048464666627"], "id": "1207340048464666627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "131017541"}, {"created_at": "2019-12-18T16:40:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339932915838976"], "id": "1207339932915838976", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310499440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:40:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339930235670529"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "id": "1207339930235670529", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800417893317910528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:40:26.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais lindo que ha ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d https://t.co/XQxHVaG54L", "edit_history_tweet_ids": ["1207339852263497730"], "id": "1207339852263497730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1596735829", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XQxHVaG54L", "expanded_url": "https://twitter.com/arinoert/status/1207072052865318913", "display_url": "twitter.com/arinoert/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:40:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207339811813629954"], "id": "1207339811813629954", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381140144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Yessdavsw No era una albercada,era un acto suicida \ud83d\udc4e", "edit_history_tweet_ids": ["1207339791794110464"], "in_reply_to_user_id": "712360866415378432", "id": "1207339791794110464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141994249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207339270396153858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yessdavsw", "id": "712360866415378432"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:39:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339594796150787"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207339594796150787", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915433968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:39:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207339560902037506"], "id": "1207339560902037506", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061941896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:38:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339480597893126"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207339480597893126", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322623453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:38:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quem ve ate pensa q sou uma potencial suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207339430610124802"], "id": "1207339430610124802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118539135"}, {"created_at": "2019-12-18T16:38:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339419155480576"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207339419155480576", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744203721190551553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:38:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339382065258496"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207339382065258496", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546794650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:38:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339260770213888"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207339260770213888", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398578520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:37:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339235247820800"], "id": "1207339235247820800", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968842650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:37:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339234065109001"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207339234065109001", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389587568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:37:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207339214595076097"], "id": "1207339214595076097", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819381883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:37:51.000Z", "lang": "pt", "text": "eu assisti girl interrupted ontem e na cena que a daisy suicida eu n conseguia prestar aten\u00e7\u00e3o direito pq a musica que tava tocando era t\u00e3o boaaaa e eu n\u00e3o conhecia", "edit_history_tweet_ids": ["1207339203287224322"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "girl interrupted"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "daisy"}]}, "id": "1207339203287224322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080854238"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "TheRiseOfSkywalker"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "TheRiseOfSkywalker"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "Rotten Tomatoes"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "lose-lose"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "The Last Jedi"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "Last Jedi"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/VTmkkLrfP6", "expanded_url": "https://twitter.com/brunomosconi/status/1207339022730891264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTmkkLrfP6", "media_key": "16_1207339008113680384"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:37:08.000Z", "lang": "pt", "text": "A nota baixa de #TheRiseOfSkywalker l\u00e1 no Rotten Tomatoes \u00e9 um cen\u00e1rio de lose-lose. O cr\u00edtico vai usar o n\u00famero pra argumentar que o filme se distanciou do caminho que The Last Jedi queria trilhar, e o hater de Last Jedi vai usar o n\u00famero pra dizer que o Ep. VIII matou a saga. https://t.co/VTmkkLrfP6", "edit_history_tweet_ids": ["1207339022730891264"], "id": "1207339022730891264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159909386"}, {"created_at": "2019-12-18T16:36:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@siqueira_yah matou o Gabriel no cc, e agr o namorado, acho que vc tem que se acalmar", "edit_history_tweet_ids": ["1207338942690930689"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "siqueira_yah", "id": "943246287176196097"}]}, "in_reply_to_user_id": "943246287176196097", "id": "1207338942690930689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155882586490712065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207337710928748544"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Destruiu nada, o futebol n\u00e3o liga pra isso! \nOlha o que o goleiro Bruno fez\n\nO CARA MATOU A MULHER E JOGOU PARA OS CACHORRO COMER, saiu da cadeia e ja tinha um contrato esperando ele \n\neles n\u00e3o ligam se uma mulher foi morta ou espancada, a vida deles vai seguir a mesma https://t.co/uAfgZhL2Eu", "edit_history_tweet_ids": ["1207338870507024384"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uAfgZhL2Eu", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207300750667386881", "display_url": "twitter.com/futtmais/statu\u2026"}]}, "id": "1207338870507024384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940738397894791168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207300750667386881"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:36:08.000Z", "lang": "es", "text": "@laleska_castro Es un pacto suicida tambi\u00e9n, sobrina.", "edit_history_tweet_ids": ["1207338770338664449"], "in_reply_to_user_id": "1195689662632923136", "id": "1207338770338664449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060398246814728192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207248136198078465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laleska_castro", "id": "1195689662632923136"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:36:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1yaVgcJbla", "edit_history_tweet_ids": ["1207338734800318464"], "id": "1207338734800318464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "845306846898536449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207317123103707136"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1yaVgcJbla", "expanded_url": "https://twitter.com/Julinha7a/status/1207317123103707136", "display_url": "twitter.com/Julinha7a/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:35:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @clubuds: Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/oo3pwVs8sy", "edit_history_tweet_ids": ["1207338687513710597"], "id": "1207338687513710597", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159862105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207050358721306626"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oo3pwVs8sy", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/BBY4IGF?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/BBY4I\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:35:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro :\u2705 https://t.co/FapiJYLnw9", "edit_history_tweet_ids": ["1207338682019131393"], "id": "1207338682019131393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012050117636042753", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FapiJYLnw9", "expanded_url": "https://twitter.com/pretaa_day/status/1207117163875753984", "display_url": "twitter.com/pretaa_day/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:35:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207338681943707649"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207338681943707649", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138571558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "id": "1207338651870486528", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "author_id": "2191393381"}, {"created_at": "2019-12-18T16:34:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaQuintaLuna3: No \nNo\nYo no hablo del amor\nPacto suicida\nEse de d\u00eda dentro\nmuy adentro\ncomo si fueran uno\nCasi cero\nNo\nNo\nYo no creo en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207338274597023744"], "id": "1207338274597023744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154519407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207311893821607936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaQuintaLuna3", "id": "1149761015606910977"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:34:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207338253965234177"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207338253965234177", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397719167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207338242741280769"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207338242741280769", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557269077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:33:31.000Z", "lang": "pt", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro\u2705\u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/t0DsHKoGV0", "edit_history_tweet_ids": ["1207338112382357504"], "id": "1207338112382357504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953771072578576384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207172369573388288"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/t0DsHKoGV0", "expanded_url": "https://twitter.com/cauasmo/status/1207172369573388288", "display_url": "twitter.com/cauasmo/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207338096657928195"], "id": "1207338096657928195", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185826318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:33:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207338092786520064"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207338092786520064", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159546094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EKNa7xnXS2", "edit_history_tweet_ids": ["1207338078823694337"], "id": "1207338078823694337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045644257925779456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/EKNa7xnXS2", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:32:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337918852947973"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207337918852947973", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471083691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:32:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337841832927232"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207337841832927232", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038462641340067840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:32:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207337835319189504"], "id": "1207337835319189504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040022396818935808"}, {"created_at": "2019-12-18T16:32:21.000Z", "lang": "es", "text": "el cinismo de la Iglesia en todo su esplendor.\ncura violador y suicida,le hacen  MISA en su  HONOR en la Iglesia donde Perpetr\u00f3 Los ABUSOS.\nNo tiene remate. https://t.co/gxTZaJX36N", "edit_history_tweet_ids": ["1207337817275355136"], "id": "1207337817275355136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "250316750", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/gxTZaJX36N", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:32:04.000Z", "lang": "pt", "text": "e se n\u00e3o foi a Alicia que matou o marido???? e se aconteceu alguma coisa naquela noite que por isso que ela ficou muda?????? EU J\u00c1 TO FANFICANDO AQUI https://t.co/TmD3HYrgXR", "edit_history_tweet_ids": ["1207337747003985920"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/TmD3HYrgXR", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamitchelI/status/1207337747003985920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmD3HYrgXR", "media_key": "3_1207337740142071810"}]}, "id": "1207337747003985920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2946246838"}, {"created_at": "2019-12-18T16:31:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaQuintaLuna3: No \nNo\nYo no hablo del amor\nPacto suicida\nEse de d\u00eda dentro\nmuy adentro\ncomo si fueran uno\nCasi cero\nNo\nNo\nYo no creo en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337697527898112"], "id": "1207337697527898112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149761015606910977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207311893821607936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaQuintaLuna3", "id": "1149761015606910977"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:31:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337573217112066"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207337573217112066", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045103556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:30:29.000Z", "lang": "it", "text": "RT @clubuds: Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/oo3pwVs8sy", "edit_history_tweet_ids": ["1207337349014790145"], "id": "1207337349014790145", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4307907075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207050358721306626"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oo3pwVs8sy", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/BBY4IGF?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/BBY4I\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:30:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337316785762305"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207337316785762305", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569717229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:30:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337298041417733"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207337298041417733", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982311676665049088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:29:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nMuito normal eu https://t.co/8AC0Qoq7ni", "edit_history_tweet_ids": ["1207337189287305219"], "id": "1207337189287305219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818931439370702848", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8AC0Qoq7ni", "expanded_url": "https://twitter.com/lixodamae/status/1207267315965927428", "display_url": "twitter.com/lixodamae/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:29:25.000Z", "lang": "es", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se\u00a0suicida https://t.co/4mGuS98GN4 https://t.co/G1lMpcN6EF", "edit_history_tweet_ids": ["1207337079362990080"], "id": "1207337079362990080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50874119", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4mGuS98GN4", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/12/un-sacerdote-argentino-encausado-por-abusos-a-menores-se-suicida/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/12/un-sac\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/G1lMpcN6EF", "expanded_url": "https://twitter.com/arielvargasr/status/1207337079362990080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1lMpcN6EF", "media_key": "3_1207337076997394432"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:29:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LeoDeAssis44: mc mineiro se matou numa live\ncomo jovem maka ja diz\n\"\u00c9 preciso varrer do \u00edntimo as chances de suic\u00eddio\nAntes que se pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337073151217664"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeoDeAssis44", "id": "1006299070783197184"}]}, "id": "1207337073151217664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049432348050247686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206677945902870535"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:29:22.000Z", "lang": "es", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se\u00a0suicida https://t.co/IGKMoFwy4v https://t.co/s0REGXrr8A", "edit_history_tweet_ids": ["1207337066637463552"], "id": "1207337066637463552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87261743", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IGKMoFwy4v", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/12/un-sacerdote-argentino-encausado-por-abusos-a-menores-se-suicida/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/12/un-sac\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/s0REGXrr8A", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesGuzman9/status/1207337066637463552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0REGXrr8A", "media_key": "3_1207337064456474625"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se\u00a0suicida https://t.co/2jdIbZPELR https://t.co/trSy0ct3k6", "edit_history_tweet_ids": ["1207337055136681985"], "id": "1207337055136681985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268277292", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2jdIbZPELR", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/12/un-sacerdote-argentino-encausado-por-abusos-a-menores-se-suicida/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/12/un-sac\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/trSy0ct3k6", "expanded_url": "https://twitter.com/EstampaDom/status/1207337055136681985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trSy0ct3k6", "media_key": "3_1207337053186383874"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:29:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207337051588313088"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207337051588313088", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129611109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:27:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207336663497822213"], "id": "1207336663497822213", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545678517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:27:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu amo o que essa mulher foi ... \nN\u00e3o \u00e9 exemplo pra ningu\u00e9m, praticamente se matou aos poucos, n\u00e3o sabia lidar com os pr\u00f3prios sentimentos, era impulsiva e imatura \nE mostrava tudo isso sem vergonha de ser quem era, coragem ... Por isso a amo, pela coragem de ser ela mesma https://t.co/eWsidppd70", "edit_history_tweet_ids": ["1207336628546617344"], "id": "1207336628546617344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2740187405", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eWsidppd70", "expanded_url": "https://twitter.com/_larussi/status/1207336628546617344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWsidppd70", "media_key": "3_1207336617544953856"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T16:27:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "edit_history_tweet_ids": ["1207336584129007616"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1207336584129007616", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221825751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:27:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loretoso: Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207336583214575616"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "loretoso", "id": "118432991"}]}, "id": "1207336583214575616", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200217021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207288975049871365"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274cobg meu deus https://t.co/6oTkG8K2kD", "edit_history_tweet_ids": ["1207336429153669122"], "id": "1207336429153669122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169777068562927617", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/6oTkG8K2kD", "expanded_url": "https://t.co/6oTkG8K2kD", "display_url": "t.co/6oTkG8K2kD"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Descobri que a v\u00f3 dos meus irm\u00e3os se suicidou h\u00e1 um bom tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1207336412388962304"], "id": "1207336412388962304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992117464602431488"}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207336397071376384"], "id": "1207336397071376384", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041752971913166848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207336331430563847"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207336331430563847", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227792690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705(pra caralho)\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705(pra caralho)\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705(sou nerd)\nse popularizou:\u2705(jogos escolares)\ndiretoria\u274c\nchorou na sala\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/xiSzsBLQBg", "edit_history_tweet_ids": ["1207336327496261632"], "id": "1207336327496261632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072652610799329280", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/xiSzsBLQBg", "expanded_url": "https://twitter.com/manddzinha/status/1207321090864881666", "display_url": "twitter.com/manddzinha/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:19.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu n morri com a nico fazendo de tudo pra salvar a karolina e falando q ama ela, com certeza a cena delas no algoritmo e a karolina falando q tinha imaginado o casamento delas pq tudo q ela mais queria era a nico foi o q me matou, t\u00f4 no 1\u00b0 ep e j\u00e1 n tenho mais psicol\u00f3gico https://t.co/eWvUuNNYFX", "edit_history_tweet_ids": ["1207336298123530241"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "karolina"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "karolina"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/eWvUuNNYFX", "expanded_url": "https://twitter.com/lmjxeasy/status/1207336298123530241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWvUuNNYFX", "media_key": "3_1207336283980410880"}]}, "id": "1207336298123530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072696583119097856"}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207336298039648259"], "id": "1207336298039648259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069038011734810624"}, {"created_at": "2019-12-18T16:26:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207336224798707717"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207336224798707717", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918940082580738048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:25:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207336208755515392"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207336208755515392", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284811280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:25:58.000Z", "lang": "fr", "text": "@cha_matou Une chose apr\u00e8s l'autre et tout va bien se passer \ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1207336208646447105"], "in_reply_to_user_id": "335860185", "id": "1207336208646447105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940022768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207321647612608519"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:25:11.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cn\u00e3o era eu, se eu n lembro eu n fiz e se tem foto \u00e9 montagem\u201d A @hellencguidolin que lute pq essa frase matou a pau,eu amo KKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1207336012902551552"], "id": "1207336012902551552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997984137918210050"}, {"created_at": "2019-12-18T16:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleamazonasec: Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "edit_history_tweet_ids": ["1207335990890835970"], "id": "1207335990890835970", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946696148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207279414209327111"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:24:23.000Z", "lang": "pt", "text": "mas ja adianto um vai tomar no cy disney rata homof\u00f3bica matou minha saga favorita\nse eu estiver errada pe\u00e7o desculpas", "edit_history_tweet_ids": ["1207335811689189376"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.3971, "type": "Organization", "normalized_text": "cy disney rata"}]}, "in_reply_to_user_id": "1663869530", "id": "1207335811689189376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663869530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207335808396668928"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o sei vcs mas se o Bruno que matou a esposa, saiu e t\u00e1 a\u00ed reconstruindo a vida dele, do Jean, se ele ficar uma semana preso e voltar p c\u00e1 e f\u00e3 clube receber ele de bra\u00e7os abertos, n\u00e3o me surpreenderia em nada", "edit_history_tweet_ids": ["1207335720605618176"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "id": "1207335720605618176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4363933577"}, {"created_at": "2019-12-18T16:23:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vamodedengo: Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207335708043726848"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1207335708043726848", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870711669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207298677083181056"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:23:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207335624543309824"], "id": "1207335624543309824", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927266058293178369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:23:37.000Z", "lang": "pt", "text": "sera star wars o novo esquadr\u00e3o suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1207335617413206017"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "id": "1207335617413206017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3421888439"}, {"created_at": "2019-12-18T16:23:15.000Z", "lang": "es", "text": "el centro de salud mental de Galeno te tiene en hold quince minutos con un disco insoportable. Me hacen acordar a Rabinovich con Linea de Asistencia al Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207335527244021761"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "Galeno"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Rabinovich"}]}, "id": "1207335527244021761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1288629324"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 240, "tag": "columna"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Carabal\u00ed"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/efGo1So2OO", "expanded_url": "https://www.proclamadelcauca.com/las-nuevas-religiones-del-neoliberalismo/", "display_url": "proclamadelcauca.com/las-nuevas-rel\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan el columnista Di\u00f3genes D\u00edaz Carabal\u00ed \"La historia ha demostrado que el neoliberalismo no solo tiene defectos, sino que es un sistema suicida para la cultura y la sociedad actual, tal como la conocemos\" \ud83d\ude27\ud83e\udd2f\n\nContinua leyendo la #columna aqu\u00ed \ud83d\udc47  https://t.co/efGo1So2OO", "edit_history_tweet_ids": ["1207335483052904448"], "id": "1207335483052904448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68484307"}, {"created_at": "2019-12-18T16:22:42.000Z", "lang": "es", "text": "Mi amigo se cambi\u00f3 el user de ig de \"chico suicida\" a \"chico arcoiris\" yo siendo bipolar", "edit_history_tweet_ids": ["1207335389096222720"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "chico suicida"}]}, "id": "1207335389096222720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455552432"}, {"created_at": "2019-12-18T16:22:32.000Z", "lang": "es", "text": "LO MAS GRACIOSO ES QUE HE LLEGADO EN ESTADOS DEPLORABLES Y CON TODAS MIS COSAS EN EL BOLSILLO.\nY AYER NO ESTABA BORRACHO Y PERDI EL CELU.\nME WA A SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1207335344548589568"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.3674, "type": "Person", "normalized_text": "PERDI"}]}, "id": "1207335344548589568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229306453"}, {"created_at": "2019-12-18T16:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207335256245837825"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "id": "1207335256245837825", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123033717243617286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:22:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: destaque em fazer merda\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/D4s4sYA62w", "edit_history_tweet_ids": ["1207335233512787968"], "id": "1207335233512787968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042469939825668096", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/D4s4sYA62w", "expanded_url": "https://t.co/D4s4sYA62w", "display_url": "t.co/D4s4sYA62w"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:22:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207335219818303488"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207335219818303488", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850014378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:21:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje eu considero um dia \u201cbom\u201d, n\u00e3o to triste, n\u00e3o to me sentindo um lixo, n\u00e3o to nada bad, 0 pensamentos suicida, s\u00f3 to respirando fundo e sei l\u00e1, respirei\nE meu cart\u00e3o da f\u00e1cil parou de passar j\u00e1 e eu nem chorei", "edit_history_tweet_ids": ["1207335089379717120"], "id": "1207335089379717120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "456198544"}, {"created_at": "2019-12-18T16:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207335034665029632"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207335034665029632", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3449514317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:21:01.000Z", "lang": "es", "text": "Ya van varios dias con ese pensamiento suicida, yavasta", "edit_history_tweet_ids": ["1207334964901109760"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "yavasta"}]}, "id": "1207334964901109760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029787003"}, {"created_at": "2019-12-18T16:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@Redpillado_'s account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1207334870382460931"], "in_reply_to_user_id": "26781701", "id": "1207334870382460931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135721646936002560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207333718769180678"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:20:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\numa vez diretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KXqDD88Fj5", "edit_history_tweet_ids": ["1207334774374842370"], "id": "1207334774374842370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "943193104621948928", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KXqDD88Fj5", "expanded_url": "https://t.co/KXqDD88Fj5", "display_url": "t.co/KXqDD88Fj5"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207334632116695040"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207334632116695040", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142006507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @willdoesntexist: Y para terminar... No todas las personas con TLP tienen esta caracter\u00edstica \"suicida impulsiva\" pero s\u00ed un gran n\u00famero\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207334626676609029"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "willdoesntexist", "id": "1500256536853106691"}]}, "id": "1207334626676609029", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266693356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156182793166163968"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207334619093372930"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207334619093372930", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3166495305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207334609689677825"], "id": "1207334609689677825", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409086994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207334579692023809"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "id": "1207334579692023809", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066742769505525760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:18.000Z", "lang": "pt", "text": "td mundo exp\u00f5e esses casos de agress\u00e3o \u00e0 mulher mas, infelizmente, td mundo esquece e o cara vive como se nada tivesse acontecido! o goleiro Bruno matou a m\u00e3e do filho dele, deu p cachorro comer, e enquanto tava na pris\u00e3o tinha gente com pena e qnd saiu tinha op\u00e7\u00f5es de clube p ir", "edit_history_tweet_ids": ["1207334531092664327"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1207334531092664327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1491698407"}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @giuliacaterina: Ogni giorno, ogni ora, il SSN si sgretola di fronte ai vostri occhi e alle nostre mani. La privatizzazione della Sanit\u00e0\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207334500415557632"], "id": "1207334500415557632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16314502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207332788833259520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliaCaterina", "id": "1303553244053090308"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:19:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@ovelhasmofadas eu falo no sentido de \"n\u00e3o vou fazer isso pq vamos todos morrer no final\", e tbm falo no sentindo \"vou morrer antes msm de tal coisa acontecer\" q parece meio suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1207334470174597122"], "in_reply_to_user_id": "2834459925", "id": "1207334470174597122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099385286533005317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146679327186944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:18:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@Edu5858 Sim, pode ser tamb\u00e9m.\nEsquadr\u00e3o Suicida come\u00e7ou a divulga\u00e7\u00e3o da trilha no final de junho e o lan\u00e7amento foi s\u00f3 no in\u00edcio de agosto.", "edit_history_tweet_ids": ["1207334448037072896"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8093, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3089799371", "id": "1207334448037072896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921838627742781441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207333692315721728"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:17:44.000Z", "lang": "ht", "text": "@_marigusmaol Se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1207334138015092736"], "in_reply_to_user_id": "1158013005319364609", "id": "1207334138015092736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109982137195941888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207017942459793408"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:16:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207333894481158144"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207333894481158144", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457728999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:16:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207333742429249538"], "id": "1207333742429249538", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1299858678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "@medicoinquieto Eso es un acto suicida!! Que la flora y la loperamida lo acompa\u00f1en! \ud83d\ude4a\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1207333709185245185"], "in_reply_to_user_id": "876348558", "id": "1207333709185245185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17980605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207329669906866176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "medicoinquieto", "id": "876348558"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:15:32.000Z", "lang": "es", "text": "@eldialp @YouTube Seg\u00fan la Iglesia Cat\u00f3lica, el que se suicida va al infierno. \u00bfY le hacen despedida en el Arzobispado? \ud83d\ude44 \n\nY sin entrar a hablar de las grav\u00edsimas acusaciones...", "edit_history_tweet_ids": ["1207333586174648320"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.5883, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Arzobispado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eldialp", "id": "227292821"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "in_reply_to_user_id": "227292821", "id": "1207333586174648320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14849808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207332237710155779"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:15:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Era pra ser muito ruim saber q algu\u00e9m q foi bem pr\u00f3x de vc se suicidou... Mas n\u00e3o sinto", "edit_history_tweet_ids": ["1207333568223076353"], "in_reply_to_user_id": "744326070107840512", "id": "1207333568223076353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744326070107840512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207333566369148930"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:15:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma amiga minha de 13 anos se suicidou agorinha........", "edit_history_tweet_ids": ["1207333562648793088"], "id": "1207333562648793088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744326070107840512"}, {"created_at": "2019-12-18T16:15:14.000Z", "lang": "und", "text": "RT @StellaC39664453: \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/yLjeltB141", "edit_history_tweet_ids": ["1207333511008571393"], "id": "1207333511008571393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033488919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207276782908514305"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/yLjeltB141", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/12/17/soldatessa-suicida-roma-lasciato-lettera-pagine_2a4cE5bJNGV4N182omimfP.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "StellaC39664453", "id": "1145595561569071104"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:14:39.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/IIqaHYpFZH", "edit_history_tweet_ids": ["1207333363557769216"], "id": "1207333363557769216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1040257160310136833", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/IIqaHYpFZH", "expanded_url": "https://twitter.com/juvalinhos/status/1207020712415911940", "display_url": "twitter.com/juvalinhos/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:14:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207333356939218945"], "id": "1207333356939218945", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215374028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:14:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207333307547033600"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "id": "1207333307547033600", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288789089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207333216815849472"], "id": "1207333216815849472", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229777133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:13:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207333180837158913"], "id": "1207333180837158913", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997316593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:13:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@CIaudecioA Mano, se o Ricardo Ohara n\u00e3o se matou, vc n\u00e3o vai \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1207333159643299840"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Ohara"}]}, "in_reply_to_user_id": "891788458913652737", "id": "1207333159643299840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151218905312059393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207327229589565441"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@ModsViciadoYT @deivolino @izzynobre Putz nem me fale. Eu tentei apontar os problemas por topicos. Se for pra eu apontar os problemas individuais eu fico o dia inteiro aqui.\n\nO almirante Ackbar morre e a gente nem v\u00ea.\n\nEle tinha que ser o cara no ataque suicida no lugar da holdo, acelerando a nave em hyperspeed", "edit_history_tweet_ids": ["1207333149874757633"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 192, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "almirante Ackbar"}, {"start": 302, "end": 311, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "hyperspeed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ModsViciadoYT", "id": "225159639"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "deivolino", "id": "958542149276131328"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "in_reply_to_user_id": "225159639", "id": "1207333149874757633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "627945261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207330798438932480"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:13:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u274c quase\ud83d\ude14\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/z8qN4GEu6w", "edit_history_tweet_ids": ["1207333118769807361"], "id": "1207333118769807361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812277320891432961", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/z8qN4GEu6w", "expanded_url": "https://t.co/z8qN4GEu6w", "display_url": "t.co/z8qN4GEu6w"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 183, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/N4NF7buhT1", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesPattoneus/status/1207333111949905920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4NF7buhT1", "media_key": "3_1207333105650024449"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nIrwYOA0Y4", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaAL89098490/status/1207328681770786818", "display_url": "twitter.com/MariaAL8909849\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:13:39.000Z", "lang": "es", "text": "Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de los detestables Guillier y Paulsen del  #PeriodismoIzquierdista , disc\u00edpulos directos del suicida Allende. https://t.co/N4NF7buhT1 https://t.co/nIrwYOA0Y4", "edit_history_tweet_ids": ["1207333111949905920"], "id": "1207333111949905920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "820835133385216000"}, {"created_at": "2019-12-18T16:13:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207333081826369536"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207333081826369536", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383775393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@5plus13heaven A\u00ed tudo que eu t\u00f4 sentindo agr! Eu acho que se fizer sentindo, tudo bem matar um personagem, mas isso n\u00e3o tem sentido nenhum, matou ele por nada e agora o Hao Ting vai sofrer pro resto da vida, pra que isso meu Deus ?!", "edit_history_tweet_ids": ["1207332897373458433"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 177, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "Hao Ting"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.8192, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "5plus13heaven", "id": "2705029125"}]}, "in_reply_to_user_id": "2705029125", "id": "1207332897373458433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207153093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207329783362793482"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@Curiosidades_PL Flamengo se matou ontem com um time teoricamente mais fraco... \nLiverpool vai com um time misto, em um time MAIS FRACO... \nS\u00f3 ai j\u00e1 vemos a diferen\u00e7a entre os dois times....", "edit_history_tweet_ids": ["1207332856667758593"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Curiosidades_PL", "id": "2671049251"}]}, "in_reply_to_user_id": "2671049251", "id": "1207332856667758593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1129814924212002816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207332051684397057"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207332815886594050"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207332815886594050", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987857048015687680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4DWMTdmpIg", "edit_history_tweet_ids": ["1207332814804393984"], "id": "1207332814804393984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076970534129274880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207330016046006272"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/4DWMTdmpIg", "expanded_url": "https://twitter.com/edudisz/status/1207330016046006272", "display_url": "twitter.com/edudisz/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:22.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni giorno, ogni ora, il SSN si sgretola di fronte ai vostri occhi e alle nostre mani. La privatizzazione della Sanit\u00e0 non \u00e8 il futuro, \u00e8 gi\u00e0 qui, nessuno ve lo dir\u00e0, perch\u00e9 nessuno \u00e9 cos\u00ec suicida, ma \u00e9 gi\u00e0 finita. https://t.co/XRTgpYKAL6", "edit_history_tweet_ids": ["1207332788833259520"], "id": "1207332788833259520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "269390004", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XRTgpYKAL6", "expanded_url": "https://nessunodicelibera.blog/2019/12/17/come-si-sente-dottore/", "display_url": "nessunodicelibera.blog/2019/12/17/com\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Obrigada a todos que me acham uma suicida corna gada d+.. acertaram. https://t.co/6KdfVHFWxV", "edit_history_tweet_ids": ["1207332768717426689"], "id": "1207332768717426689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946398489856106496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206910600573571072"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6KdfVHFWxV", "expanded_url": "https://twitter.com/isahercowitz/status/1206910600573571072", "display_url": "twitter.com/isahercowitz/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \ud83d\udeab\npegou algm no banheiro: \ud83d\udeab\nfoi pego colando:\u2705\nbanheiro era sem porta KKKK https://t.co/lbIaSz9RoO", "edit_history_tweet_ids": ["1207332753559236610"], "id": "1207332753559236610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1100145373153292290", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/lbIaSz9RoO", "expanded_url": "https://twitter.com/by_mxnsur/status/1207330727429394432", "display_url": "twitter.com/by_mxnsur/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:11:58.000Z", "lang": "pt", "text": "gente se o goleiro q MATOU a mulher e deu PRO CACHORRO COMER n\u00e3o teve a carreira no futebol prejudicada, o cara que \"\"apenas\"\" agrediu a mulher vai ter? daqui 1 m\u00eas todo mundo j\u00e1 esqueceu e daqui a 2 ele \u00e9 comprado por algum time", "edit_history_tweet_ids": ["1207332687918313472"], "id": "1207332687918313472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139525389"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LineaLibre"}, {"start": 177, "end": 183, "tag": "Imhay"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "LineaLibre"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Dra."}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E3XiPjjkzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1207332626069102594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3XiPjjkzZ", "media_key": "3_1207332603159810048"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E3XiPjjkzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1207332626069102594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3XiPjjkzZ", "media_key": "3_1207332603235328001"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E3XiPjjkzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1207332626069102594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3XiPjjkzZ", "media_key": "3_1207332603226923009"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E3XiPjjkzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1207332626069102594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3XiPjjkzZ", "media_key": "3_1207332603268874240"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 114, "username": "paralaconfianza", "id": "158116168"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:11:43.000Z", "lang": "es", "text": "Estamos contentos, porque nos reunimos con profesionales y psic\u00f3logos voluntarios de la Fundaci\u00f3n @paralaconfianza y #LineaLibre, quienes fueron capacitados por la directora de #Imhay, Dra. Vania Mart\u00ednez, en el tema de \"Evaluaci\u00f3n de riesgo suicida en adolescentes y j\u00f3venes\".\ud83d\ude4c https://t.co/E3XiPjjkzZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207332626069102594"], "id": "1207332626069102594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1017503187585167361"}, {"created_at": "2019-12-18T16:11:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207332622633967616"], "id": "1207332622633967616", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141329027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:11:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207332532582260737"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207332532582260737", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755935100790005760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:11:13.000Z", "lang": "es", "text": "Sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/hmN6mcOh9o", "edit_history_tweet_ids": ["1207332498142679044"], "id": "1207332498142679044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119750943", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hmN6mcOh9o", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-cl/noticias/mundo/cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-ser%C3%ADa-detenido/ar-BBY45Bb?ocid=ob-tw-escl-670", "display_url": "msn.com/es-cl/noticias\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00c1ncash"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.567, "type": "Place", "normalized_text": "Alto"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5941, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.7771, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 161, "end": 185, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "Alexis Rosales Valderrama"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/WwsicQEgKT", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/ancash/ancash-detenido-por-violencia-familiar-se-suicida-en-comisaria-de-chimbote-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/ancash/an\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00c1ncash: Un joven detenido por violencia familiar se suicid\u00f3 al interior de la comisar\u00eda de Alto Per\u00fa, en la ciudad de Chimbote. La Polic\u00eda Nacional inform\u00f3 que Alexis Rosales Valderrama, de 23 a\u00f1os, se ahorc\u00f3 dentro del calabozo de la dependencia... https://t.co/WwsicQEgKT", "edit_history_tweet_ids": ["1207332373404237824"], "id": "1207332373404237824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374581299"}, {"created_at": "2019-12-18T16:10:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeitadasL03n @JapaDoBonor0 @IzyButNtSleazy @Lets_Dex Leitadas se n\u00e3o me engano as ambul\u00e2ncias chegam pq ele matou o careca la no ape dele. Preciso rever.", "edit_history_tweet_ids": ["1207332323211042816"], "in_reply_to_user_id": "326177183", "id": "1207332323211042816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798203419219660800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207331800097402884"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL03n", "id": "326177183"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JapaDoBonor0", "id": "3100062616"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "IzyButNtSleazy", "id": "1009235456620408833"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:09:46.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/6zLLLQHAot", "edit_history_tweet_ids": ["1207332133397774336"], "id": "1207332133397774336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4106143341", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6zLLLQHAot", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news/tragedia-nella-metro-a-ecco-chi-era-la-soldatessa-suicida-nel-bagno-della-stazione-flaminio.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news/tragedia-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:09:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrosler: La idea de Sergio Massa de que existen \u201ctrampas reglamentarias\u201d se remonta al viejo adagio estadounidense \u201cla Constituci\u00f3n no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207332051810209792"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abrosler", "id": "74176581"}]}, "id": "1207332051810209792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247645744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207330162775412736"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JamesPattoneus: @MariaAL89098490 Efectivamente todos estos actuales zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207332031727906817"], "id": "1207332031727906817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820835133385216000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207331405912559616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "MariaAL89098490", "id": "1189642131549364231"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:09:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207331997267480576"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207331997267480576", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345152288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:08:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207331927910494211"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207331927910494211", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207149965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:08:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrosler: La idea de Sergio Massa de que existen \u201ctrampas reglamentarias\u201d se remonta al viejo adagio estadounidense \u201cla Constituci\u00f3n no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207331924852846596"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abrosler", "id": "74176581"}]}, "id": "1207331924852846596", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200553530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207330162775412736"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:08:55.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IgSp8mtlEE", "edit_history_tweet_ids": ["1207331920075468800"], "id": "1207331920075468800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920414279727308800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207330296586211328"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IgSp8mtlEE", "expanded_url": "https://twitter.com/karinabeleze1/status/1207330296586211328", "display_url": "twitter.com/karinabeleze1/\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Iquique, Chile", "username": "marchelomj", "verified": false, "name": "\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 4925, "tweet_count": 77031, "listed_count": 4}, "id": "1375787298"}, {"location": "Los Olivos, Peru", "username": "gustavo98914281", "verified": false, "name": "gustavo rosales", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 184, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}, "id": "1002769142880010241"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "kaiser_r_6", "verified": false, "name": "tabatha kohlen", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 946, "tweet_count": 21941, "listed_count": 2}, "id": "206000098"}, {"username": "PaulaNM11", "verified": false, "name": "PaulaNM", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 56, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1086740193414180864"}, {"location": "Argentina", "username": "LANACION", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876169, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "id": "33989170"}, {"location": "Artista musical  ", "username": "og_criminall", "verified": false, "name": "OG \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 181, "tweet_count": 35412, "listed_count": 0}, "id": "1060239523731439616"}, {"username": "OriLeda", "verified": false, "name": "Oriana Leda", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 205, "tweet_count": 4286, "listed_count": 0}, "id": "322170381"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "MaiBulnes", "verified": false, "name": "Mai Bulnes", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 285, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "id": "173509118"}, {"username": "apelnyu", "verified": false, "name": "R~A_A", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 517, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "id": "936676430"}, {"location": "Castell\u00f3 de La Plana", "username": "Guillemmolamil", "verified": false, "name": "Guillem L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "id": "292956433"}, {"location": "CDMX", "username": "jramiroMX", "verified": false, "name": "CHILANGO", "public_metrics": {"followers_count": 188345, "following_count": 209249, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "id": "296592711"}, {"username": "007Atenea", "verified": false, "name": "a.o.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 3050, "tweet_count": 158970, "listed_count": 14}, "id": "1388795257"}, {"username": "Velherro", "verified": false, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "id": "364261539"}, {"location": "iquique", "username": "RodrigoVarasLpe", "verified": false, "name": "Rodrigo Varas L\u00f3pez (cuenta personal)", "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 8288, "tweet_count": 369924, "listed_count": 38}, "id": "464006774"}, {"location": "Iquique ", "username": "HombredeNoticia", "verified": false, "name": "Rodrigo Varas L\u00f3pez (cuenta profesional)", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 3070, "tweet_count": 75459, "listed_count": 18}, "id": "1927636664"}, {"location": "she/her | 23 | go vegan\ud83c\udf31", "username": "kuroibaegjo", "verified": false, "name": "\u1da4", "public_metrics": {"followers_count": 4490, "following_count": 427, "tweet_count": 68289, "listed_count": 9}, "id": "1176674418"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "RalCast07745300", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "id": "759858007136055296"}, {"location": "Fuenlabrada, Spain", "username": "MiguelTerronFer", "verified": false, "name": "Miguel Terr\u00f3n Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 152, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "id": "1189333527025934338"}, {"username": "elchiringuitotv", "verified": true, "name": "El Chiringuito TV", "public_metrics": {"followers_count": 3009666, "following_count": 95, "tweet_count": 617573, "listed_count": 6056}, "id": "18905975"}, {"username": "VictoriaPere1", "verified": false, "name": "Victoria Perez", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2759, "tweet_count": 114229, "listed_count": 0}, "id": "447010356"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "abfrann", "verified": false, "name": "F\u042f\u039b\u041f\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 94, "tweet_count": 127980, "listed_count": 4}, "id": "629782987"}, {"location": "Argentina, Bs.as", "username": "femiaguss", "verified": false, "name": "agus.wma\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 3553, "tweet_count": 92261, "listed_count": 1}, "id": "2332239212"}, {"location": "Serra, Brasil", "username": "mcdexx_", "verified": false, "name": "DeXx \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 615, "tweet_count": 13606, "listed_count": 0}, "id": "1045093815672074240"}, {"location": "Serra", "username": "NeguinPcx", "verified": false, "name": "Neguin Da Pcx", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "id": "1175611801385480193"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "LethyciaDias_", "verified": false, "name": "Lethycia Dias lan\u00e7ou AQDS\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 1811, "tweet_count": 107557, "listed_count": 34}, "id": "3082027865"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "mcarlacastillo", "verified": false, "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 511, "tweet_count": 31427, "listed_count": 0}, "id": "1149564162"}, {"location": "Lima", "username": "viramirez15b2", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Virreyes", "username": "Dani2214", "verified": false, "name": "Han choto", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 2705, "tweet_count": 53935, "listed_count": 4}, "id": "128305441"}, {"location": "Gin Joint", "username": "newmule", "verified": false, "name": "Nasty little freak", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}, "id": "809417740708618240"}, {"username": "auradeustua", "verified": false, "name": "Aura Violeta Olmos", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 71, "tweet_count": 211828, "listed_count": 0}, "id": "2763587643"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"location": "Madrid - Metaverso", "username": "Tecnoestres", "verified": false, "name": "Psic\u00f3logo Celestino Gonz\u00e1lez-Fern\u00e1ndez \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1594, "tweet_count": 37264, "listed_count": 18}, "id": "914586761581547522"}, {"location": "Madrid", "username": "CopMadrid", "verified": false, "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26845, "following_count": 13388, "tweet_count": 17573, "listed_count": 230}, "id": "2816614800"}, {"location": "Terra do Nunca", "username": "luizavicebte", "verified": false, "name": "lui", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 668, "tweet_count": 107835, "listed_count": 2}, "id": "2848983184"}, {"username": "AgostinaBertero", "verified": false, "name": "AgostinaBertero", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1090, "tweet_count": 44739, "listed_count": 1}, "id": "2300822221"}, {"location": "San Luis Capital - Argentina", "username": "ErichPedernera", "verified": false, "name": "negro", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}, "id": "2191393381"}, {"location": "bieber follows", "username": "lovedbyour", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 887, "tweet_count": 65642, "listed_count": 7}, "id": "2187347834"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hg_aquinoo", "verified": false, "name": "Hg", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 303, "tweet_count": 31268, "listed_count": 0}, "id": "716276080097828864"}, {"location": "en mi castillo encantado", "username": "hl_calderini", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 351, "tweet_count": 7905, "listed_count": 0}, "id": "1148079264660635648"}, {"username": "mill_isa", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 517, "tweet_count": 22639, "listed_count": 4}, "id": "634026779"}, {"location": "Madrid", "username": "feminicidio", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "id": "249112212"}, {"username": "str782", "verified": false, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "id": "442709171"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "DDdaconseisao", "verified": false, "name": "Davi Silva", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 248, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "id": "493559807"}, {"location": "Nikiti city", "username": "marinamonteiroc", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 145, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}, "id": "1124062051033387008"}, {"location": "Brasil", "username": "brunbzz", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 843, "tweet_count": 37676, "listed_count": 1}, "id": "1057439874872213504"}, {"username": "iasverso", "verified": false, "name": "Ias, no muy fuerte", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 223, "tweet_count": 8940, "listed_count": 1}, "id": "964867428466462720"}, {"username": "AltoeKamilly", "verified": false, "name": "\u03b1\u2113\u03c4\u03c3\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 977, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "id": "1190042601690451968"}, {"location": "Valencia", "username": "esaro12", "verified": false, "name": "Eugenia Saro", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 304, "tweet_count": 14260, "listed_count": 18}, "id": "1007341976"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "ObispoMunilla", "verified": false, "name": "Jose Ignacio Munilla", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "id": "762162229"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "stoinskii_", "verified": false, "name": "stoinski\ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 463, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "id": "972521949573283846"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bsgreco", "verified": false, "name": "Brun\u00e3o de Pirituba", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 952, "tweet_count": 8038, "listed_count": 0}, "id": "4443508114"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Wallace_SP97", "verified": false, "name": "Wallace Souza \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 563, "tweet_count": 16358, "listed_count": 1}, "id": "880542986911797249"}, {"location": "Roraima, Brasil", "username": "CuzCuzCowski_", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 4999, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "id": "1023912579486371840"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "annadobieber1", "verified": false, "name": "\u2728Princesa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 320, "tweet_count": 177736, "listed_count": 0}, "id": "598055805"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "juu_oliveira98", "verified": false, "name": "J\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2012, "tweet_count": 148479, "listed_count": 3}, "id": "405858223"}, {"username": "TaironyMendes", "verified": false, "name": "\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}, "id": "181659220"}, {"username": "marimalvada", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1339, "tweet_count": 20129, "listed_count": 3}, "id": "45721344"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "andreawerner_", "verified": true, "name": "Andr\u00e9a Werner", "public_metrics": {"followers_count": 57167, "following_count": 2965, "tweet_count": 34708, "listed_count": 158}, "id": "475996406"}, {"location": "Paraguay", "username": "AGFMorrison", "verified": false, "name": "Andru G.", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 646, "tweet_count": 56207, "listed_count": 13}, "id": "295416448"}, {"username": "julievr2009", "verified": false, "name": "juliana fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 2439, "tweet_count": 21939, "listed_count": 0}, "id": "547979871"}, {"username": "ceo_noticias", "verified": false, "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "naosouterapeuta", "verified": false, "name": "nordestiny\u2019s child", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 450, "tweet_count": 34449, "listed_count": 2}, "id": "40147329"}, {"location": "Justo Daract, San Luis.", "username": "MFBoffa", "verified": false, "name": "Marcos, con S.\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 184, "tweet_count": 23308, "listed_count": 0}, "id": "775194420593516544"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "vmabili", "verified": false, "name": "a m\u00e1bili", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 304, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}, "id": "1013204704288018432"}, {"location": "Bergamo", "username": "Dome689", "verified": false, "name": "Dome Buratti", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1534, "tweet_count": 474011, "listed_count": 143}, "id": "307278565"}, {"location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195341, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "id": "52424550"}, {"username": "loyslene05", "verified": false, "name": "loys vai ver o harry (taylor's version)\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 463, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "id": "958838050624241665"}, {"location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "putzisa15", "verified": false, "name": "isa \ud83e\udd8b\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 542, "tweet_count": 31261, "listed_count": 0}, "id": "1029920289562550272"}, {"location": "Lazio, Italia, UE", "username": "paolo_r_2012", "verified": false, "name": "Paolo Roma", "public_metrics": {"followers_count": 34345, "following_count": 26138, "tweet_count": 598854, "listed_count": 282}, "id": "632742781"}, {"location": "Rome - Italy", "username": "WRicciardi", "verified": true, "name": "Walter Ricciardi", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "id": "305236970"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ", "username": "Lari_NC", "verified": false, "name": "Lari \ud83d\udc37\ud83d\udc38\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3151, "tweet_count": 637708, "listed_count": 50}, "id": "268533245"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "username": "vannecarrizod10", "verified": false, "name": "Bette Davis Eyes \ud83c\udfa5 \uaa9c\uaa96\uaa80\uaac0\u0aa1\uaa96", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 282, "tweet_count": 13492, "listed_count": 0}, "id": "1318655234"}, {"username": "ReniRossi", "verified": false, "name": "Reni \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 49817, "following_count": 621, "tweet_count": 88484, "listed_count": 52}, "id": "105005424"}, {"username": "LuigiAssecasa", "verified": false, "name": "luigi", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 983, "tweet_count": 149416, "listed_count": 1}, "id": "582152087"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "oflamenguistaNT", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 900, "tweet_count": 25461, "listed_count": 0}, "id": "4185675555"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "MartinCoria11", "verified": false, "name": "Coria", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 412, "tweet_count": 12459, "listed_count": 0}, "id": "3103158471"}, {"username": "ObservaOpina_44", "verified": false, "name": "Observo y Aprendo", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 4999, "tweet_count": 42333, "listed_count": 3}, "id": "844138622"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "Anahi_mong9", "verified": false, "name": "\u00e5ni", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 240, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}, "id": "959634378447081473"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "PolaMelchor", "verified": false, "name": "Melchor Pola", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 471, "tweet_count": 2647, "listed_count": 0}, "id": "1193314984157204480"}, {"location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "michangoonga", "verified": false, "name": "Changoonga.com", "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268045, "listed_count": 160}, "id": "384731062"}, {"location": "hole", "username": "disconectInLife", "verified": false, "name": "hector vargas medina", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "id": "333176262"}, {"location": "Berlin, Germany", "username": "dw_espanol", "verified": true, "name": "DW Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1289305, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}, "id": "6135622"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "ritusdelcampo", "verified": false, "name": "RI", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 200, "tweet_count": 17389, "listed_count": 1}, "id": "3365348487"}, {"location": "en el cora", "username": "ivoo_B", "verified": false, "name": "cocaivomano", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 483, "tweet_count": 20950, "listed_count": 4}, "id": "2568322771"}, {"username": "ValeriasOK", "verified": false, "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 550, "tweet_count": 12138, "listed_count": 2}, "id": "538939840"}, {"username": "minbyulie", "verified": false, "name": "marnie '\u3145'", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 899, "tweet_count": 9955, "listed_count": 2}, "id": "2241477679"}, {"location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "username": "bumkeystar", "verified": false, "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618"}, {"username": "tha_cabral", "verified": false, "name": "Dali \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 280, "tweet_count": 21103, "listed_count": 0}, "id": "3312004571"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "pocsafada1821", "verified": false, "name": "surto e caos", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 2380, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "id": "1081969860140326912"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "BaquerizoD", "verified": false, "name": "David Baquerizo", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 3192, "tweet_count": 51401, "listed_count": 6}, "id": "205705315"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "digar51", "verified": false, "name": "Dialys Garc\u00eda \ud83e\udee2\ud83d\ude37\ud83e\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 555, "tweet_count": 31654, "listed_count": 9}, "id": "219007449"}, {"location": "Mendoza-Argentina.", "username": "MaguiluOchoa", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 436, "tweet_count": 3831, "listed_count": 2}, "id": "712778748"}, {"username": "tanaka_rocha", "verified": false, "name": "Eduardo Tanaka Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 907, "tweet_count": 2453, "listed_count": 2}, "id": "4820762294"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600"}, {"username": "Lau_Xeneixe", "verified": false, "name": "Lau\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 297, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "id": "1198753686958280704"}, {"location": "Tuscany, Italy", "username": "sabrinatehilim", "verified": false, "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 417, "tweet_count": 75267, "listed_count": 1}, "id": "116050560"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "PeruNewsweek", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "id": "729769470764322816"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}, "id": "2348878033"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "feedperuano", "verified": false, "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 24}, "id": "3100534323"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "LuzDominguez9", "verified": false, "name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 453, "tweet_count": 54107, "listed_count": 0}, "id": "527015935"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "IndiceNoticias_", "verified": false, "name": "\u00cdndice Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 122, "tweet_count": 11661, "listed_count": 3}, "id": "886276997424357376"}, {"location": "cpv", "username": "s_rafaelap_", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 168, "tweet_count": 15383, "listed_count": 0}, "id": "1094371636717993984"}, {"username": "marcelacaracass", "verified": false, "name": "marcela caracas", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 110, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "id": "778329455978766340"}, {"location": "Bilbao", "username": "jalocu1960", "verified": false, "name": "jalocu1960", "public_metrics": {"followers_count": 15230, "following_count": 14927, "tweet_count": 197033, "listed_count": 30}, "id": "1628882934"}, {"location": "FIRENZE", "username": "roby800", "verified": false, "name": "roberto #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 5200, "tweet_count": 34801, "listed_count": 36}, "id": "194217573"}, {"location": "matinhos", "username": "saopfutclub", "verified": false, "name": "edson", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1466, "tweet_count": 55380, "listed_count": 10}, "id": "757680904554815492"}, {"username": "vvictoriasuarez", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 93, "tweet_count": 5872, "listed_count": 0}, "id": "984880029376106498"}, {"username": "ovxlentim", "verified": false, "name": "Matheus Vxlentim \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 385, "tweet_count": 13009, "listed_count": 0}, "id": "2738036000"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "wachiQL", "verified": false, "name": "Wachi Qui\u00f1onez Lindao", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 497, "tweet_count": 9296, "listed_count": 2}, "id": "63557103"}, {"username": "mlbaste", "verified": false, "name": "MN", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 493, "tweet_count": 14089, "listed_count": 1}, "id": "110295319"}, {"location": "Vespasiano, Brasil", "username": "christ314", "verified": false, "name": "christian aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 265, "tweet_count": 632, "listed_count": 1}, "id": "57532492"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "JoseMendozamdr", "verified": false, "name": "Dr. Jose Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}, "id": "4026899114"}, {"location": "Little Homeschool ", "username": "perilapis", "verified": false, "name": "\u2728Noah Gray\u2728 (Elu/Delu)", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 681, "tweet_count": 56173, "listed_count": 0}, "id": "883500975302078465"}, {"location": "dormindo no sereno ", "username": "abafapalhinha", "verified": false, "name": "rey", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 885, "tweet_count": 7951, "listed_count": 0}, "id": "1012226349568753665"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LimaNoticia", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "id": "725332549485105153"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "perunewsletters", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "id": "1673974064"}, {"location": "Uai!", "username": "uairayanee", "verified": false, "name": "any \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 3494, "tweet_count": 26696, "listed_count": 1}, "id": "2701971318"}, {"username": "DanielSerpa62", "verified": false, "name": "Daniel \u270c\ufe0f\ud83c\udf1e\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 386, "tweet_count": 10839, "listed_count": 0}, "id": "3238463967"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EdgardoCanu", "verified": false, "name": "Edgardo Javier Canu", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "id": "926541944813244416"}, {"location": "Buenos Aires. Argentina.", "username": "verobsmetal", "verified": false, "name": "ver\u00f3nica  saiette", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 77, "tweet_count": 4893, "listed_count": 2}, "id": "2926371778"}, {"location": "Pimentas, Guarulhos", "username": "ikhalia_", "verified": false, "name": "morgana \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 328, "tweet_count": 14245, "listed_count": 1}, "id": "836720001008664576"}, {"username": "the_billes", "verified": false, "name": "Ricardo?", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 40, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "id": "1056724833323638784"}, {"location": "Argentina", "username": "serebenvenuti", "verified": false, "name": "serena \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 321, "tweet_count": 57439, "listed_count": 1}, "id": "723689104882450432"}, {"location": "Hurlingham, Argentina", "username": "valentinmiyo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc14\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2d\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 290, "tweet_count": 13511, "listed_count": 0}, "id": "910157589790543872"}, {"location": "Seg\u00f3via, Espanha", "username": "Ireth64", "verified": false, "name": "Mayte \ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2507, "tweet_count": 78231, "listed_count": 42}, "id": "369729525"}, {"location": "She/her", "username": "supercorpswift", "verified": false, "name": "Ally\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 575, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}, "id": "2393359322"}, {"username": "SofiaAPerviu", "verified": false, "name": "Sofia Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 214, "tweet_count": 10108, "listed_count": 0}, "id": "865453213"}, {"location": "New Brunswick, NJ", "username": "Screamales", "verified": true, "name": "Screaming Females", "public_metrics": {"followers_count": 18510, "following_count": 240, "tweet_count": 8797, "listed_count": 245}, "id": "318096431"}, {"username": "ScTy42", "verified": false, "name": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 60, "tweet_count": 2480, "listed_count": 2}, "id": "65632918"}, {"username": "Demianhs81", "verified": false, "name": "Demianhs", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 287, "tweet_count": 6041, "listed_count": 8}, "id": "131588335"}, {"location": "Espirito Santo ", "username": "maryana_viriato", "verified": false, "name": "Marimari \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 390, "tweet_count": 39752, "listed_count": 0}, "id": "708967978696581120"}, {"location": "Villa Mercedes - San Luis", "username": "agus_arnaez", "verified": false, "name": "Agus Arn\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 486, "tweet_count": 39915, "listed_count": 1}, "id": "2863739522"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "pichulina12", "verified": false, "name": "Andrea Fabiana", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 445, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "id": "704689718554968065"}, {"location": "Los Angeles", "username": "JamesGunn", "verified": true, "name": "James Gunn", "public_metrics": {"followers_count": 1304049, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5406}, "id": "14982315"}, {"location": "Belhell", "username": "temperodpimenta", "verified": false, "name": "suicidal bitch", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 250, "tweet_count": 12763, "listed_count": 0}, "id": "946067790594748422"}, {"location": "VENTALANDIA ", "username": "Daymonges", "verified": false, "name": "D@y@ \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2227, "tweet_count": 177743, "listed_count": 27}, "id": "248367509"}, {"location": "Pozzolengo, Lombardia", "username": "ClaudioZavatti1", "verified": false, "name": "Claudio Zavattini", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208171, "listed_count": 1}, "id": "3898955560"}, {"location": "The Hills", "username": "SheLuvsHenrique", "verified": false, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 773, "tweet_count": 7871, "listed_count": 0}, "id": "1166037928646234112"}, {"username": "npsidoka", "verified": false, "name": "doka, 7;", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "id": "81419682"}, {"location": "fim do mundo", "username": "misternotlim", "verified": false, "name": "miltu", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 549, "tweet_count": 45642, "listed_count": 9}, "id": "423070128"}, {"location": "Instagram: @arfonking ", "username": "ArfonPacheco", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}, "id": "358967559"}, {"username": "mondador", "verified": false, "name": "oscar", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 314, "tweet_count": 55629, "listed_count": 15}, "id": "25987918"}, {"username": "HopeDavidX", "verified": false, "name": "Hope David|\ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 178, "tweet_count": 4807, "listed_count": 3}, "id": "813643808491601920"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "Wadayupe", "verified": false, "name": "wa", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 392, "tweet_count": 13433, "listed_count": 0}, "id": "1048682235287801856"}, {"username": "Fondesfam", "verified": false, "name": "Jordi Fontdecaba", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1150, "tweet_count": 38881, "listed_count": 5}, "id": "2573877100"}, {"username": "SempreCuler", "verified": false, "name": "D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 212, "tweet_count": 12503, "listed_count": 0}, "id": "1254206544"}, {"username": "KevinChaumette", "verified": false, "name": "Matou", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 113, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}, "id": "1083451744812707840"}, {"username": "valeyanzon", "verified": false, "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 376, "tweet_count": 10157, "listed_count": 2}, "id": "193820381"}, {"username": "carogalenden", "verified": false, "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 547, "tweet_count": 17097, "listed_count": 0}, "id": "2827491503"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "victori18828980", "verified": false, "name": "vickyra1", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 4979, "tweet_count": 95016, "listed_count": 0}, "id": "742786351838416900"}, {"location": "Montpellier, Languedoc-Roussil", "username": "ivanaghe", "verified": false, "name": "Ivana Gherbaz", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 495, "tweet_count": 3878, "listed_count": 14}, "id": "110467706"}, {"username": "M72Jorsa", "verified": false, "name": "Jorge Samame Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 44, "tweet_count": 1619, "listed_count": 2}, "id": "3048061673"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LaTubilla", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "id": "2269112586"}, {"username": "pauu_zeballos", "verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 764, "tweet_count": 36808, "listed_count": 0}, "id": "4088166004"}, {"location": "Extremoz, Brasil", "username": "JosAlvesFerre14", "verified": false, "name": "Pr.Jos\u00e9 Alves F", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "1194971891318083585"}, {"location": " 30/10/2016.", "username": "rebeccassz", "verified": false, "name": "Rebecca", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 869, "tweet_count": 47852, "listed_count": 4}, "id": "2484361552"}, {"location": "gama", "username": "caiovdpl", "verified": false, "name": "Caio", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 525, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}, "id": "736628138369777665"}, {"location": "Colosso da Lagoa", "username": "gabistank", "verified": false, "name": "stank", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 782, "tweet_count": 123187, "listed_count": 25}, "id": "617418508"}, {"location": "Canelones, Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "53elgordo", "verified": false, "name": "SANTOS DANIEL \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 7514, "following_count": 7493, "tweet_count": 183146, "listed_count": 3}, "id": "2806080208"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "TersPepe", "verified": false, "name": "Pepe El Ters", "public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}, "id": "4122547169"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peekabruu", "verified": false, "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 393, "tweet_count": 20540, "listed_count": 0}, "id": "841736279104622592"}, {"username": "JamesPattoneus", "verified": false, "name": "James Pattoneus", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}, "id": "820835133385216000"}, {"username": "EmiliaBerga3", "verified": false, "name": "Emilia\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 613, "tweet_count": 71635, "listed_count": 0}, "id": "866160726087479296"}, {"username": "ginis", "verified": false, "name": "Raccaccoonie", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1178, "tweet_count": 35214, "listed_count": 3}, "id": "12576072"}, {"location": "Monterrey M\u00e9xico", "username": "caballonegro", "verified": false, "name": "Tha Pump kin king \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 5839, "following_count": 1043, "tweet_count": 93527, "listed_count": 237}, "id": "15816116"}, {"location": "Paraguay", "username": "VictoriaLlano", "verified": false, "name": "H\u00e9roes Del Silencio", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 670, "tweet_count": 77452, "listed_count": 11}, "id": "546195637"}, {"location": "Big Eye Portugal ", "username": "melgamike", "verified": false, "name": "ocd football hoarder", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 5002, "tweet_count": 360675, "listed_count": 54}, "id": "22147976"}, {"username": "judreis", "verified": false, "name": "\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1067, "tweet_count": 42079, "listed_count": 2}, "id": "2541311259"}, {"location": "\ud83d\udc9a", "username": "LuVictoria__", "verified": false, "name": "Luvi\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 397, "tweet_count": 14811, "listed_count": 0}, "id": "1325009527"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "_esjuan", "verified": false, "name": "Juanes", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 810, "tweet_count": 34397, "listed_count": 4}, "id": "155417124"}, {"location": "Paran\u00e1, R\u00fassia", "username": "Felipe_Smith10", "verified": false, "name": "Smith Polaco", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 652, "tweet_count": 13191, "listed_count": 0}, "id": "838927891215826944"}, {"location": "Paraguay ", "username": "_xbcam", "verified": false, "name": "x", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 344, "tweet_count": 72075, "listed_count": 3}, "id": "420525441"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "peganadaa", "verified": false, "name": "\u2139\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 643, "tweet_count": 33814, "listed_count": 0}, "id": "1055840900641968129"}, {"location": "Nao te interessa ", "username": "Fernanda13lima", "verified": false, "name": "ffernandz", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 101, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "id": "928336721049214977"}, {"location": "bananaguay ,south america", "username": "mar69tin", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4c\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf4c", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 591, "tweet_count": 77031, "listed_count": 5}, "id": "404516058"}, {"username": "LuisLasala1", "verified": false, "name": "Luis Lasala", "public_metrics": {"followers_count": 10043, "following_count": 8322, "tweet_count": 352215, "listed_count": 103}, "id": "1321004695"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "RamonCattaneo", "verified": false, "name": "ram\u00f3n cattaneo", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 514, "tweet_count": 14881, "listed_count": 0}, "id": "824947390843072514"}, {"username": "Delficolombero", "verified": false, "name": "Delfina \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 275, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "id": "996081867383328771"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "brenddowmatos", "verified": false, "name": "bw\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 290, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}, "id": "998537146771365888"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "moura__mari", "verified": false, "name": "mari \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 722, "tweet_count": 13705, "listed_count": 0}, "id": "737794693166174208"}, {"username": "The_Cool_Mantis", "verified": false, "name": "\ud83c\udfa8\ud83c\udf3b Cat Mantis \u2728\ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 2385, "tweet_count": 28346, "listed_count": 23}, "id": "4278767848"}, {"username": "Roma32265", "verified": false, "name": "Luciaa", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 131, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "id": "834243599827099649"}, {"location": "Potenza ", "username": "VGiambersio", "verified": false, "name": "valerio gio", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 183, "tweet_count": 7121, "listed_count": 1}, "id": "420946290"}, {"username": "elasotededio", "verified": false, "name": "Atilaeldos", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 234, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}, "id": "1126105410568630274"}, {"location": "Durazno, Uruguay", "username": "jerogabriel10", "verified": false, "name": "Viky Barloco", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 368, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "id": "3496785919"}, {"username": "karoltomoff", "verified": false, "name": "Karol shi", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 475, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "id": "1125445333369147392"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "xpilargarcia", "verified": false, "name": "pilar", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 136, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}, "id": "956721481609809922"}, {"username": "Camila561341", "verified": false, "name": "Camila con C de Calabaza", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 984, "tweet_count": 169402, "listed_count": 6}, "id": "852599564959985664"}, {"location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "username": "blogsuperheroes", "verified": false, "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "id": "108919585"}, {"location": "D.F. ", "username": "GibrandCarrera", "verified": false, "name": "it\u2019s Gibby \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 277, "tweet_count": 25683, "listed_count": 1}, "id": "449455735"}, {"username": "marceelle_BM", "verified": false, "name": "Marcelle (:", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1032, "tweet_count": 17126, "listed_count": 0}, "id": "269059348"}, {"username": "wyrdfinch", "verified": false, "name": ";", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 482, "tweet_count": 14388, "listed_count": 0}, "id": "1143697981855752193"}, {"location": "jin collector \u2022 bissexual", "username": "bbyjgrace", "verified": false, "name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}, "id": "1145532783873445888"}, {"location": "Santa Monica, CA", "username": "mayolaroche", "verified": false, "name": "mayoya", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 465, "tweet_count": 17938, "listed_count": 4}, "id": "863795839"}, {"location": "caracas, venezuela", "username": "ealv21", "verified": false, "name": "enrique larranaga", "public_metrics": {"followers_count": 8689, "following_count": 1718, "tweet_count": 42824, "listed_count": 59}, "id": "48129358"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "EnriqueBeltrn17", "verified": false, "name": "el hidrocalido", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 705, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "id": "1169022827690938371"}, {"location": "aguascalientes", "username": "miriamcjr", "verified": false, "name": "miriam juarez", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 356, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "id": "136375602"}, {"username": "victorayresl_", "verified": false, "name": "vixtor", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 219, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}, "id": "213120530"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "LCDIAASS", "verified": false, "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 347, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "940591123113959426"}, {"username": "natibix", "verified": false, "name": "Bian", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 70, "tweet_count": 101833, "listed_count": 3}, "id": "3346114455"}, {"location": "San Luis, Argentina.", "username": "luzetchart", "verified": false, "name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 341, "tweet_count": 13494, "listed_count": 0}, "id": "869947210447949830"}, {"username": "wayshxwn", "verified": false, "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 3617, "tweet_count": 26506, "listed_count": 31}, "id": "1050001840132292608"}, {"location": "bevele rios", "username": "juhleeannah", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8c\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 67, "tweet_count": 69009, "listed_count": 1}, "id": "786185505905999872"}, {"location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "username": "yaaynikhalili", "verified": false, "name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 515, "tweet_count": 97192, "listed_count": 5}, "id": "722467646671818753"}, {"location": "Confedera\u00e7\u00e3o do Equador", "username": "r19s_", "verified": false, "name": "R\u00edos\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 388, "tweet_count": 88757, "listed_count": 8}, "id": "1128800850"}, {"username": "caixinhapapelao", "verified": false, "name": "Caixinha de papel\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "id": "1193176064605986816"}, {"location": "Bariloche, Argentina", "username": "ciervitoBRC", "verified": false, "name": "Ciervito del sur", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 378, "tweet_count": 12072, "listed_count": 4}, "id": "773356294581395456"}, {"username": "bauerbrun", "verified": false, "name": "Bruno Bauer", "public_metrics": {"followers_count": 29633, "following_count": 296, "tweet_count": 52203, "listed_count": 119}, "id": "273117241"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "Abigail230118", "verified": false, "name": "Abi", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 175, "tweet_count": 34329, "listed_count": 0}, "id": "983997460732407809"}, {"username": "Taay_jferreira", "verified": false, "name": "Tayn\u00e1 \u264d\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 356, "tweet_count": 22291, "listed_count": 0}, "id": "2897800288"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "badbehaviorgame", "verified": false, "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 968, "tweet_count": 11790, "listed_count": 0}, "id": "3236293851"}, {"location": "Vila Velha, ES", "username": "werther_k", "verified": false, "name": "Werther K.", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 981, "tweet_count": 10396, "listed_count": 24}, "id": "226729300"}, {"username": "larissawang_", "verified": false, "name": "lari wang", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 382, "tweet_count": 17110, "listed_count": 0}, "id": "1140393033592168449"}, {"location": "Keep Beach City Weird 021", "username": "sspidergwen", "verified": false, "name": "spiderlula 13", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 313, "tweet_count": 54571, "listed_count": 0}, "id": "1517703806"}, {"location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "username": "lucar4lh0", "verified": false, "name": "caslu do corte", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 567, "tweet_count": 13010, "listed_count": 1}, "id": "1020383337528078336"}, {"username": "camzuritaaAA", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 125, "tweet_count": 16468, "listed_count": 0}, "id": "1090668351037341696"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Milagggrosg", "verified": false, "name": "mili g", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 340, "tweet_count": 56457, "listed_count": 0}, "id": "752682602662760450"}, {"location": "Washington, DC", "username": "nicoolashenri", "verified": false, "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 802, "tweet_count": 2728, "listed_count": 1}, "id": "2456280670"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luy_roberta", "verified": false, "name": "luyza", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 520, "tweet_count": 48339, "listed_count": 3}, "id": "2843227937"}, {"username": "freddyschick", "verified": false, "name": "Freddy Schickendantz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 479, "tweet_count": 38604, "listed_count": 0}, "id": "518000757"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "abrosler", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Rosler", "public_metrics": {"followers_count": 14533, "following_count": 685, "tweet_count": 53100, "listed_count": 92}, "id": "74176581"}, {"location": "Brasil", "username": "Babyeeun_", "verified": false, "name": "Ka\u17f9 | \ud83d\udcd6: Divino acordo", "public_metrics": {"followers_count": 6505, "following_count": 5801, "tweet_count": 94993, "listed_count": 3}, "id": "3126731224"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vieneinpace", "verified": true, "name": "Marie Declercq", "public_metrics": {"followers_count": 35527, "following_count": 970, "tweet_count": 32009, "listed_count": 119}, "id": "64714683"}, {"username": "priscilanahir7", "verified": false, "name": "Priscila Veron \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 349, "tweet_count": 33636, "listed_count": 0}, "id": "4853915559"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "PeriodicoHoy", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 831460, "following_count": 2067, "tweet_count": 308815, "listed_count": 1826}, "id": "43534995"}, {"username": "Verdugo21041812", "verified": false, "name": "Verdugo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 83, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "id": "1184274886925180928"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"location": "en el pa\u00eds de las maravillas", "username": "alii_i", "verified": false, "name": "Ali\u2019i\ud83d\udcab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 374, "tweet_count": 149838, "listed_count": 13}, "id": "158223182"}, {"location": "Mao, Republica Dominicana", "username": "joselfernandez", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 543, "tweet_count": 49157, "listed_count": 14}, "id": "59440386"}, {"username": "JuBibiano_", "verified": false, "name": "jul13ne", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 846, "tweet_count": 205395, "listed_count": 23}, "id": "188101576"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "Carracedorocio", "verified": false, "name": "Roc\u00edo Carracedo", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 514, "tweet_count": 22125, "listed_count": 0}, "id": "1263267373"}, {"location": "Brasil", "username": "pamschuster_", "verified": false, "name": "Pam", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 246, "tweet_count": 11250, "listed_count": 1}, "id": "3913291875"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "guilletucs", "verified": false, "name": "guillee:)", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 192, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}, "id": "1050225717974306821"}, {"username": "KnoPelu", "verified": false, "name": "Juan Kno", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 5673, "listed_count": 0}, "id": "1953110070"}, {"location": "\u672c\u4e38/\u30b7\u30e5\u30c6\u30eb\u30f3\u30d3\u30eb\u30c8 \u30d6\u30ed\u30f3\u30ba\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8/\u5fcd\u8853\u5b66\u5712/\u7c73\u82b1\u753a", "username": "T_kzk_B", "verified": false, "name": "\u732b\u591c\u304b\u305a\u304d", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 766, "tweet_count": 26258, "listed_count": 3}, "id": "949271806250180608"}, {"username": "TempleCinema", "verified": false, "name": "Cinema Temple", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 18, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "1206972848851603461"}, {"username": "delsayerz", "verified": false, "name": "thays", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 269, "tweet_count": 23892, "listed_count": 0}, "id": "3368300176"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "renato_mad", "verified": false, "name": "Clovis, o ramerti", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 184, "tweet_count": 32096, "listed_count": 0}, "id": "3615753796"}, {"username": "adriano3610", "verified": false, "name": "Adriano e Priscila \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "id": "1201922592216698882"}, {"username": "ilykunct", "verified": false, "name": "duda\u1d5b", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1254, "tweet_count": 37086, "listed_count": 2}, "id": "1180666220565159937"}, {"username": "inhuangz", "verified": false, "name": "\ud83d\udccc plsss", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 492, "tweet_count": 11901, "listed_count": 6}, "id": "1096874256795869187"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "suaxagus", "verified": false, "name": "Agustina Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 817, "tweet_count": 13044, "listed_count": 0}, "id": "721758328767004672"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "IrenioChaves", "verified": false, "name": "Irenio Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 762, "tweet_count": 31897, "listed_count": 8}, "id": "426081396"}, {"location": "Brasil", "username": "UOL", "verified": true, "name": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569737, "following_count": 169, "tweet_count": 522847, "listed_count": 4213}, "id": "70799317"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "user_211002", "verified": false, "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 636, "tweet_count": 30226, "listed_count": 0}, "id": "1049470182639509505"}, {"username": "Anatelless_", "verified": false, "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 96, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "id": "1114315781871943680"}, {"username": "Trajano75336888", "verified": false, "name": "Trajano El Hispano.", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 736, "tweet_count": 46046, "listed_count": 3}, "id": "1163157051633278976"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"username": "FelipeMaf", "verified": false, "name": "Felipe Freire", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 152, "tweet_count": 7702, "listed_count": 0}, "id": "1268151944"}, {"username": "marilala_", "verified": false, "name": "marilau", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1386, "tweet_count": 49296, "listed_count": 1}, "id": "763749183010537472"}, {"location": "Wano", "username": "1allons_y", "verified": false, "name": "Ally | An\u00e9is do Drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 970, "tweet_count": 12017, "listed_count": 2}, "id": "179141505"}, {"username": "danilodan5", "verified": false, "name": "Dan\ud83c\udfaeCall Of Duty Morden Warfare 2(Xbox360).", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 337, "tweet_count": 13024, "listed_count": 0}, "id": "808685629"}, {"username": "holysttin", "verified": false, "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 370, "tweet_count": 54472, "listed_count": 12}, "id": "546109128"}, {"username": "RafaelVidente", "verified": false, "name": "Vidente Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1207343052890791936"}, {"username": "CarrozzaElda", "verified": false, "name": "Elda Carrozza", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 9830, "listed_count": 0}, "id": "328494983"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jhessyslv", "verified": false, "name": "Dos Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 279, "tweet_count": 15136, "listed_count": 1}, "id": "705192243905302528"}, {"location": "Desterro - SC", "username": "felipekowalski", "verified": false, "name": "felipe kowalski", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 946, "tweet_count": 53482, "listed_count": 4}, "id": "35253242"}, {"location": "bbk \u2022 pcy", "username": "byunsartt", "verified": false, "name": "bae\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 128, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "id": "1177376356046446592"}, {"username": "CastelhanoKaue", "verified": false, "name": "Kaue", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 88, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "id": "1113652479944798209"}, {"location": "Morro do Atalaia", "username": "ChoiceJMC", "verified": false, "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "id": "2912654471"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "perlasigue", "verified": false, "name": "alcira rappan", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2876, "tweet_count": 64524, "listed_count": 1}, "id": "903025730791104514"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "Gustavo__Olmos", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 43931, "following_count": 39344, "tweet_count": 480539, "listed_count": 41}, "id": "2564582235"}, {"location": "Setor Norte - Maracan\u00e3 ", "username": "AFernanda53", "verified": false, "name": "Calegari", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 302, "tweet_count": 53416, "listed_count": 1}, "id": "3199425413"}, {"username": "eau_de_tualet", "verified": false, "name": "smirnoff de sandia", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 266, "tweet_count": 53903, "listed_count": 0}, "id": "3097263413"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidokafka", "verified": false, "name": "Evil Guido Kafka", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 2799, "tweet_count": 6692, "listed_count": 1}, "id": "1673202632"}, {"location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "VanaVB", "verified": false, "name": "Vana", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 107, "tweet_count": 45297, "listed_count": 2}, "id": "262798265"}, {"location": "help", "username": "chediakia", "verified": false, "name": "isbasele \ud83e\udd72", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 355, "tweet_count": 12977, "listed_count": 5}, "id": "310948617"}, {"location": "Maldonado, Uruguay", "username": "HctorPe6881", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Perez", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 902, "tweet_count": 27004, "listed_count": 0}, "id": "1185585494861721604"}, {"username": "Valepolancop", "verified": false, "name": "Pola", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 293, "tweet_count": 11215, "listed_count": 0}, "id": "3571414635"}, {"username": "edudisz", "verified": false, "name": "ed\u00f9\u00fcd\u00eeszh vr\u00e3\u0105ul", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 216, "tweet_count": 15902, "listed_count": 0}, "id": "918152138622230528"}, {"location": "Porto Alegre RS", "username": "thebrunonunes", "verified": false, "name": "Bruno Brodt", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 497, "tweet_count": 80298, "listed_count": 5}, "id": "41610909"}, {"username": "ueally", "verified": false, "name": "alice \ud83e\udd73\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 951, "tweet_count": 20425, "listed_count": 1}, "id": "987718930591567872"}, {"location": "Aqu\u00ed al lado (Espa\u00f1a)", "username": "alvarokeke", "verified": false, "name": "Alvke", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1173, "tweet_count": 24664, "listed_count": 2}, "id": "170825628"}, {"username": "militiaestvita_", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}, "id": "811138529938042880"}, {"username": "Kokin01839192", "verified": false, "name": "Kokin", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 49, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "1205627647675359235"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "HaralDJavier", "verified": false, "name": "HaralD Javier", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1291, "tweet_count": 30470, "listed_count": 1}, "id": "127382883"}, {"username": "odio_nao", "verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148962, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarceloLins68", "verified": true, "name": "Marcelo Lins", "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}, "id": "312910780"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "pedrozuta", "verified": false, "name": "Pedro Zuta", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 411, "tweet_count": 430, "listed_count": 1}, "id": "442004638"}, {"username": "elZodiaco666", "verified": false, "name": "ZODIACO \u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 958, "tweet_count": 5479, "listed_count": 0}, "id": "890514787"}, {"username": "tiomotie", "verified": false, "name": "TioMotie", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 641, "tweet_count": 18726, "listed_count": 3}, "id": "3219877797"}, {"location": "Rep. Dominicana", "username": "carlosF61920769", "verified": false, "name": "CharliePic \u269c\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4924, "tweet_count": 166823, "listed_count": 19}, "id": "2462921591"}, {"location": "hope \ud83c\udf0e", "username": "seolatear", "verified": false, "name": "advogada do jimin do bts", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 314, "tweet_count": 8745, "listed_count": 2}, "id": "1092821292053655560"}, {"location": "Brasil", "username": "RedVelcroBr", "verified": false, "name": "Red Velcro", "public_metrics": {"followers_count": 24189, "following_count": 124, "tweet_count": 9257, "listed_count": 166}, "id": "2996916664"}, {"location": "\u26a2", "username": "psklips", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0e .uiui", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 888, "tweet_count": 129609, "listed_count": 13}, "id": "1162427975880585222"}, {"location": "San Cirulango De Los Cerecitos", "username": "SylDeliciiOus", "verified": false, "name": "SylDeliciiOus \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2106, "tweet_count": 117347, "listed_count": 0}, "id": "108483250"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaSiete", "verified": true, "name": "Azteca 7", "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 77, "tweet_count": 148357, "listed_count": 381}, "id": "254199073"}, {"username": "Dangowsa", "verified": false, "name": "Bruce Wayne", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 623, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}, "id": "901882052"}, {"location": "Argentina", "username": "RICALFONSIN", "verified": true, "name": "Ricardo Alfons\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 368484, "following_count": 1987, "tweet_count": 9015, "listed_count": 1700}, "id": "101884357"}, {"location": "021", "username": "novaeslulu_", "verified": false, "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 307, "tweet_count": 66336, "listed_count": 0}, "id": "2925454631"}, {"username": "Bia18389731", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 4982, "following_count": 5382, "tweet_count": 72876, "listed_count": 9}, "id": "1204799004044939272"}, {"username": "rodrigobrbz", "verified": false, "name": "Gaderna \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 353, "tweet_count": 29150, "listed_count": 0}, "id": "2923655499"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "SigloDurango", "verified": true, "name": "El Siglo de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 899, "tweet_count": 555369, "listed_count": 389}, "id": "164777194"}, {"username": "Pupi20031", "verified": false, "name": "Pupi2003", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "id": "1129906425315102721"}, {"location": "Argentina", "username": "spitta1969", "verified": false, "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "id": "252168075"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "VAndreePolar", "verified": false, "name": "Vico Polar", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 957, "tweet_count": 16313, "listed_count": 0}, "id": "2200015955"}, {"username": "LUISALIAGA0411", "verified": false, "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "id": "816072798"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bmlinhares", "verified": false, "name": "B.Max", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 320, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "id": "55833788"}, {"username": "scorreia901", "verified": false, "name": "Eu \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 3931, "tweet_count": 263431, "listed_count": 4}, "id": "3017904125"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "luli_perezzz", "verified": false, "name": "ludmila", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 274, "tweet_count": 13539, "listed_count": 0}, "id": "1925191153"}, {"username": "Curiosamente_EP", "verified": false, "name": "Tob\u00edas Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "id": "1078872185765212160"}, {"username": "fcolopezdiaz", "verified": false, "name": "francisco alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 86, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "id": "996526409282711552"}, {"username": "JLozanoA", "verified": true, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc00.", "public_metrics": {"followers_count": 789458, "following_count": 670, "tweet_count": 430927, "listed_count": 3025}, "id": "142004355"}, {"location": "Manausterd\u00e3", "username": "_lfernandoc", "verified": false, "name": "fernando", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 707, "tweet_count": 35563, "listed_count": 0}, "id": "3011641005"}, {"location": "Manaus, Amazonas", "username": "tsskkkj", "verified": false, "name": "tatianna", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 360, "tweet_count": 148543, "listed_count": 3}, "id": "322869896"}, {"username": "PappaletteraF", "verified": false, "name": "Felice Pappalettera", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 118, "tweet_count": 52774, "listed_count": 5}, "id": "2327645726"}, {"username": "CanudinFurado", "verified": false, "name": "finn | artista, trans e triste", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 4225, "tweet_count": 60944, "listed_count": 1}, "id": "2400441784"}, {"username": "BadGirlVeneno", "verified": false, "name": "mocreia feia", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 182, "tweet_count": 46825, "listed_count": 3}, "id": "1596735829"}, {"location": "Fortaleza,Brasil", "username": "juancarlosbojan", "verified": false, "name": "juancarlos.bojanich", "public_metrics": {"followers_count": 15741, "following_count": 15137, "tweet_count": 109177, "listed_count": 6}, "id": "247740568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LampadaNerd", "verified": false, "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}, "id": "856598997527662593"}, {"location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "Tosquitito", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Isais", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213415, "listed_count": 6}, "id": "1702754611"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "verified": true, "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199056, "listed_count": 6563}, "id": "244218738"}, {"username": "abrillgarcia_", "verified": false, "name": "tu jermu", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 242, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "id": "1077800433073176576"}, {"username": "EstefaniaMar12", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 301, "tweet_count": 23482, "listed_count": 0}, "id": "131017541"}, {"username": "luismarga05", "verified": false, "name": "hugo pintos", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 5001, "tweet_count": 358381, "listed_count": 0}, "id": "310499440"}, {"location": "the night you vanished from the organization, i opened an '89 bottle in celebration. thats how sick of you i was. \u2014 star wars, 1977.", "username": "jwstenminyard", "verified": false, "name": "lucas.", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2072, "tweet_count": 22880, "listed_count": 19}, "id": "800417893317910528"}, {"username": "BriBermejo", "verified": false, "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1042, "tweet_count": 38964, "listed_count": 2}, "id": "381140144"}, {"location": "puebla mexico", "username": "beatfunker", "verified": false, "name": "carlos gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 654, "tweet_count": 10264, "listed_count": 0}, "id": "141994249"}, {"location": "CDMX", "username": "Yessdavsw", "verified": false, "name": "YessDav", "public_metrics": {"followers_count": 296375, "following_count": 11, "tweet_count": 5880, "listed_count": 988}, "id": "712360866415378432"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "hartofdebs", "verified": false, "name": "debs", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 683, "tweet_count": 85075, "listed_count": 5}, "id": "915433968"}, {"username": "agudisisto11", "verified": false, "name": "Diso", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 241, "tweet_count": 4320, "listed_count": 0}, "id": "1061941896"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "videsjavi", "verified": false, "name": "F1javish8ter", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 623, "tweet_count": 239307, "listed_count": 54}, "id": "2322623453"}, {"location": "Brasil, RJ. ", "username": "chloeandrewsf", "verified": false, "name": "chloe andrews", "public_metrics": {"followers_count": 6443, "following_count": 2865, "tweet_count": 170267, "listed_count": 8}, "id": "118539135"}, {"username": "sabadojoy_", "verified": false, "name": "S\u00e1bado Joy", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 63, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "id": "744203721190551553"}, {"location": "satolep // camaqu\u00e3", "username": "Gerrefi", "verified": false, "name": "jenni", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 1069, "tweet_count": 176261, "listed_count": 14}, "id": "546794650"}, {"username": "Rn_oliveira07", "verified": false, "name": "Renan Olivera", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1712, "tweet_count": 92000, "listed_count": 1}, "id": "3398578520"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "CspytiaMecanica", "verified": false, "name": "Mec\u00e1nica\u200e \u200e\u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 3016, "tweet_count": 50551, "listed_count": 20}, "id": "968842650"}, {"location": "Mendoza.", "username": "Julietapisi", "verified": false, "name": "Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 400, "tweet_count": 5967, "listed_count": 1}, "id": "389587568"}, {"location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Ramon_Rouco_", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Rouco \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18119, "following_count": 2813, "tweet_count": 167771, "listed_count": 62}, "id": "2819381883"}, {"username": "Iethycia", "verified": false, "name": "Leth", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 536, "tweet_count": 19316, "listed_count": 1}, "id": "1080854238"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "brunomosconi", "verified": false, "name": "Bruno Mosconi", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 305, "tweet_count": 24601, "listed_count": 8}, "id": "159909386"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "carolzinha_a_a", "verified": false, "name": "carolzinha", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 322, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "id": "1155882586490712065"}, {"location": "Erechim, Brasil", "username": "siqueira_yah", "verified": false, "name": "\u21ac\u10e7\u0e04\u0e23\u043c\u00a1\u043c", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 438, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "id": "943246287176196097"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "CoffeObsession2", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1025, "tweet_count": 19249, "listed_count": 0}, "id": "940738397894791168"}, {"location": "Brasil", "username": "futtmais", "verified": false, "name": "Futmais | Menino Fut", "public_metrics": {"followers_count": 305830, "following_count": 518, "tweet_count": 111984, "listed_count": 389}, "id": "887489515501342721"}, {"location": " 23.", "username": "xmochitsuki", "verified": false, "name": "Kitty. \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 433, "tweet_count": 3703, "listed_count": 3}, "id": "1060398246814728192"}, {"username": "laleska_castro", "verified": false, "name": "ChocoMami", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 95, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "id": "1195689662632923136"}, {"location": "021", "username": "Yas_snt", "verified": false, "name": "yas\u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 666, "tweet_count": 21820, "listed_count": 0}, "id": "845306846898536449"}, {"location": "021", "username": "Julinha7a", "verified": false, "name": "julinha", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 749, "tweet_count": 11176, "listed_count": 0}, "id": "852157117234544640"}, {"location": "verona", "username": "SOrmella", "verified": false, "name": "salvatore Ormella", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 230, "tweet_count": 1994, "listed_count": 1}, "id": "2159862105"}, {"location": "Italia", "username": "clubuds", "verified": false, "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}, "id": "385613572"}, {"username": "Ariane58448876", "verified": false, "name": "Preta sargitariana \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 657, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "id": "1012050117636042753"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "camrenharmony__", "verified": false, "name": "ru vulgo sapat\u00e3o surtada", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 500, "tweet_count": 15281, "listed_count": 0}, "id": "3138571558"}, {"username": "GLESUSAN", "verified": false, "name": "GLEUDIS SUSANA PEREZ", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1302, "tweet_count": 31436, "listed_count": 0}, "id": "154519407"}, {"username": "LaQuintaLuna3", "verified": false, "name": "Pablo de Lorca", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 4452, "tweet_count": 22753, "listed_count": 7}, "id": "1149761015606910977"}, {"location": "cornelia street", "username": "pinkskyup", "verified": false, "name": "Higor\u2122 \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2075, "tweet_count": 135622, "listed_count": 3}, "id": "3397719167"}, {"location": "lotus pier", "username": "foulwonho", "verified": false, "name": "nana; \ud83d\udcfa abyss", "public_metrics": {"followers_count": 4240, "following_count": 3263, "tweet_count": 107877, "listed_count": 14}, "id": "1557269077"}, {"location": "Umuarama, Brasil", "username": "VRodriguexz", "verified": false, "name": "Vini", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 413, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "id": "953771072578576384"}, {"location": "to dormindo eu acho", "username": "cauasmo", "verified": false, "name": "eu de cau\u00e3\ud83d\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 379, "tweet_count": 5911, "listed_count": 0}, "id": "1118313159897616384"}, {"username": "lauriovf", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 377, "tweet_count": 7912, "listed_count": 2}, "id": "185826318"}, {"location": "Porto Alegre - Rs", "username": "geromorte", "verified": false, "name": "Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 855, "tweet_count": 129690, "listed_count": 13}, "id": "159546094"}, {"username": "Felipemend2", "verified": false, "name": "Mendon\u00e7aaaa", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 199, "tweet_count": 2606, "listed_count": 0}, "id": "1045644257925779456"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "vithorialine", "verified": false, "name": "vith", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 676, "tweet_count": 29135, "listed_count": 0}, "id": "2906293744"}, {"location": "Oculta tras os montes", "username": "Deslinguada", "verified": false, "name": "Vidiaga Pendueles", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1370, "tweet_count": 88713, "listed_count": 17}, "id": "471083691"}, {"location": "\u1770", "username": "baozkill", "verified": false, "name": "niko.", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 127, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "id": "1038462641340067840"}, {"username": "_GhxstBoy_", "verified": false, "name": "\ud835\udd10 \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd32 \ud835\udd28 \ud835\udd1e \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 132, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "id": "1040022396818935808"}, {"location": "Bs.As", "username": "loreleylorelita", "verified": false, "name": "ReBaqueta", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 214, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}, "id": "250316750"}, {"username": "edwardcullsn", "verified": false, "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 546, "tweet_count": 101409, "listed_count": 16}, "id": "2946246838"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "gabypereira77", "verified": false, "name": "gazy", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 502, "tweet_count": 23160, "listed_count": 0}, "id": "3045103556"}, {"location": " \ud83c\udfcd Seguo chi mi segue \u270c\ufe0f", "username": "OrlandoStier68", "verified": false, "name": "Orlando \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udfb1 NordEst \ud83e\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1002, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}, "id": "4307907075"}, {"username": "GobbiVicky", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 345, "tweet_count": 6153, "listed_count": 1}, "id": "1569717229"}, {"location": "she/her. multifandom.", "username": "killerkkira", "verified": false, "name": "mary \u2661's jess.", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 612, "tweet_count": 20116, "listed_count": 0}, "id": "982311676665049088"}, {"location": "in a galaxy far, far away...", "username": "vinnimertens", "verified": false, "name": "Vinn13", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 9937, "listed_count": 1}, "id": "818931439370702848"}, {"username": "arielvargasr", "verified": false, "name": "Ariel Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 449, "tweet_count": 12900, "listed_count": 4}, "id": "50874119"}, {"location": "Pilares, Rio de Janeiro", "username": "Aleedefaro", "verified": false, "name": "Al\u00e9xia de Faro \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 140, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "id": "1049432348050247686"}, {"username": "LeoDeAssis44", "verified": false, "name": "Leozim da VC", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 546, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}, "id": "1006299070783197184"}, {"location": "Santiago", "username": "MercedesGuzman9", "verified": false, "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 535, "tweet_count": 15161, "listed_count": 3}, "id": "87261743"}, {"location": "Rep. Dom.", "username": "EstampaDom", "verified": false, "name": "Estampa Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 0, "tweet_count": 14941, "listed_count": 2}, "id": "2268277292"}, {"location": "Cachambi, Rio de Janeiro", "username": "carlos_dejuan", "verified": false, "name": "De Juan", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 222, "tweet_count": 34689, "listed_count": 0}, "id": "1129611109"}, {"username": "nati72_", "verified": false, "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 462, "tweet_count": 78927, "listed_count": 3}, "id": "545678517"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_larussi", "verified": false, "name": "Larissa Russi", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 167, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "id": "2740187405"}, {"username": "nacotronic", "verified": false, "name": "Natalia Congote", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2727, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "id": "221825751"}, {"username": "GuiMateos", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 228, "tweet_count": 18957, "listed_count": 2}, "id": "200217021"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "loretoso", "verified": false, "name": "Lorena Toso \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 13052, "following_count": 1847, "tweet_count": 64443, "listed_count": 123}, "id": "118432991"}, {"location": "saturno", "username": "amabillynda", "verified": false, "name": "Novadzkii", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 512, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}, "id": "1169777068562927617"}, {"username": "bluetangente", "verified": false, "name": "as you color me blue", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 449, "tweet_count": 7324, "listed_count": 0}, "id": "992117464602431488"}, {"username": "displicente_98", "verified": false, "name": "Renato \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1321, "tweet_count": 29557, "listed_count": 1}, "id": "1041752971913166848"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru", "verified": false, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 1026431, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}, "id": "233033221"}, {"location": "Formiga, Brasil", "username": "R_Affonso17", "verified": false, "name": "Affonso'", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 659, "tweet_count": 52064, "listed_count": 2}, "id": "227792690"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KevynBNA", "verified": false, "name": "KevynBNA12#SCCP", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 569, "tweet_count": 5562, "listed_count": 1}, "id": "1072652610799329280"}, {"location": "perdida", "username": "fallingcarey", "verified": false, "name": "rani \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 464, "tweet_count": 16850, "listed_count": 0}, "id": "1072696583119097856"}, {"username": "ChristyanBorges", "verified": false, "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u26d3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83d\ude82\ud83d\udca8\ud83d\ude08\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 197, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "id": "1069038011734810624"}, {"location": "fluminense./rj", "username": "PJIM7N", "verified": false, "name": "mar\u00a1a c!ara;", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3851, "tweet_count": 198420, "listed_count": 15}, "id": "918940082580738048"}, {"location": "Guaymallen, Mendoza", "username": "brumagnanii", "verified": false, "name": "Bruno Magnani", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1131, "tweet_count": 31914, "listed_count": 3}, "id": "284811280"}, {"location": "Loin de l'oc\u00e9an", "username": "PoissonFa", "verified": false, "name": "PoissonFa", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 821, "tweet_count": 32364, "listed_count": 13}, "id": "940022768"}, {"location": "Tours, France", "username": "cha_matou", "verified": false, "name": "Chamatou", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84191, "listed_count": 102}, "id": "335860185"}, {"location": "Lagoa Vermelha, Brasil", "username": "nihteixeira07", "verified": false, "name": "Nicole\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 280, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "id": "997984137918210050"}, {"location": "Quito", "username": "gaboenriquezz80", "verified": false, "name": "Gabriel Enriquez Z.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 391, "tweet_count": 2150, "listed_count": 1}, "id": "946696148"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "teleamazonasec", "verified": true, "name": "Teleamazonas", "public_metrics": {"followers_count": 2607869, "following_count": 631, "tweet_count": 371883, "listed_count": 4026}, "id": "95217117"}, {"location": "gallifrey", "username": "13thdoutora", "verified": false, "name": "gab andor \u21af", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1130, "tweet_count": 126029, "listed_count": 23}, "id": "1663869530"}, {"location": "Caxias do Sul, RS", "username": "rodrigues_taai", "verified": false, "name": "n \u00ea g a \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 9470, "following_count": 10429, "tweet_count": 138227, "listed_count": 6}, "id": "4363933577"}, {"username": "_meduds", "verified": false, "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1424, "tweet_count": 13735, "listed_count": 3}, "id": "2870711669"}, {"location": "Brasil", "username": "semprededengo", "verified": false, "name": "VAMO, B\u00ca?", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 1267, "tweet_count": 2620, "listed_count": 9}, "id": "910466500821229568"}, {"location": "Mexico", "username": "MariaHernndezG3", "verified": false, "name": "Maria Hern\u00e1ndez Guti", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 168, "tweet_count": 32357, "listed_count": 0}, "id": "927266058293178369"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell", "verified": false, "name": "Irving Gatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "studeleon", "verified": false, "name": "Deleon Stu (commissions open)", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 406, "tweet_count": 5500, "listed_count": 14}, "id": "3421888439"}, {"username": "misckie", "verified": false, "name": "\u00b7 mi \u00b7 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 346, "tweet_count": 12055, "listed_count": 0}, "id": "1288629324"}, {"location": "Santander de Quilichao, Cauca", "username": "Proclama", "verified": false, "name": "Proclama Cauca y Valle \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 17922, "following_count": 2951, "tweet_count": 59372, "listed_count": 104}, "id": "68484307"}, {"username": "camilella", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 419, "tweet_count": 32178, "listed_count": 4}, "id": "2455552432"}, {"location": "Argentina, Rosario", "username": "UrielLakd89", "verified": false, "name": "flacurri", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 310, "tweet_count": 24298, "listed_count": 2}, "id": "229306453"}, {"username": "popoyiin", "verified": false, "name": "Popoyo \ud83c\udf83\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1179, "tweet_count": 66870, "listed_count": 10}, "id": "1123033717243617286"}, {"location": "M.E", "username": "anabtrizzz", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 491, "tweet_count": 18925, "listed_count": 0}, "id": "1042469939825668096"}, {"location": "Brasil", "username": "dgspfc", "verified": false, "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc88\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 295, "tweet_count": 18102, "listed_count": 0}, "id": "4850014378"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "putsfranco", "verified": false, "name": "francoverso", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 389, "tweet_count": 20060, "listed_count": 1}, "id": "456198544"}, {"username": "amandaaguilar24", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 235, "tweet_count": 22994, "listed_count": 0}, "id": "3449514317"}, {"username": "mzw0k", "verified": false, "name": "Made in z", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 146, "tweet_count": 24085, "listed_count": 0}, "id": "1029787003"}, {"username": "Redpillado_", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 281, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}, "id": "1135721646936002560"}, {"username": "milavinil", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 6, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "id": "943193104621948928"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "_Saint87", "verified": false, "name": "el saint", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 997, "tweet_count": 96862, "listed_count": 5}, "id": "142006507"}, {"location": "Mexico", "username": "alessanavargas", "verified": false, "name": "yo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 71, "tweet_count": 30933, "listed_count": 8}, "id": "266693356"}, {"location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "willchus", "verified": false, "name": "Draken \ud83d\udc09 (Arcane era)", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 220, "tweet_count": 15618, "listed_count": 3}, "id": "3179144957"}, {"username": "JL_1311", "verified": false, "name": "JL_\u270c\ud83c\udffe\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 440, "tweet_count": 14835, "listed_count": 0}, "id": "3166495305"}, {"username": "MorenaMattos1", "verified": false, "name": "Morena Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 2317, "tweet_count": 102117, "listed_count": 0}, "id": "1409086994"}, {"username": "lisluger", "verified": false, "name": "\u2112\u03b9v\u03b9\u1972 \u1971\u0301 \u1972 \u211b\u1972\u03b9\u1952h\u1972 do N\u03b9\u1963o", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1304, "tweet_count": 28860, "listed_count": 18}, "id": "1066742769505525760"}, {"username": "manuela_scs", "verified": false, "name": "manu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 618, "tweet_count": 25758, "listed_count": 0}, "id": "1491698407"}, {"username": "hardcorejudas", "verified": false, "name": "HJ", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1100, "tweet_count": 89267, "listed_count": 50}, "id": "16314502"}, {"location": "Northanger Abbey", "username": "ImAWeirdoMister", "verified": false, "name": "WeAreTheWeirdosMister", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 554, "tweet_count": 21907, "listed_count": 20}, "id": "269390004"}, {"username": "suncten", "verified": false, "name": "moved @witarot", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1895, "tweet_count": 27646, "listed_count": 8}, "id": "1099385286533005317"}, {"username": "arielfhitz", "verified": false, "name": "afh", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 897, "tweet_count": 164331, "listed_count": 81}, "id": "2834459925"}, {"username": "Access_LAND_", "verified": false, "name": "Access LAND", "public_metrics": {"followers_count": 7390, "following_count": 282, "tweet_count": 37203, "listed_count": 21}, "id": "921838627742781441"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "edurzs", "verified": false, "name": "edu", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1044, "tweet_count": 33211, "listed_count": 4}, "id": "3089799371"}, {"location": "Saint-Etienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "username": "paulomedt", "verified": false, "name": "paulin", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 342, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "id": "1109982137195941888"}, {"username": "marianagusmaol", "verified": false, "name": "vestibulanda lascada", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 175, "tweet_count": 15317, "listed_count": 0}, "id": "1158013005319364609"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "cgus7ina", "verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 456, "tweet_count": 26250, "listed_count": 2}, "id": "1457728999"}, {"username": "karinegomez7", "verified": false, "name": "karinegomez", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1511, "tweet_count": 138265, "listed_count": 6}, "id": "1299858678"}, {"location": "San Juan Argentina", "username": "Laurencia", "verified": false, "name": "Laurencia\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1458, "tweet_count": 19212, "listed_count": 20}, "id": "17980605"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "medicoinquieto", "verified": false, "name": "MedicoInquieto", "public_metrics": {"followers_count": 5959, "following_count": 1278, "tweet_count": 11388, "listed_count": 16}, "id": "876348558"}, {"location": "Argentina", "username": "gorlok", "verified": false, "name": "gorlok \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 636, "tweet_count": 85177, "listed_count": 144}, "id": "14849808"}, {"location": "La Plata - Argentina", "username": "eldialp", "verified": false, "name": "El D\u00eda de La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 323810, "following_count": 1566, "tweet_count": 174620, "listed_count": 623}, "id": "227292821"}, {"location": "Limoeiro do Norte, Brasil", "username": "jamrous", "verified": false, "name": "humano", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 337, "tweet_count": 23930, "listed_count": 0}, "id": "744326070107840512"}, {"username": "tiber_h", "verified": false, "name": "#DRAGHIASSASSINO Z Tiber\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #IoStoConPutin ZZZZZZ", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 686, "tweet_count": 226730, "listed_count": 6}, "id": "1033488919"}, {"username": "StellaC39664453", "verified": false, "name": "Stella Cadente", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 843, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "id": "1145595561569071104"}, {"username": "goncalvees_jose", "verified": false, "name": "zezinho~", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 204, "tweet_count": 5755, "listed_count": 0}, "id": "1040257160310136833"}, {"username": "valesia2", "verified": false, "name": "Valesia", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 5053, "tweet_count": 419478, "listed_count": 7}, "id": "215374028"}, {"location": "En el barrio", "username": "andrealalalal", "verified": false, "name": "Bambi.", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 549, "tweet_count": 35704, "listed_count": 11}, "id": "288789089"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "PedroNeira_", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 4911, "tweet_count": 110686, "listed_count": 48}, "id": "229777133"}, {"location": "#52018 Gran Parque Central", "username": "rody1603", "verified": false, "name": "#yoconsalleyviana", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 605, "tweet_count": 15640, "listed_count": 2}, "id": "997316593"}, {"location": "U heart ", "username": "PretoSheeep13", "verified": false, "name": "BlackSheep", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 596, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "id": "1151218905312059393"}, {"location": "memento mori \u2a69", "username": "MayreelBroken", "verified": false, "name": "Pimparrino\ud83c\udf79", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 1464, "tweet_count": 88967, "listed_count": 29}, "id": "891788458913652737"}, {"location": "Curitiba-PR", "username": "ferrlorenzon", "verified": false, "name": "Fernando Lorenzon", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1419, "tweet_count": 58550, "listed_count": 12}, "id": "627945261"}, {"location": "Brasil", "username": "ModsViciadoYT", "verified": false, "name": "Gabriel Lima", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 214, "tweet_count": 20841, "listed_count": 5}, "id": "225159639"}, {"username": "maneusouamerda", "verified": false, "name": "anju", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 344, "tweet_count": 5341, "listed_count": 0}, "id": "812277320891432961"}, {"location": "RJ", "username": "fpresende7", "verified": false, "name": "F \ud83e\udd19\ud83c\udffd\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 661, "tweet_count": 77933, "listed_count": 1}, "id": "383775393"}, {"username": "_thamirisaguiar", "verified": false, "name": "Thamiris com crise de ansiedade", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 409, "tweet_count": 4221, "listed_count": 0}, "id": "207153093"}, {"location": "Nintendo", "username": "5plus13heaven", "verified": false, "name": "Jojo KinnPorsche!au \ud83d\udccc (hiatus au)", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 4229, "tweet_count": 61495, "listed_count": 6}, "id": "2705029125"}, {"username": "greenclown3", "verified": false, "name": "CORINGA \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 542, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}, "id": "1129814924212002816"}, {"location": "Brasil", "username": "Curiosidades_PL", "verified": false, "name": "Sigam @CurisiodadesPRL", "public_metrics": {"followers_count": 113656, "following_count": 3876, "tweet_count": 125885, "listed_count": 178}, "id": "2671049251"}, {"username": "paletemoon", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38 D mudo", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1028, "tweet_count": 44612, "listed_count": 15}, "id": "987857048015687680"}, {"username": "drewzbieberf", "verified": false, "name": "Manu | triste at\u00e9 o fim dos tempos", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 524, "tweet_count": 9344, "listed_count": 0}, "id": "1076970534129274880"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "isahercowitz", "verified": false, "name": "desenhisa \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 344, "tweet_count": 16566, "listed_count": 0}, "id": "946398489856106496"}, {"location": "Osasco", "username": "jrsntts", "verified": false, "name": "\ud835\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 304, "tweet_count": 2246, "listed_count": 1}, "id": "1100145373153292290"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "ninaamora", "verified": false, "name": "ninamora", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 661, "tweet_count": 11088, "listed_count": 2}, "id": "139525389"}, {"location": "Chile", "username": "nm_imhay", "verified": false, "name": "N\u00facleo Milenio Imhay", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1496, "listed_count": 18}, "id": "1017503187585167361"}, {"location": "Paysand\u00fa Uruguay", "username": "mariareyesflore", "verified": false, "name": "Maria Reyes Flores", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2124, "tweet_count": 82880, "listed_count": 3}, "id": "141329027"}, {"location": "Caxias ", "username": "dyucrf", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 604, "tweet_count": 72840, "listed_count": 0}, "id": "755935100790005760"}, {"location": "Chile", "username": "msncl", "verified": true, "name": "MSN Chile", "public_metrics": {"followers_count": 23148, "following_count": 414, "tweet_count": 188343, "listed_count": 109}, "id": "119750943"}, {"location": "Caraz", "username": "carazinforma", "verified": false, "name": "Caraz Informa", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 116, "tweet_count": 3942, "listed_count": 1}, "id": "374581299"}, {"username": "thimonoc0", "verified": false, "name": "victor papa", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 616, "tweet_count": 31868, "listed_count": 3}, "id": "798203419219660800"}, {"username": "CultEvent_tweet", "verified": false, "name": "CultEvent", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 527, "tweet_count": 17436, "listed_count": 54}, "id": "4106143341"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "luchibert", "verified": false, "name": "luchiberta", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 689, "tweet_count": 80411, "listed_count": 12}, "id": "247645744"}, {"location": "@giudorea\ud83d\udc8d\ud83e\udd0d | \ud83d\udc44\u2600\ufe0f", "username": "mwlambo", "verified": false, "name": "tommo \u00c9 TRETA \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 19006, "following_count": 16754, "tweet_count": 343259, "listed_count": 26}, "id": "345152288"}, {"location": "081", "username": "fabants", "verified": false, "name": "Antonio Fabio \ud83c\udf0d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1233, "tweet_count": 111663, "listed_count": 12}, "id": "207149965"}, {"username": "elcondepresion", "verified": false, "name": "Le Corbeau", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1766, "tweet_count": 8031, "listed_count": 0}, "id": "200553530"}, {"location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "username": "Michellx0506", "verified": false, "name": "Michelly", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 487, "tweet_count": 6394, "listed_count": 0}, "id": "920414279727308800"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "karinabeleze1", "verified": false, "name": "kaks", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 379, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "id": "1047650043929513985"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-18T13:58:27.000Z", "lang": "es", "text": "@mevillacortam @rmapalacios A la morsa le mostraron carteles donde le recordaban su relaci\u00f3n con Villar\u00e1n aparte le nombraron el SIN y entr\u00f3 en p\u00e1nico, sus amiguis trataron de defenderla sacando el dedo medio. Qu\u00e9 vulgares!", "edit_history_tweet_ids": ["1207299088095555585"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "SIN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mevillacortam", "id": "474945757"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "in_reply_to_user_id": "474945757", "id": "1207299088095555585", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 116, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "206000098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207125193145098241"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:53:33.000Z", "lang": "es", "text": "La Plata: realizan una misa en homenaje al cura Lorenzo en la misma parroquia en la que cometi\u00f3 los abusos https://t.co/HOwuZlJtxB https://t.co/PyRcfNkACf", "edit_history_tweet_ids": ["1207282753063931905"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3474, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HOwuZlJtxB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLVtjt", "display_url": "dlvr.it/RLVtjt"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PyRcfNkACf", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyRcfNkACf", "media_key": "3_1207282751147143169"}]}, "id": "1207282753063931905", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 118, "like_count": 34, "quote_count": 228}, "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-18T14:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de crisis, con o sin ideaci\u00f3n suicida.\nSe vienen las fiestas, son \u00e9pocas d\u00f3nde crecen las tasas de suicidios.   Por favor difundir! https://t.co/QCkSAJI0Q2", "edit_history_tweet_ids": ["1207309127078305793"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QCkSAJI0Q2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiBulnes/status/1207309127078305793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCkSAJI0Q2", "media_key": "3_1207309117880250369"}]}, "id": "1207309127078305793", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "173509118"}, {"created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "lang": "es", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "id": "1206702626529775616", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "author_id": "292956433"}, {"created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "lang": "es", "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "id": "1207314830685855745", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "364261539", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "V\u00eda @euronewses : Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia\nhttps://t.co/tQMu5zfh8G", "edit_history_tweet_ids": ["1207359851623571462"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tQMu5zfh8G", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "euronewses", "id": "266669687"}]}, "id": "1207359851623571462", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927636664"}, {"created_at": "2019-12-18T11:54:59.000Z", "lang": "es", "text": "@telefenoticias Cinicos!!!!! Y lpm como es esto?? Cuando un civil se suicida no puede tener misa xq es un pecado y a este violador tiene un homenaje dentro de la iglesia????", "edit_history_tweet_ids": ["1207268014791499777"], "in_reply_to_user_id": "50126679", "id": "1207268014791499777", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "759858007136055296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207258657613897732"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "MVTCl\u00e1sico"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBOS"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "AMARILLO"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "MVTCl\u00e1sico"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GxyOEooAPp", "expanded_url": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1207335374357446658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GxyOEooAPp", "media_key": "3_1207335368699383808"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "JLSanchez78", "id": "131806324"}, {"start": 110, "end": 118, "username": "MVTARDE", "id": "904210339"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "MMendizabal1", "id": "1500942705173708810"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:22:39.000Z", "lang": "es", "text": "\"Hay TEMOR de que los GLOBOS vayan llenos de L\u00cdQUIDO AMARILLO que manche el campo\". Lo cuenta @JLSanchez78 en @MVTARDE con @mmendizabal1. #MVTCl\u00e1sico https://t.co/GxyOEooAPp", "edit_history_tweet_ids": ["1207335374357446658"], "id": "1207335374357446658", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 280, "like_count": 190, "quote_count": 112}, "author_id": "18905975"}, {"created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"], "id": "1207161671845892096", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1175611801385480193", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "id": "1207136749601853440", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:44:30.000Z", "lang": "es", "text": "Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate como haces para que tenga una misa si era cat\u00f3lico. \nPUEDEN PARAR DE SER TAN HIJOS DE LA MIERDA? https://t.co/0ihnqLgdHc", "edit_history_tweet_ids": ["1207295574858502145"], "id": "1207295574858502145", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "809417740708618240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ihnqLgdHc", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T01:57:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "edit_history_tweet_ids": ["1207117526817071105"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207117526817071105", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 31, "like_count": 139, "quote_count": 16}, "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-12-18T07:59:00.000Z", "lang": "es", "text": "Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente preocupaci\u00f3n social en la comunidad cient\u00edfica y en la sociedad en general. \n\nArt\u00edculo completo.\n\nhttps://t.co/JLJupgMpAy https://t.co/8WfAHp1BbP", "edit_history_tweet_ids": ["1207208627226005504"], "id": "1207208627226005504", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2816614800", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/JLJupgMpAy", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8WfAHp1BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1207208627226005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WfAHp1BbP", "media_key": "3_1201949205792727047"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "id": "1207338651870486528", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "author_id": "2191393381"}, {"created_at": "2019-12-18T17:37:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/VYCBItInWW", "edit_history_tweet_ids": ["1207354229054152705"], "id": "1207354229054152705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "716276080097828864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207152643367407616"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/VYCBItInWW", "expanded_url": "https://twitter.com/ovxlentim/status/1207152643367407616", "display_url": "twitter.com/ovxlentim/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 201, "end": 220, "tag": "PederastiaClerical"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8412, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.3731, "type": "Other", "normalized_text": "PederastiaClerical"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xq0YTq8U0V", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron cometidas cuando Eduardo Lorenzo trabajaba en dos localidades cercanas a La Plata\n#PederastiaClerical \nhttps://t.co/xq0YTq8U0V", "edit_history_tweet_ids": ["1207329676131221504"], "id": "1207329676131221504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "249112212"}, {"created_at": "2019-12-18T00:38:47.000Z", "lang": "tl", "text": "Vontade de morrer lalalala", "edit_history_tweet_ids": ["1207097843707711488"], "id": "1207097843707711488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124062051033387008"}, {"created_at": "2019-12-18T15:37:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunbazzo @oigabipires @vileluiza @_renangds Depois outro imbecil \u00e9 eleito (ou ele mesmo \u00e9 reeleito) e todos ficam espantados \"\u00f3 meu deus onde ser\u00e1 que erramos?\", \"Mds o Brasil inteiro \u00e9 fascista\" Kkkkkkkk plmds q simplista", "edit_history_tweet_ids": ["1207323968220336133"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "oigabipires", "id": "168792294"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057439874872213504", "id": "1207323968220336133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964867428466462720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207322444727562242"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "lang": "es", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "id": "1206533920940011521", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "author_id": "762162229"}, {"created_at": "2019-12-18T17:25:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@GhostJacobs Bom? FRAQU\u00cdSSIMO! Lotado de incoer\u00eancias, furo de roteiro e etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1207351274741653506"], "in_reply_to_user_id": "101538849", "id": "1207351274741653506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "880542986911797249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207347282808586240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "lang": "pt", "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "id": "1207322288120639490", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "181659220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:45:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Perdemos mais uma m\u00e3e. Perdemos para o desespero, para a depress\u00e3o, para a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas, para o abandono.\nEra m\u00e3e de um autista adulto severo e tinha c\u00e2ncer. Tirou a pr\u00f3pria vida.\nFico imaginando\u2026 https://t.co/Tiin3UgkyB", "edit_history_tweet_ids": ["1207356149663772674"], "id": "1207356149663772674", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "author_id": "475996406", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Tiin3UgkyB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/?igshid=holuu01dfql4", "display_url": "instagram.com/p/B6OP3gIpl7q/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:23:53.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmarginato chi rivela il suo male\u201d [LEGGI]  https://t.co/XhzSCYr6VB", "edit_history_tweet_ids": ["1207350784788254720"], "id": "1207350784788254720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XhzSCYr6VB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:22:33.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mH9sTHWpA6", "edit_history_tweet_ids": ["1207350452095987712"], "id": "1207350452095987712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1029920289562550272", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mH9sTHWpA6", "expanded_url": "https://twitter.com/TaSuemi/status/1207341427686027264", "display_url": "twitter.com/TaSuemi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "lang": "it", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "id": "1206687784997658625", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "author_id": "305236970", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T04:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "@MilagrosDefonsi SAME ESO DE BUSCAR MAS me pongo la peli mas suicida y pienso en todos mis fracasos uno por uno como para llorar pero en serio", "edit_history_tweet_ids": ["1207159500802863110"], "in_reply_to_user_id": "1476479022", "id": "1207159500802863110", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "105005424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207158726995656704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:32:52.000Z", "lang": "es", "text": "Tom\u00f3 una pistola y se dispar\u00f3 en la cabeza. Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores https://t.co/nfkrpf4l1E", "edit_history_tweet_ids": ["1207353046629523456"], "id": "1207353046629523456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nfkrpf4l1E", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:32:48.000Z", "lang": "es", "text": "El cura ten\u00eda una orden de detenci\u00f3n al estar acusado de haber cometido abuso sexual contra cinco ni\u00f1os, pero se suicid\u00f3 la noche de este 16 de diciembre con un balazo en la cabeza \ud83d\ude2e\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/7NqPIrCmLD", "edit_history_tweet_ids": ["1207353030129192963"], "id": "1207353030129192963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384731062", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7NqPIrCmLD", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/tras-ser-acusado-de-abusar-sexuaimente-a-5-ninos-cura-se-suicida/", "display_url": "changoonga.com/tras-ser-acusa\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z", "lang": "es", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "id": "1207129030878801924", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "author_id": "6135622"}, {"created_at": "2019-12-18T17:42:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@delcamporii nooo amiga q onda donde conseguiste ese mogolico", "edit_history_tweet_ids": ["1207355453388263428"], "in_reply_to_user_id": "3365348487", "id": "1207355453388263428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2568322771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323168303648769"}]}, {"created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "id": "1206627268723970053", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "author_id": "1010632780022255618"}, {"created_at": "2019-12-18T17:38:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IzXCkOkEhB", "edit_history_tweet_ids": ["1207354578766893061"], "id": "1207354578766893061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1081969860140326912", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IzXCkOkEhB", "expanded_url": "https://t.co/IzXCkOkEhB", "display_url": "t.co/IzXCkOkEhB"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "@BaquerizoD @CynthiaViteri6 @BomberosGYE Quien cubre gastos de la comunidad por este se\u00f1or suicida, 5 veces?", "edit_history_tweet_ids": ["1207350842065653760"], "in_reply_to_user_id": "205705315", "id": "1207350842065653760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219007449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207288046804197376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaquerizoD", "id": "205705315"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-18T17:36:33.000Z", "lang": "es", "text": "Una lesbiana se suicida tras padecer 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y cura psiqui\u00e1trica - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/PajxgPFYoD https://t.co/sCl0jjwr3J", "edit_history_tweet_ids": ["1207353973717401600"], "id": "1207353973717401600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/PajxgPFYoD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLWpqj", "display_url": "dlvr.it/RLWpqj"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/sCl0jjwr3J", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207353973717401600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCl0jjwr3J", "media_key": "3_1207353972089995264"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T04:16:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WfcI2DrDdO", "edit_history_tweet_ids": ["1207152643367407616"], "id": "1207152643367407616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "2738036000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207126496768344064"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WfcI2DrDdO", "expanded_url": "https://twitter.com/marianajvamorim/status/1207126496768344064", "display_url": "twitter.com/marianajvamori\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:12:37.000Z", "lang": "es", "text": "Los j\u00f3venes son quienes est\u00e1n m\u00e1s vulnerables a tener un comportamiento suicida. Algunos se\u00f1alan que esto se debe a que hay caracter\u00edsticas biol\u00f3gicas, psicol\u00f3gicas y sociales muy espec\u00edficas que experimentan los adolescentes y j\u00f3venes que les llevan a padecer mayor riesgo https://t.co/w548y8gRbQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207287553486929922"], "in_reply_to_user_id": "4026899114", "id": "1207287553486929922", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4026899114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207287147822243841"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w548y8gRbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1207287553486929922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w548y8gRbQ", "media_key": "3_1207287548504084480"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z", "lang": "es", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "id": "1206993838138699776", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "926541944813244416"}, {"created_at": "2019-12-18T17:34:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@snowbazer eu entendo mais q vc a partir do momento q vc t\u00e1 querendo dizer pra um suicida q ele vai incitar suic\u00eddio em outras pessoas\njogue mais culpa nas costas de quem j\u00e1 se sente culpado", "edit_history_tweet_ids": ["1207353510863540224"], "in_reply_to_user_id": "2450012730", "id": "1207353510863540224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836720001008664576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207353308836507651"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:54:55.000Z", "lang": "it", "text": "Una donna va a morire in Norvegia. Probabilmente suicida.\nSenza etichette sui vestiti, senza nome. E non \u00e8 la Donna di Isdal. @SaraSjune https://t.co/ODJjjR8EmW", "edit_history_tweet_ids": ["1207343494626459649"], "id": "1207343494626459649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "131588335", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ODJjjR8EmW", "expanded_url": "https://minimamysteria.blogspot.com/2019/12/jennifer-fergate.html", "display_url": "minimamysteria.blogspot.com/2019/12/jennif\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1206672854189846529", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "author_id": "81419682"}, {"created_at": "2019-12-18T17:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "@ArfonPacheco y @cinepaticoblog \n\nMe gustar\u00eda saber qu\u00e9 pens\u00e1is de esta noticia. Sobre todo a lo que conent\u00e9 de remakes hist\u00f3ricos. \n\nhttps://t.co/0Elc84znqV", "edit_history_tweet_ids": ["1207350583872688130"], "in_reply_to_user_id": "358967559", "id": "1207350583872688130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25987918", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0Elc84znqV", "expanded_url": "https://www.espinof.com/directores-y-guionistas/doce-patibulo-manos-david-ayer-warner-encarga-remake-clasico-al-director-escuadron-suicida", "display_url": "espinof.com/directores-y-g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espinof.com/directores-y-guionistas/doce-patibulo-manos-david-ayer-warner-encarga-remake-clasico-al-director-escuadron-suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:52:44.000Z", "lang": "es", "text": "@A3Noticias Eso no lo dejan entrar en el campo ni de broma....si es as\u00ed Bartomeu tendr\u00eda que dar muchas explicaciones", "edit_history_tweet_ids": ["1207342944900046850"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bartomeu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "in_reply_to_user_id": "145992645", "id": "1207342944900046850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1254206544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207342644256481280"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 109, "tag": "MetamemoriasDeAlan"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "SergioTejeda"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 108, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "MetamemoriasDeAlan"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6689, "type": "Place", "normalized_text": "Crisol"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "SergioTejeda"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/QCY6092DHO", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207123118260707335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCY6092DHO", "media_key": "3_1207123107896528896"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/QCY6092DHO", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207123118260707335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCY6092DHO", "media_key": "3_1207123104834760704"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/QCY6092DHO", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207123118260707335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCY6092DHO", "media_key": "3_1207123107900731392"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/QCY6092DHO", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1207123118260707335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCY6092DHO", "media_key": "3_1207123109314256896"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:19:13.000Z", "lang": "es", "text": "Las fotos hablan por s\u00ed solas, en el APRA una multitud acompa\u00f1a la presentaci\u00f3n del libro #MetamemoriasDeAlan en Crisol #SergioTejeda daba pena, hab\u00eda m\u00e1s personas de la resistencia afuera recordandole q apoyo a corruptos de Humala y q gast\u00f3 12\u2019 en la megaestafa q no prob\u00f3 nada https://t.co/QCY6092DHO", "edit_history_tweet_ids": ["1207123118260707335"], "id": "1207123118260707335", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 57, "like_count": 237, "quote_count": 4}, "author_id": "2269112586"}, {"created_at": "2019-12-18T13:14:35.000Z", "lang": "es", "text": "Es la quinta vez que el mismo individuo se sube a la misma repetidora, en el mismo sector, a la misma hora. Gran labor del personal del BCBG @CynthiaViteri6 @BomberosGYE https://t.co/vjzxoz7eS3", "edit_history_tweet_ids": ["1207288046804197376"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5026, "type": "Organization", "normalized_text": "BCBG"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vjzxoz7eS3", "expanded_url": "https://twitter.com/CynthiaViteri6/status/1207284103416045569", "display_url": "twitter.com/CynthiaViteri6\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 156, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "id": "1207288046804197376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "205705315", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207284103416045569"}]}, {"created_at": "2019-12-18T00:37:15.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f https://t.co/avEKy1nd1r", "edit_history_tweet_ids": ["1207097458829996032"], "id": "1207097458829996032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "736628138369777665", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "expanded_url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "display_url": "t.co/avEKy1nd1r"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos.", "edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "id": "1207304160384827395", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "author_id": "4122547169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 183, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/N4NF7buhT1", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesPattoneus/status/1207333111949905920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4NF7buhT1", "media_key": "3_1207333105650024449"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nIrwYOA0Y4", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaAL89098490/status/1207328681770786818", "display_url": "twitter.com/MariaAL8909849\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:13:39.000Z", "lang": "es", "text": "Efectivamente todos estos zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de los detestables Guillier y Paulsen del  #PeriodismoIzquierdista , disc\u00edpulos directos del suicida Allende. https://t.co/N4NF7buhT1 https://t.co/nIrwYOA0Y4", "edit_history_tweet_ids": ["1207333111949905920"], "id": "1207333111949905920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "820835133385216000"}, {"created_at": "2019-12-18T17:08:14.000Z", "lang": "es", "text": "Nac\u00ed a las 5:20 pm. No quiere decir nada, pero si se trata de buscarle, dir\u00eda que fue porque en la tarde trabajo mejor. https://t.co/hwM64xz45t", "edit_history_tweet_ids": ["1207346848077418497"], "id": "1207346848077418497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "15816116", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797981850198016"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hwM64xz45t", "expanded_url": "https://twitter.com/inconsistente/status/1206797981850198016", "display_url": "twitter.com/inconsistente/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "2017 gente??????????!!?? Obrigada tempo e N sei como a gente n se matou pq duas minina com personalidade igual \u00e9 dif\u00edcil viu. Mas parab\u00e9ns e feliz anivers\u00e1riooooooooooo \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83e\udd29\ud83e\udd29\u2764\ufe0fkjkkkkk @iszadoraa https://t.co/vVu4dvXZ7P", "edit_history_tweet_ids": ["1207348862819717121"], "id": "1207348862819717121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928336721049214977", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833128243200"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833140781057"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833568595970"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vVu4dvXZ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda13lima/status/1207348862819717121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVu4dvXZ7P", "media_key": "3_1207348833551863808"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 202, "username": "iszadoraa", "id": "1507706138191708165"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:31:57.000Z", "lang": "fr", "text": "@Melis_Palmis *c suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1207292417919062018"], "in_reply_to_user_id": "4278767848", "id": "1207292417919062018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "834243599827099649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207049254591746050"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsofPrey"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 160, "end": 178, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Megan Thee Stallion"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Normani"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UnboZDAS4I", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2s1bxqK", "display_url": "bdsuperhero.es/2s1bxqK", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdesuperheroes.es/cine-birds-of-prey-recibe-calificacion-r-y-megan-thee-stallion-normani-y-doja-cat-se-unen-a-la-banda-sonora/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-12-18T08:17:43.000Z", "lang": "es", "text": "#BirdsofPrey recibe oficialmente calificaci\u00f3n R por \"fuerte violencia y lenguaje en todas partes, y algo de material sexual y de drogas\".\n\nAdem\u00e1s las cantantes Megan Thee Stallion, Normani y Doja Cat anuncian que participan en la banda sonora\nhttps://t.co/UnboZDAS4I", "edit_history_tweet_ids": ["1207213338922553345"], "id": "1207213338922553345", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "108919585"}, {"created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z", "lang": "pt", "text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "id": "1207101424934563841", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1145532783873445888"}, {"created_at": "2019-12-18T14:50:40.000Z", "lang": "es", "text": "@LuzMelyReyes @mbachelet Lo he dicho y lo repito:\n\nLas elecciones legislativas TIENEN QUE realizarse en 2020\n\nLas elecciones presidenciales DEBEN realizarse lo antes posible \n\nSe puede y se debe atender lo real y lo deseado al mismo tiempo; desatender cualquiera ser\u00eda una irresponsabilidad suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207312228149551104"], "in_reply_to_user_id": "17651392", "id": "1207312228149551104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "48129358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207299477469401088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T23:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "@lopezdoriga @JLMNoticias Pepe Morales es d\u00e9spota, prepotente y humilla a la gente, a pesar de que dice ayudar a los m\u00e1s necesitados, a una se\u00f1ora le dijo: \u00bfpor qu\u00e9 no se suicida? Ese es el tipo que defiendes.", "edit_history_tweet_ids": ["1207077601363279872"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Morales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JLMNoticias", "id": "4330871369"}]}, "in_reply_to_user_id": "236636515", "id": "1207077601363279872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "136375602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207043251468783616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@patonalaranja @BornToRebellion @Cristiano_Barba @ClaudiaAbdo3 Eu tenho esse LP. Foi um dos primeiros que ouvi na vida, l\u00e1 pelo meio dos 80...\nAcho que n\u00e3o sou f\u00e3 chato de ngm. Talvez do @Cristiano_Barba", "edit_history_tweet_ids": ["1207345164269826050"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "LP"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "BornToRebellion", "id": "83844260"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "cristiano_barba", "id": "115251792"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "ClaudiaAbdo3", "id": "1337142382136078338"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "cristiano_barba", "id": "115251792"}]}, "in_reply_to_user_id": "722467646671818753", "id": "1207345164269826050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1128800850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207344686052073473"}]}, {"created_at": "2019-12-17T21:13:27.000Z", "lang": "es", "text": "@MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que se compro una casa con un plan suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207046169169453057"], "in_reply_to_user_id": "2268074550", "id": "1207046169169453057", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "author_id": "273117241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207045523552841732"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "ela \u00e9 suicida e eu tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1207340608173551617"], "id": "1207340608173551617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020383337528078336"}, {"created_at": "2019-12-18T04:08:55.000Z", "lang": "es", "text": "los q tengo en mj amigos deben decir esta en cualquier momento se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207150724842446848"], "id": "1207150724842446848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "752682602662760450"}, {"created_at": "2019-12-18T12:04:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1 \nmatou aula: j\u00e1 \nexpulso de sala: j\u00e1 \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sla porra\ndiretoria: j\u00e1 \nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: oh kkk ja\nfoi pego colando: j\u00e1 https://t.co/9XIUuUZqav", "edit_history_tweet_ids": ["1207270387131801602"], "id": "1207270387131801602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "2843227937", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9XIUuUZqav", "expanded_url": "https://t.co/9XIUuUZqav", "display_url": "t.co/9XIUuUZqav"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:01:56.000Z", "lang": "es", "text": "La idea de Sergio Massa de que existen \u201ctrampas reglamentarias\u201d se remonta al viejo adagio estadounidense \u201cla Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\u201d. La diferencia, sin embargo, es que Lincoln, se dice, us\u00f3 la frase durante la guerra de secesi\u00f3n. En Argentina se usa todos los d\u00edas.", "edit_history_tweet_ids": ["1207330162775412736"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207330162775412736", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "74176581"}, {"created_at": "2019-09-25T15:58:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Aileen Wuornos foi uma mulher l\u00e9sbica e trabalhadora sexual que matou sete homens nos anos 90. Em um dos diversos julgamentos em que foi condenada \u00e0 inje\u00e7\u00e3o letal ela perguntou a um jornalista \"quantas vezes voc\u00ea precisam me matar?\"\nhttps://t.co/aEtq4EUYlI", "edit_history_tweet_ids": ["1176888619866447872"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Wuornos"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aEtq4EUYlI", "expanded_url": "https://www.vice.com/pt_br/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult", "display_url": "vice.com/pt_br/article/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vice.com/pt/article/mbm3j4/como-a-serial-killer-aileen-wuornos-se-tornou-uma-heroina-cult"}]}, "id": "1176888619866447872", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "author_id": "64714683"}, {"created_at": "2019-12-18T12:53:30.000Z", "lang": "es", "text": "Plaza Norte: sujeto acusado de violaci\u00f3n sexual fue liberado. \u00bfDe que sirve luchar contra esa lacra si los jueces liberan a los violadores. Ese sujeto debe estar preparando su siguiente ataque. \u00bfPorque el diario no da el nombre del juez? https://t.co/Wq97UudRiq", "edit_history_tweet_ids": ["1207282741936611330"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Norte"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Wq97UudRiq", "expanded_url": "https://peru21.pe/lima/plaza-norte-sujeto-acusado-de-violacion-sexual-fue-liberado-tras-orden-de-comparecencia-restringida-video-nndc-noticia/", "display_url": "peru21.pe/lima/plaza-nor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/lima/plaza-norte-sujeto-acusado-de-violacion-sexual-fue-liberado-tras-orden-de-comparecencia-restringida-video-nndc-noticia/"}]}, "id": "1207282741936611330", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 226, "like_count": 702, "quote_count": 13}, "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-12-18T16:52:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@renato_mad @gxromel @Butecodt primeiro l\u00ea meu coment\u00e1rio, para ver se to passando pano na cabe\u00e7a de algu\u00e9m,", "edit_history_tweet_ids": ["1207342904278163457"], "in_reply_to_user_id": "3615753796", "id": "1207342904278163457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201922592216698882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207340857671729153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "renato_mad", "id": "3615753796"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "gxromel", "id": "3036210430"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Butecodt", "id": "967457462356992001"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:56:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@dud5prlt ele t\u00e1 fofo de kiwi boy mar", "edit_history_tweet_ids": ["1207343790337515523"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "kiwi boy mar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180666220565159937", "id": "1207343790337515523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096874256795869187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207343376732950529"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:37:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Opini\u00e3o: Queiroz era elo entre o cl\u00e3 Bolsonaro e a mil\u00edcia que executou Marielle https://t.co/Eq361JtCql", "edit_history_tweet_ids": ["1207293893810835458"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Eq361JtCql", "expanded_url": "http://zpr.io/tXsrM", "display_url": "zpr.io/tXsrM", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2019/12/18/queiroz-era-o-elo-entre-cla-bolsonaro-e-a-milicia-que-executou-marielle.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "id": "1207293893810835458", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 149, "like_count": 711, "quote_count": 16}, "author_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-12-18T16:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/682cjHhaDh", "edit_history_tweet_ids": ["1207341999998799874"], "id": "1207341999998799874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1114315781871943680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207330016046006272"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/682cjHhaDh", "expanded_url": "https://twitter.com/edudisz/status/1207330016046006272", "display_url": "twitter.com/edudisz/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "id": "1204595655886475264", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-12-18T16:47:40.000Z", "lang": "qam", "text": "@tulamarius @1allons_y", "edit_history_tweet_ids": ["1207341671165415424"], "in_reply_to_user_id": "1017857355516702720", "id": "1207341671165415424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808685629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206996362207866882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tulamarius", "id": "1363208717144096771"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "1allons_y", "id": "179141505"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "lang": "pt", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "id": "1206356861718585344", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "author_id": "2912654471"}, {"created_at": "2019-12-18T16:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "Ustedes quiz\u00e1s no lo recuerden porque son muy j\u00f3venes, pero los que est\u00e1n gobernando ahora estuvieron con Menem, Duhalde, N\u00e9stor y Cristina Kirchner.", "edit_history_tweet_ids": ["1207340426925166593"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "id": "1207340426925166593", "geo": {"place_id": "00b5965621880c8a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 17, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "author_id": "2564582235"}, {"created_at": "2019-12-18T03:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "Hay un mundo paralelo en el que un ba\u00f1o se suicida en Nisman", "edit_history_tweet_ids": ["1207145441420337152"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1207145441420337152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1673202632"}, {"created_at": "2019-12-18T16:49:13.000Z", "lang": "pt", "text": "meu pai descobriu que eu tenho depress\u00e3o e t\u00e1 vindo pra casa pra conversar comigo, eu t\u00f4 literalmente surtando socorro", "edit_history_tweet_ids": ["1207342060887523333"], "id": "1207342060887523333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310948617"}, {"created_at": "2019-12-18T16:01:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mmfbAw6tmm", "edit_history_tweet_ids": ["1207330016046006272"], "id": "1207330016046006272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "918152138622230528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207167532001574914"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/mmfbAw6tmm", "expanded_url": "https://twitter.com/pollypockett94/status/1207167532001574914", "display_url": "twitter.com/pollypockett94\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "lang": "es", "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "id": "1207245213250543616", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "811138529938042880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T11:57:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Kokin01839192 @KarlaCalle @IDL_R Disfruta de la vida soltando cosas que ni sabemos si son ciertas.", "edit_history_tweet_ids": ["1207268646973853696"], "in_reply_to_user_id": "1205627647675359235", "id": "1207268646973853696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127382883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207197684844486656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kokin01839192", "id": "1205627647675359235"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z", "lang": "pt", "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "312910780", "id": "1207139744624328704", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "author_id": "312910780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}]}, {"created_at": "2019-12-18T15:15:12.000Z", "lang": "es", "text": "@claudiacisneros Osea segun tu quien defiende a Alan Garcia es \u201cdelincuente\u201d? Demorate un poquito y deja de ser tan miserable para referirte  de \u201csuicida\u201d a alguien y burlarte de su muerte, esa persona fallecida tiene familia. Basta con tu odio", "edit_history_tweet_ids": ["1207318402072793088"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "in_reply_to_user_id": "32532614", "id": "1207318402072793088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890514787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207119114071945217"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:28:57.000Z", "lang": "pt", "text": "e vamos de mais teoria: a semelhan\u00e7a entre as fotos da Irene e da Seulgi https://t.co/GCcYHYvdx7", "edit_history_tweet_ids": ["1207336960630628352"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GCcYHYvdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/RedVelcroBr/status/1207336960630628352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCcYHYvdx7", "media_key": "3_1207336942993575937"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GCcYHYvdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/RedVelcroBr/status/1207336960630628352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCcYHYvdx7", "media_key": "3_1207336953282211841"}]}, "id": "1207336960630628352", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 14, "like_count": 425, "quote_count": 13}, "author_id": "2996916664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "RosarioTijeras3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "El \u00c1ngel"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "RosarioTijeras3"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yL0rd5hECS", "expanded_url": "http://bit.ly/2rVdLIa", "display_url": "bit.ly/2rVdLIa"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/iZpWMNIi0H", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaSiete/status/1206657748802232320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZpWMNIi0H", "media_key": "3_1206645615310053382"}]}, "created_at": "2019-12-16T19:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Dylan ACAB\u00d3 con la vida de El \u00c1ngel adem\u00e1s, termin\u00f3 suicid\u00e1ndose por desamor y tristeza! https://t.co/yL0rd5hECS\n\n#RosarioTijeras3 \ud83d\udcff\u2702 https://t.co/iZpWMNIi0H", "edit_history_tweet_ids": ["1206657748802232320"], "id": "1206657748802232320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "254199073"}, {"created_at": "2019-12-18T15:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "La UCR es un partido de convicciones y tambi\u00e9n de responsabilidad de Estado. En momentos de emergencia, y por los argentinos, no se puede cerrar la posibilidad de debatir en el recinto. Seguramente el Gobierno, como vimos hoy, estar\u00e1 abierto a aceptar modificaciones superadoras.", "edit_history_tweet_ids": ["1207324705029529600"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6157, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}]}, "id": "1207324705029529600", "public_metrics": {"retweet_count": 744, "reply_count": 3138, "like_count": 3829, "quote_count": 569}, "author_id": "101884357"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 218, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MercedesMa9", "id": "1053621171856596993"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 219, "end": 234, "username": "yendrygattorno", "id": "955997272566878209"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "DrRobertoMOjeda", "id": "1072261406521724928"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "MarciaCobas", "id": "1075528432132505601"}, {"start": 278, "end": 289, "username": "PardoRegla", "id": "1117232449090719744"}]}, "created_at": "2019-12-18T15:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "@MercedesMa9 @DiazCanelB Y d los q me mataron mi hija y mi nieta, ni un apoyo Ni una respuesta Nada \nS\u00f3lo amenazas Y desacreditarme Decir q yo hice un \"Intento Suicida\"\n Sin ser verdad\nPero esos son los buenos en #Cuba @yendrygattorno  amigo d @DrRobertoMOjeda d @MarciaCobas\nD @PardoRegla  y dem\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1207325603155894273"], "in_reply_to_user_id": "1053621171856596993", "id": "1207325603155894273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1204799004044939272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207324320588062720"}]}, {"created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "lang": "es", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "id": "1206633534204661765", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "author_id": "252168075", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 29, "tag": "AG"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4308, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynthyamontes", "id": "132360976"}]}, "created_at": "2019-12-18T15:40:26.000Z", "lang": "es", "text": "@cynthyamontes El suicida #AG y su entorno organizacional confabulado de acuerdo a sus intereses, tal como lo hicieron con #Brasil", "edit_history_tweet_ids": ["1207324751103975434"], "in_reply_to_user_id": "132360976", "id": "1207324751103975434", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "816072798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323904290775042"}]}, {"created_at": "2019-12-18T14:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00ed, hombre. Ya ven que a \u00e9l no se le da eso de polarizar, dividir, descalificar, denostar, se\u00f1alar, joder, calumniar, difamar... @GOAN_MX https://t.co/Vpamk0F9SO", "edit_history_tweet_ids": ["1207305016890933257"], "id": "1207305016890933257", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 24, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "142004355", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207297126591614976"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Vpamk0F9SO", "expanded_url": "https://twitter.com/Reforma/status/1207297126591614976", "display_url": "twitter.com/Reforma/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 137, "username": "GOAN_MX", "id": "1014018602528333825"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:43:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem q bate em mulher tem q se foder muito fdpppppp https://t.co/P0qq22v2ZA", "edit_history_tweet_ids": ["1207310465145229313"], "id": "1207310465145229313", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "322869896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207296649539788800"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/P0qq22v2ZA", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1207296649539788800", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:40:26.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais lindo que ha ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d https://t.co/XQxHVaG54L", "edit_history_tweet_ids": ["1207339852263497730"], "id": "1207339852263497730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1596735829", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XQxHVaG54L", "expanded_url": "https://twitter.com/arinoert/status/1207072052865318913", "display_url": "twitter.com/arinoert/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cura acusado de abusar menores durante 30 a\u00f1os se suicida poco antes de ser detenido, en Argentina\nhttps://t.co/Y03qy8rVXu https://t.co/J8nTC6jpeX", "edit_history_tweet_ids": ["1207313317087338498"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Y03qy8rVXu", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/18-12-2019/3698173", "display_url": "sinembargo.mx/18-12-2019/369\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/J8nTC6jpeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1207313317087338498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8nTC6jpeX", "media_key": "3_1207312360169324545"}]}, "id": "1207313317087338498", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "244218738"}, {"created_at": "2019-12-18T16:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "9\nYa ten\u00edamos algo de experiencia (No mucha) y fuimos invitados a una albercada...\nDrogas y alcohol sin medida y sexo sin protecci\u00f3n por todos lados.\nSiempre nos gusta respetar los gustos de los dem\u00e1s, pero eso no implicar\u00eda que cruzar\u00edamos nuestros limites. https://t.co/qMiSK9XiRr", "edit_history_tweet_ids": ["1207339270396153858"], "id": "1207339270396153858", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "712360866415378432", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/qMiSK9XiRr", "expanded_url": "https://twitter.com/Yessdavsw/status/1207339270396153858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMiSK9XiRr", "media_key": "16_1207339263219638272"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu q nocauteei o Gustavo hoje, sem querer acertei um chute na mand\u00edbula dele kkkk coitado", "edit_history_tweet_ids": ["1207337710928748544"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "id": "1207337710928748544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "943246287176196097"}, {"created_at": "2019-12-18T14:05:04.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o foi ela que destruiu sua carreira n\u00e3o, quem escolheu abrir m\u00e3o dela foi voc\u00ea quando levantou pra bater em sua PR\u00d3PRIA mulher, m\u00e3e dos seus filhos. Que aguente as consequ\u00eancias agora. https://t.co/4QL3gmUVlv", "edit_history_tweet_ids": ["1207300750667386881"], "id": "1207300750667386881", "public_metrics": {"retweet_count": 3563, "reply_count": 63, "like_count": 14195, "quote_count": 522}, "author_id": "887489515501342721", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/4QL3gmUVlv", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207300750667386881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QL3gmUVlv", "media_key": "3_1207300746489806848"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T10:35:59.000Z", "lang": "es", "text": "@ximhelpless Claro t\u00eda. Lo de ustedes es amor verdadero", "edit_history_tweet_ids": ["1207248136198078465"], "in_reply_to_user_id": "1060398246814728192", "id": "1207248136198078465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195689662632923136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207031477319458817"}]}, {"created_at": "2019-12-18T15:10:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c//\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HvGbv7092G", "edit_history_tweet_ids": ["1207317123103707136"], "id": "1207317123103707136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "852157117234544640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207095734841032705"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HvGbv7092G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreiasCamilla/status/1207095734841032705", "display_url": "twitter.com/AreiasCamilla/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T21:30:06.000Z", "lang": "it", "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/oo3pwVs8sy", "edit_history_tweet_ids": ["1207050358721306626"], "id": "1207050358721306626", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "385613572", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oo3pwVs8sy", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/BBY4IGF?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/BBY4I\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:49:20.000Z", "lang": "es", "text": "No \nNo\nYo no hablo del amor\nPacto suicida\nEse de d\u00eda dentro\nmuy adentro\ncomo si fueran uno\nCasi cero\nNo\nNo\nYo no creo en verdades\na medias\nNi aproximaciones\nEl amor no es guerra\nNi combate\nNinguna conjugaci\u00f3n\nde aceites\nY esencias\nSimple\nel amor nace\nY muere\nA cada segundo\nVuelve", "edit_history_tweet_ids": ["1207311893821607936"], "id": "1207311893821607936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1149761015606910977"}, {"created_at": "2019-12-18T05:34:55.000Z", "lang": "pt", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c (quase)\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro\u274c(eu sou bv)\nfoi pego colando \u2705\n\n https://t.co/WdZ9ElBp31 https://t.co/Fedfzm8V92", "edit_history_tweet_ids": ["1207172369573388288"], "id": "1207172369573388288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1118313159897616384", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WdZ9ElBp31", "expanded_url": "https://twitter.com/vaaaazzzz/status/1207130523476344835", "display_url": "twitter.com/vaaaazzzz/stat\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Fedfzm8V92", "expanded_url": "https://twitter.com/meunomeeguedes/status/1207162133466812416", "display_url": "twitter.com/meunomeeguedes\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T02:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T9z4d6HcpG", "edit_history_tweet_ids": ["1207123393662861315"], "id": "1207123393662861315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "author_id": "2906293744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207122524103987200"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/T9z4d6HcpG", "expanded_url": "https://twitter.com/mary_alicers/status/1207122524103987200", "display_url": "twitter.com/mary_alicers/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-16T20:50:15.000Z", "lang": "pt", "text": "mc mineiro se matou numa live\ncomo jovem maka ja diz\n\"\u00c9 preciso varrer do \u00edntimo as chances de suic\u00eddio\nAntes que se pare\u00e7a o melhor caminho\"", "edit_history_tweet_ids": ["1206677945902870535"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "id": "1206677945902870535", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1006299070783197184"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-18T08:52:52.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw", "edit_history_tweet_ids": ["1207222183099060224"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "id": "1207222183099060224", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 9}, "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-12-18T13:18:16.000Z", "lang": "es", "text": "Confesor del padre Grassi, denunciado como abusador, una investigaci\u00f3n avanzanda por la denuncia de 5 hombres que fueron abusados por el, se suicida y la Iglesia lo despide con una misa por \"el sufrimiento padecido\"... mientras las v\u00edctimas se quedan sin justicia", "edit_history_tweet_ids": ["1207288975049871365"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Grassi"}]}, "id": "1207288975049871365", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "author_id": "118432991"}, {"created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "id": "1207095633758314497", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "author_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-12-18T15:28:06.000Z", "lang": "fr", "text": "Je suis en retard sur ma deadline, mon \u00e9ditrice est aux abonn\u00e9s absents, je n'ai pas de cadeau pour l'amour de ma vie, on f\u00eate nos dix ans dans 1 mois, on d\u00e9m\u00e9nage dans 2, j'ai un colis \u00e0 l'autre bout de la ville et mes haricots rouges ne veulent pas cuire.\nUn chou\u00efa stress\u00e9e.", "edit_history_tweet_ids": ["1207321647612608519"], "id": "1207321647612608519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "335860185"}, {"created_at": "2019-12-18T12:40:17.000Z", "lang": "es", "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores--&gt;&gt; https://t.co/2vHaLexaV6", "edit_history_tweet_ids": ["1207279414209327111"], "id": "1207279414209327111", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "95217117", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2vHaLexaV6", "expanded_url": "http://ow.ly/AQor30q2ZQX", "display_url": "ow.ly/AQor30q2ZQX"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T16:24:22.000Z", "lang": "pt", "text": "blz s\u00f3 volto aqui depois de ver tros flw vcs", "edit_history_tweet_ids": ["1207335808396668928"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "tros flw"}]}, "id": "1207335808396668928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663869530"}, {"created_at": "2019-12-18T13:56:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Ei, ao inv\u00e9s de voc\u00ea estar a\u00ed procurando saber de que maneira o MC Mineiro se matou ou de querer ver o v\u00eddeo da Live, porque voc\u00ea n\u00e3o vai passar um tempo com aquele seu amigo / amiga que t\u00e1 dando sinal o tempo todo que quer / vai / precisa fazer o mesmo?\n(+)", "edit_history_tweet_ids": ["1207298677083181056"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1207298677083181056", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "910466500821229568"}, {"created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "lang": "es", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "id": "1206338704949702657", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "author_id": "304958799"}, {"created_at": "2019-07-30T12:40:33.000Z", "lang": "es", "text": "Y para terminar... No todas las personas con TLP tienen esta caracter\u00edstica \"suicida impulsiva\" pero s\u00ed un gran n\u00famero.\nSi conoces a una persona con este trastorno no la presiones ni la trates como si fuese diferente al resto.+ https://t.co/FHPHH0pTbL", "edit_history_tweet_ids": ["1156182793166163968"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/FHPHH0pTbL", "expanded_url": "https://twitter.com/willdoesntexist/status/1156182793166163968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FHPHH0pTbL", "media_key": "3_1156182787218726912"}]}, "in_reply_to_user_id": "3179144957", "id": "1156182793166163968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3179144957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156180830554918913"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:12:22.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni giorno, ogni ora, il SSN si sgretola di fronte ai vostri occhi e alle nostre mani. La privatizzazione della Sanit\u00e0 non \u00e8 il futuro, \u00e8 gi\u00e0 qui, nessuno ve lo dir\u00e0, perch\u00e9 nessuno \u00e9 cos\u00ec suicida, ma \u00e9 gi\u00e0 finita. https://t.co/XRTgpYKAL6", "edit_history_tweet_ids": ["1207332788833259520"], "id": "1207332788833259520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "269390004", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XRTgpYKAL6", "expanded_url": "https://nessunodicelibera.blog/2019/12/17/come-si-sente-dottore/", "display_url": "nessunodicelibera.blog/2019/12/17/com\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T03:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quando algu\u00e9m numa conversa solta \"vamo tudo morrer\" voc\u00ea interpreta como\n\n1. niilismo \n2. incentivo ao suic\u00eddio \n3. \"nossa que merda isso\"\n4. outro", "edit_history_tweet_ids": ["1207146679327186944"], "id": "1207146679327186944", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 160, "like_count": 225, "quote_count": 35}, "author_id": "2834459925"}, {"created_at": "2019-12-18T16:15:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@Access_LAND_ Ou ent\u00e3o finalzinho de dezembro, a\u00ed n\u00e3o aguento esperar KKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1207333692315721728"], "in_reply_to_user_id": "921838627742781441", "id": "1207333692315721728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089799371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207332799147057152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Access_LAND_", "id": "921838627742781441"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T15:59:59.000Z", "lang": "es", "text": "Clave superpancho en Once. Nada puede ser peor que el kirchnerismo", "edit_history_tweet_ids": ["1207329669906866176"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8036, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "id": "1207329669906866176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "876348558"}, {"created_at": "2019-12-18T16:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daltimo adi\u00f3s en Gonnet al cura Eduardo Lorenzo, acusado de abuso sexual https://t.co/zYxyv8mFWT v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1207332237710155779"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.847, "type": "Place", "normalized_text": "Gonnet"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zYxyv8mFWT", "expanded_url": "https://youtu.be/bq-tSRnp4zg", "display_url": "youtu.be/bq-tSRnp4zg"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1207332237710155779", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227292821"}, {"created_at": "2019-12-18T16:15:28.000Z", "lang": "pt", "text": "E eu n\u00e3o t\u00f4 sentindo nada... N\u00e3o t\u00f4 triste, n\u00e3o t\u00f4 abalado.....................", "edit_history_tweet_ids": ["1207333566369148930"], "in_reply_to_user_id": "744326070107840512", "id": "1207333566369148930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744326070107840512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207333564435619840"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:29:49.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/yLjeltB141", "edit_history_tweet_ids": ["1207276782908514305"], "id": "1207276782908514305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145595561569071104", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/yLjeltB141", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/12/17/soldatessa-suicida-roma-lasciato-lettera-pagine_2a4cE5bJNGV4N182omimfP.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T15:50:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Inclusive pretendo me auto-assassinar, vai ser meu presente de natal pra voc\u00eas", "edit_history_tweet_ids": ["1207327229589565441"], "id": "1207327229589565441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "891788458913652737"}, {"created_at": "2019-12-18T16:04:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@ferrlorenzon @deivolino @izzynobre LEIA VOANDO", "edit_history_tweet_ids": ["1207330798438932480"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "LEIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ferrlorenzon", "id": "627945261"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "deivolino", "id": "958542149276131328"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "in_reply_to_user_id": "627945261", "id": "1207330798438932480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "225159639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207329987663138817"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:09:26.000Z", "lang": "pt", "text": "O Liverpool vai com time misto pra semifinal do Mundial de Clubes. https://t.co/qLdyH1zdTD", "edit_history_tweet_ids": ["1207332051684397057"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9442, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Clubes"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qLdyH1zdTD", "expanded_url": "https://twitter.com/Curiosidades_PL/status/1207332051684397057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLdyH1zdTD", "media_key": "3_1207332042343624704"}]}, "id": "1207332051684397057", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 9, "like_count": 405, "quote_count": 26}, "author_id": "2671049251"}, {"created_at": "2019-12-17T12:14:45.000Z", "lang": "pt", "text": "*aderindo*\n\nqual impress\u00e3o passo pra voc\u00eas? \n\n1: arcadismo: odeia tecnologia e quer morar no mato com seu amor\n\n2: barroco: dualismo, puteiro no s\u00e1bado missa no domingo\n\n3: realismo: indigesto e problematizador\n\n4: romantismo: ama, sofre, \u00e9 corno, quer morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1206910600573571072"], "id": "1206910600573571072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "946398489856106496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 209, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ygzdJeGL3h", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesPattoneus/status/1207331405912559616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygzdJeGL3h", "media_key": "3_1207331398991917057"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaAL89098490", "id": "1189642131549364231"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:06:52.000Z", "lang": "es", "text": "@MariaAL89098490 Efectivamente todos estos actuales zurd\u00f3patas, con micr\u00f3fono y bien pagados, que pululan por los medios son hijos ideol\u00f3gicos de los detestables Guillier y Paulsen del  #PeriodismoIzquierdista , disc\u00edpulos directos del suicida Allende. https://t.co/ygzdJeGL3h", "edit_history_tweet_ids": ["1207331405912559616"], "in_reply_to_user_id": "1189642131549364231", "id": "1207331405912559616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "820835133385216000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207328681770786818"}]}, {"created_at": "2019-12-18T16:02:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705 (culpa da no q me mordeu KKK)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HIxQxaTlOO", "edit_history_tweet_ids": ["1207330296586211328"], "id": "1207330296586211328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1047650043929513985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207328807700586496"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HIxQxaTlOO", "expanded_url": "https://twitter.com/jubissii/status/1207328807700586496", "display_url": "twitter.com/jubissii/statu\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Iquique, Chile", "id": "014f394f11cda9e4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Floren\u00e7a, Toscana", "id": "521b6f591c4b3ce8"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Mao, Dominican Republic", "id": "0128889e6fd437a5"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "184582090", "value": "184582090", "detail": "User has been suspended: [184582090].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207356325459644416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207356325459644416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207356325459644416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207161609522688000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207161609522688000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207161609522688000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207351331561918465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207351331561918465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207351331561918465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204757992123580416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1204757992123580416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1204757992123580416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207348045643419648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207348045643419648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207348045643419648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2450012730", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2450012730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2450012730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207353308836507651", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207353308836507651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207353308836507651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207350919639240707", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207350919639240707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207350919639240707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "362506197", "value": "362506197", "detail": "User has been suspended: [362506197].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207348945707585536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207348945707585536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207348945707585536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "996096484394270720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [996096484394270720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996096484394270720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207289573337894912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207289573337894912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207289573337894912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "842652742103502849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [842652742103502849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842652742103502849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207346725914066944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207346725914066944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207346725914066944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207312386895552514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207312386895552514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207312386895552514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207343434635370500", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207343434635370500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207343434635370500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "57441927", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [57441927].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57441927", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207344184677609472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207344184677609472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207344184677609472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207343565019348992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207343565019348992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207343565019348992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "38214285", "value": "38214285", "detail": "User has been suspended: [38214285].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207326509318451200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207326509318451200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207326509318451200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207341962702905344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207341962702905344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207341962702905344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135644070699786241", "value": "1135644070699786241", "detail": "User has been suspended: [1135644070699786241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207327430622531587", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207327430622531587", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207327430622531587].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2750606890", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2750606890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2750606890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207340481748844550", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207340481748844550].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207340481748844550", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207340258339229696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207340258339229696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207340258339229696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703978147251920896", "value": "703978147251920896", "detail": "User has been suspended: [703978147251920896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207252311283777536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207252311283777536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207252311283777536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26781701", "value": "26781701", "detail": "User has been suspended: [26781701].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207333718769180678", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207333718769180678", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207333718769180678].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207017942459793408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207017942459793408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207017942459793408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207329783362793482", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207329783362793482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207329783362793482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "326177183", "value": "326177183", "detail": "User has been suspended: [326177183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207331800097402884", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207331800097402884", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207331800097402884].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1207360806523936771", "oldest_id": "1207331920075468800", "result_count": 378, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7iem20emrktg9wy45hcok5y7x"}}