{"data": [{"lang": "pt", "id": "1182053064229961729", "created_at": "2019-10-09T21:59:46.000Z", "text": "qu\u00e3o potencial suicida voc\u00ea \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1182053064229961729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050412136298672128"}, {"lang": "es", "id": "1182053049013018624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:59:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182053049013018624"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102321188297207811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182052728392077312", "in_reply_to_user_id": "64344194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marylouisaa", "id": "64344194"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "dxnatela", "id": "775703158492463104"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Tancredo"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:58:26.000Z", "text": "@MaryLouisaa @yoncexfierce @Smellyluciacat @Arrombanner @ondetaoabacate @dxnatela e se ela for infiltrada no governo russo &amp; souber quem matou o Tancredo?? Essa mulher tem um curr\u00edculo incrivel, com certeza cabe as duas op\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1182052728392077312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64034518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037381073002504"}]}, {"lang": "es", "id": "1182052673333469186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:58:13.000Z", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182052673333469186"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}]}, {"lang": "es", "id": "1182052527350714368", "in_reply_to_user_id": "81424115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimefierro", "id": "81424115"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:57:38.000Z", "text": "@dimefierro Esta si se suicida es capaz de publicarlo tambien \ud83d\ude34", "edit_history_tweet_ids": ["1182052527350714368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605030210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181787952646631425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182052449110171649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndrePatrao333", "id": "3371027277"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:57:19.000Z", "text": "RT @AndrePatrao333: @Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182052449110171649"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826570035820888065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182034279078993921"}]}, {"lang": "es", "id": "1182052296336773120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleconcha_", "id": "4925345998"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:56:43.000Z", "text": "RT @aleconcha_: @rodolfopereze progresivamente suicida, acercarse progresivamente a la autodestruccion", "edit_history_tweet_ids": ["1182052296336773120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874726674939736064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181767200748773381"}]}, {"lang": "es", "id": "1182052284500529154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:56:40.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182052284500529154"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975286349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182052004102840321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:55:33.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182052004102840321"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2613556345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182051958749847554", "created_at": "2019-10-09T21:55:23.000Z", "text": "Olha o mundo j\u00e1 pode acabar \ud83d\ude1e voc\u00ea liga a tv e s\u00f3 v\u00ea desgra\u00e7a , o cara matou a amante porque ela estava gr\u00e1vida , o outro deu duas pauladas  na cabe\u00e7a da mulher porque n\u00e3o queria se separar agora a menina l\u00e1 morro dos prazeres o pr\u00f3prio tio matou meu Deus \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1182051958749847554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "963955167073914886", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 254, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182051933391073280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:55:17.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182051933391073280"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928262385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182051704507899905", "in_reply_to_user_id": "3187958824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melo_rhavilla", "id": "3187958824"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:54:22.000Z", "text": "@melo_rhavilla Para vc ficar mais calma, o trov\u00e3o  \u00e9 s\u00f3 o barulho do raio , ent\u00e3o se ouviu o trov\u00e3o, \u00f3timo, o raio n\u00e3o te matou", "edit_history_tweet_ids": ["1182051704507899905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188783790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182049316216737794"}]}, {"lang": "es", "id": "1182051611776098304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:54:00.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182051611776098304"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713948118199496705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182051607455916032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:53:59.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182051607455916032"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759394837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182051508378099718", "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "UlisesUrra", "id": "291119664"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:53:35.000Z", "text": "@pietrorami1910 @Lauletras @UlisesUrra No s\u00e9. Lo mismo dijimos del suicida en el 90, y regres\u00f3 en el 2006. Pido sabidur\u00eda para que esta vez elijamos bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1182051508378099718"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080131329914748928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182043153488056324"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182051401456918528", "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "created_at": "2019-10-09T21:53:10.000Z", "text": "os traumas de ter uma filha suicida since sempre..pesado mas foi hilario", "edit_history_tweet_ids": ["1182051401456918528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159981660659757056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046934909034498"}]}, {"lang": "es", "id": "1182051388802682881", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WgfjrTORYq", "expanded_url": "https://proyecto13.com/policiaca/se-suicida-joven-en-su-vivienda-ubicada-en-la-colonia-antorchista-cordoba/", "display_url": "proyecto13.com/policiaca/se-s\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eFmp1Q0CNw", "expanded_url": "https://twitter.com/Proyecto_13/status/1182051388802682881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFmp1Q0CNw", "media_key": "3_1182051386801954816"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7701, "type": "Place", "normalized_text": "Antorchista"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:53:07.000Z", "text": "Se suicida joven en su vivienda ubicada en la colonia Antorchista,\u00a0C\u00f3rdoba https://t.co/WgfjrTORYq https://t.co/eFmp1Q0CNw", "edit_history_tweet_ids": ["1182051388802682881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120910904"}, {"lang": "es", "id": "1182051385275277312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:53:06.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182051385275277312"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697657161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182051287409598464", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:52:43.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Hasta en la tumba el COBARDE CORRUPTO SUICIDA de @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1182051287409598464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182042815100051456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182051250600398848", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ldKoGZpndy", "expanded_url": "https://twitter.com/delaoriginaI/status/1181218501861744641", "display_url": "twitter.com/delaoriginaI/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:52:34.000Z", "text": "meu ex se matou de chorar pedindo perd\u00e3o e tava com outra na semana seguinte kkkkkkkkkk https://t.co/ldKoGZpndy", "edit_history_tweet_ids": ["1182051250600398848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2407801367"}, {"lang": "es", "id": "1182051000074559488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:51:34.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182051000074559488"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327794049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182050725246967808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:50:28.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182050725246967808"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493323521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182050236186931201", "created_at": "2019-10-09T21:48:32.000Z", "text": "Um parente meu morreu de depress\u00e3o profunda, n\u00e3o se matou, morreu novinho... essa doen\u00e7a \u00e9 s\u00e9ria de mais gente, n\u00e3o brinquem com isso e ajudem quem precisa", "edit_history_tweet_ids": ["1182050236186931201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2215628614"}, {"lang": "pt", "id": "1182050108009058304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:48:01.000Z", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182050108009058304"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095817308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"lang": "es", "id": "1182050040463925249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:47:45.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182050040463925249"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083823000162578432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "it", "id": "1182050016891985921", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/0jrsZ0IQjq", "expanded_url": "https://twitter.com/fabio_fazio_fax/status/1182050016891985921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jrsZ0IQjq", "media_key": "3_1182049956414332928"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:47:40.000Z", "text": "Quella porta chiusa, dietro la maestra morta suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/0jrsZ0IQjq", "edit_history_tweet_ids": ["1182050016891985921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386085616"}, {"lang": "es", "id": "1182050001150709761", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:47:36.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182050001150709761"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}]}, {"lang": "es", "id": "1182049974693089281", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:47:30.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182049974693089281"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}]}, {"lang": "es", "id": "1182049887938060288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:47:09.000Z", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182049887938060288"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027337255176884227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}]}, {"lang": "es", "id": "1182049769784524800", "created_at": "2019-10-09T21:46:41.000Z", "text": "La manera mas terrible de perder una eliminatoria,que te hagan 10 carreras en el primer inning...\nEn su momento se reian de mi,pero se  los dije,no pudieron traer a Acu\u00f1a en tercera base sin out,aqui perdieron el play off...\nToque suicida con Albies,y otro gallo cantaria...", "edit_history_tweet_ids": ["1182049769784524800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111433863492976640", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Albies"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182049573574975488", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/qEnJ7lB82Q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gustavo.adolfo.becerra/posts/10219691473098519", "display_url": "facebook.com/gustavo.adolfo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lira"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8048, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:45:54.000Z", "text": "Rodrigo Lira naci\u00f3 el 26 de diciembre de 1949. Vivi\u00f3 en Santiago de Chile. Lector asiduo de la literatura cl\u00e1sica y contempor\u00e1nea. Se le diagnostica esquizofrenia el a\u00f1o 1971. En 1981 se suicida, a los 32... https://t.co/qEnJ7lB82Q", "edit_history_tweet_ids": ["1182049573574975488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157482897"}, {"lang": "es", "id": "1182049295656202240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:44:48.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182049295656202240"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291195175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182049254547824640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Silviadomi222g", "id": "1573560576"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:44:38.000Z", "text": "RT @Silviadomi222g: \"Anoche tuve un sue\u00f1o absurdo, una ni\u00f1a se transforma en un cisne. Solo el amor puede romper el hechizo, pero el pr\u00ednci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182049254547824640"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715421761756594176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181378416865632257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182049223346413569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:44:30.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182049223346413569"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865897702411968513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182049080987570178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:43:56.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182049080987570178"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310804594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182048898094899200", "created_at": "2019-10-09T21:43:13.000Z", "text": "Eu queria entender o que leva uma pessoa espalhar que outra pessoa que ela nem conhece se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1182048898094899200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62103536"}, {"lang": "pt", "id": "1182048787491180546", "in_reply_to_user_id": "43802070", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biaOwO", "id": "136038193"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:42:46.000Z", "text": "@biaOwO no caso do suicida a op\u00e7\u00e3o que causa menos dor \u00e9 a morte\n\nisso n\u00e3o significa que ele n\u00e3o tenha medo da dor que ambas as trajet\u00f3rias podem causar, mas que t\u00e1 t\u00e3o insuport\u00e1vel que essa \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1182048787491180546"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43802070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182048527888916490"}]}, {"lang": "es", "id": "1182048748660236289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:42:37.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182048748660236289"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854171335534280704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182048651742470146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:42:14.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182048651742470146"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108778669479260161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182048625322577921", "created_at": "2019-10-09T21:42:08.000Z", "text": "\u00c9 assim... Se n\u00e3o v\u00e3o acabar oq come\u00e7aram a flr estejam calados sff... Eq a curiosidade matou o gato e vcs sabem ne \ud83d\ude0f\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1182048625322577921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943859379455053825"}, {"lang": "pt", "id": "1182048573862666240", "created_at": "2019-10-09T21:41:56.000Z", "text": "Mano um rottweiler matou uma crian\u00e7a aqui no RS, DO NADA, por favor quem tem cachorros de porte  grande cuidem! Nunca se sabe o que passa na cabe\u00e7a do animal.", "edit_history_tweet_ids": ["1182048573862666240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758363106108121089", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8283, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182048521496739841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:41:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182048521496739841"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144803444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182048188305424384", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/lRlIwDgj1W", "expanded_url": "https://www.radiodogo.com/sociedad/824672/", "display_url": "radiodogo.com/sociedad/82467\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 29, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7773, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:40:24.000Z", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida:... https://t.co/lRlIwDgj1W", "edit_history_tweet_ids": ["1182048188305424384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273998517"}, {"lang": "pt", "id": "1182048116192763905", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/9RhL2ExB1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1182048116192763905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RhL2ExB1Q", "media_key": "3_1182048113395224576"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:40:06.000Z", "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/9RhL2ExB1Q", "edit_history_tweet_ids": ["1182048116192763905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465086383"}, {"lang": "es", "id": "1182047927738552320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:39:22.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182047927738552320"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809119471692607488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182047656589348865", "created_at": "2019-10-09T21:38:17.000Z", "text": "Meu irm\u00e3ozinho me salvou.. \nMatou a barata e se livrou dela kkk \nEu s\u00f3 sabia gritar e correr", "edit_history_tweet_ids": ["1182047656589348865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171664949"}, {"lang": "pt", "id": "1182047583767797761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:38:00.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182047583767797761"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180524067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182047513056092163", "in_reply_to_user_id": "493774432", "created_at": "2019-10-09T21:37:43.000Z", "text": "Ej: me pareci\u00f3 re creativo y acertado atribuirle la risa malvada a un problema neurol\u00f3gico incontenible. Tambi\u00e9n me re gust\u00f3 que en varios momentos hace el gesto de pistola con los dedos y act\u00faa que se vuela la cabeza/suicida, y es alta met\u00e1fora de un suicidio ontol\u00f3gico", "edit_history_tweet_ids": ["1182047513056092163"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493774432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046806202601472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182047467124252678", "in_reply_to_user_id": "136038193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biaOwO", "id": "136038193"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:37:32.000Z", "text": "@biaOwO o suicida tenta o suicidio independente de todo o medo e receio do momento e do ap\u00f3s por simplesmente a agonia de tudo que esta ao seu redor ser infinitamente superior", "edit_history_tweet_ids": ["1182047467124252678"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58016465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046287065157633"}]}, {"lang": "es", "id": "1182047278028201984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:36:47.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182047278028201984"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3996945717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182047238002008066", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/xUTgSCv1sL", "expanded_url": "https://reflexion24informativo.com.mx/alertan-sobre-depresion-sonriente-puede-ser-sintoma-de-tendencia-suicida/", "display_url": "reflexion24informativo.com.mx/alertan-sobre-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3zK3VLDrtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Reflexion24Info/status/1182047238002008066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zK3VLDrtJ", "media_key": "3_1182047236387160064"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:36:37.000Z", "text": "Alertan sobre Depresi\u00f3n Sonriente; Puede ser s\u00edntoma de tendencia\u00a0suicida https://t.co/xUTgSCv1sL https://t.co/3zK3VLDrtJ", "edit_history_tweet_ids": ["1182047238002008066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105693162"}, {"lang": "es", "id": "1182047231706304517", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "martingarabal", "id": "182676442"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:36:36.000Z", "text": "RT @SangregorioSera: cuando pones Tinelli un libro se suicida @martingarabal \ngracias", "edit_history_tweet_ids": ["1182047231706304517"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930298855027068928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182046990730964995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182047163657936896", "in_reply_to_user_id": "3024398385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabi_gabz2", "id": "3024398385"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "TristeConta", "id": "1359978243282137101"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "xuxu_terumi", "id": "1155980764107776001"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "Xuliana"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:36:19.000Z", "text": "@gabi_gabz2 @Donatella_1205 @TristeConta @RegrasdaRihanna @xuxu_terumi Xuliana \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182047163657936896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3452340856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182039171013189632"}]}, {"lang": "es", "id": "1182047010209357826", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/cd1YRdbeIU", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/juez-declaro-inconstitucional-decreto-redujo-calculo-indemnizaciones-accidentes-laborales_0_S6kSZ9R9.html", "display_url": "clarin.com/politica/juez-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WillyGrossman", "id": "51635581"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:35:43.000Z", "text": "RT @WillyGrossman: Las transformaciones para el desarrollo parece que no llegar\u00e1n nunca \n\nhttps://t.co/cd1YRdbeIU\n\nBajo \u00e9stas condiciones,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182047010209357826"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185743772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181963452748881926"}]}, {"lang": "es", "id": "1182046996036804615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:35:39.000Z", "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182046996036804615"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1839615174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}]}, {"lang": "es", "id": "1182046990730964995", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "martingarabal", "id": "182676442"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:35:38.000Z", "text": "cuando pones Tinelli un libro se suicida @martingarabal \ngracias", "edit_history_tweet_ids": ["1182046990730964995"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1629808700"}, {"lang": "es", "id": "1182046854411931656", "in_reply_to_user_id": "394375840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pipo_242", "id": "394375840"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6324, "type": "Organization", "normalized_text": "TS"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.8218, "type": "Place", "normalized_text": "La Almudena"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.5121, "type": "Organization", "normalized_text": "TS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:35:06.000Z", "text": "@Pipo_242 Cuarto titular: Franco sale, y Europa le da una colleja al TS y al PSOE y le permite enterrarlo en La Almudena. Sanchez se suicida. La sala del TS al efecto dimiten de sus cargos.", "edit_history_tweet_ids": ["1182046854411931656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143937845108850689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182039532646080514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182046763571712000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:34:44.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182046763571712000"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112187126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182046645585895424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:34:16.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182046645585895424"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132673181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182046615558873089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:34:09.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182046615558873089"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854561139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182046426467098625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguelnfrancia", "id": "879319992822632448"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "LongobardiM", "id": "183408601"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4812, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:33:24.000Z", "text": "RT @miguelnfrancia: @LongobardiM Este viejo hdp, siempre estorbando a cuanto Gob este, nunca en su pura vida trabajo, el Al\u00f3 pasado fue a d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182046426467098625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766859640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182035592294670337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182046368996745216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:33:10.000Z", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182046368996745216"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709533393541799936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"lang": "es", "id": "1182046251820474368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:32:42.000Z", "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182046251820474368"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90988366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182046208442929152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:32:32.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182046208442929152"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742711497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182046014947106818", "created_at": "2019-10-09T21:31:45.000Z", "text": "Deus t\u00e1 vendo as pessoas que nem sabiam que Hitler se suicidou zoando a Anitta", "edit_history_tweet_ids": ["1182046014947106818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122563563137245184", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182045926065610752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TheCaptain66453", "id": "4888789379"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:31:24.000Z", "text": "RT @TheCaptain66453: 74- Escuadr\u00f3n Suicida : Desde las cenizas (John Ostrander y VV.AA)\n\nNo es la etapa buena de Ostrander, pero al menos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182045926065610752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202623619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042503626838018"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045681617457152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:30:26.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182045681617457152"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858671479793254401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045501723746304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:43.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182045501723746304"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100671260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045488989773827", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Qr7JYbkxm8", "expanded_url": "https://twitter.com/ObservatorioCiu/status/1181998366034669568", "display_url": "twitter.com/ObservatorioCi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:40.000Z", "text": "@ereynaabogado c\u00f3mo puedes siquiera mencionar al corrupto-cobarde-suicida? Una persona enferma, que antes de aceptar que el imb\u00e9cil fue \u00e9l prefiri\u00f3 el suicidio. Una de las  personas que mantuvo al Per\u00fa en la ignorancia para beneficiarse llen\u00e1ndose los bolsillos? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/Qr7JYbkxm8", "edit_history_tweet_ids": ["1182045488989773827"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942785755436417024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181998366034669568"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045469746307074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "West99307638", "id": "900424790531612673"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:35.000Z", "text": "RT @West99307638: @BulnesUno Una suicida que no lo sabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1182045469746307074"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182045400141893632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182045406684954629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Thaaypereeiraa", "id": "1179146143206391808"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7028, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:20.000Z", "text": "RT @Thaaypereeiraa: Meu pai: matou um bixo\nVitoria: \u00e9 dengue \nMeu pai: que droga tu usa? \n\nDepois disso a vit\u00f3ria se afogou de tanto rirKKK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182045406684954629"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108295909220253697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182028171086061569"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045400141893632", "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:19.000Z", "text": "@BulnesUno Una suicida que no lo sabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1182045400141893632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900424790531612673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181861345366593537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182045350376415232", "in_reply_to_user_id": "1069753315456618496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dudallimac", "id": "1069753315456618496"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:07.000Z", "text": "@dudallimac Acho q vo suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1182045350376415232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "784491473437855744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028901100539904"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045335482519555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:03.000Z", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182045335482519555"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400568453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045333188042752", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wRbEjkWWcW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFsF9f", "display_url": "dlvr.it/RFsF9f"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/cI6MseOM6p", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1182045333188042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cI6MseOM6p", "media_key": "3_1182045331782897666"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 40, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.817, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:03.000Z", "text": "LaNaci\u00f3n | D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/wRbEjkWWcW https://t.co/cI6MseOM6p", "edit_history_tweet_ids": ["1182045333188042752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452666079"}, {"lang": "es", "id": "1182045291815591943", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:28:53.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182045291815591943"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060141574405931009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045201818439681", "in_reply_to_user_id": "150384337", "created_at": "2019-10-09T21:28:32.000Z", "text": "@LaTuitcher Mensaje suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1182045201818439681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2656311735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181941309294235648"}]}, {"lang": "es", "id": "1182044987053264896", "in_reply_to_user_id": "4656269735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MJauretche", "id": "1487376884732153861"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:27:40.000Z", "text": "@MJauretche La polvora,ese descubrimiento del ex presidente y futuro suicida,Pinedo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182044987053264896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1419471690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181933836671885313"}]}, {"lang": "es", "id": "1182044969546256384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:27:36.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182044969546256384"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891167017109204992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182044760439234562", "created_at": "2019-10-09T21:26:46.000Z", "text": "Me ha gustado mucho el Joker. Ya he visto que pronto estrenan la segunda de Escuadr\u00f3n Suicida para compensar", "edit_history_tweet_ids": ["1182044760439234562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398991952", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182044744504856576", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lvqx4mFAaX", "expanded_url": "http://youtu.be/5K76LSc1sf4?t=00h52m35s", "display_url": "youtu.be/5K76LSc1sf4?t=\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Roy Lucier"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Fantasma Jr"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Masada"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Shigeo Okumura"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.3914, "type": "Person", "normalized_text": "Veneno"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:26:43.000Z", "text": "https://t.co/lvqx4mFAaX NEW: [2005-10-20] (Roy Lucier CMLL) Fantasma Jr., Matrix, Suicida vs Masada, Shigeo Okumura, Veneno", "edit_history_tweet_ids": ["1182044744504856576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568295245"}, {"lang": "pt", "id": "1182044717493735424", "in_reply_to_user_id": "253134427", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "allan_shane", "id": "1222424446784266241"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Beth"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:26:36.000Z", "text": "@Allan_Shane Estava no quarto a ouvir reclama\u00e7\u00f5es deles sobre um mi\u00fado que se suicidou, fiquei tipo Vish Beth est\u00e1s toda hora a gastar energia a educar gentxinha do tt, what about your family, ganhei coragem peguei minha cerveja e fui l\u00e1, n\u00e3o concordamos em muitas partes mas ficou o b\u00e1sico", "edit_history_tweet_ids": ["1182044717493735424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104866473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182043729152090112"}]}, {"lang": "es", "id": "1182044544252174338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:25:55.000Z", "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182044544252174338"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566854299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}]}, {"lang": "es", "id": "1182044294904975360", "in_reply_to_user_id": "1074029718771564544", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/TPWIApXbF3", "expanded_url": "https://twitter.com/Alex21YT1/status/1182044294904975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPWIApXbF3", "media_key": "3_1182044292522659840"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Matt_Toons12", "id": "1074029718771564544"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Adrianav19s", "id": "1084811370271555589"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:24:55.000Z", "text": "@Matt_Toons12 @Adrianav19s @Mike7191100916 Es el reto suicida ! https://t.co/TPWIApXbF3", "edit_history_tweet_ids": ["1182044294904975360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144044488874237952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181740277003952128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182044263812681728", "in_reply_to_user_id": "1137729773948592128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eusou1corno", "id": "1137729773948592128"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:24:48.000Z", "text": "@eusou1corno @fdcRayssa Se foi ele que matou, tu acha que ele vai botar a cara? Esse desgra\u00e7ado com certeza fugiu!", "edit_history_tweet_ids": ["1182044263812681728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946027897613103104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182009020816723968"}]}, {"lang": "es", "id": "1182044241058521088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:24:43.000Z", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182044241058521088"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582323628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}]}, {"lang": "es", "id": "1182044001727340544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:23:45.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182044001727340544"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072260608354107392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182043988406218752", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EMLbMajq1p", "expanded_url": "https://twitter.com/intrinseca/status/1182003978848149504", "display_url": "twitter.com/intrinseca/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:23:42.000Z", "text": "Se eu to ansiosa pra ver o fdp que matou meus personagens lindos e meu deu block no twitter? https://t.co/EMLbMajq1p", "edit_history_tweet_ids": ["1182043988406218752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957447524", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182003978848149504"}]}, {"lang": "es", "id": "1182043827579826176", "in_reply_to_user_id": "3312132100", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "ArielRodriguez", "id": "305928496"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:23:04.000Z", "text": "@Facu_Meza08 @ArielRodriguez Really? \nEl argentino se suicida. Tenemos unas ganas de morir", "edit_history_tweet_ids": ["1182043827579826176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2541665519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037878777487360"}]}, {"lang": "es", "id": "1182043823251316737", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/tpnEdBlmMG", "expanded_url": "https://twitter.com/justinbieber/status/1181447963077251072", "display_url": "twitter.com/justinbieber/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:23:03.000Z", "text": "Ojala sea un plan suicida lo que terminaste https://t.co/tpnEdBlmMG", "edit_history_tweet_ids": ["1182043823251316737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "252664594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181447963077251072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182043606053507079", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/qwWSBoNpYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/juIietteferras/status/1181959285812682754", "display_url": "twitter.com/juIietteferras\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:22:11.000Z", "text": "N\u00e3o queria problematizar isso, mas eu, como suicida desde crian\u00e7a, sinto esse tipo de brincadeira como uma banaliza\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio\n\nSe puderem evitem esse tipo de brincadeira, tem outras maneiras mais saud\u00e1veis de ser engra\u00e7ade https://t.co/qwWSBoNpYJ", "edit_history_tweet_ids": ["1182043606053507079"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "466782315", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181959285812682754"}]}, {"lang": "es", "id": "1182043478257221638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:21:41.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182043478257221638"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946530146370060288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182043469033934857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:21:38.000Z", "text": "RT @programapanico: \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182043469033934857"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181398269668319232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181962297180397574"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182043158525485056", "in_reply_to_user_id": "875561644981592065", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "Descont40152768", "id": "1092600576020488192"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "tropadojacacity", "id": "1134530280931418112"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 276, "probability": 0.6838, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:20:24.000Z", "text": "@Vtegamarinho13 @EuSouALend4 @Descont40152768 @tropadojacacity A fam\u00edlia j\u00e1 teve provas u\u00e9 foi o tio msm, a crian\u00e7a foi encontrada morta, num saco pl\u00e1stico enrolada num tapete ainda foi estuprada, como que n\u00e3o foi ele se ele foi o \u00faltimo a estar com a menina? Pelo amor de Deus, ele fugiu pq sabe que vai morrer msm, ele matou uma crian\u00e7a!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1182043158525485056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "946027897613103104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182042721072160770"}]}, {"lang": "es", "id": "1182043046302683137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:19:58.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182043046302683137"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350046605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182043017101885447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:19:51.000Z", "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182043017101885447"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314826778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182043016661483521", "created_at": "2019-10-09T21:19:51.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tem uma trilha sonora irada\nAtores renomados\nFotografia incr\u00edvel \nE um p\u00e9ssimo roteiro", "edit_history_tweet_ids": ["1182043016661483521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "756222656735621120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Atores renomados"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182042775774212096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:18:53.000Z", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182042775774212096"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120777732047163397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}]}, {"lang": "es", "id": "1182042648980443137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:18:23.000Z", "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182042648980443137"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466892086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182042567589994496", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/xDSTRuqq8C", "expanded_url": "https://youtu.be/646QNAKkztw", "display_url": "youtu.be/646QNAKkztw"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:18:04.000Z", "text": "A direita suicida 4 https://t.co/xDSTRuqq8C via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1182042567589994496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89771174"}, {"lang": "es", "id": "1182042503626838018", "in_reply_to_user_id": "4888789379", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7YcH0fCAku", "expanded_url": "https://twitter.com/TheCaptain66453/status/1182042503626838018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YcH0fCAku", "media_key": "3_1182042491673030661"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.7489, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "VV"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Giffen"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "Flag"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:17:48.000Z", "text": "74- Escuadr\u00f3n Suicida : Desde las cenizas (John Ostrander y VV.AA)\n\nNo es la etapa buena de Ostrander, pero al menos es mil veces mejor que la de Giffen*no puede evitar meterse con esa etapa*. Guay para conocer al grupo, y si como a m\u00ed tambi\u00e9n te gusta Flag, aqu\u00ed es protagonista. https://t.co/7YcH0fCAku", "edit_history_tweet_ids": ["1182042503626838018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4888789379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182040184503914497"}]}, {"lang": "es", "id": "1182042443039952896", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/YYS1sKvjAl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFsCmB", "display_url": "dlvr.it/RFsCmB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ACb87lgypY", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1182042443039952896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACb87lgypY", "media_key": "3_1182042441488011264"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7757, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:17:34.000Z", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1sKvjAl https://t.co/ACb87lgypY", "edit_history_tweet_ids": ["1182042443039952896"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "33989170"}, {"lang": "es", "id": "1182042342729175041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carlos_G_P_", "id": "309293727"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:17:10.000Z", "text": "RT @Carlos_G_P_: Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Fr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182042342729175041"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818249312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982930769457152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182042288068988929", "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Frota"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:16:57.000Z", "text": "@alefrota77 Vc se suicidou Frota...", "edit_history_tweet_ids": ["1182042288068988929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "454246434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181884053445910528"}]}, {"lang": "es", "id": "1182042108657590272", "created_at": "2019-10-09T21:16:14.000Z", "text": "A todas las personas que pertenecen al team Thanos.\nUsted estar\u00eda dispuesto a suicidarse o ver c\u00f3mo alguno de los suyos se suicida para reducir la poblaci\u00f3n en 50%", "edit_history_tweet_ids": ["1182042108657590272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221513581", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182042092824072196", "in_reply_to_user_id": "926049200315555841", "created_at": "2019-10-09T21:16:10.000Z", "text": "@RNGgustavo32986 gustavo vc eh um deus, mas assim, quase se matou cuidado com utility", "edit_history_tweet_ids": ["1182042092824072196"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825564020870676481", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "utility"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182041712866336770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182042034946879497", "in_reply_to_user_id": "365559271", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lhamanalama", "id": "869877733123387392"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "podcastmid", "id": "757000955003011072"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Vagnera87", "id": "929517270258409472"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "jnascim", "id": "34779125"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "GarotoDoKikao", "id": "51203784"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:15:57.000Z", "text": "@lhamanalama @podcastmid @Vagnera87 @jnascim @RodrigoMaia @MidiaNINJA @GarotoDoKikao Mas \u00e9 mais do que ela teria do presidente e do governador (apologistas da viol\u00eancia que matou seu filho) e do prefeito da cidade em que vive (se ele tivesse sido atingido por um gibi dos vingadores, quem sabe). \u00c9 terr\u00edvel termos de valorizar a obriga\u00e7\u00e3o civilizada como concess\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1182042034946879497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "365559271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182041640392941568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182041992630607872", "in_reply_to_user_id": "1170089776587976707", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Laulinda11", "id": "1458412996351365120"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:15:46.000Z", "text": "@laulinda11 Diz se que o gajo gerente careca enforcou se l\u00e1 dentro. J\u00e1 n vai abrir nem nada", "edit_history_tweet_ids": ["1182041992630607872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824492563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182041312431882241"}]}, {"lang": "es", "id": "1182041918680846342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:15:29.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182041918680846342"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023764013862277121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "it", "id": "1182041916948525063", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:15:28.000Z", "text": "RT @tempoweb: Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #Tagli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182041916948525063"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3922344275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181852449998622720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182041905586167810", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272", "display_url": "twitter.com/MarcoDi2119110\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nunooo_06", "id": "1105877619222945792"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:15:26.000Z", "text": "RT @nunooo_06: \u00e9 de mim ou a mulher atr\u00e1s dela matou se a rir no fim https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182041905586167810"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802647218826133505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988144989835269"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182041804201484291", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/kbUyNbHY9i", "expanded_url": "https://youtu.be/-p7WjzB499U", "display_url": "youtu.be/-p7WjzB499U"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:15:02.000Z", "text": "A direita suicida 3 https://t.co/kbUyNbHY9i via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1182041804201484291"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89771174"}, {"lang": "pt", "id": "1182041641651249153", "in_reply_to_user_id": "4828263892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drontocore", "id": "4828263892"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:14:23.000Z", "text": "@drontocore se matou os ricos uma vez pode matar de novo", "edit_history_tweet_ids": ["1182041641651249153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2403871681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037481245552647"}]}, {"lang": "es", "id": "1182041571191078914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:14:06.000Z", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182041571191078914"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314269778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182041380937506823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:13:21.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182041380937506823"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999144265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182041326235389959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:13:08.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182041326235389959"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847417507367407616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182041260175106049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:12:52.000Z", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182041260175106049"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148386906952077312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}]}, {"lang": "es", "id": "1182041202239184896", "in_reply_to_user_id": "1174933331374264322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lexraff", "id": "1174933331374264322"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:12:38.000Z", "text": "@lexraff Np guia de ayuda para el suicida ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1182041202239184896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087168957038104577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182041049482612736"}]}, {"lang": "es", "id": "1182041075503943681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:12:08.000Z", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182041075503943681"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276080997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}]}, {"lang": "en", "id": "1182041041681170435", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/j65eddBMeb", "expanded_url": "http://www.aawondemand.com/", "display_url": "aawondemand.com"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Ge2kCfhyby", "expanded_url": "http://www.highspotswrestlingnetwork.com/", "display_url": "highspotswrestlingnetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571970415525781504/VqSSipRr?format=png&name=orig", "width": 400, "height": 100}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571970415525781504/VqSSipRr?format=png&name=150x150", "width": 100, "height": 100}], "status": 200, "title": "Highspots Wrestling Network | The Best In Independent Wrestling Today! | Watch Online Videos Free for 7 days", "description": "The Highspots Wrestling Network is your home for all things wrestling! Stream your heart out with the best videos in independent wrestling today! Full events featuring PWG, NEW, PWX, WSU, CZW, $5 Wrestling & more, shoot interviews and series featuring The Kevin Steen Show, Old School w/ Steve Corino, Best Friends w/ Chuck and Trent?, documentaries, matches, women's wrestling & more.", "unwound_url": "https://www.highspotswrestlingnetwork.com/"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/vIL7fvH6Yi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1182041041681170435/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vIL7fvH6Yi", "media_key": "16_1181999076952412162"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "laredokidpro", "id": "1655556487"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "JLMT2019"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "AAWPro"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "JLMT2019"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "AAWPro"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:12:00.000Z", "text": "Tope suicida by @laredokidpro \n\n#JLMT2019\n#AAWPro \n\ud83d\udcfahttps://t.co/j65eddBMeb\nhttps://t.co/Ge2kCfhyby https://t.co/vIL7fvH6Yi", "edit_history_tweet_ids": ["1182041041681170435"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "65236760"}, {"lang": "pt", "id": "1182041013344509952", "created_at": "2019-10-09T21:11:53.000Z", "text": "a cada dez pessoas doze sofre de ansiedade dessas doze quinze est\u00e1 com depress\u00e3o avan\u00e7ada e do nada surge mais vinte tendo ataque de p\u00e2nico isso pq num falei das q se matou j\u00e1 a sociedade est\u00e1 diante de um abismo pra entrar numa nova era s\u00f3 aguenta qm da conta de si", "edit_history_tweet_ids": ["1182041013344509952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430242722"}, {"lang": "es", "id": "1182040695495909376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:10:37.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182040695495909376"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775174499046133760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182040643318755328", "in_reply_to_user_id": "1117868418953355264", "created_at": "2019-10-09T21:10:25.000Z", "text": "@jikookmyglx @luucassexual \u00e9 assim que funciona a mente de um suicida, n\u00e3o tem lado bom na vida, cada dia vivido \u00e9 s\u00f3 mais uma derrota, s\u00f3 a demonstra\u00e7\u00e3o de q tu foi vencido pelo seu medo, \u00e9s um covarde!", "edit_history_tweet_ids": ["1182040643318755328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122402699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037862470041600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182040623832076288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaneteScalco", "id": "921006956"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "RadioRockPuro", "id": "58524650"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Sergiobuchmann", "id": "377405773"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:10:20.000Z", "text": "RT @JaneteScalco: @RadioRockPuro @Sergiobuchmann Sim, tabu. Povo s\u00f3 se preocupa com  picuinhas, tipo: quem matou quem, quem roubou , festiv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182040623832076288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58524650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182039621838000130"}]}, {"lang": "it", "id": "1182040519502811137", "in_reply_to_user_id": "420351046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:09:55.000Z", "text": "@sole24ore 10.000 morti loro per combattere una nostra guerra e alla fine nemmeno a parole li difendiamo...\nMa che continente siamo diventati a causa delle Socialdemocrazie che ci hanno Governato negli ultimi 50 anni?\nValori 0,Patriottismo -10,Coraggio nel difenderci-20,pavidit\u00e0 suicida+100", "edit_history_tweet_ids": ["1182040519502811137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2550077618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037086188249093"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182040516747243520", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/fLACjAYw2z", "expanded_url": "https://youtu.be/fBsJh12JysQ", "display_url": "youtu.be/fBsJh12JysQ"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:09:55.000Z", "text": "A direita suicida 2 https://t.co/fLACjAYw2z via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1182040516747243520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89771174"}, {"lang": "pt", "id": "1182040489928925185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:09:48.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182040489928925185"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976596007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182040405728215043", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ibzxOQJYB4", "expanded_url": "https://ift.tt/2M3n7Jj", "display_url": "ift.tt/2M3n7Jj"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.32, "type": "Other", "normalized_text": "Nasa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:09:28.000Z", "text": "#Noticias: A 10 a\u00f1os de la misi\u00f3n \u201csuicida\u201d, la Nasa tiene sed de \u201cagua lunar\u201d https://t.co/ibzxOQJYB4", "edit_history_tweet_ids": ["1182040405728215043"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193342139"}, {"lang": "es", "id": "1182040331568779267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelastur44", "id": "766642067619581952"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:09:10.000Z", "text": "RT @miguelastur44: En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182040331568779267"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319006960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181912903038963716"}]}, {"lang": "es", "id": "1182040244562083840", "in_reply_to_user_id": "85840608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:08:50.000Z", "text": "@diariocorreo Si ya con el suicida el Apra estaba casi muerto con este perro ser\u00e1 enterrado...", "edit_history_tweet_ids": ["1182040244562083840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181938931388096513"}]}, {"lang": "es", "id": "1182040223653515264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:08:45.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182040223653515264"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476086086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182040207329300480", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/DUbtIsQMfx", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1182010276712980481", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.7517, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:08:41.000Z", "text": "Mercenario fariseos y tra\u00eddor a las bases de Acci\u00f3n Popular, t\u00fa no eres escuela de la lsmpa;t\u00fa  escuela es la estrella,oportunista,pla\u00f1idera en el entierro del suicida. https://t.co/DUbtIsQMfx", "edit_history_tweet_ids": ["1182040207329300480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182010276712980481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182040088462725120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:08:12.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182040088462725120"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42214430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182040044334440448", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/rK76jFpwvK", "expanded_url": "https://youtu.be/4X7ST0aQ-Ho", "display_url": "youtu.be/4X7ST0aQ-Ho"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 58, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 20, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Direita Suicida   1"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:08:02.000Z", "text": "A Direita Suicida   1 https://t.co/rK76jFpwvK via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1182040044334440448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89771174"}, {"lang": "pt", "id": "1182039838196998144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:07:13.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182039838196998144"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967263574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039833725652992", "in_reply_to_user_id": "1154758099649146886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LinkAsATwin1", "id": "1154758099649146886"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "INConnectedA", "id": "594836948"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "KikaARamos10", "id": "1142903741911318528"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Apenasogordo", "id": "3540928336"}, {"start": 56, "end": 59, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:07:12.000Z", "text": "@LinkAsATwin1 @INConnectedA @KikaARamos10 @Apenasogordo @g1 Ih... ah l\u00e1... Um fake zuando com meu nome\nCom certeza, vc deve ter nome de Queir\u00f3z no seu nome de vergonha da sua turma comunista suicida\nKkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1182039833725652992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151232008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181949717464391681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039742101299203", "created_at": "2019-10-09T21:06:50.000Z", "text": "A curiosidade matou o gato , mais esse aqui n\u00e3o , esse \u00e9 mais esperto, sabe do perigo , sabe no que t\u00e1 se metendo e vai preparado.", "edit_history_tweet_ids": ["1182039742101299203"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4301042056"}, {"lang": "es", "id": "1182039703790505986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:06:41.000Z", "text": "RT @_Orden_fenix_: En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182039703790505986"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943121425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984873885687808"}]}, {"lang": "es", "id": "1182039668998713350", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vgpc6Y9ekg", "expanded_url": "https://twitter.com/pepee2708/status/1181896069623504897", "display_url": "twitter.com/pepee2708/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5555, "type": "Product", "normalized_text": "Mac"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:06:32.000Z", "text": "Pues al final me he comido un Mac mientras ve\u00eda escuadr\u00f3n suicida y ni tan mal . https://t.co/vgpc6Y9ekg", "edit_history_tweet_ids": ["1182039668998713350"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2163419990", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181896069623504897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039621838000130", "in_reply_to_user_id": "58524650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RadioRockPuro", "id": "58524650"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Sergiobuchmann", "id": "377405773"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:06:21.000Z", "text": "@RadioRockPuro @Sergiobuchmann Sim, tabu. Povo s\u00f3 se preocupa com  picuinhas, tipo: quem matou quem, quem roubou , festival de funk ...,e por a\u00ed vai.", "edit_history_tweet_ids": ["1182039621838000130"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921006956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182035433401864192"}]}, {"lang": "es", "id": "1182039582394769410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:06:12.000Z", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182039582394769410"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979889654722899969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039515071950848", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kLpjgXmapL", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:05:56.000Z", "text": "E todo mundo ficou frustado c a atua\u00e7\u00e3o p\u00edfia dele em Esquadr\u00e3o Suicida. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/kLpjgXmapL", "edit_history_tweet_ids": ["1182039515071950848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716688993757343744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182028821249310721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039407135735811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:05:30.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182039407135735811"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073915961382703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182039401184088069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:05:29.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182039401184088069"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1639822675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039399305027584", "in_reply_to_user_id": "2331356543", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bibika_mariano", "id": "2331356543"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:05:28.000Z", "text": "@bibika_mariano Alto n\u00edvel de pensamento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182039399305027584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052008458764079105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181994279864033280"}]}, {"lang": "es", "id": "1182039300608675840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:05:05.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182039300608675840"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"lang": "es", "id": "1182039297731547139", "created_at": "2019-10-09T21:05:04.000Z", "text": "Cada vez que escucho rebota, mi feminista interior se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182039297731547139"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323092143"}, {"lang": "qme", "id": "1182039234909224962", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dzmV8PccBe", "expanded_url": "http://www.livetennis.it/post/319856/muore-suicida-a-27-anni-mikhail-biryukov-era-stato-tra-i-top-ten-nei-juniores-e-vncitore-del-bonfiglio/", "display_url": "livetennis.it/post/319856/mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.livetennis.it/post/319856/muore-suicida-a-27-anni-mikhail-biryukov-era-stato-tra-i-top-ten-nei-juniores-e-vncitore-del-bonfiglio/"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "Ubitennis", "id": "50335591"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "GeorgeSpalluto", "id": "534279608"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "fedele_giulio", "id": "950561089"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "paolobertolucci", "id": "412264978"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "ubiscanagatta", "id": "814769175193337856"}, {"start": 127, "end": 142, "username": "InteBNLdItalia", "id": "260765058"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "atptour", "id": "19980499"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "meloccaros", "id": "88442473"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "SKYTENNIS_", "id": "835906276286742529"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "rogerfederer", "id": "1337785291"}, {"start": 190, "end": 201, "username": "fabiofogna", "id": "2311879829"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "tennis"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "tragedia"}, {"start": 42, "end": 52, "tag": "bonfiglio"}]}, "geo": {"place_id": "fdb8acc1584c75bc"}, "created_at": "2019-10-09T21:04:49.000Z", "text": "https://t.co/dzmV8PccBe #tennis #tragedia #bonfiglio @Ubitennis @GeorgeSpalluto @fedele_giulio @paolobertolucci @ubiscanagatta @InteBNLdItalia @atptour @meloccaros @SKYTENNIS_ @rogerfederer @fabiofogna", "edit_history_tweet_ids": ["1182039234909224962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302244679"}, {"lang": "pt", "id": "1182039193721155587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:04:39.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182039193721155587"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155837486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182039184665645056", "created_at": "2019-10-09T21:04:37.000Z", "text": "No me cabe en la cabeza que si la centroizquierda y la izquierda democr\u00e1tica, debido  al sectarismo, permiten que la derecha galano-vargas llerista-pe\u00f1alosista se lleve la alcald\u00eda de Bogot\u00e1. Si por la divisi\u00f3n suicida, pierden la alcald\u00eda,  ser\u00e1 por su triste falta de grandeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1182039184665645056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "867874647513088001", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182039152495398913", "in_reply_to_user_id": "365559271", "created_at": "2019-10-09T21:04:29.000Z", "text": "O Estado, a sociedade, o pa\u00eds, falhou miseravelmente com ela. Somos todos c\u00famplices do crime que matou o Marcos Vinicius. E se n\u00e3o fizermos nada. Se deixarmos os calhordas que nos (des)governam continuarem a fase pouco da dor de m\u00e3es como a Bruna,n\u00e3o seremos apenas testemunhas...", "edit_history_tweet_ids": ["1182039152495398913"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "365559271", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinicius"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182039149550931968"}]}, {"lang": "es", "id": "1182039028029415424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:04:00.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182039028029415424"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145231641486471168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182038897209032706", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JoVOu8LadG", "expanded_url": "https://www.ign.com/articles/2019/10/09/joker-jared-leto-upset-about-joaquin-phoenix-movie", "display_url": "ign.com/articles/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:03:28.000Z", "text": "Parece que o Jared Leto ficou chateado com o Coringa do Joaquim Phoenix.\nDe certa forma entendo, pois o cara \u00e9 muito talentoso e no Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o o aproveitaram direito. \nPor\u00e9m... O Coringa dele \u00e9 rid\u00edculo! \nhttps://t.co/JoVOu8LadG", "edit_history_tweet_ids": ["1182038897209032706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65164300"}, {"lang": "pt", "id": "1182038712433233920", "created_at": "2019-10-09T21:02:44.000Z", "text": "o adolescente suicida de facebook vs o kpopero goodvibes do tt, quem \u00e9 mais chato?", "edit_history_tweet_ids": ["1182038712433233920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2528630557", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "kpopero"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.6834, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182038590169194502", "in_reply_to_user_id": "543500350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "killthebtch", "id": "543500350"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:02:15.000Z", "text": "@killthebtch Acho q a do Jared foi \u00f3tima pq Esquadr\u00e3o suicida precisava daquilo", "edit_history_tweet_ids": ["1182038590169194502"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189121105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182038293032177664"}]}, {"lang": "es", "id": "1182038553544609794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:02:07.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182038553544609794"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111835198226870274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182038548729479170", "created_at": "2019-10-09T21:02:05.000Z", "text": "Anos depois da \u00faltima vez que assisti invoca\u00e7\u00e3o do mal eu percebi muita coisa que quando menor eu n\u00e3o ligava muito tipo eles falam que a \"dem\u00f4nio\" que possuiu a m\u00e3e era uma BRUXA que se enforcou em nome de SAT\u00c3, s\u00f3 que sat\u00e3 \u00e9 do cristanismo n\u00e3o do paganismo\n so...", "edit_history_tweet_ids": ["1182038548729479170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870877112", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.378, "type": "Place", "normalized_text": "BRUXA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182038495113699329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:01:53.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182038495113699329"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084897999413755904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182038420216057857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:01:35.000Z", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182038420216057857"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304793790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}]}, {"lang": "es", "id": "1182038404164456449", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qHtiooVPkN", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoesquibel/status/1182021070515314694", "display_url": "twitter.com/nachoesquibel/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:01:31.000Z", "text": "todavia no lo empiezo jajajjj si alguien me suicida ni me enojo https://t.co/qHtiooVPkN", "edit_history_tweet_ids": ["1182038404164456449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938443976121765888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182021070515314694"}]}, {"lang": "es", "id": "1182038399571648512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:01:30.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182038399571648512"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066354939864276992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182038166431309826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:00:34.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182038166431309826"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3645740127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182038103025958916", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:00:19.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182038103025958916"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001957913315958784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182037699672379397", "in_reply_to_user_id": "1006695753425793024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ezeguidi7", "id": "1006695753425793024"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:58:43.000Z", "text": "@ezeguidi7 O de cruzar como un suicida o ya llegamos a los 21, sera el destino", "edit_history_tweet_ids": ["1182037699672379397"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4149779599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037447703764992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182037647889506304", "created_at": "2019-10-09T20:58:31.000Z", "text": "passei duas semanas longe do renan ai segunda a gnt se viu mas eu nem dormir l\u00e1 e a gnt nem matou a saudade mas esse fds q me aguarde", "edit_history_tweet_ids": ["1182037647889506304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "351147540", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "renan"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182037623860281344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "onahccc", "id": "828256236"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:58:25.000Z", "text": "RT @onahccc: Soy suicida pero no ejerzo", "edit_history_tweet_ids": ["1182037623860281344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897070496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182035855986368517"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182037561138667520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:58:10.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182037561138667520"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71033370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182036999894683648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:55:56.000Z", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182036999894683648"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975910442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182036994765070336", "in_reply_to_user_id": "96177667", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heinekenbr", "id": "96177667"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:55:55.000Z", "text": "@heinekenbr Absolutamente nada. Suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1182036994765070336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980554533926592513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177689837689884672"}]}, {"lang": "es", "id": "1182036990038085632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:55:54.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182036990038085632"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057346091451064320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "it", "id": "1182036812304470016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "livetennisit", "id": "74393593"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:55:11.000Z", "text": "RT @livetennisit: Muore suicida a 27 anni Mikhail Biryukov. Era stato tra i top ten nei juniores e vncitore del Bonfiglio https://t.co/czPo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182036812304470016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709796016065810433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182030473993887746"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182036750232952834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:54:57.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182036750232952834"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193151042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182036719845203969", "in_reply_to_user_id": "67656004", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Silvio"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.2708, "type": "Other", "normalized_text": "Indomanda"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:54:49.000Z", "text": "@ZAMENZA Que nada! A vida d\u00e1 muitas voltas. Tanta gente que j\u00e1 teve tretas hom\u00e9ricas com a Globo e jurou nunca voltar (e vice-versa) e acabou voltando. Vide a pr\u00f3pria Adriana Esteves na \u00e9poca de Renascer. Fez Raz\u00e3o de viver no canal do Tio Silvio e voltou por cima com A Indomanda.", "edit_history_tweet_ids": ["1182036719845203969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104595293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182027036111638528"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182036589783977986", "in_reply_to_user_id": "259912836", "created_at": "2019-10-09T20:54:18.000Z", "text": "3. Escolheu a \u00e1rvore mais bonita e se enforcou l\u00e1. Acabou com o parquinho...", "edit_history_tweet_ids": ["1182036589783977986"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "259912836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198206275297281"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182036556086960128", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pBegM6KFKW", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272", "display_url": "twitter.com/MarcoDi2119110\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:54:10.000Z", "text": "A gaja l\u00e1 ao fundo a rir se no fim ahahah matou me \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pBegM6KFKW", "edit_history_tweet_ids": ["1182036556086960128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116432632827600897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181675520456630272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182036445139230721", "created_at": "2019-10-09T20:53:44.000Z", "text": "Ele n\u00e3o tem culpa do roteiro e dire\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida terem sido p\u00e9ssimos", "edit_history_tweet_ids": ["1182036445139230721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166726837214617603"}, {"lang": "es", "id": "1182036392496500736", "in_reply_to_user_id": "387570284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JavierLezaola", "id": "387570284"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Unamuniano"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Fernan G\u00f3mez"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:53:31.000Z", "text": "@JavierLezaola Era Unamuniano. El hombre se suicida por los dilemas que le genera don Miguel. Su primera aparici\u00f3n en casa de Fernan G\u00f3mez es buen\u00edsima.", "edit_history_tweet_ids": ["1182036392496500736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123506594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182035889985392642"}]}, {"lang": "es", "id": "1182036354743582720", "in_reply_to_user_id": "974433878600507392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bakzel2", "id": "974433878600507392"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.819, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:53:22.000Z", "text": "@Bakzel2 Como vas a poner al campeon de china 4to en su grupo, sos suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1182036354743582720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "821854857644691456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182011599839780864"}]}, {"lang": "es", "id": "1182036213764689920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:52:49.000Z", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182036213764689920"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841261110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}]}, {"lang": "es", "id": "1182036175038664706", "created_at": "2019-10-09T20:52:39.000Z", "text": "Se que suena muy suicida pero siempre me pregunt\u00e9 que pasar\u00eda si yo no estuviese m\u00e1s. A quien le afectar\u00eda mi perdida o a quien no,quien llorar\u00eda por mi y quien se arrepentir\u00eda de no haber hecho cosas cuando yo estaba. Debo ser la \u00fanica loca qsy", "edit_history_tweet_ids": ["1182036175038664706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1074317902990462979"}, {"lang": "pt", "id": "1182036114552561664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vini_alvs_", "id": "1136314380386263041"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:52:25.000Z", "text": "RT @vini_alvs_: \u00c9 t\u00e3o bom mexer no meu celular sem capinha      pena q ele \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182036114552561664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923310293110935553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182036092939309063"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182036092939309063", "created_at": "2019-10-09T20:52:20.000Z", "text": "\u00c9 t\u00e3o bom mexer no meu celular sem capinha      pena q ele \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182036092939309063"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1136314380386263041"}, {"lang": "es", "id": "1182035855986368517", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "created_at": "2019-10-09T20:51:23.000Z", "text": "Soy suicida pero no ejerzo", "edit_history_tweet_ids": ["1182035855986368517"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "828256236"}, {"lang": "es", "id": "1182035841696305157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:51:20.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182035841696305157"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089758283085369344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182035691246669826", "in_reply_to_user_id": "67679990", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sara_angel_", "id": "1368352115249274881"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "ContraGodarria", "id": "348218292"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "GiordanoBrunoFi", "id": "2363288942"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "Monyrica", "id": "65801002"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "EpicuroDeSamos_", "id": "917133063737561089"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "Uriasv", "id": "151100867"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "UldaricoChilito", "id": "461527998"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "FisicoImpuro", "id": "252402164"}], "annotations": [{"start": 323, "end": 334, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "AlanGarciazo"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:50:44.000Z", "text": "@Sara_Angel_ @DonIzquierdo_ @ContraGodarria @Marianiniecheve @GiordanoBrunoFi @Monyrica @MajoDoria @elsemblante @EpicuroDeSamos_ @Uriasv @UldaricoChilito @FisicoImpuro No le da soponcio, para eso se necesitar\u00eda sentir culpabilidad... Y a ese psic\u00f3pata (soci\u00f3pata) remordimiento no le da en lo m\u00e1s m\u00ednimo. M\u00e1s f\u00e1cil hace un AlanGarciazo y se suicida para no pagar por sus actos", "edit_history_tweet_ids": ["1182035691246669826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56038092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181780566733144066"}]}, {"lang": "es", "id": "1182035644895432705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BencomoRusia", "id": "1536375431301152769"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:50:33.000Z", "text": "RT @BencomoRusia: Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182035644895432705"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137427387233292293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181961814617272322"}]}, {"lang": "es", "id": "1182035611965894656", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:50:25.000Z", "text": "@Politica_LR JAJAJA... LO Q LA GENTE TE DICE ES PORQUE TUS KONGRESISTAS SE COLUDIERON CON LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG Y TU NO DIGISTE NADA...", "edit_history_tweet_ids": ["1182035611965894656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181969095111188480"}]}, {"lang": "es", "id": "1182035592294670337", "in_reply_to_user_id": "183408601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LongobardiM", "id": "183408601"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f3"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Gob"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:50:21.000Z", "text": "@LongobardiM Este viejo hdp, siempre estorbando a cuanto Gob este, nunca en su pura vida trabajo, el Al\u00f3 pasado fue a dar conferencia donde trabajo. Un basura, le hicieron 2 preg y no ten\u00eda respuestas. Gana el Gob y se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182035592294670337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879319992822632448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181949303817940992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182035569335033856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndrePatrao333", "id": "3371027277"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:50:15.000Z", "text": "RT @AndrePatrao333: @Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182035569335033856"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182034279078993921"}]}, {"lang": "es", "id": "1182035501823516672", "in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HNGdxRtcsB", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1182035501823516672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNGdxRtcsB", "media_key": "3_1182035495796318209"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.3615, "type": "Organization", "normalized_text": "naranjetes"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:49:59.000Z", "text": "@ExpresoPeru Ohhh ahi est\u00e1  el pr\u00f3fugo,naranjetes y los del suicida https://t.co/HNGdxRtcsB", "edit_history_tweet_ids": ["1182035501823516672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956512941518850"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182035487713824768", "created_at": "2019-10-09T20:49:56.000Z", "text": "13 anos e se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1182035487713824768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3131511082"}, {"lang": "pt", "id": "1182035450518745093", "created_at": "2019-10-09T20:49:47.000Z", "text": "o mneino de caiana q se matou fiquei t\u00e3o mal coitado", "edit_history_tweet_ids": ["1182035450518745093"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131511082", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "mneino"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "caiana"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182035410060550144", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PsXB7E9l1A", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaGomezBR/status/1182034268765265921", "display_url": "twitter.com/SofiaGomezBR/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8656, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8564, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Globolixo"}, {"start": 259, "end": 277, "probability": 0.4996, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 257, "tag": "Globolixo"}, {"start": 258, "end": 278, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:49:37.000Z", "text": "Olha, sinceramente, nao acho errado. Se o comunismo que matou e assassinou 10X mais que o Nazismo pode ser ATE PARTIDO pol\u00edtico e uso maci\u00e7o da foice e martelo como s\u00edmbolo, pq nao o Nazismo? Para mim ou libera ou pro\u00edbe e bane os 2 nao apenas 1, #Globolixo #STFVergonhaNacional https://t.co/PsXB7E9l1A", "edit_history_tweet_ids": ["1182035410060550144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055537379153469442"}, {"lang": "pt", "id": "1182035361616281600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:49:26.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182035361616281600"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392120913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182035319006339072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:49:15.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182035319006339072"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137476837750312963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182035224793878528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emeequis", "id": "52998787"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.34, "type": "Other", "normalized_text": "Conapred"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Femexfut"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:48:53.000Z", "text": "RT @emeequis: La Conapred y Femexfut se pusieron de acuerdo para idear estrategias contra el grito homof\u00f3bico. Oportunidad ideal para leer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182035224793878528"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182090921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182034702754029568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182035182020386819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndrePatrao333", "id": "3371027277"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:48:43.000Z", "text": "RT @AndrePatrao333: @Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182035182020386819"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628857871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182034279078993921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182034948968062983", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-09T20:47:47.000Z", "text": "@Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o MAIS prejudicado com o Esquadr\u00e3o Suicida parece, pois \u00e9 feito te chacota mais do q o pr\u00f3prio filme, e isso \u00e9 sacanagem msm. //rt. merece segunda chance", "edit_history_tweet_ids": ["1182034948968062983"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1128849012562518016", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182034891883634689", "in_reply_to_user_id": "1101350220959502337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rebelsands", "id": "1101350220959502337"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:47:34.000Z", "text": "@rebelsands parece aquela cena de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182034891883634689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100924832961712128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182013461674577920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182034883453083648", "in_reply_to_user_id": "2794083914", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "motoguii", "id": "1392866698164948994"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "abcdecoelho", "id": "1141341058808369155"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "Diamond"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:47:32.000Z", "text": "@mermaidbiel @motoguii @itaalobenicio @abcdecoelho @Stven_Universal Essa \u00e9 a at\u00e9 facil\nSe voce fosse uma Diamond, voc\u00ea ouviria uma perola dois quartzos (sendo um deles quem matou uma irm\u00e3 sua) e uma fusao nojenta,\nOu voc\u00ea ouviria uma Diamond como voc\u00ea", "edit_history_tweet_ids": ["1182034883453083648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141118435432292354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182034167271477248"}]}, {"lang": "es", "id": "1182034702754029568", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/kaJFdpftOY", "expanded_url": "http://m-x.news/2AVg7rn", "display_url": "m-x.news/2AVg7rn"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Conapred"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "Femexfut"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "Bistur\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "Bistur\u00ed"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:46:48.000Z", "text": "La Conapred y Femexfut se pusieron de acuerdo para idear estrategias contra el grito homof\u00f3bico. Oportunidad ideal para leer lo que Enrique Serna tiene que decir respecto a esa pr\u00e1ctica, en su #Bistur\u00ed de esta semana. \nhttps://t.co/kaJFdpftOY", "edit_history_tweet_ids": ["1182034702754029568"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "52998787"}, {"lang": "pt", "id": "1182034356732416000", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Boe6uFyv2B", "expanded_url": "https://twitter.com/vic_gabr/status/1181601157204066304", "display_url": "twitter.com/vic_gabr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:45:26.000Z", "text": "Se ela matou a aula pq ela n\u00e3o foi presa? https://t.co/Boe6uFyv2B", "edit_history_tweet_ids": ["1182034356732416000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4646091213", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181601157204066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1182034342509309952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:45:23.000Z", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182034342509309952"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357970766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182034279078993921", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-09T20:45:07.000Z", "text": "@Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o MAIS prejudicado com o Esquadr\u00e3o Suicida parece, pois \u00e9 feito te chacota mais do q o pr\u00f3prio filme, e isso \u00e9 sacanagem msm.", "edit_history_tweet_ids": ["1182034279078993921"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "3371027277", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}]}, {"lang": "es", "id": "1182034254051586055", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:45:01.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182034254051586055"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710635833460703232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182034209935953920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:44:51.000Z", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182034209935953920"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19097468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}]}, {"lang": "es", "id": "1182034167309185025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:44:41.000Z", "text": "RT @periodicoam: #Guanajuato\ud83d\udcf1\u00a1Ayuda a quien lo necesite! La poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada se encuentra entre los 15 y 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/c4Jb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182034167309185025"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58692952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181967324225646592"}]}, {"lang": "es", "id": "1182034161248411648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:44:39.000Z", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182034161248411648"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19097468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182033939717857287", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-09T20:43:47.000Z", "text": "@Centraldcnauta Eu acho que ele n\u00e3o teve um Coringa de destaque .. um pelo roteiro fraco do esquadr\u00e3o suicida .. e outro pela poucas cenas em que ele apareceu .. eu acho que ele merecia uma segunda chance .. com mais tempo no Filme ..", "edit_history_tweet_ids": ["1182033939717857287"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4684459130", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4342, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182033918087897089", "created_at": "2019-10-09T20:43:41.000Z", "text": "infelizmente n\u00e3o se pode confiar mais em ningu\u00e9m a garotinha foi sair com o tio e supostamente ele matou ela \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13 esse mundo \u00e9 cruel demais", "edit_history_tweet_ids": ["1182033918087897089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4151615177"}, {"lang": "es", "id": "1182033852056920064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:43:26.000Z", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033852056920064"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266533332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033760251977728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:43:04.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033760251977728"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711847641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033703943446529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:42:50.000Z", "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033703943446529"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082884523182964736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033694325915652", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:42:48.000Z", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033694325915652"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033614307041281", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Eeh4IKADqi", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1182024955166367750", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:42:29.000Z", "text": "El Alan Garcia Ecuatoriano,uso las mismas del suicida,se mud\u00f3 con familia y todo a Bruselas a la semana de entregarle el cargo al actual; dejando embalsada la econom\u00eda en los 10 a\u00f1os de su mandato.Ecuador necesita sincerar su econom\u00eda y Correa es instigador de la  revuelta. https://t.co/Eeh4IKADqi", "edit_history_tweet_ids": ["1182033614307041281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182024955166367750"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033512041504768", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:42:05.000Z", "text": "RT @ETJHILTON: @aspauzarazuri Ni el suicida AG los ayuda desde el infierno a esas lacras corruptas como su amo @vocero_aprista @congresoper\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033512041504768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181944329293746177"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033329262092288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:41:21.000Z", "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033329262092288"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237046802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033257782812682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:41:04.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033257782812682"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027316621294153728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182033201734270978", "created_at": "2019-10-09T20:40:51.000Z", "text": "Siempre que digo que Argentina tiene que jugar con doble nueve me dicen que soy un suicida, pero siempre que terminamos con doble nueve empezamos a jugar bien", "edit_history_tweet_ids": ["1182033201734270978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347456952", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}}, {"lang": "it", "id": "1182033198693400576", "created_at": "2019-10-09T20:40:50.000Z", "text": "sovaco suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1182033198693400576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2981161791"}, {"lang": "es", "id": "1182033033261731841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:40:10.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182033033261731841"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134694172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182032672371150853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:38:44.000Z", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182032672371150853"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}]}, {"lang": "es", "id": "1182032592725561345", "in_reply_to_user_id": "1175373922424020992", "created_at": "2019-10-09T20:38:25.000Z", "text": "@outrotilted c\u00f3mo se suicida un caracol?\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1182032592725561345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932417205756497921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182026536108642304"}]}, {"lang": "es", "id": "1182032469257834496", "created_at": "2019-10-09T20:37:56.000Z", "text": "Alguien me suicida xfa?", "edit_history_tweet_ids": ["1182032469257834496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "167935705"}, {"lang": "es", "id": "1182032367860551680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:37:32.000Z", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182032367860551680"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403872822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}]}, {"lang": "es", "id": "1182032267243335680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:37:08.000Z", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182032267243335680"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945353655724716033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}]}, {"lang": "es", "id": "1182032255339974658", "in_reply_to_user_id": "76779177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:37:05.000Z", "text": "@luisvicenteleon estimado @luisvicenteleon estamos secuestrados por la insensatez, en medio de esta locura suicida paga el pueblo sin entender que es victimas de ambos bandos y de  intereses  diversos y ajenos", "edit_history_tweet_ids": ["1182032255339974658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155860566000451584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182030749668691969"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031978842988544", "created_at": "2019-10-09T20:35:59.000Z", "text": "No me canso de verla \ud83d\ude0d\ud83d\ude1d: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182031978842988544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021544075", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182031885893095424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:35:37.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031885893095424"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031863461888000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:35:31.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031863461888000"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046428259443978240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031773582204934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:35:10.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031773582204934"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110569408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182031768230215680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:35:09.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031768230215680"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168674051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031747443286022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:35:04.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031747443286022"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517065272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182031676588863490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:34:47.000Z", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182031676588863490"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765947405909037057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031644343054337", "in_reply_to_user_id": "87264094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:34:39.000Z", "text": "@patriciagamarra Si est\u00e1s deprimida o sientes que no puedes escapar de ese sin sentido a la vida y vas a pegarte un tiro, hazlo bien. Tal vez llamadita, tipo la llamada de la novia del suicida del a\u00f1o, de alg\u00fan ser amado dici\u00e9ndotelo te haga mucho bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1182031644343054337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111530039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181960593298935810"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031572809195528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:34:22.000Z", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031572809195528"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268643766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182031521185779719", "in_reply_to_user_id": "815185935738556418", "created_at": "2019-10-09T20:34:10.000Z", "text": "@Miojooj Makes sense\n\nE talvez javali morto, j\u00e1 q ele n comprou a m\u00e1scara, e sim matou um javali (talvez m\u00e3e ou pai dele?) e come\u00e7ou a usar ela\n\n(E n sei se ele limpa ela, mds imagina xero)", "edit_history_tweet_ids": ["1182031521185779719"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102670876372275202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182030656664027136"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031415468318723", "created_at": "2019-10-09T20:33:45.000Z", "text": "Ma\u00f1ana 10 de Octubre\n#diamundialdelasaludmental2019  se centrar\u00e1 en la #prevenciondelsuicidio\n\nCada 40 segundos se #suicida una persona la OMS\nte invita a prepararte para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1182031415468318723"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1141967100774424576", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.7929, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 51, "tag": "diamundialdelasaludmental2019"}, {"start": 71, "end": 93, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182031373076504576", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/e9XxcnmQ6h", "expanded_url": "https://twitter.com/arianwcloud/status/1181636025883516928", "display_url": "twitter.com/arianwcloud/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:33:35.000Z", "text": "hmm sera se ela matou foi??? https://t.co/e9XxcnmQ6h", "edit_history_tweet_ids": ["1182031373076504576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135185926148251648"}, {"lang": "es", "id": "1182031305174896640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:33:18.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031305174896640"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821101210832879618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182031159196360706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DiHzZzZ", "id": "3375677501"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:32:44.000Z", "text": "RT @DiHzZzZ: @Nerdbunker Infelizmente estragaram ele no esquadr\u00e3o suicida, pq o Jared Leto \u00e9 um baita ator merece outra oportunidade no fut\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031159196360706"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797061228665438208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182029498872713216"}]}, {"lang": "es", "id": "1182031154406416385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:32:42.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182031154406416385"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850852779899932673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182031111091830785", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MjrKE4uLle", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1182023498946023424", "display_url": "twitter.com/IMDb/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:32:32.000Z", "text": "Admiro a paci\u00eancia de quem assiste a Esquadr\u00e3o Suicida pra fazer essas contagens sobre o Coringa do Jared Leto. \ud83d\ude2c https://t.co/MjrKE4uLle", "edit_history_tweet_ids": ["1182031111091830785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167668231", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182023498946023424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182031050714701824", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xZ1R6c28K4", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1182031050714701824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZ1R6c28K4", "media_key": "13_1182030961413746688"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "CidadeAlerta"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:32:18.000Z", "text": "Mulher \u00e9 surpreendida pelo ex enquanto tomava banho. Ele atacou a mulher com um fac\u00e3o e depois se suicidou na cela #CidadeAlerta https://t.co/xZ1R6c28K4", "edit_history_tweet_ids": ["1182031050714701824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "15088915"}, {"lang": "es", "id": "1182030989217927170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:32:03.000Z", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030989217927170"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106597566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182030895802470409", "created_at": "2019-10-09T20:31:41.000Z", "text": "Dos filmes 'recentes' da DC Comics os \u00fanicos que eu vi/gostei s\u00e3o a trilogia de O Cavaleiro das Trevas, Coringa e Homem de A\u00e7o. Batman vs. Superman, Esquadr\u00e3o Suicida, Aquaman e Mulher-Maravilha, o que tenho a ver?", "edit_history_tweet_ids": ["1182030895802470409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158229966913441792", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.3861, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182030640465747971", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:30:40.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030640465747971"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732353363074023424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182030626700103680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:30:37.000Z", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030626700103680"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}]}, {"lang": "es", "id": "1182030533896876032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:30:15.000Z", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030533896876032"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182030489726717952", "created_at": "2019-10-09T20:30:04.000Z", "text": "Esse povo qr se engrandecer com pouca merda, vrs vzs minha v\u00f3 matou a fome deles mandando cesta b\u00e1sica, pr na primeira oportunidade eles clc no c dela , filho ela perdoa mais eu n\u00e3o, e tbm n\u00e3o esque\u00e7o de nada q os outros me faz, e tbm \u00e9 aquilo vai fazer 1 vez pr nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1182030489726717952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794278887102496769"}, {"lang": "it", "id": "1182030473993887746", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/czPoXiJd1X", "expanded_url": "https://buff.ly/33ig3yk", "display_url": "buff.ly/33ig3yk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.livetennis.it/post/319856/muore-suicida-a-27-anni-mikhail-biryukov-era-stato-tra-i-top-ten-nei-juniores-e-vncitore-del-bonfiglio/"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:30:00.000Z", "text": "Muore suicida a 27 anni Mikhail Biryukov. Era stato tra i top ten nei juniores e vncitore del Bonfiglio https://t.co/czPoXiJd1X", "edit_history_tweet_ids": ["1182030473993887746"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "74393593"}, {"lang": "pt", "id": "1182030447687143428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:54.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182030447687143428"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798828913157804033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182030385263337472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:39.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182030385263337472"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761248761859416064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182030379194171392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:38.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030379194171392"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087430523247575042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182030348466692098", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DVriRw5oUw", "expanded_url": "https://youtu.be/n-My0dCua0A", "display_url": "youtu.be/n-My0dCua0A"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5065, "type": "Person", "normalized_text": "Papaguevo"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto Global"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Alianza Machete"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:30.000Z", "text": "Papaguevo, jesuitas y si\u00f3n-socialismo, son lo mismo\nPacto Global necesita a la esquizoide sociochusma\nGenocidio de Europa\n\nEl cristiano es un socialista suicida fraternit\u00e9\ny el socialismo es un cristianista ateo con guillotina\n\nAlianza Machete\nhttps://t.co/DVriRw5oUw v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1182030348466692098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "pt", "id": "1182030321132421127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:24.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030321132421127"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172842226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182030283807305729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:15.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030283807305729"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438595035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182030244523454469", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:06.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182030244523454469"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478090454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182030224231469058", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/qMO5NJ2yom", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/elza-fernandes-garota-assassinada-pelo-pcb.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:29:01.000Z", "text": "Como v\u00e3o dizer que \u00e9 mentira , para defender que,  s\u00f3 quem matou foram os ratos!  Mi,mi, mi do carai. .. se o comunismo prestasse, tinha dado certo no Brasil.  A guerrilheira chegou no poder! https://t.co/qMO5NJ2yom", "edit_history_tweet_ids": ["1182030224231469058"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62504184"}, {"lang": "pt", "id": "1182030102865027072", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/bkMOMnuSi4", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardobalanc1/status/1181688122230415361", "display_url": "twitter.com/bernardobalanc\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nunoscoop", "id": "1122852901267832833"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:28:32.000Z", "text": "RT @nunoscoop: Suicida te https://t.co/bkMOMnuSi4", "edit_history_tweet_ids": ["1182030102865027072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045967482329206789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181994181499260928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182030016118480897", "created_at": "2019-10-09T20:28:11.000Z", "text": "Negativo e suicida, primeiro pensamento do dia e como me matar sem sofrer", "edit_history_tweet_ids": ["1182030016118480897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "363900392"}, {"lang": "pt", "id": "1182029942202228738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:27:53.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182029942202228738"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3215541084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182029876964016133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelastur44", "id": "766642067619581952"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:27:38.000Z", "text": "RT @miguelastur44: En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182029876964016133"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423717740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181912903038963716"}]}, {"lang": "es", "id": "1182029816222158854", "in_reply_to_user_id": "395472436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:27:23.000Z", "text": "@NConcostrina Ese se suicida y todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182029816222158854"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286228183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181903306563768321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182029775369621506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:27:14.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182029775369621506"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100587207134535682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182029733044862976", "in_reply_to_user_id": "2294566013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariahrioss", "id": "2294566013"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:27:04.000Z", "text": "@mariahrioss meu deus a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182029733044862976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208035673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182029608738267137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182029706507554816", "created_at": "2019-10-09T20:26:57.000Z", "text": "S\u00f3 eu pra chorar vendo esquadr\u00e3o suicida lembrando dele...", "edit_history_tweet_ids": ["1182029706507554816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120321517970128896"}, {"lang": "es", "id": "1182029595492659200", "in_reply_to_user_id": "4735104701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RosaEsp90370869", "id": "4735104701"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "fhidalgo1974", "id": "1765408483"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "virgiliohernand", "id": "97056406"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "Radio_Viva", "id": "573416289"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "RadioMorena640", "id": "337800168"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "RVTSatelital", "id": "760322215"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "ReyTvCanal39", "id": "274311314"}, {"start": 145, "end": 160, "username": "Lanoticiaradio", "id": "165936477"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "vozpeninsula", "id": "326183965"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "antena3ecuador", "id": "2196345865"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "BancadaRC", "id": "739852111849136128"}, {"start": 202, "end": 210, "username": "pabelml", "id": "855813589"}, {"start": 211, "end": 227, "username": "RicardoPatinoEC", "id": "202792190"}, {"start": 228, "end": 240, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "jotalloretv", "id": "242787369"}, {"start": 254, "end": 266, "username": "SomosMasEc1", "id": "1156947980135669760"}, {"start": 267, "end": 283, "username": "GuerrerosDig_RC", "id": "3071613068"}, {"start": 284, "end": 300, "username": "alexandrarevolu", "id": "4890654131"}, {"start": 301, "end": 316, "username": "VanessaFreireV", "id": "721802724451479552"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:26:31.000Z", "text": "@RosaEsp90370869 @fhidalgo1974 @CompromisoRC @MashiRafael @virgiliohernand @Radio_Viva @RadioMorena640 @RVTSatelital @Tropicana_ec @ReyTvCanal39 @Lanoticiaradio @vozpeninsula @antena3ecuador @BancadaRC @pabelml @RicardoPatinoEC @PaolaPabonC @jotalloretv @SomosMasEc1 @GuerrerosDig_RC @alexandrarevolu @vanessafreirev @pierinacorrea5 Se\u00f1ora el subsidio impide q se pague un 130% m\u00e1s por el diesel y un 27% m\u00e1s por la gasolina. Quitarlo no solo es contraproducente si no suicida. Conllevar\u00eda a un aumento de absolutamente todo por no hablar de los derechos laborales q se ver\u00e1n afectados por las medidas del lisiado", "edit_history_tweet_ids": ["1182029595492659200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400925796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028492738891776"}]}, {"lang": "es", "id": "1182029562458365955", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:26:23.000Z", "text": "@LordJimjr @heduardo50 Un chicharr\u00f3n fue suficiente ..un suicida  te acabo de enterrar con el", "edit_history_tweet_ids": ["1182029562458365955"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806666931839320074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182010276712980481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182029498872713216", "in_reply_to_user_id": "12603512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:26:08.000Z", "text": "@Nerdbunker Infelizmente estragaram ele no esquadr\u00e3o suicida, pq o Jared Leto \u00e9 um baita ator merece outra oportunidade no futuro! Com um diretor e produtor melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1182029498872713216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "3375677501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028821249310721"}]}, {"lang": "es", "id": "1182029354567716864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:25:33.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182029354567716864"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42132248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182029293171478528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:25:19.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182029293171478528"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718976312317231104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182029291082719234", "in_reply_to_user_id": "17813487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:25:18.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Este tipo no se cansa de joder donde se muera uribe se suicida para ir a joderlo al m\u00e1s all\u00e1 que mk tan canson", "edit_history_tweet_ids": ["1182029291082719234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075617937858420736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957490939977735"}]}, {"lang": "es", "id": "1182029225366364160", "in_reply_to_user_id": "993146747936485381", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "_ELCREADOR_", "id": "497112210"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "PCE"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:25:03.000Z", "text": "@WarArm1917 @_ELCREADOR_ Fundamental, ya que sin ese escal\u00f3n previo no hay nada que hacer, m\u00e1s que mero oportunismo electoralista (cosa que se ve bien en la declaraci\u00f3n del PCE [el ecuatoriano, se entiende]) o suicida aventurerismo insurreccionalista.", "edit_history_tweet_ids": ["1182029225366364160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "993146747936485381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028951146913793"}]}, {"lang": "es", "id": "1182029136627404805", "in_reply_to_user_id": "1628501964", "created_at": "2019-10-09T20:24:41.000Z", "text": "@Mendi_rm Fueron fuera del pais con soldados en una selva y vietnam tenia apoyo chino y ruso... Normal que los veteranos digan que era una mision suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182029136627404805"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628501964", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6282, "type": "Place", "normalized_text": "vietnam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028923611287554"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182029098815758336", "in_reply_to_user_id": "1099039046762983425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UrubuCartoon", "id": "1099039046762983425"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:24:32.000Z", "text": "@UrubuCartoon eu acho, sinceramente...do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o...Segunda chance de cu \u00e9 rola, a mulher l\u00e1, independentemente do que ela seja, n\u00e3o teve essa chance, foi privada disso, ele qm matou de forma escrota..ja t\u00e1 jogando bolinha? Se foder, n\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1182029098815758336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "735095946988638210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181999382352269312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028964434530304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:24:00.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028964434530304"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73832710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028751229607937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:23:09.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028751229607937"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146433647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "es", "id": "1182028667872010241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SaludMentalRM", "id": "1949998050"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Mesones"}, {"start": 66, "end": 98, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:22:50.000Z", "text": "RT @SaludMentalRM: El Psiquiatra Jes\u00fas Mesones, Vicepresidente de Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia, recuerda que cada 40 segundos se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028667872010241"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596376975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181892876101390336"}]}, {"lang": "es", "id": "1182028651472281605", "in_reply_to_user_id": "895368848232337408", "created_at": "2019-10-09T20:22:46.000Z", "text": "@zharbtw *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1182028651472281605"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746996472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182022345856172032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028597390970880", "in_reply_to_user_id": "3403636546", "created_at": "2019-10-09T20:22:33.000Z", "text": "n\u00e3o lembro em que cena que ele fala isso, eu acho que na entrevista, ele fala que s\u00f3 passaram a ver ele no momento em que matou os caras no trem e com a terapeuta ele tamb\u00e9m comenta alguma coisa sobre nunca ter sabido se ele existia mesmo ou n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1182028597390970880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403636546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182027845226381313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028568810938369", "created_at": "2019-10-09T20:22:26.000Z", "text": "A\u00ed mano trist\u00edssima pelo cara que se matou na Joaniza", "edit_history_tweet_ids": ["1182028568810938369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948642232227258368", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "Joaniza"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182028567934312448", "in_reply_to_user_id": "108377530", "created_at": "2019-10-09T20:22:26.000Z", "text": "Ele quase se matou sozinho, eu bem plena s\u00f3 desviei  como se fosse nada", "edit_history_tweet_ids": ["1182028567934312448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108377530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028566587949059"}]}, {"lang": "es", "id": "1182028534799314946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:22:18.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028534799314946"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928270938709331968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028479065444354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:22:05.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028479065444354"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032351778610860032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028262681305090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:21:13.000Z", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028262681305090"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028191524892673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:20:56.000Z", "text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028191524892673"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473088598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028171086061569", "created_at": "2019-10-09T20:20:51.000Z", "text": "Meu pai: matou um bixo\nVitoria: \u00e9 dengue \nMeu pai: que droga tu usa? \n\nDepois disso a vit\u00f3ria se afogou de tanto rirKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1182028171086061569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1179146143206391808", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182028109635362816", "in_reply_to_user_id": "1007801520295989248", "created_at": "2019-10-09T20:20:37.000Z", "text": "vi um cara aqui que colocou aquele neg\u00f3cio \"o amor entre um psicopata e uma suicida pipipipopopo\"", "edit_history_tweet_ids": ["1182028109635362816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007801520295989248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028106401554432"}]}, {"lang": "es", "id": "1182028091763376133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:20:32.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182028091763376133"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804047332841033728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182027966953312256", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/cZFdIvTlh7", "expanded_url": "https://t.co/cZFdIvTlh7", "display_url": "t.co/cZFdIvTlh7"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3621, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:20:02.000Z", "text": "Todos hac\u00edan eco al suicida de Alan Garc\u00eda con el cuco de \"Ollanta Humala Chavista, comunista\", lo mismo repiten hoy con Vizcarra, esperando a que les d\u00e9 resultado. https://t.co/cZFdIvTlh7", "edit_history_tweet_ids": ["1182027966953312256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506"}, {"lang": "es", "id": "1182027809335717889", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gGS7qUrTIA", "expanded_url": "http://bit.ly/2B999Q1", "display_url": "bit.ly/2B999Q1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1061442&t=se-suicida-joven-de-18-anos-en-cordoba"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:19:25.000Z", "text": "Joven de 18 a\u00f1os presuntamente se quita la vida en C\u00f3rdoba, Veracruz https://t.co/gGS7qUrTIA #Policiaca", "edit_history_tweet_ids": ["1182027809335717889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "id": "1182027661008396288", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sdKSgrdBug", "expanded_url": "http://ow.ly/qfuw30pH5tI", "display_url": "ow.ly/qfuw30pH5tI"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Kansas City"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:18:50.000Z", "text": "Hombre se suicida en el centro de Kansas City https://t.co/sdKSgrdBug", "edit_history_tweet_ids": ["1182027661008396288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525787220"}, {"lang": "es", "id": "1182027630754840576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EndiabladoEl", "id": "1168829748614705153"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "arturoegarciam", "id": "45560083"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:18:42.000Z", "text": "RT @EndiabladoEl: @arturoegarciam Yo jam\u00e1s cambiaria mi voto por esa cuesti\u00f3n nada m\u00e1s porque es un debate de la sociedad no solo una agend\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182027630754840576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091711392338591746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181870295268958208"}]}, {"lang": "es", "id": "1182027588920840192", "created_at": "2019-10-09T20:18:32.000Z", "text": "Con raz\u00f3n la gente se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1182027588920840192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64953365"}, {"lang": "pt", "id": "1182027515315064832", "created_at": "2019-10-09T20:18:15.000Z", "text": "cheguei em casa e MH irm\u00e3 t\u00e1 vestida de alerquina assistindo esquadr\u00e3o su\u00edcida com mhs primas kkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1182027515315064832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329764029", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "MH"}]}}, {"lang": "en", "id": "1182027495203364865", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dxm4ax04GS", "expanded_url": "https://twitter.com/41Strange/status/1182006650049187840", "display_url": "twitter.com/41Strange/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:18:10.000Z", "text": "Wrestlers take note of the form for your next tope suicida https://t.co/dxm4ax04GS", "edit_history_tweet_ids": ["1182027495203364865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260400225"}, {"lang": "es", "id": "1182027456171171841", "in_reply_to_user_id": "708099965264891904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "QuePocaMadre_Mx", "id": "708099965264891904"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:18:01.000Z", "text": "@QuePocaMadre_Mx Tienen que dejar de pensar que pueden cruzar a\u00fan con el rojo peatonal. Igual que los ciclistas que no de detienen. Basta de echar culpas antes la imprudencia y el poco valor que le dan a su vida miles y miles de peatones. A diario veo a esa clase de gente que parece suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182027456171171841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1494453025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181730860703391744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182027296636592129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:17:23.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182027296636592129"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075906671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182027091065262081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:34.000Z", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182027091065262081"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182027080734777344", "created_at": "2019-10-09T20:16:31.000Z", "text": "RT @Licepequenina: agr q percebi q a novela se chama avenida brasil pq o tuf\u00e3o matou o pai da rita na avenida brasil kkkkkkk #AvenidaBrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1182027080734777344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2272101069", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182018433040424961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182027007854559233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:14.000Z", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182027007854559233"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216821986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"lang": "es", "id": "1182027001403777025", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}]}, {"lang": "es", "id": "1182026985792512000", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/6wriLFrTC6", "expanded_url": "https://twitter.com/cra3319/status/1182026985792512000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wriLFrTC6", "media_key": "3_1182026979048136704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 43, "end": 60, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "suicida"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "palabras"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:09.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental\nEste a\u00f1o el lema es #ConectaConLaVida, as\u00ed que ve a visitar a alg\u00fan amigo,familiar que este deprimido, ir a conferencias que te ayuden a reconocer las se\u00f1ales de un #suicida. A veces\n las #palabras adecuadas pueden frenar algo que parec\u00eda inevitable. https://t.co/6wriLFrTC6", "edit_history_tweet_ids": ["1182026985792512000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141967100774424576"}, {"lang": "es", "id": "1182026977433309184", "in_reply_to_user_id": "607909946", "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/VLdgeXu198", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/cono-sur/mundo/grupo-armado-kurdo-asume-el-atentado-suicida-que-mato-a-37-personas-en-ankara/50000759-2870805", "display_url": "efe.com/efe/cono-sur/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "vm_lara", "id": "479675666"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "llmhurtado", "id": "381499746"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "MSur_es", "id": "62588434"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 156, "probability": 0.3543, "type": "Person", "normalized_text": "TAK"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:07.000Z", "text": "@Liginefendisi @EFEnoticias @vm_lara @llmhurtado @MSur_es Por supuesto he informado de esto. Informo de lo que ocurre. Inform\u00e9 tambi\u00e9n que el grupo kurdo TAK reivindic\u00f3 la autor\u00eda de este atentado terrorista de 37 muertos (no est\u00e1n mis siglas, pero lo escrib\u00ed yo) y el de otro, de 27 muertos.\nhttps://t.co/VLdgeXu198", "edit_history_tweet_ids": ["1182026977433309184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425707831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182007874769305600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182026932780703746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:15:56.000Z", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182026932780703746"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833644569396928512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"lang": "es", "id": "1182026863406977026", "in_reply_to_user_id": "310236782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GeekDelCine", "id": "310236782"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Letto"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:15:39.000Z", "text": "@GeekDelCine Entonces tienes que ver Escuadr\u00f3n Suicida, para que veas lo mal que lo hizo Jared Letto.", "edit_history_tweet_ids": ["1182026863406977026"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73461156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182024590496849921"}]}, {"lang": "es", "id": "1182026653972811776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:14:49.000Z", "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182026653972811776"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152085876039737345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182026507595796485", "in_reply_to_user_id": "1018322369402802176", "created_at": "2019-10-09T20:14:15.000Z", "text": "@Beaporumtrix so os suicida online", "edit_history_tweet_ids": ["1182026507595796485"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196361146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182023695012896774"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182026496183062528", "in_reply_to_user_id": "1594959702", "created_at": "2019-10-09T20:14:12.000Z", "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida, filme fraco d+", "edit_history_tweet_ids": ["1182026496183062528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594959702", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9203, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182026282873348096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182026428767985664", "created_at": "2019-10-09T20:13:56.000Z", "text": "tava no m\u00e9dico a\u00ed eu olhei pra janela e falei p minha m\u00e3e \u201cda pra pular e se espatifar todinha no ch\u00e3o\u201d. agora a m\u00e9dica acha que eu sou suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182026428767985664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094666188955750402"}, {"lang": "pt", "id": "1182026418408099841", "created_at": "2019-10-09T20:13:53.000Z", "text": "O cara matou a sobrinha mano, a troco de qu\u00ea? Mesmo se n\u00e3o fosse sobrinha, uma crian\u00e7a, tem que sofrer \u00e9 morrer aos poucos pra ser mais doloroso \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1182026418408099841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1483889880"}, {"lang": "es", "id": "1182026258831626240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:13:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182026258831626240"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628772390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182026162853335041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:12:52.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182026162853335041"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740262344593408000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182026039234568194", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/JMiJO28SE8", "expanded_url": "https://twitter.com/_patitom/status/1181695635025735680", "display_url": "twitter.com/_patitom/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0005a92a6b72edeb"}, "created_at": "2019-10-09T20:12:23.000Z", "text": "Hay que ser suicida o muy pelotudo para votar a esta gente!!! https://t.co/JMiJO28SE8", "edit_history_tweet_ids": ["1182026039234568194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226908653", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181695635025735680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182026005956956161", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/RQjPuaiUSz", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1181174452689784832", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:12:15.000Z", "text": "Eu desafio a galera que t\u00e1 lendo a perguntar como foi o dia do motorista \n\nDepois o pessoal se suicida e vem com papo de \u201ccoitado\u201d, o motorista que voc\u00ea pega pode estar precisando de um \u201ccomo foi seu dia\u201d https://t.co/RQjPuaiUSz", "edit_history_tweet_ids": ["1182026005956956161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "821522690817269760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181174452689784832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182025935463358466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:11:58.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182025935463358466"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112998317477302272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025864269193217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:11:41.000Z", "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025864269193217"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250445659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025775526100993", "in_reply_to_user_id": "2326233494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enunaserie", "id": "2326233494"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:11:20.000Z", "text": "@enunaserie El que maneja borracho no piensa en desgraciarse..para el suicida terminar con su vida no es una desgracia..\ud83d\ude0f", "edit_history_tweet_ids": ["1182025775526100993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "160586337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182023822419091459"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182025632072523778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:10:46.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025632072523778"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750851735229501440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025482470117377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:10:10.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025482470117377"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775896823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025426086039552", "in_reply_to_user_id": "821546978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablobrb__", "id": "1210251335020531718"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Susanoo ne zha"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "mercury"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "jamaus"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "tyr"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "rama"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:09:57.000Z", "text": "@pablobrb__ Aclarate macho tus dioses favs no tienen sinergia entre si. Susanoo ne zha y mercury es de putos jamaus, tyr es chill y rama es lo puto mejor del mundo. Asi que eres un puto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182025426086039552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778358527702274049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182018929721516032"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025334855815174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solcitasantana", "id": "52848508"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "DebiaEduardo", "id": "2995792655"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1bado"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:09:35.000Z", "text": "RT @solcitasantana: @DebiaEduardo Puta que tristeza y rabia m\u00e1s grande! El s\u00e1bado pasado le\u00ed el reportaje de la revista \nS\u00e1bado donde relat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025334855815174"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784684647267565568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180973127297388544"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025182384414721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:59.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025182384414721"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370315345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182025166416683013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:55.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025166416683013"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796504690913673216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025133361422338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:47.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025133361422338"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063455642072084481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182025061076815872", "in_reply_to_user_id": "2767604051", "created_at": "2019-10-09T20:08:30.000Z", "text": "e s\u00f3 pq o irm\u00e3o era um ot\u00e1rio q o jinwoo matou o irm\u00e3o, pq do contr\u00e1rio ele ia continuar matando gente e saindo ileso por ser dentro de dungeon\na\u00ed vem esse trouxa do thomas andr\u00e9 a\u00ed dar uma de salvador e se enfiar numa briga com o jinwoo pra proteger o maluco?", "edit_history_tweet_ids": ["1182025061076815872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767604051", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "jinwoo"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "thomas andr\u00e9"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "jinwoo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182024734332067840"}]}, {"lang": "it", "id": "1182025045125849088", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:26.000Z", "text": "RT @tempoweb: Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #Tagli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025045125849088"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981627316567773185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181852449998622720"}]}, {"lang": "es", "id": "1182025020735967232", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:20.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182025020735967232"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488336975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024951479652354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "viejoanarquist1", "id": "1059523103972343808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Hebe"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:04.000Z", "text": "RT @viejoanarquist1: \u00b7: A.C.A.B.\nSara Hebe\n\nNadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda, por si se hace polic\u00eda\nNadie se suicida en una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182024951479652354"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157035852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181920285391495169"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024949231493120", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/70jAr9BAzD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/rocker.wason007/posts/777977582672446", "display_url": "facebook.com/rocker.wason00\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:03.000Z", "text": "ES EL RETO FINAL ES EL RETO SUICIDA (si llega a 40 de veras lo hago) https://t.co/70jAr9BAzD", "edit_history_tweet_ids": ["1182024949231493120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177057066684473345"}, {"lang": "pt", "id": "1182024821082923008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:07:32.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182024821082923008"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743844674692087809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024769484574723", "in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:07:20.000Z", "text": "@elcomercio_peru T\u00edpico del hampa: Cuando se ven descubiertos hechan a sus compinches. Se les acab\u00f3 lo \"gallito\" cobardes como su suicida lider.", "edit_history_tweet_ids": ["1182024769484574723"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "708672509814689793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181946452186144768"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024666975744006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:06:56.000Z", "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182024666975744006"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104347847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182024559639302144", "created_at": "2019-10-09T20:06:30.000Z", "text": "Eles continuam com fome, eles est\u00e3o no STF, na c\u00e2mara dos deputados, no senado, pondo algemas na justi\u00e7a, desfigurando o pacote anti-crime do Moro, com esses animais n\u00e3o se brinca, matou 1/3 da popula\u00e7\u00e3o da Europa, hoje estamos na sua frente.://youtu.be/ce4ElTpBRos", "edit_history_tweet_ids": ["1182024559639302144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147941941163831296", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9024, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182024544632086535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:06:27.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182024544632086535"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321454060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024524134539265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:06:22.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182024524134539265"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158208527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024415527231489", "created_at": "2019-10-09T20:05:56.000Z", "text": "yo por ah\u00ed pienso en hacerme una cuenta candado, pero ser\u00eda literalmente mi carta suicida, y mansa paja pq encima me dar\u00eda cosa aceptar a cualquier persona para q leyera terrible cosas deprimentes", "edit_history_tweet_ids": ["1182024415527231489"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1015637802313244672"}, {"lang": "es", "id": "1182024376071401472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:05:46.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182024376071401472"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628394378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182024374389485569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:05:46.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182024374389485569"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902305700289945600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024308744478723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:05:30.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182024308744478723"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120089529216655360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182024153760780288", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "palhareesandre", "id": "1000066280400056322"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:04:53.000Z", "text": "O c\u00e3o do @palhareesandre \u00e9 um suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1182024153760780288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "865986265912672256"}, {"lang": "pt", "id": "1182024099960430598", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pT8MYMeJCz", "expanded_url": "https://twitter.com/lp_rhcp/status/1182024099960430598/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pT8MYMeJCz", "media_key": "3_1182024085037031424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Diocleciano"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:04:41.000Z", "text": "Diocleciano, ele matou a mulher e logo depois deu um jeito de se matar \n\nmatando https://t.co/pT8MYMeJCz", "edit_history_tweet_ids": ["1182024099960430598"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870342083332235264"}, {"lang": "pt", "id": "1182023902316376064", "in_reply_to_user_id": "3038077181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseschneider74", "id": "3038077181"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8774, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:03:53.000Z", "text": "@joseschneider74 Se o Nazismo que matou muito menos pessoas \u00e9 proibido, por que o um Partido Comunista \u00e9 permitido? \n\nDeveriam ter tratamento id\u00eantico!", "edit_history_tweet_ids": ["1182023902316376064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948950374584668161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181979514294984704"}]}, {"lang": "es", "id": "1182023815842410496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:03:33.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182023815842410496"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803626952041041920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182023815783747584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:03:33.000Z", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182023815783747584"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208625782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}]}, {"lang": "es", "id": "1182023747932475392", "created_at": "2019-10-09T20:03:17.000Z", "text": "Si la ergonom\u00eda suicida abastece, el sistema opresor decae", "edit_history_tweet_ids": ["1182023747932475392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168018932596379648"}, {"lang": "pt", "id": "1182023632970760193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:02:49.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182023632970760193"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044660705620889605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182023528440356864", "in_reply_to_user_id": "1042893405037051904", "created_at": "2019-10-09T20:02:24.000Z", "text": "@matheusmeixmo o tempo \u00e9 relativo, o mal n\u00e3o, se tomar a perspectiva do \"vil\u00e3o\" ele sempre ser\u00e1 o \"her\u00f3i\" da sua jornada, por\u00e9m o crime n\u00e3o muda de pespectiva, o produto final \u00e9 o msm de tds os \u00e2ngulos poss\u00edveis, o infeliz matou 33 jovens", "edit_history_tweet_ids": ["1182023528440356864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488745447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181963902617374721"}]}, {"lang": "es", "id": "1182023489315844103", "created_at": "2019-10-09T20:02:15.000Z", "text": "Guayaquile\u00f1a de cuna, pero no ir\u00eda a una misi\u00f3n suicida. Han demostrado que ni en eventos gratuitos saben comportarse, no me imagino queriendo \"defender algo\".", "edit_history_tweet_ids": ["1182023489315844103"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4120685980"}, {"lang": "pt", "id": "1182023447150505997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:02:05.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182023447150505997"], "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626138802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182023259782553600", "created_at": "2019-10-09T20:01:20.000Z", "text": "ele matou a mulher e logo depois deu um jeito de se matar \n\nmatando", "edit_history_tweet_ids": ["1182023259782553600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870342083332235264"}, {"lang": "es", "id": "1182023241306693632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:01:16.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182023241306693632"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075031904943005696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182023134523858944", "in_reply_to_user_id": "2492625726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RealNiKLo", "id": "2492625726"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Darren-Jaco-Jared"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:00:50.000Z", "text": "@RealNiKLo Jared siempre me ha gustado como actor (bueno, salvo en Escuadr\u00f3n Suicida, pero ah\u00ed le hicieron una mala jugada). En Dallas Buyers Club (otro pelicul\u00f3n) est\u00e1 brutal. Pero aqu\u00ed creo que la cosa va m\u00e1s con el triangulo Darren-Jaco-Jared, s\u00ed...", "edit_history_tweet_ids": ["1182023134523858944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "17543440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181941928960696323"}]}, {"lang": "es", "id": "1182022812279726081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:59:34.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182022812279726081"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841714015432790018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182022798862147590", "in_reply_to_user_id": "891353670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "noeeeexx", "id": "891353670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:59:30.000Z", "text": "@noeeeexx es un poco de suicida la verdad pero esq este a\u00f1o me est\u00e1 dando mucho respeto :(:(:(:(", "edit_history_tweet_ids": ["1182022798862147590"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054062059841904640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182021859463897090"}]}, {"lang": "es", "id": "1182022722311872515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:59:12.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182022722311872515"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146152156954861568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182022668180172807", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:58:59.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182022668180172807"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308995290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"lang": "es", "id": "1182022570851360778", "in_reply_to_user_id": "551233475", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fYphFscLaN", "expanded_url": "http://tuit.No", "display_url": "tuit.No"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soylachicadeoro", "id": "551233475"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:58:36.000Z", "text": "@soylachicadeoro Quiz\u00e1s t sientas frustrada x alguna meta a lograr y t tiene el vilo, parte de ah\u00ed en el pensamiento suicida si no la cumples.X otro lado ver pel\u00edculas con alto contenido de violencia lleva a so\u00f1ar con el suicidio.Hablo de tu https://t.co/fYphFscLaN se profundamente bien el sue\u00f1o.", "edit_history_tweet_ids": ["1182022570851360778"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856921836981977089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182011669263917056"}]}, {"lang": "es", "id": "1182022427473317889", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5o3rvFO8GB", "expanded_url": "https://twitter.com/FREESTYL3__/status/1067220723478028288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5o3rvFO8GB", "media_key": "7_1067220509774020609"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FREESTYL3__", "id": "4835821911"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:58:02.000Z", "text": "RT @FREESTYL3__: \u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?\n\n-Dani https://t.co/5o3rvFO8GB", "edit_history_tweet_ids": ["1182022427473317889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1512, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41742480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067220723478028288"}]}, {"lang": "es", "id": "1182022215174361090", "created_at": "2019-10-09T19:57:11.000Z", "text": "Mi futuro se suicida si no cojo el tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1182022215174361090"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889017999235141632"}, {"lang": "es", "id": "1182021883211984897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:55:52.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182021883211984897"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"lang": "es", "id": "1182021877801377798", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:55:51.000Z", "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182021877801377798"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875381715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653236366753792"}]}, {"lang": "es", "id": "1182021583596130304", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vV2bKYcGBi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaAlerts/status/1182018123953819650", "display_url": "twitter.com/MarinaAlerts/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:54:41.000Z", "text": "Esa canci\u00f3n me hace sentir como una teenager suicida jajajaj amoo https://t.co/vV2bKYcGBi", "edit_history_tweet_ids": ["1182021583596130304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005348915380711425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182018123953819650"}]}, {"lang": "es", "id": "1182021575635193856", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/rsbDesOu1d", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubRicArjoPERU/status/1182021575635193856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsbDesOu1d", "media_key": "3_1182021560124633088"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "ricardoarjona", "id": "16248987"}, {"start": 236, "end": 252, "username": "InfoMundoArjona", "id": "2453714090"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 271, "tag": "miercolesdefrases"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:54:39.000Z", "text": "Ir a la luna en bicicleta es m\u00e1s f\u00e1cil q olvidarte... m\u00e1s solo q la escarcha cuando ya se fue la niebla y el sol la desbarata... m\u00e1s d\u00e9bil q la anemia,m\u00e1s tonto q un disparo,m\u00e1s suicida q un minuto,m\u00e1s tarde q... ma\u00f1ana!\n@ricardoarjona\n@infomundoarjona\n#miercolesdefrases https://t.co/rsbDesOu1d", "edit_history_tweet_ids": ["1182021575635193856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348661876"}, {"lang": "es", "id": "1182021552524664832", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Y4u6Sq2a6N", "expanded_url": "https://lanigua.com.mx/se-suicida-mujer-en-la-colonia-antorichista/", "display_url": "lanigua.com.mx/se-suicida-muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 75, "username": "LA", "id": "4386321"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4865, "type": "Place", "normalized_text": "Antorichista"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:54:33.000Z", "text": "Se suicida mujer en la colonia Antorichista https://t.co/Y4u6Sq2a6N v\u00eda @La Nigua", "edit_history_tweet_ids": ["1182021552524664832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106783031"}, {"lang": "es", "id": "1182021535583887361", "created_at": "2019-10-09T19:54:29.000Z", "text": "Un d\u00eda est\u00e1s desliz\u00e1ndote en el jard\u00edn de tu casa atrapando la pelota de tenis que t\u00fa pap\u00e1 te lanza y al d\u00eda siguiente est\u00e1s saliendo del trabajo a las 5 pm moj\u00e1ndote mientras esperas el metro para ir a tu casa. \n\nLuego preguntan que porque la gente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182021535583887361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "199016265"}, {"lang": "pt", "id": "1182021515782561792", "in_reply_to_user_id": "172574068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:54:24.000Z", "text": "@LeitadasL0en Exatamente, s\u00f3 que os cr\u00edticos n\u00e3o gostam de ver o povo se defendendo. Eles querem ver o povo se ferrando, hehe.\n\nMas o terceiro cara que ele matou, j\u00e1 foge um pouco da legitima defesa. O cara fugiu pela esta\u00e7\u00e3o e o Joker foi atr\u00e1s dele e atirou nele pelas costas.", "edit_history_tweet_ids": ["1182021515782561792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151626881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182021021630631936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182021407745728514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:53:59.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182021407745728514"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026093313986846720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182021065796718592", "in_reply_to_user_id": "2188445138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cres_rap", "id": "2188445138"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "carolllinha", "id": "197111974"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "thomas wayne"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:52:37.000Z", "text": "@cres_rap @carolllinha pelo que EU entendi, ele fantasia naquela situa\u00e7\u00e3o gerar um rico que se importa, no caso o batman.\n\ncomo o thomas wayne era meio cuz\u00e3o, ele entende que o caos causado por ele mesmo (joker), o matou.\n\na\u00ed acho que ele v\u00ea no bruce um rico que se importa o suficiente.", "edit_history_tweet_ids": ["1182021065796718592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989220730972835841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182020364014100480"}]}, {"lang": "es", "id": "1182020992274763776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:52:20.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182020992274763776"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000791330711367681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182020820576739328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:51:39.000Z", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182020820576739328"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2506271605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"lang": "es", "id": "1182020684173709314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IMER_Noticias", "id": "35938292"}, {"start": 119, "end": 123, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:51:06.000Z", "text": "RT @IMER_Noticias: \u2695\ufe0f #Ent\u00e9rate || Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (@WHO)\n\nEn el marco d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182020684173709314"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626875005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982653400137729"}]}, {"lang": "es", "id": "1182020604288995329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelastur44", "id": "766642067619581952"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:50:47.000Z", "text": "RT @miguelastur44: En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182020604288995329"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203091299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181912903038963716"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182020583216816130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ritinha_1503", "id": "1108508590078390272"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Sofia"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:50:42.000Z", "text": "RT @Ritinha_1503: Hoje a oral da Ana Sofia matou me por completo... Fez a l\u00e1grima vir para o cantinho do olho mas shiu nao lhe digam se nao\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182020583216816130"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999916325613879296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182018458831200256"}]}, {"lang": "es", "id": "1182020480154394625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:50:18.000Z", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182020480154394625"], "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838100695895195648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"lang": "es", "id": "1182020280908238848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:49:30.000Z", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182020280908238848"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837033704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}]}, {"lang": "es", "id": "1182020097612898304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carlos_G_P_", "id": "309293727"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:48:46.000Z", "text": "RT @Carlos_G_P_: Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Fr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182020097612898304"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043999115271720960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982930769457152"}]}, {"lang": "en", "id": "1182020012992798722", "created_at": "2019-10-09T19:48:26.000Z", "text": "TJ Perkins won King of the ring by defeating Simon Gotch with a tope suicida on smackdown! live", "edit_history_tweet_ids": ["1182020012992798722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "TJ Perkins"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "King"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Gotch"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182020010744713217", "in_reply_to_user_id": "1078147986620858379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "stainsblues", "id": "1078147986620858379"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:48:26.000Z", "text": "@stainsblues DOIDO SIM E QUASE UM INCESTO MAS E MTO FOFO TB SE FOSSE UM CASAL QOSNWKSNWKNSLWNSK af pq me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1182020010744713217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708692688640589824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182017816674865152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182019825297690634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sckmach6", "id": "975200070541946880"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:47:41.000Z", "text": "RT @sckmach6: O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182019825297690634"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983820704461271041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181924481809424385"}]}, {"lang": "es", "id": "1182019503481393158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:46:25.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182019503481393158"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993266754871754752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182019490051170304", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/lfsKem6ocm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pastorfrankribeiro/posts/2704521449559945", "display_url": "facebook.com/pastorfrankrib\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/pastorfrankribeiro/posts/2704521449559945"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "Ato Suicida"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "sazonal"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:46:21.000Z", "text": "N\u00e3o esque\u00e7am: \u00e9 prov\u00e1vel, muito prov\u00e1vel mesmo (estatisticamente falando) que hoje um religioso, (incluindo a\u00ed l\u00edderes evang\u00e9licos), tenha cometido suic\u00eddio! O Ato Suicida n\u00e3o \u00e9 sazonal! A cada 40 segundos uma... https://t.co/lfsKem6ocm", "edit_history_tweet_ids": ["1182019490051170304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213269618"}, {"lang": "es", "id": "1182019447898411008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BencomoRusia", "id": "1536375431301152769"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:46:11.000Z", "text": "RT @BencomoRusia: Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182019447898411008"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129095294468149250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181961814617272322"}]}, {"lang": "es", "id": "1182019392969854976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:45:58.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182019392969854976"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592368357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182019336548081664", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dWefFVQwhm", "expanded_url": "https://twitter.com/SarahPerdomoR/status/1182019336548081664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWefFVQwhm", "media_key": "3_1182019331154173952"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealthAwarenessWeek"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 37, "end": 63, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "ElSuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:45:45.000Z", "text": "Hoy es el #MentalHealthAwarenessWeek #diamundialdelasaludmental , este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\n#ElSuicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. https://t.co/dWefFVQwhm", "edit_history_tweet_ids": ["1182019336548081664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "283731987"}, {"lang": "es", "id": "1182019269409853441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:45:29.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182019269409853441"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019316215880265728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182019211125837824", "created_at": "2019-10-09T19:45:15.000Z", "text": "ontem saindo do cinema eu fui obrigada a ouvir uma adolescente falando que o Joker do Esquadr\u00e3o Suicida era \u201cbem melhor que esse\u201d... eu quase vesti minha m\u00e1scara de palha\u00e7o e matei aquela ot\u00e1ria ali mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1182019211125837824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30058163", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182019208969887744", "created_at": "2019-10-09T19:45:14.000Z", "text": "RT @Licepequenina: agr q percebi q a novela se chama avenida brasil pq o tuf\u00e3o matou o pai da rita na avenida brasil kkkkkkk #AvenidaBrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1182019208969887744"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701167059812663297", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182018433040424961"}]}, {"lang": "es", "id": "1182019062341259269", "created_at": "2019-10-09T19:44:39.000Z", "text": "Le puse perfume a mi perra y como no le gusta se tiro del sill\u00f3n, me sali\u00f3 suicida esta muchacha JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1182019062341259269"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4284770914"}, {"lang": "es", "id": "1182018984784334848", "in_reply_to_user_id": "1959401995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nebulannister", "id": "1114229600"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "hopeless0pus", "id": "969382150700224512"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:44:21.000Z", "text": "@nebulannister @hopeless0pus Eso del grupo de mujeres para una peli de Marvel se lleva hablando desde mucho antes de salir Escuadr\u00f3n Suicida. Con eso te lo digo todo", "edit_history_tweet_ids": ["1182018984784334848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "3065781070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182008175408627712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182018752394739712", "in_reply_to_user_id": "919203694763216896", "created_at": "2019-10-09T19:43:26.000Z", "text": "@estrelacax N\u00e3o chega a esse n\u00edvel!!! Sou doida mas n\u00e3o sou suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182018752394739712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943262113866440704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182017148576768001"}]}, {"lang": "es", "id": "1182018639823683585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:42:59.000Z", "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182018639823683585"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917072351120035841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}]}, {"lang": "es", "id": "1182018583305609217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:42:45.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182018583305609217"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122554549787557888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182018502603005952", "created_at": "2019-10-09T19:42:26.000Z", "text": "RT @Licepequenina: agr q percebi q a novela se chama avenida brasil pq o tuf\u00e3o matou o pai da rita na avenida brasil kkkkkkk #AvenidaBrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1182018502603005952"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107252019", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182018433040424961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182018458831200256", "created_at": "2019-10-09T19:42:16.000Z", "text": "Hoje a oral da Ana Sofia matou me por completo... Fez a l\u00e1grima vir para o cantinho do olho mas shiu nao lhe digam se nao ela goza cmg at\u00e9 ao fim dos meus dias\ud83d\udc96", "edit_history_tweet_ids": ["1182018458831200256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108508590078390272", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Sofia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182018433040424961", "created_at": "2019-10-09T19:42:09.000Z", "text": "agr q percebi q a novela se chama avenida brasil pq o tuf\u00e3o matou o pai da rita na avenida brasil kkkkkkk #AvenidaBrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1182018433040424961"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1575545012", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4731, "type": "Place", "normalized_text": "avenida"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.5967, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "AvenidaBrasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182018142102589440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:41:00.000Z", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182018142102589440"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165854631718719488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017904667172864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:40:03.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017904667172864"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434974113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017900498112512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:40:02.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017900498112512"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905524240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182017819334062080", "created_at": "2019-10-09T19:39:43.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que a novela se chama Avenida Brasil pq o Tuf\u00e3o matou o Gen\u00e9sio nela #OIOIOI03", "edit_history_tweet_ids": ["1182017819334062080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "49495574", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "Avenida Brasil"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Tuf\u00e3o"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "OIOIOI03"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182017744432193538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:39:25.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017744432193538"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960678218276786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017639054532608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:39:00.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017639054532608"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721480657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017615897792512", "created_at": "2019-10-09T19:38:55.000Z", "text": "Saquen el pank suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182017615897792512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "310983778"}, {"lang": "es", "id": "1182017381410975744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:37:59.000Z", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017381410975744"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630829602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017331410690048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:37:47.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017331410690048"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707361187466518528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017294081433601", "created_at": "2019-10-09T19:37:38.000Z", "text": "Hoy he visto #Joker con mi novia y la verdad es que est\u00e1 muy chula. Muy recomendable. Me la deb\u00edan por haberse cargado a mi personaje favorito de DC en Escuadr\u00f3n Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182017294081433601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "464053438", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.5029, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.9062, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Joker"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182017197151068160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:37:15.000Z", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017197151068160"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317690565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017178222153728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:37:10.000Z", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017178222153728"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807069390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}]}, {"lang": "es", "id": "1182017151063986176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:37:04.000Z", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182017151063986176"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062282931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}]}, {"lang": "es", "id": "1182016925800501248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:36:10.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182016925800501248"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055541089690624000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182016854530895872", "in_reply_to_user_id": "46245847", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "William_Castro", "id": "46245847"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4181, "type": "Place", "normalized_text": "Ismar Madeira"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "GLOBOCOP"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:35:53.000Z", "text": "@William_Castro Ela matou muito bem quando o rep\u00f3rter travou. Por\u00e9m o sinal do Ismar Madeira caiu era s\u00f3 ela seguir\u201do sinal caiu\u201d e seguir o jornal. Ele fez ignorou, neste caso faltou jogo de cintura. Ahhh ela tb se atrapalhou na hora de falar GLOBOCOP.", "edit_history_tweet_ids": ["1182016854530895872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739611165815406596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182014571638337537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182016832464662530", "in_reply_to_user_id": "1143504203899461634", "created_at": "2019-10-09T19:35:48.000Z", "text": "@lzahOliveira \u00c9 a Amanda Waller depois de ver o lixo do filme do Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182016832464662530"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991140729304092672", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9173, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181986115026206720"}]}, {"lang": "es", "id": "1182016823644082176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:35:46.000Z", "text": "RT @XKzador: @tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182016823644082176"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988316243210240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182016776718163969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:35:35.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182016776718163969"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238264619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182016773102735364", "created_at": "2019-10-09T19:35:34.000Z", "text": "Mano skdboadbksbzmebxhzbduamwbdjabsjsnaje\n\nUma mosca tava voando muito locassa no meu quarto, e ela foi com tudo no vidro (devia achar q n tinha nada ali) E MORREU KKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nA MOSCA SE SUICIDOU MANO", "edit_history_tweet_ids": ["1182016773102735364"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2263236672"}, {"lang": "es", "id": "1182016693201227781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:35:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182016693201227781"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436286181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182016603736756224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:34:53.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182016603736756224"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712692609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182016595226324992", "in_reply_to_user_id": "904344504089681920", "created_at": "2019-10-09T19:34:51.000Z", "text": "@FSKCKY No son tan parecidos digo la chica no es suicida como que le va y viene la vida de momento.(?)\n\nSilver sabe del anime, ella me recomenco el manga hace tiempecito.", "edit_history_tweet_ids": ["1182016595226324992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888920458812379136", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Silver"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182016381564440581"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182016574435315713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:34:46.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182016574435315713"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822937859065790468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182016375872720897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:33:59.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182016375872720897"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28092875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182016374723317760", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qziS2Q9qcG", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/centro/292808/se-suicida-joven-de-18-a%C3%B1os-en-cordoba.html#.XZ42JCc34es.twitter", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4539, "type": "Organization", "normalized_text": "AVC Noticias"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:33:59.000Z", "text": "AVC Noticias - Se suicida joven de 18 a\u00f1os en C\u00f3rdoba https://t.co/qziS2Q9qcG", "edit_history_tweet_ids": ["1182016374723317760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207"}, {"lang": "es", "id": "1182016343933095936", "created_at": "2019-10-09T19:33:51.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar...", "edit_history_tweet_ids": ["1182016343933095936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "724784388"}, {"lang": "it", "id": "1182016274731286534", "created_at": "2019-10-09T19:33:35.000Z", "text": "\u201cSe avrebbe aperto \u201c.\n\u00c8 l italiano si suicida al posto suo #chilhavisto", "edit_history_tweet_ids": ["1182016274731286534"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "197350861", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "chilhavisto"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182016170406416385", "in_reply_to_user_id": "221893361", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/T12llPzYUy", "expanded_url": "https://twitter.com/a_alveez/status/1182016170406416385/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T12llPzYUy", "media_key": "7_1182015919809339400"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "lutopelamosca"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 43, "tag": "lutopelamosca"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:33:10.000Z", "text": "Triste fim...ela se matou \ud83d\ude4f\u26ab\n#lutopelamosca https://t.co/T12llPzYUy", "edit_history_tweet_ids": ["1182016170406416385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "221893361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182015630175805440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182016126697558016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:33:00.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182016126697558016"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969411589505015808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182015944673169409", "in_reply_to_user_id": "52820181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anaelisaq", "id": "52820181"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4943, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.8634, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7012, "type": "Organization", "normalized_text": "Ufba"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:32:16.000Z", "text": "@anaelisaq Sim, eu li isso tamb\u00e9m. A Marinha mandou amostras para o RJ e tem um pessoal da Ufba pesquisando. Mas se j\u00e1 matou e contaminou tartarugas, coisa boa n\u00e3o deve ser.", "edit_history_tweet_ids": ["1182015944673169409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270485639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182009273791987713"}]}, {"lang": "es", "id": "1182015941523189761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:32:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182015941523189761"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180251715397914624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182015809767559170", "in_reply_to_user_id": "703235619720400896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "onandogomes", "id": "703235619720400896"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:31:44.000Z", "text": "@onandogomes @hoje_no Quando um \"revolucion\u00e1rio\" matar um parente seu, qero s\u00f3 ver se o chamar\u00e1 de her\u00f3i.\n\nE mais: Ele era homof\u00f3bico. Matou muitos e muitos gays. E a\u00ed? Ainda \u00e9 her\u00f3i?", "edit_history_tweet_ids": ["1182015809767559170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "756568176587116544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181879124555653120"}]}, {"lang": "es", "id": "1182015804658917382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:31:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182015804658917382"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631050848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182015715127238657", "in_reply_to_user_id": "29330019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "Alcald\u00eda"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5669, "type": "Other", "normalized_text": "Gobierno Regional"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:31:21.000Z", "text": "@lamula Esto se v\u00eda venir desde que el corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez prometi\u00f3 regresar a Trujillo y postular el mismo para recuperar Alcald\u00eda y Gobierno Regional.", "edit_history_tweet_ids": ["1182015715127238657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181943658385416193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182015586311778305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:30:51.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182015586311778305"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047522842936594438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182015058584494080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:28:45.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182015058584494080"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556813578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}, {"lang": "es", "id": "1182015046571847680", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MleA1sfRKp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFrhyQ", "display_url": "dlvr.it/RFrhyQ"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OlT09KDE5K", "expanded_url": "https://twitter.com/AFmedios/status/1181998021392793600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlT09KDE5K", "media_key": "3_1181998020201607168"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AFmedios", "id": "43926196"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Tecom\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:28:42.000Z", "text": "RT @AFmedios: En Tecom\u00e1n, localizan a hombre decapitado y otro se suicida https://t.co/MleA1sfRKp https://t.co/OlT09KDE5K", "edit_history_tweet_ids": ["1182015046571847680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366033288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181998021392793600"}]}, {"lang": "es", "id": "1182015028825907201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lilith_Return", "id": "2399331450"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "absurddheces", "id": "870710711759937542"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:28:38.000Z", "text": "RT @Lilith_Return: @absurddheces He de reconocer que con el que mas me identifico de rollo es el de escuadron suicida, Jared... peeeero oji\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182015028825907201"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870710711759937542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182010870899073029"}]}, {"lang": "it", "id": "1182014837146173441", "created_at": "2019-10-09T19:27:52.000Z", "text": "Ecco dove l'avevo visto l'omicida-suicida Attilio! #sapienza #usciere #chilhavisto", "edit_history_tweet_ids": ["1182014837146173441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "838422264345419777", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "sapienza"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "usciere"}, {"start": 70, "end": 82, "tag": "chilhavisto"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182014775729033217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:27:37.000Z", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182014775729033217"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077757945734139905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182014765398462464", "created_at": "2019-10-09T19:27:35.000Z", "text": "Se os home chega foi Deus quem matou eu s\u00f3 apertei o gatilho", "edit_history_tweet_ids": ["1182014765398462464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3129345467", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182014686990159872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:27:16.000Z", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182014686990159872"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290325891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"lang": "es", "id": "1182014622423015424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:27:01.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182014622423015424"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560511596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 262, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "id": "1050412136298672128", "location": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f", "name": "\u8001\u9f20", "username": "espinotalamica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 145, "tweet_count": 7467, "listed_count": 0}, "id": "1102321188297207811", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "M\u04bd\u0285\u03b9\u0273\u03b1 \ud83d\udda4", "username": "melinaggray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "name": "TITA", "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 556, "tweet_count": 105785, "listed_count": 3}, "id": "64034518", "location": "MG", "name": "jovem idosa", "username": "frrustracoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 409, "tweet_count": 89527, "listed_count": 13}, "id": "64344194", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "name": "Engra\u00e7adinha", "username": "marylouisaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "name": "Johi Taihua", "username": "JohiTaihua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "id": "1325873742", "name": "Manaturaloso (Luchito)", "username": "albertopp75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 320, "tweet_count": 991, "listed_count": 1}, "id": "605030210", "name": "juancho", "username": "JuanJassoG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411948, "following_count": 139, "tweet_count": 67884, "listed_count": 1320}, "id": "81424115", "location": "\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "name": "norte\u00f1o \ud83d\udc3a", "username": "dimefierro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 563, "tweet_count": 62528, "listed_count": 0}, "id": "826570035820888065", "name": "\u0618", "username": "lannakkj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 132, "tweet_count": 45416, "listed_count": 1}, "id": "3371027277", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "username": "AndrePatrao333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 3448, "tweet_count": 73023, "listed_count": 0}, "id": "874726674939736064", "name": "Lontra felina", "username": "Petalodesal27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 7271, "tweet_count": 85359, "listed_count": 20}, "id": "4925345998", "name": "Alejandro Concha", "username": "aleconcha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 718, "tweet_count": 8624, "listed_count": 0}, "id": "2975286349", "name": "un mono mordi\u00f3 a un polic\u00eda tucumano", "username": "mammmadera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4823, "tweet_count": 187589, "listed_count": 0}, "id": "2613556345", "location": "Piraju\u00ed-SP", "name": "Marcelo Dal Bo Grava \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mdbgrava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "609037720", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "name": "AnacondaFightClubBcn", "username": "AnacondaFightbc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 648, "tweet_count": 7973, "listed_count": 0}, "id": "963955167073914886", "location": "Tomaz Coelho , Rio de Janeiro.", "name": "mana jana", "username": "manajanayna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 35, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "id": "1928262385", "name": "Maria Bel\u00e9n", "username": "belugomez2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 348, "tweet_count": 10002, "listed_count": 7}, "id": "188783790", "name": "GUSTAVO", "username": "revigorare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 362, "tweet_count": 23672, "listed_count": 1}, "id": "3187958824", "location": "Mara Rosa, Brasil", "name": "rh\u00e1villa", "username": "melo_rhavilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1188, "tweet_count": 10914, "listed_count": 4}, "id": "713948118199496705", "location": "La Plata, Argentina", "name": "viktoria", "username": "trench_vic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 509, "tweet_count": 36538, "listed_count": 3}, "id": "2759394837", "location": "Guti\u00e9rrez 351", "name": "Micaela", "username": "mimi_cachj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 186, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "id": "1080131329914748928", "name": "Peruxo", "username": "Peruxo4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 372, "tweet_count": 84083, "listed_count": 0}, "id": "1159981660659757056", "location": "she/ela \u2022 27 \u2022 pt-br/eng", "name": "p", "username": "baejoodamn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 26, "tweet_count": 35596, "listed_count": 6}, "id": "1120910904", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Proyecto13", "username": "Proyecto_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 83, "tweet_count": 13099, "listed_count": 1}, "id": "1697657161", "location": "Alvear, Corrientes ", "name": "barbi", "username": "barortiz___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "id": "282741559", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Joseluis O", "username": "JoseLuis_O_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461229, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6558, "following_count": 5732, "tweet_count": 79856, "listed_count": 5}, "id": "2407801367", "name": "Jhulia 13 \u2b50\ufe0f", "username": "jhuliamuniz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 128, "tweet_count": 7317, "listed_count": 0}, "id": "1327794049", "location": "SOWK\u2661", "name": "m o l i\ud83c\udf38", "username": "Mmmoli_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 243, "tweet_count": 40969, "listed_count": 0}, "id": "2493323521", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "martice", "username": "marticebreropr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 750, "tweet_count": 13132, "listed_count": 0}, "id": "2215628614", "name": "Gomin \u2728", "username": "isgmss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 719, "tweet_count": 15511, "listed_count": 0}, "id": "1095817308", "location": "Japeri", "name": "g\u00eanio de quintal", "username": "Oliveirsss_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "id": "970533641507016705", "name": "nick", "username": "insiraumnick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 478, "tweet_count": 18980, "listed_count": 0}, "id": "1083823000162578432", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Candeleguiok1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 3810, "tweet_count": 43067, "listed_count": 99}, "id": "386085616", "name": "\ud83d\udc2fFabio Fazio NTV\ud83d\udc99", "username": "fabio_fazio_fax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 114, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "id": "1027337255176884227", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc59", "username": "Nicolvargaas30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 649, "tweet_count": 18015, "listed_count": 1}, "id": "2150159322", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "name": "Mar", "username": "martiolguinn1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6726, "following_count": 775, "tweet_count": 22734, "listed_count": 19}, "id": "1111433863492976640", "name": "Angel1756", "username": "Angel17561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2648, "tweet_count": 73358, "listed_count": 18}, "id": "157482897", "location": "Santiago de Chile", "name": "GABecer2a", "username": "GABecer2a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 274, "tweet_count": 50543, "listed_count": 0}, "id": "3291195175", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "c a m i", "username": "camilajacome_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 270, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}, "id": "715421761756594176", "name": "Bb qq qq uu", "username": "PorthosQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56365, "following_count": 21672, "tweet_count": 280958, "listed_count": 221}, "id": "1573560576", "name": "\u2655Pretty Lady S \ud83d\udc8e", "username": "Silviadomi222g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 250, "tweet_count": 6732, "listed_count": 0}, "id": "865897702411968513", "location": "Pasto", "name": "BOI LEL\u00c9", "username": "BOI_LELE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 932, "tweet_count": 48827, "listed_count": 1}, "id": "2310804594", "location": "San Salvador de Jujuy", "name": "Juan G.", "username": "JuanGyej"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 128, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}, "id": "62103536", "name": "Julia Parente", "username": "juliaparente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 205, "tweet_count": 19963, "listed_count": 1}, "id": "43802070", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "romulo", "username": "arrozmulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 162, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "id": "854171335534280704", "name": "Walter Almir\u00f3n", "username": "walteralmiron15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 3866, "tweet_count": 25243, "listed_count": 1}, "id": "1108778669479260161", "location": "Belo Horizonte/MG.", "name": "Marcelo Diamantino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "username": "MarceloDiamant3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 286, "tweet_count": 21181, "listed_count": 0}, "id": "943859379455053825", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "name": "Grin\ud83d\udc7b", "username": "gringo_8500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 548, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "id": "758363106108121089", "location": "Panambi, Brasil", "name": "johaneswelter", "username": "JohanesWelter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 940, "tweet_count": 53657, "listed_count": 6}, "id": "1144803444", "name": "\ud83d\udd17\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Mili12376s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1045, "tweet_count": 631749, "listed_count": 39}, "id": "273998517", "location": "Buenos Aires", "name": "Radio DoGo", "username": "radiodogo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}, "id": "465086383", "location": "Rio de Janeiro", "name": "RIO NO TEATRO", "username": "RioNoTeatro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 443, "tweet_count": 25346, "listed_count": 0}, "id": "809119471692607488", "name": "Tania", "username": "Carrazco_Tania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 184, "tweet_count": 31617, "listed_count": 3}, "id": "171664949", "location": "Rj", "name": "th\u03b1\u00eds \ud83e\udd30", "username": "leonethais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604591, "listed_count": 12}, "id": "180524067", "location": "Rio de janeiro", "name": "Viviane", "username": "vivioli82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98251, "following_count": 2822, "tweet_count": 189023, "listed_count": 490}, "id": "14203427", "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "username": "carapanarana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 192, "tweet_count": 10590, "listed_count": 5}, "id": "493774432", "name": "francisco", "username": "frxnbrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 491, "tweet_count": 91338, "listed_count": 3}, "id": "58016465", "location": "@rschstr", "name": "de Lucca", "username": "deLuccawai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 476, "tweet_count": 25132, "listed_count": 0}, "id": "3996945717", "location": "bs as", "name": "ro\u010dio", "username": "lisergic4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 480, "tweet_count": 67237, "listed_count": 22}, "id": "105693162", "location": "DISTRITO FEDERAL", "name": "Reflexi\u00f3n 24 Info", "username": "Reflexion24Info"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 823, "tweet_count": 10465, "listed_count": 0}, "id": "930298855027068928", "name": "alpha", "username": "mariagoni2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 376, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}, "id": "1629808700", "location": "Perez Millan", "name": "Serafin", "username": "Serafin98_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1088, "tweet_count": 14676, "listed_count": 1}, "id": "3452340856", "location": "Pinhais, Paran\u00e1", "name": "CryCry", "username": "JenyDabus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 287, "tweet_count": 50899, "listed_count": 3}, "id": "3024398385", "name": "Sad latina", "username": "gabi_gabz2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3577, "tweet_count": 408542, "listed_count": 0}, "id": "185743772", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udeb4 JuanVicenteL\u00f3pez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LOPISTA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1903, "tweet_count": 113223, "listed_count": 31}, "id": "51635581", "location": "Argentina", "name": "Willy Grossman", "username": "WillyGrossman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1630, "tweet_count": 100668, "listed_count": 0}, "id": "1839615174", "location": "CABA", "name": "Rebelde way by ...", "username": "ohhterre"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876194, "following_count": 226, "tweet_count": 479987, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "location": "Argentina", "name": "LA NACION", "username": "LANACION"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 43, "tweet_count": 3275, "listed_count": 1}, "id": "1143937845108850689", "location": "Reino de Leon. Espa\u00f1a", "name": "Antifalsos", "username": "Antifalsos5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 12707, "tweet_count": 133521, "listed_count": 4}, "id": "1112187126", "location": "Estados Unidos", "name": "Eu, Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amo o Brasil. 22 em 22!", "username": "euamobrasilJB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176168, "listed_count": 27}, "id": "132673181", "name": "Rodrigo Saraceno", "username": "RDSaraceno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 135, "tweet_count": 11900, "listed_count": 2}, "id": "1854561139", "location": "SL, Argentina", "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "username": "CamiiiiMeneses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198939, "listed_count": 2}, "id": "766859640", "location": "Buenos Aires-Argentina", "name": "Lu Pintos", "username": "cecycris03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 202, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "id": "879319992822632448", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Miguel Angel", "username": "miguelnfrancia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 3625, "tweet_count": 114029, "listed_count": 0}, "id": "709533393541799936", "name": "helo\u00edsa", "username": "lanaiheloisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1955, "tweet_count": 32423, "listed_count": 193}, "id": "90988366", "location": "Argentina", "name": "Marta Carluci", "username": "Mapartapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 174, "tweet_count": 9141, "listed_count": 0}, "id": "2742711497", "name": "augusttt", "username": "augustoborgesx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 589, "tweet_count": 19475, "listed_count": 20}, "id": "1079214261212250112", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "New Orleans P\u00e9ricles", "username": "PericlesNBA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 648, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "id": "1122563563137245184", "name": "Gio\u2605\u5f61", "username": "mrlgio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 937, "tweet_count": 148600, "listed_count": 35}, "id": "202623619", "location": "Madrid - C\u00f3rdoba", "name": "Exiles Von Muerte \ufe3d\u2735\ufe3d", "username": "ExilesVonDoom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 521, "tweet_count": 64355, "listed_count": 12}, "id": "4888789379", "location": "Gallarta. Roshar.", "name": "Marauder Shields Bendito por la Tormenta", "username": "TheCaptain66453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 156, "tweet_count": 12459, "listed_count": 0}, "id": "858671479793254401", "name": "Mar", "username": "martina_lzr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 3267, "tweet_count": 252059, "listed_count": 60}, "id": "100671260", "location": "Around the World", "name": "Elisa\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f", "username": "Lizzy_Doolittle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 545, "tweet_count": 26511, "listed_count": 1}, "id": "942785755436417024", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "Carmen Rosa", "username": "Carmen84099858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}, "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "username": "ObservatorioCiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "BulnesUno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2519, "tweet_count": 163091, "listed_count": 2}, "id": "900424790531612673", "name": "West", "username": "West99307638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 176, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "id": "1108295909220253697", "name": "Vit\u00f3ria Helena", "username": "moraespereira9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 444, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "id": "1179146143206391808", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "saPATYnha", "username": "Thaaypereeiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 646, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "id": "784491473437855744", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Arthur45", "username": "arthurpsdb45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 366, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "id": "1069753315456618496", "location": "Brazil", "name": "Duda Lima", "username": "dudallimac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 295, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}, "id": "3400568453", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Ro", "username": "roosantana_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901946, "listed_count": 83}, "id": "452666079", "location": "Argentina.", "name": "Portal Diario", "username": "PortalDiarioAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 708, "tweet_count": 46091, "listed_count": 1}, "id": "1060141574405931009", "location": "Mendoza, Argentina\ud83d\udccd", "name": "M\u1971\u1963imda", "username": "MelanieAbigaiil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 604, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "id": "2656311735", "name": "Kalinka", "username": "purimecanica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 1558, "tweet_count": 63394, "listed_count": 14}, "id": "150384337", "location": "usmekistan", "name": "Diego.", "username": "Enginer54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1217, "tweet_count": 60707, "listed_count": 5}, "id": "1419471690", "name": "carlos marcaida", "username": "carlosmarcaida1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21980, "following_count": 713, "tweet_count": 87513, "listed_count": 51}, "id": "4656269735", "location": "Argentina", "name": "Pensamiento Nacional", "username": "pensarnacional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 289, "tweet_count": 42689, "listed_count": 0}, "id": "891167017109204992", "name": "Abril\u2661", "username": "AbrilSuarezahre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1093, "tweet_count": 11081, "listed_count": 14}, "id": "398991952", "location": "Madrid", "name": "\u25cf Jaime Nombela \u25cf", "username": "JaimeNom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}, "id": "568295245", "location": "the internet", "name": "????", "username": "lucharobot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8798, "following_count": 515, "tweet_count": 139981, "listed_count": 0}, "id": "1104866473", "location": "Maputo mozambique", "name": "Beth M.", "username": "BethMuhale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 692, "tweet_count": 110902, "listed_count": 6}, "id": "253134427", "location": "MPT", "name": ".", "username": "trashandsure"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 83}, "id": "566854299", "name": "Elena Romero", "username": "Eleny459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 100, "tweet_count": 8184, "listed_count": 2}, "id": "1144044488874237952", "location": "Mexico", "name": "Alex21 YT", "username": "Alex21YT1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 415, "tweet_count": 22601, "listed_count": 3}, "id": "1074029718771564544", "location": "Dying", "name": "Matt Toons\ud83c\udf6a", "username": "Matt_Toons12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 3641, "tweet_count": 43694, "listed_count": 0}, "id": "946027897613103104", "location": "Jacarezinho \ud83d\udc0a", "name": "Nicolly\ud83d\udcab", "username": "nathalya_bryan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 355, "tweet_count": 2411, "listed_count": 6}, "id": "582323628", "location": "El Salvador", "name": "Emma Alvarez", "username": "EmmaAlvarez11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43650, "following_count": 597, "tweet_count": 29187, "listed_count": 220}, "id": "718403378804604928", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez Le\u00f3n", "username": "oscarleon_abog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 300, "tweet_count": 8914, "listed_count": 0}, "id": "1072260608354107392", "location": "San Luis, Argentina", "name": "menduk\ud83c\udf47", "username": "zaraa_g19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 623, "tweet_count": 79081, "listed_count": 2}, "id": "957447524", "location": "Pedagogia - UFRJ", "name": "bolinho vai ver BTR", "username": "lulupurplefairy"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 258246, "following_count": 431, "tweet_count": 83611, "listed_count": 1451}, "id": "16684907", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Intr\u00ednseca", "username": "intrinseca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 752, "tweet_count": 18568, "listed_count": 0}, "id": "2541665519", "name": "Federico (River)", "username": "FutbolChanpagne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 283, "tweet_count": 14923, "listed_count": 1}, "id": "3312132100", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Facu \ud83d\ude0e", "username": "Facu__M18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 633, "tweet_count": 67437, "listed_count": 5}, "id": "252664594", "name": "mili \u00aalmost", "username": "milaagrxss"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113899173, "following_count": 282275, "tweet_count": 31351, "listed_count": 536133}, "id": "27260086", "location": "The 6", "name": "Justin Bieber", "username": "justinbieber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 843, "tweet_count": 13383, "listed_count": 4}, "id": "466782315", "location": "Recife, Brasil", "name": "Igor Sotero", "username": "theigorst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 762, "tweet_count": 51123, "listed_count": 20}, "id": "1733088258", "name": "bianca | \ud83d\udcd6", "username": "juIietteferras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1825, "tweet_count": 17962, "listed_count": 0}, "id": "946530146370060288", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "Agus,,\ud83c\udf52", "username": "Agusgarcia_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 90, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "id": "1181398269668319232", "location": "MG", "name": "Italo Silva", "username": "_itsiilva"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10982977, "following_count": 1789, "tweet_count": 64678, "listed_count": 30539}, "id": "35765232", "location": "Brasil", "name": "Programa P\u00e2nico", "username": "programapanico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 1947, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "id": "875561644981592065", "location": "Vilar dos Teles, S\u00e3o Jo\u00e3o de M", "name": "Vt Marinho", "username": "torvicluz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 65, "tweet_count": 22396, "listed_count": 2}, "id": "350046605", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Malena", "username": "MaleParrondo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1388, "tweet_count": 28360, "listed_count": 1}, "id": "1314826778", "name": "\ud83d\udc9aLike your mother\ud83d\udc9a", "username": "yourgreatmother"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12181, "following_count": 2622, "tweet_count": 34366, "listed_count": 4}, "id": "756222656735621120", "name": "camis vai ver harry styles", "username": "tardispider"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 196, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "id": "1120777732047163397", "location": "Lima, Peru", "name": "Claudio Eter", "username": "claudio_eter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 962, "tweet_count": 7080, "listed_count": 28}, "id": "466892086", "name": "Roxana Bazan", "username": "Roxana_Bazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 4114, "tweet_count": 8278, "listed_count": 0}, "id": "89771174", "location": "aracaju-se", "name": "Ren\u00e9 Pereira", "username": "Renepcdc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20168, "following_count": 427, "tweet_count": 37149, "listed_count": 95}, "id": "818249312", "location": "San Juan, PR", "name": "Rafael Bernabe", "username": "BernabeMVC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 488, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "id": "309293727", "name": "Carlos GP", "username": "Carlos_G_P_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1994, "tweet_count": 17266, "listed_count": 0}, "id": "454246434", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Phaelipticus", "username": "Phaelipticus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 168, "tweet_count": 6637, "listed_count": 1}, "id": "221513581", "location": "venezuela", "name": "Caremily Artigas", "username": "ckartigas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 578, "tweet_count": 41014, "listed_count": 5}, "id": "825564020870676481", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "asi", "username": "isaslcz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 143, "tweet_count": 13713, "listed_count": 3}, "id": "926049200315555841", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "snt", "username": "gustavo32986"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15449, "following_count": 1648, "tweet_count": 46467, "listed_count": 66}, "id": "365559271", "location": "Caipira em S\u00e3o Paulo!", "name": "Dennis Almeida \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb", "username": "DennisAlmeida82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 444, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "id": "4824492563", "location": "Celorico de Basto / Vila Real", "name": "IBO BELOSO", "username": "velosoivo10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 150, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "id": "1170089776587976707", "location": "Vila do Conde, Portugal", "name": "Lau", "username": "laupinho11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 354, "tweet_count": 15120, "listed_count": 0}, "id": "1023764013862277121", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "cotyte", "username": "cotytessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 183, "tweet_count": 57285, "listed_count": 43}, "id": "3922344275", "location": "Potenza, Basilicata", "name": "Salvatore Mecca", "username": "mecca_salvatore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "id": "78567974", "location": "Rome", "name": "IL TEMPO", "username": "tempoweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5838, "following_count": 932, "tweet_count": 28069, "listed_count": 2}, "id": "802647218826133505", "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd30", "username": "liaccosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 297, "tweet_count": 2124, "listed_count": 1}, "id": "1105877619222945792", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "username": "nunooo_06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 891, "tweet_count": 195339, "listed_count": 3}, "id": "2403871681", "name": "ponyo da silva", "username": "trustnopie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19960, "following_count": 2554, "tweet_count": 49829, "listed_count": 56}, "id": "4828263892", "name": "o grande condor", "username": "drontocore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 685, "tweet_count": 30388, "listed_count": 0}, "id": "314269778", "location": "San Juan, Puerto Rico", "name": "Ana Rius", "username": "anacrius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "id": "107744879", "location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "username": "JorHoLa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 224, "tweet_count": 12982, "listed_count": 0}, "id": "2999144265", "name": "danilo", "username": "danilinutil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1419, "tweet_count": 119994, "listed_count": 1}, "id": "847417507367407616", "location": "Aqui em casa", "name": "honeybadger", "username": "thehoneybadgerD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}, "id": "1148386906952077312", "name": "diegocruzcornejo", "username": "diegocruzcorne1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}, "id": "1171448566767767553", "location": "Santo Domingo, RD", "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "username": "OPSOMSRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1197, "tweet_count": 60760, "listed_count": 7}, "id": "1087168957038104577", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Javi vol.2", "username": "Mrboludo5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 551, "tweet_count": 47850, "listed_count": 48}, "id": "1174933331374264322", "name": "alexa", "username": "lexraff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 438, "tweet_count": 34216, "listed_count": 6}, "id": "276080997", "name": "Ana", "username": "iSertralina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 2383, "tweet_count": 264180, "listed_count": 127}, "id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1805, "tweet_count": 116932, "listed_count": 0}, "id": "430242722", "location": "bt, ", "name": "\u00e9 l i \u00e9 s i d \u00ea \ud83d\udc7d", "username": "elieside"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 134, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}, "id": "775174499046133760", "name": "Aldiiii", "username": "Paquetitodyerba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 175, "tweet_count": 5890, "listed_count": 0}, "id": "122402699", "name": "Sra Saldanha", "username": "_ggessicat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 3633, "tweet_count": 5348, "listed_count": 2}, "id": "1117868418953355264", "name": "pendente", "username": "_ranyabraga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 335, "tweet_count": 727866, "listed_count": 231}, "id": "58524650", "location": "Web", "name": "Radi\u03c3R\u03c3ckP\u03c5r\u03c3", "username": "RadioRockPuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 3360, "tweet_count": 63091, "listed_count": 25}, "id": "921006956", "location": "Rio Grande do Sul - Brasil", "name": "Janete\ud83e\uddc9\ud83d\udd49", "username": "JaneteScalco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 183, "tweet_count": 16437, "listed_count": 1}, "id": "2550077618", "name": "mago merlino", "username": "alpha_joe1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764996, "following_count": 808, "tweet_count": 255366, "listed_count": 6204}, "id": "420351046", "name": "IlSole24ORE", "username": "sole24ore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 4719, "tweet_count": 38281, "listed_count": 1}, "id": "976596007", "location": "Rio De Janeiro", "name": "@riorico30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "riorico30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1028, "tweet_count": 46255, "listed_count": 49}, "id": "193342139", "location": "San Francisco - Maracaibo", "name": "Universo FM", "username": "UniversoMusicFM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4113, "tweet_count": 24223, "listed_count": 1}, "id": "1319006960", "name": "romanticismo", "username": "gambaroroque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 479, "tweet_count": 5558, "listed_count": 1}, "id": "766642067619581952", "name": "Miguel Fdez", "username": "miguelastur44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111918, "listed_count": 4}, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402782, "listed_count": 2875}, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 422, "tweet_count": 40324, "listed_count": 2}, "id": "2476086086", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "sofi\u2764", "username": "sofimagalix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 4998, "tweet_count": 56101, "listed_count": 5}, "id": "42214430", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud83d\ude12", "username": "Fabia_de_Aguiar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2124, "tweet_count": 90431, "listed_count": 1}, "id": "1967263574", "location": "Brasil", "name": "Brasil acima de todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffdDeus acima de tudo.", "username": "ElsaCarvalho34"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 407, "tweet_count": 4230, "listed_count": 1}, "id": "151232008", "location": "Brazil", "name": "Jair L S F", "username": "jairlsf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2206, "tweet_count": 14093, "listed_count": 1}, "id": "4301042056", "location": "Macei\u00f3 , Alagoas ,  Brasil", "name": "kayn\u00e3n", "username": "lkaynan7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 816, "tweet_count": 306107, "listed_count": 12}, "id": "2943121425", "location": "Paraguay", "name": "Chofis\u2764ok", "username": "Sofia_Aquino_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 123, "tweet_count": 7551, "listed_count": 9}, "id": "959262746784206853", "location": "Todo el Mundo Magico", "name": "\u2728La Nueva Orden del F\u00e9nix\u2728", "username": "_Orden_fenix_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 410, "tweet_count": 12874, "listed_count": 2}, "id": "2163419990", "location": "Benidorm, Espa\u00f1a", "name": "Pepemp27", "username": "pepee2708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "id": "979889654722899969", "name": "Oscar", "username": "Oscar60239990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 868, "tweet_count": 7871, "listed_count": 0}, "id": "716688993757343744", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Psicomob\ud83e\udd2a", "username": "Paraiba_01"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197283, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "id": "12603512", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 313, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "id": "1073915961382703104", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "nicolas", "username": "nicolasmcamacho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 60, "tweet_count": 16416, "listed_count": 0}, "id": "1639822675", "name": "Breen\ud83c\udf38", "username": "BrenTrecanao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 600, "tweet_count": 9545, "listed_count": 0}, "id": "1052008458764079105", "location": "Mendes, Brasil", "name": "GABR13LA", "username": "gabibraga_c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 182, "tweet_count": 10257, "listed_count": 0}, "id": "2331356543", "name": "Gabi\ud83d\udc99", "username": "bibika_mariano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "name": "Jhonny", "username": "Jhonny23091791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 355, "tweet_count": 19919, "listed_count": 2}, "id": "1323092143", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "C\u1d00\u0274\u1d05\u028f G.", "username": "_Candig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 3017, "tweet_count": 8312, "listed_count": 21}, "id": "302244679", "location": "Italy", "name": "Vittorio Panin", "username": "vic2664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8123, "following_count": 8332, "tweet_count": 82133, "listed_count": 2}, "id": "1155837486", "name": "OLHOS BRASILEIROS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "olhosdobrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 3964, "tweet_count": 10041, "listed_count": 3}, "id": "867874647513088001", "name": "Arturo Cordillera", "username": "tulumi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 610, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "id": "1145231641486471168", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "V\ud83d\udcab", "username": "Vale_maldonado3"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 482, "tweet_count": 36984, "listed_count": 87}, "id": "65164300", "location": "Another World", "name": "Dori Prata", "username": "DoriPrata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 310, "tweet_count": 17313, "listed_count": 0}, "id": "2528630557", "location": "Cacoal, RO", "name": "ex-cowboy", "username": "psicotropycal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1601, "tweet_count": 72484, "listed_count": 6}, "id": "189121105", "location": " (Brasil) ", "name": "pink venom", "username": "gagaIalisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 842, "tweet_count": 9835, "listed_count": 0}, "id": "1111835198226870274", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "pablis\ud83e\udd0d", "username": "pablifer09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 928, "tweet_count": 18512, "listed_count": 4}, "id": "2870877112", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82| \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udddb\ud835\udde7\ud835\udde6", "username": "fearlezs13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 109, "tweet_count": 24041, "listed_count": 0}, "id": "1084897999413755904", "name": "Fati", "username": "ClassenFatima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 320, "tweet_count": 61191, "listed_count": 0}, "id": "304793790", "name": "Jessica Cecilia", "username": "jeka227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 368, "tweet_count": 12485, "listed_count": 0}, "id": "938443976121765888", "name": "mart", "username": "MartinaAbarca17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 252, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "id": "1057397790870044674", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Nachete", "username": "nachoesquibel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 107, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}, "id": "1066354939864276992", "location": "villa de mayo", "name": "lucia", "username": "luudossantos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1199, "tweet_count": 43225, "listed_count": 1}, "id": "3645740127", "name": "Qualquer Z\u00e9", "username": "zedoreggae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 119, "tweet_count": 58470, "listed_count": 0}, "id": "1001957913315958784", "location": "Ober\u00e1 Misiones Argentina", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92 \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92", "username": "AraceliMagal5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 719, "tweet_count": 20306, "listed_count": 3}, "id": "4149779599", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "esca", "username": "JoacoEscaladaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 536, "tweet_count": 8616, "listed_count": 1}, "id": "1006695753425793024", "name": "Ezequiel", "username": "ezeguidi7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 2172, "tweet_count": 112770, "listed_count": 26}, "id": "351147540", "location": "\ud835\udc57\ud835\udc4f \ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64\ud835\udc60", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e", "username": "bieberollgz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 769, "tweet_count": 38248, "listed_count": 0}, "id": "1897070496", "location": "Argentina", "name": "FF", "username": "fsolo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21333, "following_count": 13187, "tweet_count": 23510, "listed_count": 5}, "id": "828256236", "location": "La Plata, Argentina", "name": "chano", "username": "onahccc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310582, "listed_count": 26}, "id": "71033370", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "name": "alexandre", "username": "AlexMonteiro93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}, "id": "1975910442", "name": "Enrique Grandez Reng", "username": "engrare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 372, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "980554533926592513", "name": "Alem\u00e3o do Sull", "username": "AlemaoSull"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 122457, "following_count": 22424, "tweet_count": 19169, "listed_count": 418}, "id": "96177667", "location": "Brasil", "name": "Heineken Brasil", "username": "heinekenbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 424, "tweet_count": 11524, "listed_count": 0}, "id": "1057346091451064320", "location": "Argentina", "name": "lara lencina", "username": "LaraLencina5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 213, "tweet_count": 81734, "listed_count": 1}, "id": "709796016065810433", "location": "Border land ", "name": "Lisa #WhereIsPengShuai", "username": "Coralines_Style"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 1, "tweet_count": 83783, "listed_count": 96}, "id": "74393593", "location": "Italy", "name": "LiveTennis.it", "username": "livetennisit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12849, "following_count": 1121, "tweet_count": 356242, "listed_count": 58}, "id": "193151042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ivone Pita", "username": "ivonepita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 721, "tweet_count": 11731, "listed_count": 1}, "id": "104595293", "location": "Brasil", "name": "Lone Handhel", "username": "LoneHandhel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222234, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 38, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "id": "259912836", "name": "iusedtocry", "username": "MoniqueBurigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 452, "tweet_count": 12324, "listed_count": 0}, "id": "1116432632827600897", "name": "Lu\u00eds Vale", "username": "LusVale2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 884, "tweet_count": 7371, "listed_count": 3}, "id": "1026220042936098818", "location": "Almada, Portugal", "name": "Marco Dias", "username": "MarcoDi21191108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 532, "tweet_count": 15400, "listed_count": 0}, "id": "1166726837214617603", "location": "in your dreams", "name": "vi \u238a", "username": "stonypilot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 602, "tweet_count": 102059, "listed_count": 73}, "id": "123506594", "location": "Imperio austroh\u00fangaro", "name": "Roberto.G", "username": "robersestao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24128, "following_count": 1145, "tweet_count": 125310, "listed_count": 220}, "id": "387570284", "location": "Cantabria", "name": "Javier Lezaola", "username": "JavierLezaola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 539, "tweet_count": 12071, "listed_count": 1}, "id": "821854857644691456", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ach0", "username": "_Ach0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 208, "tweet_count": 1760, "listed_count": 2}, "id": "974433878600507392", "location": "Argentina", "name": "Mzs Bakzel", "username": "Bakzel2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1668, "tweet_count": 43477, "listed_count": 11}, "id": "841261110", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "name": "mariola fdez", "username": "FdezMariola"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 198824, "following_count": 200, "tweet_count": 36907, "listed_count": 965}, "id": "176767978", "location": "Galicia", "name": "Xunta de Galicia", "username": "Xunta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 161, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "id": "1074317902990462979", "name": "dancing queen", "username": "Antovincenzett1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15531, "following_count": 11, "tweet_count": 1429078, "listed_count": 9}, "id": "923310293110935553", "location": "Brasil", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alifonebrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 133, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "id": "1136314380386263041", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "V\u5de5\u308c\u5de5", "username": "vini_alvs_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 158, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}, "id": "1089758283085369344", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "\u0250u\u0131\u02e5 :)", "username": "linasepulveda__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 528, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "id": "56038092", "name": "Juan F. Botero \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "jfbotero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 156, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}, "id": "1137427387233292293", "name": "Jose Carlos Martinez", "username": "JoseCar73954748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14738, "following_count": 16101, "tweet_count": 87961, "listed_count": 13}, "id": "1138242986058428417", "location": "Cuba", "name": "Rusy Bencomo.\u2764", "username": "RusiaBencomo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 706517, "following_count": 99, "tweet_count": 18857, "listed_count": 1492}, "id": "183408601", "location": "Buenos Aires", "name": "Marcelo Longobardi", "username": "LongobardiM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47934, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418832, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 215, "tweet_count": 117904, "listed_count": 17}, "id": "3131511082", "name": "lukas", "username": "lukascaralho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 4692, "tweet_count": 74049, "listed_count": 1}, "id": "1055537379153469442", "name": "Oobvio_exposto", "username": "OobvioE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4626, "tweet_count": 242163, "listed_count": 0}, "id": "1392120913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd", "username": "robsonsodre10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31931, "following_count": 21008, "tweet_count": 93447, "listed_count": 61}, "id": "1137476837750312963", "name": "Alexandre", "username": "Alexand92840726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7962, "following_count": 4986, "tweet_count": 44107, "listed_count": 89}, "id": "182090921", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "La Banquetera", "username": "LaBanquetera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440356, "following_count": 8543, "tweet_count": 272000, "listed_count": 3136}, "id": "52998787", "location": "M\u00e9xico", "name": "Emeequis", "username": "emeequis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1046, "tweet_count": 111094, "listed_count": 0}, "id": "628857871", "location": "081", "name": "M", "username": "micaellaalbuqq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 732, "tweet_count": 4913, "listed_count": 7}, "id": "1128849012562518016", "location": "onde o Gr\u00eamio estiver ", "name": "dj \ud83e\udde0 SM", "username": "djulynh4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 254, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}, "id": "1100924832961712128", "name": "jogada na lagoinha", "username": "cdeborag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 423, "tweet_count": 8526, "listed_count": 1}, "id": "1101350220959502337", "name": "ana;;", "username": "rebelsands"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 515, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "id": "1141118435432292354", "name": "Cosmic Gostos\u00e3o", "username": "ElMocoDeBigodon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 463, "tweet_count": 21382, "listed_count": 1}, "id": "2794083914", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "iGabe", "username": "mermaidgabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 297, "tweet_count": 96710, "listed_count": 3}, "id": "4646091213", "name": "Cou\ua4d5o", "username": "HiCoouto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6492, "following_count": 750, "tweet_count": 34153, "listed_count": 7}, "id": "3292046866", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf0", "username": "vic_gabr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 574, "tweet_count": 9860, "listed_count": 5}, "id": "357970766", "location": "Xalapa, Ver.", "name": "Lic. Roc\u00edo Gatell", "username": "rociogatell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 579, "tweet_count": 23720, "listed_count": 0}, "id": "710635833460703232", "location": "Merlo, Argentina", "name": "bel", "username": "bbelirigaray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 523, "tweet_count": 143302, "listed_count": 18}, "id": "19097468", "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a", "username": "Yayitaxx_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15670, "following_count": 951, "tweet_count": 11919, "listed_count": 76}, "id": "277745821", "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "name": "OPS OMS Paraguay", "username": "Ops_Paraguay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1070, "tweet_count": 16102, "listed_count": 9}, "id": "58692952", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Mario De Alba", "username": "marioaless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197069, "following_count": 527, "tweet_count": 357215, "listed_count": 801}, "id": "70805487", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias", "username": "periodicoam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 3078, "tweet_count": 52073, "listed_count": 2}, "id": "4684459130", "name": "Giovani \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Giovanispfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 213, "tweet_count": 22728, "listed_count": 1}, "id": "4151615177", "location": "rj- baixada ", "name": "kamilinha", "username": "kamixmi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 4901, "tweet_count": 251973, "listed_count": 65}, "id": "266533332", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 A. Fern\u00e1ndez", "username": "squalus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 963, "tweet_count": 38687, "listed_count": 1}, "id": "2711847641", "location": "Rocha, Uruguay", "name": "Sabri", "username": "SabFariass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 782, "tweet_count": 66409, "listed_count": 0}, "id": "1082884523182964736", "name": "Rose4086", "username": "Rose40861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 391, "tweet_count": 23673, "listed_count": 1}, "id": "815398905911398401", "name": "Evelyn Yo voto NO!! La LUC no se toca ya est", "username": "baladonEve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564330, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 211, "tweet_count": 46126, "listed_count": 3}, "id": "237046802", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ignacio Rado", "username": "Nacho_Rado"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25052, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "id": "192834709", "name": "Fco. J. Contreras", "username": "fjconpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 236, "tweet_count": 23020, "listed_count": 0}, "id": "1027316621294153728", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "777\ud83c\udfb0", "username": "champagnemamib_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 370, "tweet_count": 29164, "listed_count": 1}, "id": "2347456952", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Gota.", "username": "nicogota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5646, "following_count": 3762, "tweet_count": 112895, "listed_count": 26}, "id": "2981161791", "name": "brugoo \ud83e\uded6", "username": "favhaikyuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 917, "tweet_count": 60800, "listed_count": 2}, "id": "1134694172", "location": "Lascano-Rocha-Uruguay", "name": "melany piriz", "username": "PirizMelany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166740, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 82, "tweet_count": 5437, "listed_count": 2}, "id": "932417205756497921", "location": "Elx", "name": "Yesica\ud83d\udc1d", "username": "yesmytr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 221, "tweet_count": 53054, "listed_count": 12}, "id": "1175373922424020992", "name": "\u064b", "username": "ghouIsex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 225, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "id": "167935705", "location": "Cairu, Brasil", "name": "GramhalRontley", "username": "mamboicot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}, "id": "403872822", "location": "Lima-PERU", "name": "Jorge Pinedo", "username": "kokipinedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 322, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "id": "945353655724716033", "name": "Jorge Pereira", "username": "Kokepereira14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 120, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "id": "1155860566000451584", "name": "devtsur", "username": "devtsur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504058, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}, "id": "76779177", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis Vicente Leon", "username": "luisvicenteleon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 92, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "id": "3021544075", "name": "Shakys Quintero", "username": "NBrillante1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 555, "tweet_count": 16603, "listed_count": 0}, "id": "1046428259443978240", "location": "Argentina", "name": "Melina", "username": "melinasanchez33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 295, "tweet_count": 12326, "listed_count": 1}, "id": "1110569408", "location": "Rosario", "name": "trini \ud83c\udf38", "username": "_trinimoyano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11717, "following_count": 11087, "tweet_count": 120623, "listed_count": 4}, "id": "168674051", "location": "Israel", "name": "22\ud83d\ude80Fran\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV", "username": "fran_sdv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 488, "tweet_count": 62725, "listed_count": 1}, "id": "517065272", "name": "Flor", "username": "Florrdamiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 366, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "id": "765947405909037057", "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil", "name": "nat", "username": "_natacharib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 811, "tweet_count": 11228, "listed_count": 2}, "id": "111530039", "location": "Per\u00fa", "name": "#TuTerruqueoEsMiProgreso \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "lauravasquezc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "location": "Peru", "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 617, "tweet_count": 24669, "listed_count": 2}, "id": "268643766", "location": "Honduras", "name": "RQ_RMCF", "username": "MelissaRQ_RM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 585, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}, "id": "1102670876372275202", "location": " he/him - \ud83c\udf0c", "name": "Hyze", "username": "fkindevil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 419, "tweet_count": 1522, "listed_count": 1}, "id": "1141967100774424576", "location": "Lanzarote", "name": "Cande", "username": "cra3319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 369, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "id": "1135185926148251648", "name": "Elisa de Paiva", "username": "ElisadePaiva4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 666, "tweet_count": 24507, "listed_count": 1}, "id": "821101210832879618", "location": "Pueblo Esther, Argentina", "name": "negraa\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "username": "LezcanoChiara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1154, "tweet_count": 31927, "listed_count": 1}, "id": "797061228665438208", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "metlica", "username": "GuilhermeRG_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 200, "tweet_count": 56411, "listed_count": 1}, "id": "3375677501", "name": "Diego Alves", "username": "DiHzZzZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1217, "tweet_count": 19322, "listed_count": 2}, "id": "850852779899932673", "name": "\ud80c\udd99", "username": "soolopez22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 241, "tweet_count": 46291, "listed_count": 1}, "id": "167668231", "location": "Porto Alegre, RS - Brasil", "name": "Thom\u00e1s R. Boeira", "username": "thomas_boeira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4612087, "following_count": 1346, "tweet_count": 54437, "listed_count": 20973}, "id": "17602896", "location": "Seattle", "name": "IMDb", "username": "IMDb"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5094758, "following_count": 95, "tweet_count": 465873, "listed_count": 3977}, "id": "15088915", "name": "Record TV", "username": "recordtvoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 980, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}, "id": "106597566", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "\u03a8 Rodolfo Rodr\u00edguez", "username": "ROMAEC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 424, "tweet_count": 20191, "listed_count": 2}, "id": "1158229966913441792", "location": "Ref\u00fagio das Fadas", "name": "@madiisonpearson", "username": "domevoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1713, "tweet_count": 20416, "listed_count": 0}, "id": "732353363074023424", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Luiz", "username": "jluizfagundes1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424548, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "username": "opsoms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 707, "tweet_count": 21788, "listed_count": 0}, "id": "794278887102496769", "name": "Lorelay\ud83e\udd8b\u2728", "username": "__Lorelay6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 789, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}, "id": "798828913157804033", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Rodrigo", "username": "rbaptista08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 120, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "id": "761248761859416064", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "DeGusta", "username": "TioGugas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 428, "tweet_count": 11959, "listed_count": 1}, "id": "1087430523247575042", "location": "the state of dreaming", "name": ".", "username": "bybubblegumc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1136, "tweet_count": 66573, "listed_count": 2}, "id": "2172842226", "location": "Recife", "name": "amiga louca d fulana", "username": "lorotanasio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 1583, "tweet_count": 50374, "listed_count": 0}, "id": "438595035", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marina", "username": "sobremarina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 344, "tweet_count": 158289, "listed_count": 6}, "id": "1478090454", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "altrolsina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 4, "tweet_count": 11075, "listed_count": 0}, "id": "62504184", "location": "Brasilia/Brasil", "name": "Luty", "username": "manoluty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 557, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "id": "1045967482329206789", "name": "Carneiro", "username": "carneiro_66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 225, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "id": "1122852901267832833", "location": "Oporto, Portugal", "name": "scoop", "username": "nunoscoop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 251, "tweet_count": 8356, "listed_count": 0}, "id": "363900392", "name": "Leo what ?", "username": "Leosside"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10973, "following_count": 3293, "tweet_count": 32336, "listed_count": 64}, "id": "3215541084", "name": "Moys\u00e9s Pinto Neto", "username": "moysespintonet0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 866, "tweet_count": 109629, "listed_count": 21}, "id": "423717740", "name": "Helios", "username": "HeliosFili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "id": "2286228183", "name": "Lola Ant\u00fanez", "username": "LolaPlin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 133414, "following_count": 996, "tweet_count": 55965, "listed_count": 921}, "id": "395472436", "location": "Madrid", "name": "NConcostrina", "username": "NConcostrina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4677, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}, "id": "1100587207134535682", "name": "Margareth", "username": "Margare77711844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2013, "tweet_count": 109622, "listed_count": 34}, "id": "2208035673", "location": "death star", "name": "gabriel", "username": "dcustudios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 211, "tweet_count": 6703, "listed_count": 2}, "id": "2294566013", "name": "mariah", "username": "mariahrioss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 81, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}, "id": "1120321517970128896", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Ingridh Oliveira", "username": "InguiOliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 175, "tweet_count": 13304, "listed_count": 2}, "id": "400925796", "location": "Barcelona", "name": "Isaac Zambrano", "username": "Idavalos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 27, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}, "id": "4735104701", "name": "Rosa Espinoza", "username": "RosaEsp90370869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "id": "806666931839320074", "name": "Alexander fernandez", "username": "Alexand97572644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80255, "listed_count": 4}, "id": "42132248", "location": "Peru", "name": "Juan", "username": "fokito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1778, "tweet_count": 60333, "listed_count": 2}, "id": "718976312317231104", "name": "Wlad!", "username": "inwladi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 594, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "id": "1075617937858420736", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Trivicillo", "username": "Trivicillo1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9886836, "following_count": 1172, "tweet_count": 798752, "listed_count": 18265}, "id": "17813487", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6088, "following_count": 333, "tweet_count": 21095, "listed_count": 29}, "id": "993146747936485381", "location": "Revoluci\u00f3n Proletaria Mundial", "name": "Toussaint Louverture", "username": "Toussaint1917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1218, "tweet_count": 19016, "listed_count": 12}, "id": "1628501964", "location": "Patriot", "name": "Spa", "username": "Spa_RM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 335, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}, "id": "735095946988638210", "name": "Victor Matioli", "username": "victormatioli88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23407, "following_count": 6356, "tweet_count": 20207, "listed_count": 27}, "id": "1099039046762983425", "name": "Urubu Cartoon", "username": "UrubuCartoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 890, "tweet_count": 310672, "listed_count": 69}, "id": "73832710", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ", "name": "Danielle Louise \u00e9 Lula 13 \u2606", "username": "adaniellelouise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 629, "tweet_count": 181564, "listed_count": 18}, "id": "146433647", "name": "DEUSforest Buckner & DEUSrius Leonard", "username": "NathanPaluch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 386, "tweet_count": 2918, "listed_count": 5}, "id": "1596376975", "name": "Eva", "username": "Hyrahy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 727, "tweet_count": 11820, "listed_count": 45}, "id": "1949998050", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Regi\u00f3n de Murcia", "username": "SaludMentalRM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 42, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "id": "2746996472", "location": "Colombia ", "name": "Lmao", "username": "idk_lalm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26270, "following_count": 355, "tweet_count": 1388, "listed_count": 16}, "id": "895368848232337408", "name": "zhar", "username": "zhxars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 594, "tweet_count": 37331, "listed_count": 13}, "id": "3403636546", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "gabes teixeira \u2728", "username": "catscantwrite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 596, "tweet_count": 35925, "listed_count": 0}, "id": "948642232227258368", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ari", "username": "aricleiaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 208, "tweet_count": 49235, "listed_count": 4}, "id": "108377530", "name": "Tifany", "username": "cooxta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1082, "tweet_count": 3809, "listed_count": 0}, "id": "928270938709331968", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udcca\ud835\udcc8", "username": "agusshardoyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1459, "tweet_count": 23416, "listed_count": 2}, "id": "1032351778610860032", "location": "Valinhos, Brasil", "name": "Anna Vict\u00f3ria", "username": "AnnaToldYouSo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237838, "listed_count": 16}, "id": "47650393", "location": "Brasil", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "username": "drica_salam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 3595, "tweet_count": 191973, "listed_count": 4}, "id": "473088598", "location": "gus nen\u00e9m \ud83d\udc97", "name": "\u0618", "username": "postmalonei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "id": "1022664750524715008", "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil", "username": "ITACoisaBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 494, "tweet_count": 35610, "listed_count": 0}, "id": "1007801520295989248", "location": "cg - ms", "name": "a \u00faltima rom\u00e2ntica", "username": "sebosalma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 325, "tweet_count": 57733, "listed_count": 1}, "id": "804047332841033728", "name": "noah's on mars. 28.", "username": "_de1m0s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "name": "Angel C.", "username": "micohu83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247328, "following_count": 664, "tweet_count": 619969, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 177, "tweet_count": 6242, "listed_count": 7}, "id": "525787220", "location": "Kansas City", "name": "Univision KansasCity", "username": "UnivisionKC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3023, "tweet_count": 34980, "listed_count": 0}, "id": "1091711392338591746", "name": "Maria Pia Billoni", "username": "BilloniPia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 10052, "tweet_count": 65353, "listed_count": 3}, "id": "1168829748614705153", "name": "El Endiablado", "username": "EndiabladoEl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 524, "tweet_count": 38558, "listed_count": 2}, "id": "64953365", "location": "Maracaibo.", "name": "michelle pirela", "username": "michelle_pirela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 75, "tweet_count": 15427, "listed_count": 0}, "id": "3329764029", "location": "027", "name": "wil\ud83c\udf52", "username": "dilanedii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 957, "tweet_count": 25963, "listed_count": 2}, "id": "260400225", "location": "Market Harborough", "name": "MarkyB", "username": "MarkyBrom1983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 80, "tweet_count": 7007, "listed_count": 1}, "id": "1494453025", "name": "Voncita", "username": "sevein333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253119, "following_count": 69447, "tweet_count": 93472, "listed_count": 370}, "id": "708099965264891904", "location": "#CDMX", "name": "Qu\u00e9 Poca Madre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "QuePocaMadre_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 358, "tweet_count": 35084, "listed_count": 2}, "id": "3075906671", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2102 \ud835\udd64", "username": "_cam1la_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "location": "Peru", "name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 439, "tweet_count": 170154, "listed_count": 2}, "id": "2272101069", "name": "cac\u00e1", "username": "martins_calita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 3691, "tweet_count": 53257, "listed_count": 1}, "id": "1575545012", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Alice", "username": "_alicesouzza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 428, "tweet_count": 23224, "listed_count": 0}, "id": "1216821986", "name": "paula", "username": "rranway"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 823, "tweet_count": 14666, "listed_count": 9}, "id": "125199695", "location": "Peru", "name": "yossichat", "username": "Yossicha"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11587, "following_count": 6044, "tweet_count": 20742, "listed_count": 245}, "id": "425707831", "location": "istanbul", "name": "ilya u. topper", "username": "ilyatopper"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 1374, "tweet_count": 136254, "listed_count": 1}, "id": "833644569396928512", "location": "nico.\u2661 moony.\u2606 charlie.\u2661 ", "name": "\u2606", "username": "F4IRYNICO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1000, "tweet_count": 27362, "listed_count": 7}, "id": "73461156", "location": "Ciudad Regi\u00f3polis", "name": "Smalljump", "username": "miNickEsMote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 943, "tweet_count": 20198, "listed_count": 13}, "id": "310236782", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "name": "GDC", "username": "GeekDelCine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 743, "tweet_count": 55787, "listed_count": 0}, "id": "1152085876039737345", "name": "Lau Dom\u00ednguez", "username": "laudominguezc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}, "id": "1055321761552707585", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "spicy libra", "username": "itsbrisagonv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 382, "tweet_count": 17205, "listed_count": 0}, "id": "196361146", "location": "bxd", "name": "ray", "username": "rrayfranceschi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 927, "tweet_count": 24948, "listed_count": 1}, "id": "1594959702", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude45 \ud835\ude3d\ud835\ude40\ud835\ude49\ud835\ude40\u0301 \ud835\ude4a\ud835\ude41\ud835\ude3e \ud83c\udfa7", "username": "DjbeneOfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 189, "tweet_count": 11201, "listed_count": 1}, "id": "1094666188955750402", "name": "analu", "username": "analunvicente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 730, "tweet_count": 59135, "listed_count": 0}, "id": "1483889880", "location": "santa marta, botafogo ", "name": "\ud83e\udd85(SVG)", "username": "Jpaulo98_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 298, "tweet_count": 20335, "listed_count": 0}, "id": "628772390", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud83d\udc09", "username": "milagrosanahel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 207, "tweet_count": 62745, "listed_count": 0}, "id": "740262344593408000", "name": "lXl G\u0336i\u0336l\u0336 \u0336D\u0336u\u0336a\u0336r\u0336t\u0336e\u0336 lXl", "username": "Gil_Duarte11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2097, "tweet_count": 45178, "listed_count": 5}, "id": "226908653", "location": "Venezuela", "name": "viva Bolivar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "VivaAdolfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 4416, "tweet_count": 634860, "listed_count": 29}, "id": "3370315654", "name": "Liliana M", "username": "_patitom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 446, "tweet_count": 5942, "listed_count": 2}, "id": "821522690817269760", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "name": "smirnoffail", "username": "abodeofsorrow"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7439045, "following_count": 303, "tweet_count": 492498, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 98, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "id": "1112998317477302272", "name": "Menino Feliz", "username": "JoelPinao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1498, "tweet_count": 274085, "listed_count": 14}, "id": "2250445659", "name": "Pilar Canedo", "username": "pilicanedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1355, "tweet_count": 63956, "listed_count": 0}, "id": "160586337", "name": "Gonza", "username": "v1ctorgonza24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8532, "following_count": 637, "tweet_count": 20850, "listed_count": 8}, "id": "2326233494", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "enunaserie", "username": "enunaserie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 517, "tweet_count": 186356, "listed_count": 3}, "id": "750851735229501440", "location": "Recife, Brasil", "name": "ana izabel sartori", "username": "SartoriIzabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1368, "tweet_count": 158125, "listed_count": 0}, "id": "775896823", "location": "Te quiero hasta el \u221e - JoseQ \u2665", "name": "Fiorenza \u264c", "username": "FiorenzaFalabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 108, "tweet_count": 11646, "listed_count": 2}, "id": "778358527702274049", "name": "sdgbEZ", "username": "sdgbEZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 5001, "tweet_count": 165391, "listed_count": 3}, "id": "784684647267565568", "location": "$hile", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u00ed\u2134", "username": "_Benengeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 393, "tweet_count": 5671, "listed_count": 3}, "id": "52848508", "location": "Chile", "name": "Sol Santana", "username": "solcitasantana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 437, "tweet_count": 31551, "listed_count": 2}, "id": "370315345", "name": "sofia\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "_sofiamsoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 533, "tweet_count": 27660, "listed_count": 0}, "id": "796504690913673216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Flavio Mioto", "username": "ufmioto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 186, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}, "id": "1063455642072084481", "name": "solchu\ud83d\udc40", "username": "VelosoSolchu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2532, "tweet_count": 174518, "listed_count": 9}, "id": "2767604051", "location": "Brasil", "name": "antitititititititititititititititititititititititi", "username": "inarot3f"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 83, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "id": "981627316567773185", "name": "Renee", "username": "Renee24870097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 314, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "id": "488336975", "name": "DIEGO PULIDO ROSADO", "username": "DIEGO_PULIDOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2986, "tweet_count": 111979, "listed_count": 16}, "id": "157035852", "location": "Valle de la Muerte, Mejikkko.", "name": "Spooky Amirov \ud83c\udff4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83e\udd87", "username": "Amirov0105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 3215, "tweet_count": 90204, "listed_count": 14}, "id": "1059523103972343808", "location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "name": "viejoanarquista", "username": "viejoanarquist1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "id": "1177057066684473345", "name": "rockergwiyomi", "username": "rockergwiyomi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 356, "tweet_count": 5008, "listed_count": 0}, "id": "743844674692087809", "location": "Campinas, Brasil", "name": "diogo", "username": "DiogoSouza1009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 12, "tweet_count": 8829, "listed_count": 1}, "id": "708672509814689793", "name": "JH RODRIGUEZ", "username": "jhraulr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026453, "following_count": 418, "tweet_count": 317747, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 1267, "tweet_count": 14925, "listed_count": 4}, "id": "104347847", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Laura Batalla", "username": "laurabat55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}, "id": "1147941941163831296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Arlindo Basso", "username": "Arlindo74875856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 349, "tweet_count": 38141, "listed_count": 0}, "id": "3321454060", "location": "San Juan, Argentina", "name": "flor", "username": "FlorArmada1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 328, "tweet_count": 27692, "listed_count": 0}, "id": "3158208527", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Gianpol\ud83e\udd4a", "username": "GiaanGiaan10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 107, "tweet_count": 30864, "listed_count": 0}, "id": "1015637802313244672", "location": "sj??", "name": "Guts chiquito", "username": "eIarancibia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 549, "tweet_count": 18844, "listed_count": 2}, "id": "628394378", "name": "\u1d0au", "username": "julycontte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 602, "tweet_count": 10493, "listed_count": 0}, "id": "902305700289945600", "location": "Mogi das Cruzes", "name": "isaquito", "username": "isac_alboneti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 359, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}, "id": "1120089529216655360", "location": "Argentina", "name": "Cati", "username": "Cattasan1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 313, "tweet_count": 6035, "listed_count": 0}, "id": "865986265912672256", "location": "Recife-PE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 / Melga\u00e7o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "Berg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Wurtemberg1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 102, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}, "id": "870342083332235264", "location": "Unsicherheit", "name": "Caio \ud83c\udff4", "username": "anarcoeflecha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15024, "following_count": 13319, "tweet_count": 80323, "listed_count": 1}, "id": "948950374584668161", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Thales BH", "username": "ThalesBH38"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 397, "tweet_count": 13916, "listed_count": 0}, "id": "803626952041041920", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf2c", "username": "vickyceccarelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 4987, "tweet_count": 48143, "listed_count": 25}, "id": "208625782", "location": "Cordoba. Argentina.", "name": "Jose D'Antona", "username": "JOSEDANTONA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "id": "1168018932596379648", "location": "Guatemala", "name": "Giordanni", "username": "Giordanni12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 3426, "tweet_count": 226120, "listed_count": 2}, "id": "1044660705620889605", "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "adriana_foltran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2233, "tweet_count": 68497, "listed_count": 6}, "id": "1488745447", "location": "Palmas-To", "name": "J\u00e3o", "username": "jao_asm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 94, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}, "id": "4120685980", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "\u2600Queen B\ud83d\udc1d", "username": "eanamelen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30599, "following_count": 30967, "tweet_count": 72228, "listed_count": 95}, "id": "626138802", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Maximus13\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "bispo_maximus"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550902, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 6, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "id": "1075031904943005696", "location": "trigger warning", "name": "maria", "username": "ixmchaos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11221, "following_count": 5374, "tweet_count": 130510, "listed_count": 654}, "id": "17543440", "location": "Sant Quirze del Vall\u00e8s #SQV!", "name": "Xavi Gass\u00f3", "username": "XaviGasso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1232, "tweet_count": 34355, "listed_count": 33}, "id": "2492625726", "name": "NiKLoDeoN #ThankYouRoger #FreePengShuai", "username": "RealNiKLo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 659, "tweet_count": 65231, "listed_count": 1}, "id": "841714015432790018", "location": "San Francisco,C\u00f3rdoba.", "name": "\u2022 \u1d0d\u1d00\u026a\u0280\u1d00", "username": "mai_perez0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 255, "tweet_count": 19064, "listed_count": 0}, "id": "1054062059841904640", "name": "skupi a tito \ud83c\udf83", "username": "titoakaoruga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 721, "tweet_count": 43789, "listed_count": 11}, "id": "891353670", "location": "Middle of nowhere.", "name": "noe \ud83c\udf39", "username": "noeeeexx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 173, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "id": "1146152156954861568", "name": "c", "username": "ccandechr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3453, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}, "id": "2308995290", "name": "Amfonso", "username": "Amfonso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 167, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}, "id": "856921836981977089", "name": "Nuez Moscada", "username": "manca2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354741, "following_count": 369, "tweet_count": 56233, "listed_count": 124}, "id": "551233475", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u2606 La chica de Oro \u2606", "username": "soylachicadeoro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 791, "tweet_count": 30578, "listed_count": 3}, "id": "41742480", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Flor Cere", "username": "FlorCeresole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124052, "following_count": 219, "tweet_count": 1956, "listed_count": 23}, "id": "4835821911", "name": "R4P", "username": "FREESTYL3__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 3928, "tweet_count": 41635, "listed_count": 6}, "id": "889017999235141632", "name": "CANSERBERO", "username": "FabianMoraez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 978, "tweet_count": 8065, "listed_count": 7}, "id": "2875381715", "location": "Montevideo - Uruguay - 1975", "name": "Javier Calvelo Luisi \ud83d\udcf7 Fot\u00f3grafo", "username": "JCalveloLuisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1403, "tweet_count": 73401, "listed_count": 981}, "id": "87820155", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda", "username": "elpais_foto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 324, "tweet_count": 21801, "listed_count": 0}, "id": "1005348915380711425", "name": "nana", "username": "girl000111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 4444, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}, "id": "1024105453196926978", "location": "Modern Land", "name": "Marina Alerts", "username": "MarinaAlerts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 470, "tweet_count": 10406, "listed_count": 0}, "id": "348661876", "location": "Lima, Peru", "name": "C.Oficial RA en Per\u00fa", "username": "ClubRicArjoPERU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 180, "tweet_count": 90441, "listed_count": 21}, "id": "106783031", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "La Nigua", "username": "laniguanoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 932, "tweet_count": 120148, "listed_count": 15}, "id": "199016265", "name": "Tony", "username": "Antonimoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 624, "tweet_count": 4742, "listed_count": 0}, "id": "151626881", "location": "Brasil", "name": "Rodrigo Fiori", "username": "Drigolawyer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 237, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "id": "1026093313986846720", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "dema \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "dem4rchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 763, "tweet_count": 67544, "listed_count": 9}, "id": "989220730972835841", "name": "giulia \ud83e\udd8e", "username": "bigodeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1383, "tweet_count": 146904, "listed_count": 6}, "id": "2188445138", "location": "Santos", "name": "Cres", "username": "cres_rap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 146, "tweet_count": 6381, "listed_count": 1}, "id": "1000791330711367681", "name": "martina", "username": "Martinarromero_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 940, "tweet_count": 72660, "listed_count": 1}, "id": "2506271605", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bea \u2b50", "username": "beaatrices_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1432, "tweet_count": 4196, "listed_count": 1}, "id": "626875005", "location": "Mexico", "name": "~Ang\u00e9lica~", "username": "kishasangie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38907, "following_count": 518, "tweet_count": 113235, "listed_count": 613}, "id": "35938292", "location": "Xoco, Benito Ju\u00e1rez", "name": "IMER Noticias", "username": "IMER_Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2215, "tweet_count": 236790, "listed_count": 6}, "id": "203091299", "name": "JuaniRopelayo", "username": "juaniRpelayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 275, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}, "id": "999916325613879296", "location": "Biana e Abeiro", "name": "Ana Sofia", "username": "anasofsssss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 383, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}, "id": "1108508590078390272", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "name": "\ud83e\udd40", "username": "Ritinha_1503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2264, "tweet_count": 87713, "listed_count": 1}, "id": "838100695895195648", "name": "Natacha", "username": "Natacha4591"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "id": "108670198", "location": "Madrid", "name": "Juan Carlos Monedero", "username": "MonederoJC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 263, "tweet_count": 30605, "listed_count": 0}, "id": "837033704", "location": "Lima, Peru", "name": "Jenny Andrade", "username": "Jen_1070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}, "id": "153198729", "location": "Santa Clara, PE", "name": "Mauricio", "username": "irreverenteyq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 101, "tweet_count": 8956, "listed_count": 1}, "id": "1043999115271720960", "name": "Crist\u00f3bal", "username": "Cristba26544513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 648, "tweet_count": 38383, "listed_count": 6}, "id": "708692688640589824", "location": "Caratland; ", "name": "ste ta vendo a fazenda", "username": "ksystarfire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 299, "tweet_count": 17301, "listed_count": 0}, "id": "1078147986620858379", "name": "Thali", "username": "stainsblues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 176, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "id": "983820704461271041", "name": "Guimar\u00e3es", "username": "Juliaguim13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 730, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "id": "975200070541946880", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "name": "Amanda \u2728", "username": "sckmach6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 499, "tweet_count": 14480, "listed_count": 0}, "id": "993266754871754752", "name": "caro", "username": "_Carolinalopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 291, "tweet_count": 1480, "listed_count": 8}, "id": "213269618", "location": "Gravat\u00e1, Brasil", "name": "Frank Ribeiro", "username": "prfrankribeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 5085, "tweet_count": 127463, "listed_count": 4}, "id": "1129095294468149250", "name": "Gilberto Bravo", "username": "Gilbert86661070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 585, "tweet_count": 28197, "listed_count": 2}, "id": "592368357", "name": "\ud83d\udd25", "username": "antonelac10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1825, "tweet_count": 12706, "listed_count": 1}, "id": "283731987", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Ku\u00f1a Paraguaya", "username": "SarahPerdomoR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 535, "tweet_count": 31293, "listed_count": 0}, "id": "1019316215880265728", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "pau", "username": "pauhoffkins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 319, "tweet_count": 45888, "listed_count": 3}, "id": "30058163", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Clarissa", "username": "ClarissaMiranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 334, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "id": "701167059812663297", "location": "RJ", "name": "Pathy", "username": "PathyAlexis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 536, "tweet_count": 27068, "listed_count": 1}, "id": "4284770914", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "name": "\ud835\udc53\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud83d\udda4", "username": "hachuelfiorella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 976, "tweet_count": 77083, "listed_count": 21}, "id": "3065781070", "location": "Torre Stark / C\u00e1diz ", "name": "\ud83c\udf83 Kev \ud83c\udf83", "username": "StarKevin30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 87, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "id": "943262113866440704", "name": "Rita", "username": "Rmfalcao1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 104, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "id": "919203694763216896", "location": "coimbra", "name": "estrela", "username": "papicachulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2255, "tweet_count": 81156, "listed_count": 0}, "id": "917072351120035841", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Jorge A.GARC\u00cdA no m\u00e1s Guerra, PAZ.", "username": "JorgeGa23435848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 422, "tweet_count": 8158, "listed_count": 0}, "id": "1122554549787557888", "location": "Junin de Los Andes ", "name": "celeee", "username": "CeleMartinez__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 525, "tweet_count": 186253, "listed_count": 4}, "id": "107252019", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "Pedr\u00e3o", "username": "P_Roberto21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 699, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}, "id": "1165854631718719488", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u0181\u044f\u03b9\u0455\u03b1 \ud83c\udf99", "username": "BocciaBrisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 286, "tweet_count": 3739, "listed_count": 1}, "id": "3434974113", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Emm", "username": "vikt0ria444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 329, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "id": "1905524240", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\udd87", "username": "malenaalgre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 102, "tweet_count": 2202, "listed_count": 1}, "id": "49495574", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Eric Fabian \ud83c\udfae Jobu Tupaki da Amaz\u00f4nia", "username": "ericfabian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 241, "tweet_count": 17296, "listed_count": 0}, "id": "960678218276786176", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Jucha\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "JuuEcheverria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 522, "tweet_count": 66888, "listed_count": 5}, "id": "721480657", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vero\ud83c\udf19", "username": "emeveronicaeme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 589, "tweet_count": 21154, "listed_count": 3}, "id": "310983778", "name": "Jaffo", "username": "Ozzyc0n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1234, "tweet_count": 7848, "listed_count": 0}, "id": "630829602", "name": "Abogado", "username": "repotro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 265, "tweet_count": 39864, "listed_count": 0}, "id": "707361187466518528", "name": "\ud83c\udf38", "username": "anakatcheroff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 495, "tweet_count": 19605, "listed_count": 11}, "id": "464053438", "location": "En el coraz\u00f3n de Patricia", "name": "\u00c1lex\u1d2e\u1d31 \u03a8", "username": "messageniners"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7910, "following_count": 8333, "tweet_count": 266171, "listed_count": 65}, "id": "317690565", "location": "Santa Cruz (Oleiros-A Coru\u00f1a) ", "name": "Ronald Fraga", "username": "ronfraba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1863, "tweet_count": 80363, "listed_count": 14}, "id": "807069390", "location": "Oleiros, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa ", "name": "PP de Oleiros", "username": "ppoleiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 4154, "tweet_count": 288402, "listed_count": 53}, "id": "3062282931", "location": "Santa Cruz (Oleiros-A Coru\u00f1a) ", "name": "Guillermo Fraga", "username": "Populeiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 345, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}, "id": "1055541089690624000", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "name": "Brichu", "username": "ConstanteBri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 161, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "id": "739611165815406596", "name": "Lucas Pessoa", "username": "Lucpessoa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47934, "following_count": 1240, "tweet_count": 156213, "listed_count": 180}, "id": "46245847", "name": "William Castro", "username": "William_Castro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7823, "following_count": 622, "tweet_count": 37669, "listed_count": 12}, "id": "991140729304092672", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Isent\u00e3oCast \ud83d\udcfd\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "IsentaoCast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Kzador X", "username": "XKzador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 220, "tweet_count": 19724, "listed_count": 2}, "id": "2238264619", "name": "Vila\u00e7a", "username": "Miguelpedro009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1091, "tweet_count": 60988, "listed_count": 1}, "id": "2263236672", "location": "No fundo do po\u00e7o", "name": "manu \ud83e\udda9", "username": "manu_newhouse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 594, "tweet_count": 30790, "listed_count": 1}, "id": "3436286181", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "luna\u26d3", "username": "LunaPizarro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 4236, "tweet_count": 643639, "listed_count": 16}, "id": "2712692609", "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "name": "Jose Carlos Castro", "username": "ArtInovar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 412, "tweet_count": 31102, "listed_count": 12}, "id": "888920458812379136", "location": "M\u0447 \u0432\u03b1\u0432\u03b9\u03b5\u0455: S\u043d\u03b5\u03b9l\u03b1, N\u03b1\u0442, \u042f\u03c3\u03c7\u0447.", "name": "K\u1959ro \u03c1\u1971\u1952dr\u03b9v\u1971 \ud83d\udc11 SHAMAN KING 2021", "username": "Pyromastic_br"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 328, "tweet_count": 15254, "listed_count": 8}, "id": "904344504089681920", "location": "jojofan    \u0338", "name": "\u200d \u200d \u200d \u3001 \u200d \ud835\udd71\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc18 \u200d\ud835\udc00\ud835\udc0a\ud835\udc14\ud835\udc0c\ud835\udc00. \ud83d\udc7b", "username": "xqueenofthebard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 3351, "tweet_count": 32327, "listed_count": 2}, "id": "822937859065790468", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Regiane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RegianeLobo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 3655, "tweet_count": 74077, "listed_count": 1}, "id": "28092875", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "rafael_zagas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15045, "following_count": 12062, "tweet_count": 178745, "listed_count": 115}, "id": "436268207", "location": "Xalapa Veracruz", "name": "Avc Noticias", "username": "AvcNoticias1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 775, "tweet_count": 27428, "listed_count": 0}, "id": "724784388", "location": "Resistencia, Chaco", "name": "Caterine", "username": "PereiraCaterine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 386, "tweet_count": 13565, "listed_count": 7}, "id": "197350861", "name": "cristiano", "username": "beppeiaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 590, "tweet_count": 16906, "listed_count": 1}, "id": "221893361", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "BodyBuilder de Ratanab\u00e1 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "a_alveez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 305, "tweet_count": 23061, "listed_count": 0}, "id": "969411589505015808", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Lourdes Vilchez", "username": "LourdesVilchez7"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23468, "following_count": 1339, "tweet_count": 114099, "listed_count": 84}, "id": "270485639", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Ashley Malia", "username": "ashleymlia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 507, "tweet_count": 124468, "listed_count": 0}, "id": "52820181", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f(\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86, \ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86)", "username": "anaelisaq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "id": "1180251715397914624", "name": "abril", "username": "abrilitta2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1974, "tweet_count": 33535, "listed_count": 6}, "id": "756568176587116544", "location": "Recife-PE/Rio de Janeiro-RJ", "name": "Mylena \u05d0\u05dc\u05d5\u05d4\u05d9\u05dd \u0646 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "MylenaPinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 780, "tweet_count": 4472, "listed_count": 1}, "id": "703235619720400896", "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "name": "Nando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39 \ud83d\udca4", "username": "onandogomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 612, "tweet_count": 42905, "listed_count": 1}, "id": "1631050848", "location": "Argentina", "name": "La delfa\u00a9", "username": "DelfiiFinos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109703, "following_count": 2873, "tweet_count": 215485, "listed_count": 2045}, "id": "29330019", "location": "Lima", "name": "La Mula", "username": "lamula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25078, "following_count": 25203, "tweet_count": 367750, "listed_count": 5}, "id": "1047522842936594438", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "Luiz Nickele", "username": "LNickele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 606, "tweet_count": 66196, "listed_count": 2}, "id": "2556813578", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "alana.", "username": "alana_nieves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1355, "tweet_count": 60343, "listed_count": 2}, "id": "366033288", "location": "M\u00e9xico", "name": "CEO. DOC. MASTER.ARMANDO.", "username": "actitud_2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21762, "following_count": 945, "tweet_count": 139715, "listed_count": 263}, "id": "43926196", "location": "Colima Mexico", "name": "AFmedios", "username": "AFmedios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8648, "following_count": 354, "tweet_count": 50087, "listed_count": 56}, "id": "870710711759937542", "location": "El Tigre de Roca", "name": "caca de vaca", "username": "absurddheces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 478, "tweet_count": 31273, "listed_count": 5}, "id": "2399331450", "location": "Algun lugar en la bola", "name": "Lilith", "username": "Lilith_Return"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 259, "tweet_count": 28845, "listed_count": 3}, "id": "838422264345419777", "location": "Roma, Lazio", "name": "Chester Orlovsky", "username": "ChesterOrlovsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 462, "tweet_count": 20850, "listed_count": 2}, "id": "1077757945734139905", "location": "Brasil", "name": "linda", "username": "rosavenxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1287, "tweet_count": 14074, "listed_count": 1}, "id": "3129345467", "name": "Gabriel", "username": "_Gabriels9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 867, "tweet_count": 21552, "listed_count": 10}, "id": "290325891", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "Lost (voucher 20R$)", "username": "Thalysonlima97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 308, "tweet_count": 7498, "listed_count": 1}, "id": "560511596", "name": "\u2607L O U R\u2607", "username": "yo_lour"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1181759231235645440", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670"}, {"lang": "pt", "id": "1182037381073002504", "in_reply_to_user_id": "1165377660748537856", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 68, "username": "dxnatela", "id": "775703158492463104"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:57:27.000Z", "text": "@yoncexfierce @Smellyluciacat @Arrombanner @ondetaoabacate @dxnatela Amiga o que \u00e9 ser infiltrada no governo russo perto de saber quem matou Tancredo???????? Ahaahha", "edit_history_tweet_ids": ["1182037381073002504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "64344194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181992690868723712"}]}, {"lang": "es", "id": "1182027001403777025", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}]}, {"lang": "es", "id": "1181787952646631425", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2wvWare3in", "expanded_url": "https://twitter.com/dimefierro/status/1181787952646631425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wvWare3in", "media_key": "7_1181787301170548738"}]}, "created_at": "2019-10-09T04:26:19.000Z", "text": "\u00a1basta de tanto puto odio! https://t.co/2wvWare3in", "edit_history_tweet_ids": ["1181787952646631425"], "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 957, "like_count": 2427, "quote_count": 175}, "author_id": "81424115"}, {"lang": "pt", "id": "1182034279078993921", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-09T20:45:07.000Z", "text": "@Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o MAIS prejudicado com o Esquadr\u00e3o Suicida parece, pois \u00e9 feito te chacota mais do q o pr\u00f3prio filme, e isso \u00e9 sacanagem msm.", "edit_history_tweet_ids": ["1182034279078993921"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "3371027277", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}]}, {"lang": "es", "id": "1181767200748773381", "in_reply_to_user_id": "103059095", "created_at": "2019-10-09T03:03:51.000Z", "text": "@rodolfopereze progresivamente suicida, acercarse progresivamente a la autodestruccion", "edit_history_tweet_ids": ["1181767200748773381"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4925345998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181750391173722112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181942330267439104", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720"}, {"lang": "pt", "id": "1182049316216737794", "created_at": "2019-10-09T21:44:53.000Z", "text": "Rapaz eu tenho medo demais de trovao pqp to me cagando sozinha em casa", "edit_history_tweet_ids": ["1182049316216737794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3187958824"}, {"lang": "es", "id": "1182043153488056324", "in_reply_to_user_id": "132768793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "UlisesUrra", "id": "291119664"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:20:23.000Z", "text": "@Lauletras @UlisesUrra Y se fueron a la muerda los corruptos fujiapristas! Que felicidad!", "edit_history_tweet_ids": ["1182043153488056324"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957620304879619"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182046934909034498", "in_reply_to_user_id": "1159981660659757056", "created_at": "2019-10-09T21:35:25.000Z", "text": "ela ficou sentida mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1182046934909034498"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159981660659757056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046805397295104"}]}, {"lang": "es", "id": "1182042815100051456", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GucOgTdejj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/09/poder-judicial-nego-a-la-fiscalia-incautacion-de-celulares-de-alan-garcia-ministerio-publico-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/09/poder-judicial-nego-a-la-fiscalia-incautacion-de-celulares-de-alan-garcia-ministerio-publico-luis-nava/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:19:03.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO | Poder Judicial neg\u00f3 a la Fiscal\u00eda incautaci\u00f3n de celulares de Alan Garc\u00eda https://t.co/GucOgTdejj", "edit_history_tweet_ids": ["1182042815100051456"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 130, "like_count": 222, "quote_count": 30}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "id": "1181776073148764160", "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "author_id": "970533641507016705", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}}, {"lang": "es", "id": "1181082681360224256", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1181444479150112769", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1181960894982627328", "created_at": "2019-10-09T15:53:31.000Z", "text": "ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181960894982627328"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2150159322"}, {"lang": "es", "id": "1181378416865632257", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/cgDyQJzoaC", "expanded_url": "https://twitter.com/Silviadomi222g/status/1181378416865632257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgDyQJzoaC", "media_key": "3_1181378411069132800"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "El cisne negro"}, {"start": 220, "end": 234, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Aronofsky"}]}, "created_at": "2019-10-08T01:18:58.000Z", "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o absurdo, una ni\u00f1a se transforma en un cisne. Solo el amor puede romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de la chica equivocada y se suicida\".\n Nina (Natalie Portman)\n\n El cisne negro (2010)\n Natalie Portman\n Director: Darren Aronofsky https://t.co/cgDyQJzoaC", "edit_history_tweet_ids": ["1181378416865632257"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1573560576"}, {"lang": "pt", "id": "1182048527888916490", "in_reply_to_user_id": "136038193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biaOwO", "id": "136038193"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:41:45.000Z", "text": "@biaOwO vo fazer uma analogia boba q talvez te ajude a entender oq eu penso:\n\nsupomos que voc\u00ea t\u00e1 dirigindo e vai rolar um acidentes: voc\u00ea tem duas op\u00e7\u00f5es, jogar o carro pra parede ou do penhasco\n\nlogicamente vc escolhe a op\u00e7\u00e3o que voc\u00ea acredita evitar mais dor\n\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1182048527888916490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43802070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182047941323902976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181988580811522048", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fgmUtSFC7I", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:43:32.000Z", "text": "Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sinagoga e, quando n\u00e3o conseguiu, matou dois transeuntes. Tamb\u00e9m lan\u00e7ou bombas contra um cemit\u00e9rios judaico. \nhttps://t.co/fgmUtSFC7I", "edit_history_tweet_ids": ["1181988580811522048"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "author_id": "14203427"}, {"lang": "es", "id": "1182046806202601472", "in_reply_to_user_id": "493774432", "created_at": "2019-10-09T21:34:54.000Z", "text": "Lo bueno: la fotograf\u00eda es hermos\u00edsima, Joaqu\u00edn Phoenix act\u00faa espectacularmente bien, hay un buen desarrollo de personaje, no cae en clich\u00e9s. El gui\u00f3n tambi\u00e9n tiene interpretaciones re interesantes que aportan al lore/mitolog\u00eda del Joker", "edit_history_tweet_ids": ["1182046806202601472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "493774432", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046109742579712"}]}, {"lang": "es", "id": "1182046990730964995", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "martingarabal", "id": "182676442"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:35:38.000Z", "text": "cuando pones Tinelli un libro se suicida @martingarabal \ngracias", "edit_history_tweet_ids": ["1182046990730964995"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1629808700"}, {"lang": "pt", "id": "1182039171013189632", "in_reply_to_user_id": "1000103814018600960", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "TristeConta", "id": "1359978243282137101"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "xuxu_terumi", "id": "1155980764107776001"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "JenyDabus", "id": "3452340856"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:04:34.000Z", "text": "@Donatella_1205 @TristeConta @RegrasdaRihanna @xuxu_terumi @JenyDabus \u201c VAI QUE DA TEMPO\u201d\nVcs: n\u00e3o da tempo!!!\nJuliana: ~ chegando do outro lado da rua", "edit_history_tweet_ids": ["1182039171013189632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3024398385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182038311315091456"}]}, {"lang": "es", "id": "1181963452748881926", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cd1YRdbeIU", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/juez-declaro-inconstitucional-decreto-redujo-calculo-indemnizaciones-accidentes-laborales_0_S6kSZ9R9.html", "display_url": "clarin.com/politica/juez-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:03:41.000Z", "text": "Las transformaciones para el desarrollo parece que no llegar\u00e1n nunca \n\nhttps://t.co/cd1YRdbeIU\n\nBajo \u00e9stas condiciones, ser\u00eda suicida \"crear\" empleo\" porque inmediatamente aparece la m\u00e1quina judicial de impedir.", "edit_history_tweet_ids": ["1181963452748881926"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "51635581"}, {"lang": "es", "id": "1182042443039952896", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/YYS1sKvjAl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFsCmB", "display_url": "dlvr.it/RFsCmB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ACb87lgypY", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1182042443039952896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACb87lgypY", "media_key": "3_1182042441488011264"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7757, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:17:34.000Z", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1sKvjAl https://t.co/ACb87lgypY", "edit_history_tweet_ids": ["1182042443039952896"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "33989170"}, {"lang": "es", "id": "1182035592294670337", "in_reply_to_user_id": "183408601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LongobardiM", "id": "183408601"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f3"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Gob"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:50:21.000Z", "text": "@LongobardiM Este viejo hdp, siempre estorbando a cuanto Gob este, nunca en su pura vida trabajo, el Al\u00f3 pasado fue a dar conferencia donde trabajo. Un basura, le hicieron 2 preg y no ten\u00eda respuestas. Gana el Gob y se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182035592294670337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879319992822632448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181949303817940992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181732465351839744", "created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z", "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "author_id": "1079214261212250112", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182042503626838018", "in_reply_to_user_id": "4888789379", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7YcH0fCAku", "expanded_url": "https://twitter.com/TheCaptain66453/status/1182042503626838018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YcH0fCAku", "media_key": "3_1182042491673030661"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.7489, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "VV"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Giffen"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "Flag"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:17:48.000Z", "text": "74- Escuadr\u00f3n Suicida : Desde las cenizas (John Ostrander y VV.AA)\n\nNo es la etapa buena de Ostrander, pero al menos es mil veces mejor que la de Giffen*no puede evitar meterse con esa etapa*. Guay para conocer al grupo, y si como a m\u00ed tambi\u00e9n te gusta Flag, aqu\u00ed es protagonista. https://t.co/7YcH0fCAku", "edit_history_tweet_ids": ["1182042503626838018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4888789379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182040184503914497"}]}, {"lang": "es", "id": "1181765479343505408", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:57:01.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1181765479343505408"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "author_id": "55665976"}, {"lang": "es", "id": "1181998366034669568", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kFrixj8xmi", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1181797783453536256", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:22:25.000Z", "text": "\u00a1Qu\u00e9 pobre cojudo! Lo m\u00e1s probable es que pierdan la inscripci\u00f3n por no pasar la valla electoral https://t.co/kFrixj8xmi", "edit_history_tweet_ids": ["1181998366034669568"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 28, "like_count": 207, "quote_count": 6}, "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181797783453536256"}]}, {"lang": "es", "id": "1182045400141893632", "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:29:19.000Z", "text": "@BulnesUno Una suicida que no lo sabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1182045400141893632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900424790531612673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181861345366593537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028171086061569", "created_at": "2019-10-09T20:20:51.000Z", "text": "Meu pai: matou um bixo\nVitoria: \u00e9 dengue \nMeu pai: que droga tu usa? \n\nDepois disso a vit\u00f3ria se afogou de tanto rirKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1182028171086061569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1179146143206391808", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}}, {"lang": "es", "id": "1181861345366593537", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/mhX6PU13Gf", "expanded_url": "http://todoscontrapodemos.over-blog.com/2018/04/ada-colau-o-ponen-en-libertad-a-nuestros-presos-politicos-o-destrozaremos-a-espana-y-a-los-espanoles.html", "display_url": "todoscontrapodemos.over-blog.com/2018/04/ada-co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://todoscontrapodemos.over-blog.com/2018/04/ada-colau-o-ponen-en-libertad-a-nuestros-presos-politicos-o-destrozaremos-a-espana-y-a-los-espanoles.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Ada Colau"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-09T09:17:57.000Z", "text": "Ada Colau: \u201cO ponen en libertad a nuestros presos pol\u00edticos o destrozaremos a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles\u201d https://t.co/mhX6PU13Gf", "edit_history_tweet_ids": ["1181861345366593537"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 73, "like_count": 54, "quote_count": 21}, "author_id": "1169537827245371392"}, {"lang": "es", "id": "1181941309294235648", "created_at": "2019-10-09T14:35:42.000Z", "text": "Quiero decirles que los quiero mucho \ud83e\udde1", "edit_history_tweet_ids": ["1181941309294235648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "150384337"}, {"lang": "es", "id": "1181933836671885313", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/9fBEMTcfsm", "expanded_url": "https://twitter.com/MJauretche/status/1181933836671885313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fBEMTcfsm", "media_key": "3_1181933814517501966"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:06:00.000Z", "text": "Pinedo: \u201cHasta que alguien no est\u00e9 condenado, no deber\u00eda ir preso\u201d. https://t.co/9fBEMTcfsm", "edit_history_tweet_ids": ["1181933836671885313"], "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 197, "like_count": 206, "quote_count": 154}, "author_id": "4656269735"}, {"lang": "en", "id": "1182043729152090112", "in_reply_to_user_id": "1104866473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BethMuhale", "id": "1104866473"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:22:40.000Z", "text": "@BethMuhale Yea. Speech therapy", "edit_history_tweet_ids": ["1182043729152090112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253134427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182043437224398854"}]}, {"lang": "es", "id": "1181740277003952128", "in_reply_to_user_id": "1084811370271555589", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oQxqoIrcvg", "expanded_url": "https://twitter.com/Matt_Toons12/status/1181740277003952128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oQxqoIrcvg", "media_key": "3_1181740274399219712"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Adrianav19s", "id": "1084811370271555589"}]}, "created_at": "2019-10-09T01:16:52.000Z", "text": "@Adrianav19s @Mike7191100916 Un reto para usted (yo tambi\u00e9n lo intentar\u00e9 luego) https://t.co/oQxqoIrcvg", "edit_history_tweet_ids": ["1181740277003952128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1074029718771564544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181423572784279552"}]}, {"lang": "es", "id": "1181950942155018240", "created_at": "2019-10-09T15:13:58.000Z", "text": "LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que colabore con nosotros en su planificaci\u00f3n, es un acto suicida desde el punto de vista de la litigaci\u00f3n. Gonzalo Rua.", "edit_history_tweet_ids": ["1181950942155018240"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "718403378804604928", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Rua"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182003978848149504", "created_at": "2019-10-09T18:44:43.000Z", "text": "\u26a1 Aten\u00e7\u00e3o semideuses cariocas \u26a1\n\nEstamos planejando v\u00e1rios encontros de f\u00e3s de Rick Riordan pelo Brasil, em comemora\u00e7\u00e3o ao lan\u00e7amento de \"A tumba do tirano\" e queremos saber:\n\nEm qual desses lugares voc\u00eas gostariam que acontecessem o do RJ?", "edit_history_tweet_ids": ["1182003978848149504"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 42, "like_count": 68, "quote_count": 9}, "author_id": "16684907", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Riordan"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "A tumba do tirano"}, {"start": 237, "end": 238, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}}, {"lang": "es", "id": "1182037878777487360", "in_reply_to_user_id": "2541665519", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "ArielRodriguez", "id": "305928496"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:59:26.000Z", "text": "@FedeRPQuevedo @ArielRodriguez Argentina hasta que le hicieron el 2do gol estaba jugando bien colectivamente", "edit_history_tweet_ids": ["1182037878777487360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312132100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037162147102721"}]}, {"lang": "en", "id": "1181447963077251072", "created_at": "2019-10-08T05:55:19.000Z", "text": "Finished something very special in the studio tonight.", "edit_history_tweet_ids": ["1181447963077251072"], "public_metrics": {"retweet_count": 20671, "reply_count": 5143, "like_count": 136240, "quote_count": 3729}, "author_id": "27260086"}, {"lang": "pt", "id": "1181959285812682754", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GzC9eVMseL", "expanded_url": "https://twitter.com/burntasfvck/status/1172698258814033920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzC9eVMseL", "media_key": "7_1172698150663905281"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:47:08.000Z", "text": "quando voc\u00ea est\u00e1 lendo a parte da vergonha alheia da personagem principal https://t.co/GzC9eVMseL", "edit_history_tweet_ids": ["1181959285812682754"], "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 7, "like_count": 1305, "quote_count": 26}, "author_id": "1733088258"}, {"lang": "pt", "id": "1181962297180397574", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Vk9f6TgOQq", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1181962297180397574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk9f6TgOQq", "media_key": "3_1181962288615624705"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:59:06.000Z", "text": "\"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq", "edit_history_tweet_ids": ["1181962297180397574"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "35765232"}, {"lang": "es", "id": "1182040184503914497", "in_reply_to_user_id": "4888789379", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/z3C8G7NbYV", "expanded_url": "https://twitter.com/TheCaptain66453/status/1182040184503914497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3C8G7NbYV", "media_key": "3_1182040170780073986"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "La guerra de Muerte"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan Maberry"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Eaton"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Von Muerte"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Wakanda"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "Shuri"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "T'challa"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:08:35.000Z", "text": "73- La guerra de Muerte (Jonathan Maberry y Scott Eaton)\n\nVictor Von Muerte ha conquistado Wakanda y Shuri (actual Pantera Negra) y T'challa van a tener que recuperarla, aunque no sin ayuda. Si quer\u00e9is ver a Muerte dejar boquiabierto a un dios, no lo dej\u00e9is pasar. https://t.co/z3C8G7NbYV", "edit_history_tweet_ids": ["1182040184503914497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "4888789379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182039018168623104"}]}, {"lang": "es", "id": "1181982930769457152", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/FvnigaKqCw", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/economia/vesuvius-encierro-catedral-oviedo-20191009132008-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/economia/vesuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/economia/vesuvius-encierro-catedral-oviedo-20191009132008-nt.html"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 245, "tag": "VesuviusNoSeCierra"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:21:05.000Z", "text": "Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Frente a una econom\u00eda suicida que se lucra de nuestra miseria: nacionalizaci\u00f3n y control de la producci\u00f3n #VesuviusNoSeCierra \n\nhttps://t.co/FvnigaKqCw", "edit_history_tweet_ids": ["1181982930769457152"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "309293727"}, {"lang": "pt", "id": "1182041712866336770", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0277DBo5yo", "expanded_url": "https://twitter.com/RNGgustavo32986/status/1182041712866336770/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0277DBo5yo", "media_key": "7_1182041467369472004"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:14:40.000Z", "text": "CARA EU SOU MT BOM MANO https://t.co/0277DBo5yo", "edit_history_tweet_ids": ["1182041712866336770"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926049200315555841"}, {"lang": "pt", "id": "1182041640392941568", "in_reply_to_user_id": "869877733123387392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lhamanalama", "id": "869877733123387392"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "podcastmid", "id": "757000955003011072"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Vagnera87", "id": "929517270258409472"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "jnascim", "id": "34779125"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "GarotoDoKikao", "id": "51203784"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:14:22.000Z", "text": "@lhamanalama @podcastmid @Vagnera87 @jnascim @RodrigoMaia @MidiaNINJA @GarotoDoKikao Esta \u00e9 a maior das loucuras. O Maia pelo menos se deu ao trabalho de ouvi-la. Com uma bela alcateia de celualares filmando seu semblante preocupado. Com certeza deu uma resposta protocolar.", "edit_history_tweet_ids": ["1182041640392941568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "365559271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182041018818076680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182041312431882241", "in_reply_to_user_id": "4824492563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "velosoivo10", "id": "4824492563"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:13:04.000Z", "text": "@velosoivo10 Que passou migs?", "edit_history_tweet_ids": ["1182041312431882241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170089776587976707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182040643838894080"}]}, {"lang": "it", "id": "1181852449998622720", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KMqAkkF6gh", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1181852449998622720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMqAkkF6gh", "media_key": "3_1181852444562776064"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Parlamento"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "TaglioParlamentari"}]}, "created_at": "2019-10-09T08:42:36.000Z", "text": "Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #TaglioParlamentari https://t.co/KMqAkkF6gh", "edit_history_tweet_ids": ["1181852449998622720"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "author_id": "78567974"}, {"lang": "pt", "id": "1181988144989835269", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272", "display_url": "twitter.com/MarcoDi2119110\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:41:48.000Z", "text": "\u00e9 de mim ou a mulher atr\u00e1s dela matou se a rir no fim https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181988144989835269"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "1105877619222945792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181675520456630272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182037481245552647", "in_reply_to_user_id": "4828263892", "created_at": "2019-10-09T20:57:51.000Z", "text": "se resolve na conversa: como voc\u00ea vai evitar que, enquanto nesse v\u00e1cuo de poder, voc\u00ea evite que o interesse externo, com mais capital, ganhe?", "edit_history_tweet_ids": ["1182037481245552647"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4828263892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182036665801592832"}]}, {"lang": "es", "id": "1181477142300971011", "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "author_id": "107744879", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1181997944968482818", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1171448566767767553"}, {"lang": "es", "id": "1182041049482612736", "in_reply_to_user_id": "1087168957038104577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mrboludo5", "id": "1087168957038104577"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:12:02.000Z", "text": "@MrBoludo5 gracias por el aguante che", "edit_history_tweet_ids": ["1182041049482612736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174933331374264322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182040504948678656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039621838000130", "in_reply_to_user_id": "58524650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RadioRockPuro", "id": "58524650"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Sergiobuchmann", "id": "377405773"}]}, "created_at": "2019-10-09T21:06:21.000Z", "text": "@RadioRockPuro @Sergiobuchmann Sim, tabu. Povo s\u00f3 se preocupa com  picuinhas, tipo: quem matou quem, quem roubou , festival de funk ...,e por a\u00ed vai.", "edit_history_tweet_ids": ["1182039621838000130"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921006956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182035433401864192"}]}, {"lang": "it", "id": "1182037086188249093", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/TUVOimMLIV", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/curdi-popolo-senza-stato-tradito-dall-occidente-ACC4MOq?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1570645912", "display_url": "ilsole24ore.com/art/curdi-popo\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ITOngZJVRr", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1182037086188249093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ITOngZJVRr", "media_key": "3_1182037083294175242"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:56:17.000Z", "text": "Curdi, un popolo senza Stato tradito dall\u2019Occidente https://t.co/TUVOimMLIV https://t.co/ITOngZJVRr", "edit_history_tweet_ids": ["1182037086188249093"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "author_id": "420351046"}, {"lang": "es", "id": "1181912903038963716", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/JpDtbvT6C3", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelastur44/status/1181912903038963716/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpDtbvT6C3", "media_key": "3_1181912895229218817"}]}, "created_at": "2019-10-09T12:42:49.000Z", "text": "En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela primero por la seguridad de SU pueblo. https://t.co/JpDtbvT6C3", "edit_history_tweet_ids": ["1181912903038963716"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "766642067619581952"}, {"lang": "es", "id": "1181938931388096513", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3oty4IaAsw", "expanded_url": "http://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-prometo-y-garantizo-que-el-apra-va-a-pasar-la-valla-electoral-el-2020-nndc-915421/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mauri\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9eWgbva4Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1181938931388096513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9eWgbva4Ml", "media_key": "3_1181938919719526400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2988, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:26:15.000Z", "text": "Mauricio Mulder: \"Prometo y garantizo que el Apra va a pasar la valla electoral el 2020\"\nhttps://t.co/3oty4IaAsw https://t.co/9eWgbva4Ml", "edit_history_tweet_ids": ["1181938931388096513"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 240, "like_count": 140, "quote_count": 31}, "author_id": "85840608"}, {"lang": "es", "id": "1182010276712980481", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/V1UY5KP47w", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1182010276712980481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1UY5KP47w", "media_key": "3_1182010267808473089"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Delirium"}, {"start": 70, "end": 88, "probability": 0.7067, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.5809, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:09:45.000Z", "text": "Delirium tremens\n\n\u201cTodos juntos, el 28 de julio del 2021 estaremos en Palacio de Gobierno y ser\u00e1 el \u00fanico partido en la historia de la Rep\u00fablica en que entre por cuarta vez al Palacio de Gobierno. Yo no puedo hacer esto solo, no puedo cambiar el Per\u00fa solo, los necesito a ustedes\u201d https://t.co/V1UY5KP47w", "edit_history_tweet_ids": ["1182010276712980481"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 206, "like_count": 398, "quote_count": 30}, "author_id": "1884276475"}, {"lang": "es", "id": "1181984873885687808", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rIsvXyS37y", "expanded_url": "https://twitter.com/_Orden_fenix_/status/1181984873885687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIsvXyS37y", "media_key": "3_1181984863928356864"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:28:48.000Z", "text": "En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin del comunicado\n - \ud83c\udf52 https://t.co/rIsvXyS37y", "edit_history_tweet_ids": ["1181984873885687808"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "959262746784206853"}, {"lang": "es", "id": "1181896069623504897", "created_at": "2019-10-09T11:35:56.000Z", "text": "Esta tarde quiero ir a un mirador a comerme un BK", "edit_history_tweet_ids": ["1181896069623504897"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "2163419990", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4048, "type": "Other", "normalized_text": "BK"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182035433401864192", "in_reply_to_user_id": "377405773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sergiobuchmann", "id": "377405773"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JaneteScalco", "id": "921006956"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:49:43.000Z", "text": "@Sergiobuchmann @JaneteScalco Muito complicado e parece que o assunto continua tab\u00fa. N\u00e3o se fala em ni\u00f3bio nesse pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1182035433401864192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58524650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182032865850220544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028821249310721", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/v5cJQDA3ZB", "expanded_url": "https://mla.bs/ae5c0026", "display_url": "mla.bs/ae5c0026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Omd0TmqJ8p", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Omd0TmqJ8p", "media_key": "3_1182028819777118209"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:23:26.000Z", "text": "Jared Leto ficou frustrado por n\u00e3o ter estrelado Coringa, segundo relat\u00f3rio https://t.co/v5cJQDA3ZB https://t.co/Omd0TmqJ8p", "edit_history_tweet_ids": ["1182028821249310721"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 56, "like_count": 276, "quote_count": 110}, "author_id": "12603512"}, {"lang": "pt", "id": "1181994279864033280", "created_at": "2019-10-09T18:06:11.000Z", "text": "Meu cabelo cabelo t\u00e1 t\u00e3o grande que da pra me enforcar com ele mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1181994279864033280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331356543"}, {"lang": "es", "id": "1181947132707790848", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182039149550931968", "in_reply_to_user_id": "365559271", "created_at": "2019-10-09T21:04:29.000Z", "text": "Estudei. Fiz universidade p\u00fablica. Sou professor. Tive meus azares (realmente n\u00e3o sou sortudo). Hoje ainda tenho um par trabalhando na ro\u00e7a todo dia, infelizmente. E como algu\u00e9m que valorizou tanto o estudo, e como professor, me engasgo com o relato desta m\u00e3e.", "edit_history_tweet_ids": ["1182039149550931968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "365559271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182039146522656772"}]}, {"lang": "es", "id": "1182021070515314694", "created_at": "2019-10-09T19:52:38.000Z", "text": "Como hacen para sentarse y hacer el informe?????? Llevo 10 hojas y mi cabeza no da para m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1182021070515314694"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "1057397790870044674"}, {"lang": "es", "id": "1182037447703764992", "in_reply_to_user_id": "4149779599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoacoEscaladaa", "id": "4149779599"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:57:43.000Z", "text": "@JoacoEscaladaa y deja de fumar xq te moris a los 22", "edit_history_tweet_ids": ["1182037447703764992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006695753425793024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037009478623233"}]}, {"lang": "es", "id": "1182035855986368517", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "created_at": "2019-10-09T20:51:23.000Z", "text": "Soy suicida pero no ejerzo", "edit_history_tweet_ids": ["1182035855986368517"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "828256236"}, {"lang": "pt", "id": "1177689837689884672", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/wVEWpy53QG", "expanded_url": "http://www.heineken.com/br/obrigadosenna", "display_url": "heineken.com/br/obrigadosen\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Ayrton Senna"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "ObrigadoSenna"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Norio Koike"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "ObrigadoSenna"}, {"start": 231, "end": 251, "tag": "AprecieComModera\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:01:52.000Z", "text": "O que Ayrton Senna representa para voc\u00ea? Poste nas suas redes sociais usando a #ObrigadoSenna e deixe o seu perfil p\u00fablico. Consulte as condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o no site:  https://t.co/wVEWpy53QG\nCr\u00e9dito da foto: ASE \u00a9 Norio Koike #AprecieComModera\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1177689837689884672"], "public_metrics": {"retweet_count": 930, "reply_count": 781, "like_count": 7094, "quote_count": 309}, "author_id": "96177667"}, {"lang": "it", "id": "1182030473993887746", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/czPoXiJd1X", "expanded_url": "https://buff.ly/33ig3yk", "display_url": "buff.ly/33ig3yk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.livetennis.it/post/319856/muore-suicida-a-27-anni-mikhail-biryukov-era-stato-tra-i-top-ten-nei-juniores-e-vncitore-del-bonfiglio/"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:30:00.000Z", "text": "Muore suicida a 27 anni Mikhail Biryukov. Era stato tra i top ten nei juniores e vncitore del Bonfiglio https://t.co/czPoXiJd1X", "edit_history_tweet_ids": ["1182030473993887746"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "74393593"}, {"lang": "pt", "id": "1182027036111638528", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/a55DNt5mS4", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1182027036111638528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a55DNt5mS4", "media_key": "3_1182027015962202112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Ferraz"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 161, "tag": "AvenidaBrasil"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:16:21.000Z", "text": "Que pena que agora s\u00f3 veremos a Carolina Ferraz na Globo por meio de reprises...Foi processar a emissora por direitos trabalhistas... Adeus, n\u00e9... #AvenidaBrasil https://t.co/a55DNt5mS4", "edit_history_tweet_ids": ["1182027036111638528"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "author_id": "67656004"}, {"lang": "pt", "id": "1180198206275297281", "in_reply_to_user_id": "259912836", "created_at": "2019-10-04T19:09:14.000Z", "text": "2. Antes eu gostava de ir pra escolinha, mas agora eu gosto de ficar em casa, comer frutas e escovar os dentes", "edit_history_tweet_ids": ["1180198206275297281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259912836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154511368395116544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181675520456630272", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/EFjdIDJ7zC", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFjdIDJ7zC", "media_key": "7_1181675392068935680"}]}, "created_at": "2019-10-08T20:59:33.000Z", "text": "Dif\u00edcil converg\u00eancia... https://t.co/EFjdIDJ7zC", "edit_history_tweet_ids": ["1181675520456630272"], "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 12, "like_count": 1752, "quote_count": 601}, "author_id": "1026220042936098818"}, {"lang": "es", "id": "1182035889985392642", "in_reply_to_user_id": "123506594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robersestao", "id": "123506594"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Belle \u00c9poque"}, {"start": 126, "end": 145, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "La escopeta nacional"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:51:31.000Z", "text": "@robersestao Pero era mucho m\u00e1s aperturista el de 'Belle \u00c9poque', y eran los a\u00f1os treinta, que cuarenta a\u00f1os m\u00e1s tarde el de 'La escopeta nacional'", "edit_history_tweet_ids": ["1182035889985392642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387570284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182035080857952257"}]}, {"lang": "es", "id": "1182011599839780864", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/K5qZTgKPvg", "expanded_url": "http://pickem.lolesports.com/share/series/6/user/1161724/my-picks", "display_url": "pickem.lolesports.com/share/series/6\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Worlds"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:15:00.000Z", "text": "Estas son mis selecciones para la fase de grupos de #Worlds. https://t.co/K5qZTgKPvg", "edit_history_tweet_ids": ["1182011599839780864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974433878600507392"}, {"lang": "es", "id": "1181999022896234496", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uCqaUhwAHW", "expanded_url": "https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/43622/sergas-establece-061-como-numero-referencia-para-prevencion-suicidio-comunidade", "display_url": "xunta.gal/notas-de-prens\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/4ZbSPntnOC", "expanded_url": "https://twitter.com/Xunta/status/1181999022896234496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZbSPntnOC", "media_key": "3_1181999021143085062"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:25:02.000Z", "text": "\u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n precoz\n\u2795sensibilizaci\u00f3n e concienciaci\u00f3n\n\u2795coordinaci\u00f3n entre instituci\u00f3ns e axentes implicados\nhttps://t.co/uCqaUhwAHW https://t.co/4ZbSPntnOC", "edit_history_tweet_ids": ["1181999022896234496"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "176767978"}, {"lang": "pt", "id": "1182036092939309063", "created_at": "2019-10-09T20:52:20.000Z", "text": "\u00c9 t\u00e3o bom mexer no meu celular sem capinha      pena q ele \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182036092939309063"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1136314380386263041"}, {"lang": "es", "id": "1181961814617272322", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/z3EpkxwRJC", "expanded_url": "https://twitter.com/BencomoRusia/status/1181961814617272322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3EpkxwRJC", "media_key": "3_1181961808153911298"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "AMOR"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "AMOR"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:57:11.000Z", "text": "Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libre,sincera s\u00f3lo nosotros podemos crear una atm\u00f3sfera espiritual que podr\u00e1 impedir la destrucci\u00f3n del mundo por fuerza suicida poderosas, no m\u00e1s que el #AMOR https://t.co/z3EpkxwRJC", "edit_history_tweet_ids": ["1181961814617272322"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1138242986058428417"}, {"lang": "es", "id": "1181949303817940992", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ig86BUHZsh", "expanded_url": "http://ow.ly/84Qi50wGGjr", "display_url": "ow.ly/84Qi50wGGjr"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/QPVZwLI7SX", "expanded_url": "https://twitter.com/LongobardiM/status/1181949303817940992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPVZwLI7SX", "media_key": "3_1181949301980835842"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Rosendo Fraga"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "S\u00edSePuede"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:07:28.000Z", "text": "Rosendo Fraga: \u201cCon el #S\u00edSePuede Macri consigue mantener su tercio del electorado\u201d https://t.co/ig86BUHZsh https://t.co/QPVZwLI7SX", "edit_history_tweet_ids": ["1181949303817940992"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 68, "like_count": 44, "quote_count": 8}, "author_id": "183408601"}, {"lang": "es", "id": "1181956512941518850", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Tlypz0yys6", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/madeleine-osterling/peru-profundo-o-en-las-profundidades/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/madele\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine Osterling"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OPINI\u00d3N"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:36:07.000Z", "text": "#OPINI\u00d3N | \u00bfPer\u00fa profundo o en las profundidades?, por Madeleine Osterling \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/Tlypz0yys6", "edit_history_tweet_ids": ["1181956512941518850"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 21, "like_count": 127, "quote_count": 6}, "author_id": "225232891"}, {"lang": "es", "id": "1182034702754029568", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/kaJFdpftOY", "expanded_url": "http://m-x.news/2AVg7rn", "display_url": "m-x.news/2AVg7rn"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Conapred"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "Femexfut"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Serna"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "Bistur\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "Bistur\u00ed"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:46:48.000Z", "text": "La Conapred y Femexfut se pusieron de acuerdo para idear estrategias contra el grito homof\u00f3bico. Oportunidad ideal para leer lo que Enrique Serna tiene que decir respecto a esa pr\u00e1ctica, en su #Bistur\u00ed de esta semana. \nhttps://t.co/kaJFdpftOY", "edit_history_tweet_ids": ["1182034702754029568"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "52998787"}, {"lang": "pt", "id": "1182033094959861760", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8Wt4w2pE3n", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1182033094959861760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Wt4w2pE3n", "media_key": "3_1182033092288094209"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "The Hollywood Reporter"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 172, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:40:25.000Z", "text": "Pena? \n\nDe acordo com relat\u00f3rio do site The Hollywood Reporter, o ator Jared Leto ficou 'frustado e triste' por n\u00e3o ter sido chamado para interpretar novo Coringa. \n\n#Joker https://t.co/8Wt4w2pE3n", "edit_history_tweet_ids": ["1182033094959861760"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 39, "like_count": 277, "quote_count": 100}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "pt", "id": "1182013461674577920", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pZIIamMgoq", "expanded_url": "https://twitter.com/rebelsands/status/1182013461674577920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZIIamMgoq", "media_key": "3_1182013457530523648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:22:24.000Z", "text": "\"\u2014 Eu morreria por voc\u00ea, Lucinda.\n \u2014 N\u00e3o quero que morra por mim, quero que viva por mim!\" https://t.co/pZIIamMgoq", "edit_history_tweet_ids": ["1182013461674577920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101350220959502337"}, {"lang": "pt", "id": "1182034167271477248", "in_reply_to_user_id": "357722510", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OBHA7E1QPw", "expanded_url": "https://twitter.com/mermaidbiel/status/1182034167271477248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBHA7E1QPw", "media_key": "16_1182034110635794432"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "motoguii", "id": "1392866698164948994"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "abcdecoelho", "id": "1141341058808369155"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "steven"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.3506, "type": "Other", "normalized_text": "Diamonds"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:44:41.000Z", "text": "@motoguii @itaalobenicio @ArtisteGostosao @abcdecoelho @Stven_Universal Eu tmb n sei quantos eps vai ter o ep\u00edlogo, mas espero que tenha o suficiente para contar como o steven conseguiu mudar tao repentinamente a cabe\u00e7a das Diamonds a ponto delas abrirem m\u00e3o de seu Imp\u00e9rio. https://t.co/OBHA7E1QPw", "edit_history_tweet_ids": ["1182034167271477248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794083914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182021220885250048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181601157204066304", "created_at": "2019-10-08T16:04:03.000Z", "text": "Matar aula pra transar adoro", "edit_history_tweet_ids": ["1181601157204066304"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 371, "quote_count": 36}, "author_id": "3292046866"}, {"lang": "es", "id": "1181992070216605703", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8l7NeZda1A", "expanded_url": "http://bit.ly/2VrY2dZ", "display_url": "bit.ly/2VrY2dZ"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rKjQRBITsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1181992070216605703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKjQRBITsk", "media_key": "3_1181992064969580545"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:57:24.000Z", "text": "\ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante el D\u00eda Mundial de la #SaludMental este 10 de octubre.\n\n\u00a1Trabajemos en prevenci\u00f3n! \ud83d\udc47\n  \n\ud83d\udd17 https://t.co/8l7NeZda1A https://t.co/rKjQRBITsk", "edit_history_tweet_ids": ["1181992070216605703"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "277745821"}, {"lang": "es", "id": "1181967324225646592", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/c4JbR3rPM3", "expanded_url": "http://bit.ly/31X4Dj8", "display_url": "bit.ly/31X4Dj8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:19:04.000Z", "text": "#Guanajuato\ud83d\udcf1\u00a1Ayuda a quien lo necesite! La poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada se encuentra entre los 15 y 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/c4JbR3rPM3", "edit_history_tweet_ids": ["1181967324225646592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "70805487"}, {"lang": "es", "id": "1181865458565369861", "created_at": "2019-10-09T09:34:17.000Z", "text": "Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparable. Este se debio parar simplemente porque el hombre hab\u00eda roto dos veces la tobillera. Desacato!! y no se hizo. Otra tragedia que se pudo evitar.", "edit_history_tweet_ids": ["1181865458565369861"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "815398905911398401"}, {"lang": "es", "id": "1182024955166367750", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/mKuffj7Fqf", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1182024955166367750/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKuffj7Fqf", "media_key": "7_1182024796231667713"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.606, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:08:04.000Z", "text": "Marcha por La Paz y la Libertad en Guayaquil cuando reci\u00e9n comienza! Es contra estrategia desestabilizadora de Correa y Maduro https://t.co/mKuffj7Fqf", "edit_history_tweet_ids": ["1182024955166367750"], "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 238, "like_count": 1110, "quote_count": 42}, "author_id": "97446514"}, {"lang": "es", "id": "1181944329293746177", "in_reply_to_user_id": "127946842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 185, "end": 198, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:47:42.000Z", "text": "@aspauzarazuri Ni el suicida AG los ayuda desde el infierno a esas lacras corruptas como su amo @vocero_aprista @congresoperu @Pedro_Olaechea @APRA_Oficial @JVelasquezQ @atvmasnoticias @atv_noticias @willaxtv @CARLOSMESIA", "edit_history_tweet_ids": ["1181944329293746177"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181940601996169220"}]}, {"lang": "es", "id": "1181573623611568128", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TXd8bsRDMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EUinsideEP/status/1181527451907829762", "display_url": "twitter.com/EUinsideEP/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T14:14:39.000Z", "text": "La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacional El 2\u00ba, fragilizar la instituci\u00f3n q transmit\u00eda la vida: el matrimonio\n\nPero no sab\u00eda que nuestros j\u00f3venes ya estaban pidiendo abiertamente \u00a1Extinci\u00f3n!: https://t.co/TXd8bsRDMQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181573623611568128"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "192834709"}, {"lang": "es", "id": "1181893949813714944", "geo": {"place_id": "8c1f1a4715b0f02e"}, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "created_at": "2019-10-09T11:27:30.000Z", "text": "Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los hace hacer eso, no dec\u00edan como el ladr\u00f3n suicida 'el que no la debe nada teme'...", "edit_history_tweet_ids": ["1181893949813714944"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "author_id": "744867732793896960"}, {"lang": "es", "id": "1182030749668691969", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/90UjiMpxjE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Z0YRIh2VX/?igshid=1s7bs78bpb4k6", "display_url": "instagram.com/p/B3Z0YRIh2VX/\u2026"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3049, "type": "Other", "normalized_text": "Colon"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:31:06.000Z", "text": "Aplicar sanciones econ, sabiendo que no funcionan, porque nada m\u00e1s ha funcionado y no sabemos qu\u00e9 m\u00e1s hacer, es tan coherente como cortarle los brazos a un enfermo del Colon, porque nada de lo que hemos hecho ha funcionado y no sabemos que m\u00e1s hacer. https://t.co/90UjiMpxjE", "edit_history_tweet_ids": ["1182030749668691969"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 44, "like_count": 111, "quote_count": 3}, "author_id": "76779177"}, {"lang": "es", "id": "1181960593298935810", "created_at": "2019-10-09T15:52:19.000Z", "text": "3er d\u00eda bloqueada por Beteta. Sigo sin encontrarle sentido a la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181960593298935810"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 220, "like_count": 2633, "quote_count": 14}, "author_id": "87264094", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Beteta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182029498872713216", "in_reply_to_user_id": "12603512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:26:08.000Z", "text": "@Nerdbunker Infelizmente estragaram ele no esquadr\u00e3o suicida, pq o Jared Leto \u00e9 um baita ator merece outra oportunidade no futuro! Com um diretor e produtor melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1182029498872713216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "3375677501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028821249310721"}]}, {"lang": "en", "id": "1182023498946023424", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/uOKTdvp2XZ", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1182023498946023424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOKTdvp2XZ", "media_key": "13_1182022948644954114"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "HeathLedger"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "By the Numbers"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "HeathLedger"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:02:17.000Z", "text": "Have you ever wondered how many times #HeathLedger licked his lips as #Joker? Or which movie Joker laughed the most on screen? Well we counted all those crazy stats so you don't have to in this episode of By the Numbers! https://t.co/uOKTdvp2XZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182023498946023424"], "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 11, "like_count": 686, "quote_count": 14}, "author_id": "17602896"}, {"lang": "pt", "id": "1181994181499260928", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bkMOMnuSi4", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardobalanc1/status/1181688122230415361", "display_url": "twitter.com/bernardobalanc\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:05:47.000Z", "text": "Suicida te https://t.co/bkMOMnuSi4", "edit_history_tweet_ids": ["1181994181499260928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1122852901267832833"}, {"lang": "pt", "id": "1182029608738267137", "in_reply_to_user_id": "2208035673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dcustudios", "id": "2208035673"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:26:34.000Z", "text": "@dcustudios olha a corzinha dele fala serio vontade de tomar q nem \u00e1gua", "edit_history_tweet_ids": ["1182029608738267137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2294566013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181996115832508418"}]}, {"lang": "es", "id": "1182028492738891776", "in_reply_to_user_id": "400925796", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Idavalos_", "id": "400925796"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "fhidalgo1974", "id": "1765408483"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "virgiliohernand", "id": "97056406"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "Radio_Viva", "id": "573416289"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "RadioMorena640", "id": "337800168"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "RVTSatelital", "id": "760322215"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ReyTvCanal39", "id": "274311314"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "Lanoticiaradio", "id": "165936477"}, {"start": 155, "end": 168, "username": "vozpeninsula", "id": "326183965"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "antena3ecuador", "id": "2196345865"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "BancadaRC", "id": "739852111849136128"}, {"start": 196, "end": 204, "username": "pabelml", "id": "855813589"}, {"start": 205, "end": 221, "username": "RicardoPatinoEC", "id": "202792190"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 235, "end": 247, "username": "jotalloretv", "id": "242787369"}, {"start": 248, "end": 260, "username": "SomosMasEc1", "id": "1156947980135669760"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "GuerrerosDig_RC", "id": "3071613068"}, {"start": 278, "end": 294, "username": "alexandrarevolu", "id": "4890654131"}, {"start": 295, "end": 310, "username": "VanessaFreireV", "id": "721802724451479552"}], "annotations": [{"start": 327, "end": 334, "probability": 0.4705, "type": "Other", "normalized_text": "Majadero"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:22:08.000Z", "text": "@Idavalos_ @fhidalgo1974 @CompromisoRC @MashiRafael @virgiliohernand @Radio_Viva @RadioMorena640 @RVTSatelital @Tropicana_ec @ReyTvCanal39 @Lanoticiaradio @vozpeninsula @antena3ecuador @BancadaRC @pabelml @RicardoPatinoEC @PaolaPabonC @jotalloretv @SomosMasEc1 @GuerrerosDig_RC @alexandrarevolu @vanessafreirev @pierinacorrea5 Majadero Te di una respuesta respetuosa, ajustada a la realidad de mi pa\u00eds, quien tiene que sentarse y callarse eres t\u00fa", "edit_history_tweet_ids": ["1182028492738891776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4735104701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181955447668056069"}]}, {"lang": "es", "id": "1181957490939977735", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OUNl8v9QKu", "expanded_url": "https://buff.ly/321JPHo", "display_url": "buff.ly/321JPHo"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qKpaGGQKLM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1181957490939977735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKpaGGQKLM", "media_key": "3_1181953925265657856"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Cepeda"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:40:00.000Z", "text": "\u201cUribe hizo una exposici\u00f3n plagada de mentiras\u201d: Iv\u00e1n Cepeda https://t.co/OUNl8v9QKu https://t.co/qKpaGGQKLM", "edit_history_tweet_ids": ["1181957490939977735"], "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 665, "like_count": 515, "quote_count": 117}, "author_id": "17813487"}, {"lang": "es", "id": "1182028951146913793", "in_reply_to_user_id": "967815111024041985", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "_ELCREADOR_", "id": "497112210"}], "annotations": [{"start": 295, "end": 302, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "marxista"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:23:57.000Z", "text": "@WarArm1917 @_ELCREADOR_ Bueno, yo dir\u00eda que m\u00e1s que a las (grandes) masas, a su sector de avanzada m\u00e1s bien. Y en todo caso, reitero que, bajo mi punto de vista, tal acercamiento est\u00e1 supeditado y condicionado a la preponderancia y sustantividad de la construcci\u00f3n del movimiento de vanguardia marxista.", "edit_history_tweet_ids": ["1182028951146913793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "993146747936485381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182020890269229067"}]}, {"lang": "es", "id": "1182028923611287554", "in_reply_to_user_id": "746363285151289344", "created_at": "2019-10-09T20:23:51.000Z", "text": "@Mendi_rm Porque no las tiraron jaja. Tu esperate a un conflicto grande.", "edit_history_tweet_ids": ["1182028923611287554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628501964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028812269150208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181999382352269312", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3IJsP37DLk", "expanded_url": "https://twitter.com/UrubuCartoon/status/1181999382352269312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3IJsP37DLk", "media_key": "3_1181999377713389568"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:26:27.000Z", "text": "Qual a sua opini\u00e3o sobre a situa\u00e7\u00e3o do goleiro Bruno? \n\nUso meu espa\u00e7o aqui para as pessoas possam falar e debater(com respeito). \n\nPor um lado, existe o argumento de que \u201co bandido est\u00e1 sendo premiado\u201d; por outro fala-se da \u201creinser\u00e7\u00e3o dele na sociedade\u201d.\n\nO que voc\u00ea acha? https://t.co/3IJsP37DLk", "edit_history_tweet_ids": ["1181999382352269312"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 77, "like_count": 115, "quote_count": 30}, "author_id": "1099039046762983425"}, {"lang": "es", "id": "1181892876101390336", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7Uty7GPwk3", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMentalRM/status/1181892876101390336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Uty7GPwk3", "media_key": "3_1181892859647148032"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Mesones"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4932, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Espa\u00f1ola"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4425, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidologia"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 215, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 216, "end": 238, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-09T11:23:14.000Z", "text": "El Psiquiatra Jes\u00fas Mesones, Vicepresidente de Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia, recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Son necesarios planes de prevenci\u00f3n del suicidio. #ConectaConLaVida #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/7Uty7GPwk3", "edit_history_tweet_ids": ["1181892876101390336"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1949998050"}, {"lang": "pt", "id": "1182027845226381313", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WjJSgXsuuz", "expanded_url": "https://twitter.com/sixofgamora/status/1181774835103535105", "display_url": "twitter.com/sixofgamora/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "arthur"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:19:33.000Z", "text": "faz sentido, porque o filme \u00e9 narrado do ponto de vista do arthur e ele claramente n\u00e3o \u00e9 um narrador confi\u00e1vel... https://t.co/WjJSgXsuuz", "edit_history_tweet_ids": ["1182027845226381313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3403636546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181774835103535105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182028566587949059", "in_reply_to_user_id": "108377530", "created_at": "2019-10-09T20:22:25.000Z", "text": "Do nada surge um cara cortando minha frente com uma bicicleta", "edit_history_tweet_ids": ["1182028566587949059"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108377530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182028565501681670"}]}, {"lang": "pt", "id": "1126686844584808449", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "1022664750524715008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}]}, {"lang": "en", "id": "1182028106401554432", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/6iAUxBkQBE", "expanded_url": "https://twitter.com/miryatio_/status/1182028106401554432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6iAUxBkQBE", "media_key": "3_1182028097614467074"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:20:36.000Z", "text": "genialkkkkk https://t.co/6iAUxBkQBE", "edit_history_tweet_ids": ["1182028106401554432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007801520295989248"}, {"lang": "es", "id": "1181870295268958208", "in_reply_to_user_id": "45560083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arturoegarciam", "id": "45560083"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 284, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}]}, "created_at": "2019-10-09T09:53:31.000Z", "text": "@arturoegarciam Yo jam\u00e1s cambiaria mi voto por esa cuesti\u00f3n nada m\u00e1s porque es un debate de la sociedad no solo una agenda gubernamental.Estan las Camaras de Diputados y Senadores para tratarlo.Regalar mi voto a la posici\u00f3n es ser suicida a esta altura. No pierdo el tiempo con Lavagna y cia.", "edit_history_tweet_ids": ["1181870295268958208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1168829748614705153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181866306091532288"}]}, {"lang": "es", "id": "1181730860703391744", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/sElmxUcjtg", "expanded_url": "https://twitter.com/QuePocaMadre_Mx/status/1181730860703391744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sElmxUcjtg", "media_key": "7_1181727449278812160"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 185, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-09T00:39:27.000Z", "text": "De nuestro inbox\n\nC\u00e1maras de seguridad captan el momento exacto cuando un transporte de la  ruta 76 atropella y mata a se\u00f1ora y a su hija sobre 16 de septiembre y 11 poniente en #Puebla https://t.co/sElmxUcjtg", "edit_history_tweet_ids": ["1181730860703391744"], "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 82, "like_count": 510, "quote_count": 31}, "author_id": "708099965264891904"}, {"lang": "pt", "id": "1182018433040424961", "created_at": "2019-10-09T19:42:09.000Z", "text": "agr q percebi q a novela se chama avenida brasil pq o tuf\u00e3o matou o pai da rita na avenida brasil kkkkkkk #AvenidaBrasil", "edit_history_tweet_ids": ["1182018433040424961"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1575545012", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4731, "type": "Place", "normalized_text": "avenida"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.5967, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "AvenidaBrasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1181967686517043200", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4b9hJswfFO", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181962782343872513", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3479, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:20:31.000Z", "text": "Mulder nos promete y nos garantiza que el #Apra pasar\u00e1 el 5% y no perder\u00e1 su inscripci\u00f3n!!!\n\n\u00bfQu\u00e9 le decimos? https://t.co/4b9hJswfFO", "edit_history_tweet_ids": ["1181967686517043200"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 33, "like_count": 56, "quote_count": 6}, "author_id": "125199695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181962782343872513"}]}, {"lang": "es", "id": "1182024590496849921", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Jl6j2tDwLz", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekDelCine/status/1182024590496849921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jl6j2tDwLz", "media_key": "3_1182024586428370944"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-09T20:06:37.000Z", "text": "La verdad es que yo no he odiado a ning\u00fan #Joker, unos me gustan m\u00e1s que otros pero creo que todos tienen lo suyo... \n\n(S\u00ed, \u00e9l tambi\u00e9n) https://t.co/Jl6j2tDwLz", "edit_history_tweet_ids": ["1182024590496849921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "310236782"}, {"lang": "es", "id": "1181629211087376384", "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "1055321761552707585", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182026282873348096", "created_at": "2019-10-09T20:13:21.000Z", "text": "me amarro em ver filme antigo", "edit_history_tweet_ids": ["1182026282873348096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1594959702"}, {"lang": "es", "id": "1181695635025735680", "created_at": "2019-10-08T22:19:28.000Z", "text": "Escucharon a Diosdado Cabello incluyendo a nuestro pa\u00eds con la\" Brisa Bolivariana \"?.. Ellos ya dan por hecho que se adue\u00f1aron de nuestro pa\u00eds.. Ni la peor de las pesadillas puede ocurrir.. A esto nos llevaron.. No lo podemos permitir, correr\u00e1 mucha sangre", "edit_history_tweet_ids": ["1181695635025735680"], "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 20, "like_count": 358, "quote_count": 12}, "author_id": "3370315654", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "Brisa Bolivariana"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1181174452689784832", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RhGXSGLQAa", "expanded_url": "http://bit.ly/2VmdpEW", "display_url": "bit.ly/2VmdpEW"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Un4Vm9wAb2", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1181174452689784832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Un4Vm9wAb2", "media_key": "3_1181174445827858432"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "EstadaoLink", "id": "18200081"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Comfort"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:48:29.000Z", "text": "Uber lan\u00e7a no Brasil 'Comfort', categoria de corridas \u2018sem conversas\u2019 (via @EstadaoLink)\nhttps://t.co/RhGXSGLQAa https://t.co/Un4Vm9wAb2", "edit_history_tweet_ids": ["1181174452689784832"], "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 537, "like_count": 2668, "quote_count": 4662}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "pt", "id": "1182023822419091459", "in_reply_to_user_id": "160586337", "created_at": "2019-10-09T20:03:34.000Z", "text": "@v1x1983 \u00bfManejar borracho? \u00bfSuicidio? \ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1182023822419091459"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2326233494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182021575438151680"}]}, {"lang": "es", "id": "1180973127297388544", "in_reply_to_user_id": "2995792655", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/n3HK402I8X", "expanded_url": "https://twitter.com/solcitasantana/status/1180973127297388544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3HK402I8X", "media_key": "3_1180973113925877760"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DebiaEduardo", "id": "2995792655"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 170, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Buenaventura Farias"}]}, "created_at": "2019-10-06T22:28:29.000Z", "text": "@DebiaEduardo Puta que tristeza y rabia m\u00e1s grande! El s\u00e1bado pasado le\u00ed el reportaje de la revista \nS\u00e1bado donde relata  el drama que vivi\u00f3 la familia Buenaventura Farias. El padre de 83 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de ver el trabajo de toda una vida perdida.  Qu\u00e9 injusticia https://t.co/n3HK402I8X", "edit_history_tweet_ids": ["1180973127297388544"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "52848508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180885881055526914"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182024734332067840", "created_at": "2019-10-09T20:07:12.000Z", "text": "nossa mas PRA QUE q eles v\u00e3o lutar? o fudido do hwang q foi l\u00e1 encher o saco do jinho, e mesmo q matar seja errado e tal como q o hwang quer dar palpite quando o irm\u00e3o dele ia matar o jinwoo e o jinho s\u00f3 pra ter mais lucro na raid dele, coisa q ele fazia antes?", "edit_history_tweet_ids": ["1182024734332067840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767604051", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "hwang"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "jinho"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "hwang"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "jinwoo"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "jinho"}]}}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "id": "1181920285391495169", "created_at": "2019-10-09T13:12:09.000Z", "text": "\u00b7: A.C.A.B.\nSara Hebe\n\nNadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda, por si se hace polic\u00eda\nNadie se suicida en una comisar\u00eda (Fuck the police)\nLos cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba", "edit_history_tweet_ids": ["1181920285391495169"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1059523103972343808", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Hebe"}]}}, {"lang": "es", "id": "1181946452186144768", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PG49Pa2wk1", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mauricio-mulder-a-cesar-acuna-va-a-tener-que-expulsar-a-su-hijo-richard-acuna-que-coordinaba-con-nosotros-todo-lo-que-hemos-hecho-app-richard-acuna-marisol-espinoza-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/mauri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/mauricio-mulder-a-cesar-acuna-va-a-tener-que-expulsar-a-su-hijo-richard-acuna-que-coordinaba-con-nosotros-todo-lo-que-hemos-hecho-app-richard-acuna-marisol-espinoza-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 9, "end": 19, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:56:08.000Z", "text": "Mulder a C\u00e9sar Acu\u00f1a: \u201cVa a tener que expulsar a su hijo, que coordinaba con nosotros todo lo que hemos hecho\u201d \nhttps://t.co/PG49Pa2wk1", "edit_history_tweet_ids": ["1181946452186144768"], "public_metrics": {"retweet_count": 483, "reply_count": 225, "like_count": 1354, "quote_count": 86}, "author_id": "233033221"}, {"lang": "pt", "id": "1175071018773356552", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5847, "quote_count": 47}, "author_id": "45409867"}, {"lang": "es", "id": "1181941928960696323", "in_reply_to_user_id": "17543440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "XaviGasso", "id": "17543440"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Aranofsky"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Van Dormael"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:38:09.000Z", "text": "@XaviGasso Veo una cierta similitud. Aranofsky, Van Dormael...\n\n\u00bfO ser\u00e1 por Jared Leto? \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1181941928960696323"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492625726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181926195048386560"}]}, {"lang": "es", "id": "1182011669263917056", "created_at": "2019-10-09T19:15:17.000Z", "text": "Anoche so\u00f1\u00e9 que me suicidaba. \nComo? \nMe dinamitaba... ni m\u00e1s ni menos. \nAlg\u00fan psic\u00f3logo en la sala?", "edit_history_tweet_ids": ["1182011669263917056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "551233475"}, {"lang": "es", "id": "1067220723478028288", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5o3rvFO8GB", "expanded_url": "https://twitter.com/FREESTYL3__/status/1067220723478028288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5o3rvFO8GB", "media_key": "7_1067220509774020609"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7097, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}, "created_at": "2018-11-27T00:57:03.000Z", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?\n\n-Dani https://t.co/5o3rvFO8GB", "edit_history_tweet_ids": ["1067220723478028288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1512, "reply_count": 12, "like_count": 8496, "quote_count": 187}, "author_id": "4835821911"}, {"lang": "es", "id": "1181653236366753792", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vv1nyL91eU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181653236366753792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv1nyL91eU", "media_key": "3_1181616356975886336"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:31:00.000Z", "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/vv1nyL91eU", "edit_history_tweet_ids": ["1181653236366753792"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "87820155"}, {"lang": "en", "id": "1182018123953819650", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4by9AfMSNk", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaAlerts/status/1182018123953819650/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4by9AfMSNk", "media_key": "7_1182018070589693956"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "billieeilish", "id": "2150327072"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "MarinaDiamandis", "id": "30686649"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6075, "type": "Organization", "normalized_text": "Los 40"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Teen Idle"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:40:56.000Z", "text": "In a recent interview with Los 40 @billieeilish said that @MarinaDiamandis\u2019s song \u2018Teen Idle\u2019 is \u201cthe best song in the f*cking world\u201d !! \u2728\u2661 https://t.co/4by9AfMSNk", "edit_history_tweet_ids": ["1182018123953819650"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 516, "quote_count": 60}, "author_id": "1024105453196926978"}, {"lang": "und", "id": "1182020364014100480", "in_reply_to_user_id": "989220730972835841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bigodeus", "id": "989220730972835841"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "carolllinha", "id": "197111974"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:49:50.000Z", "text": "@bigodeus @carolllinha Sim", "edit_history_tweet_ids": ["1182020364014100480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188445138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182020171369795585"}]}, {"lang": "es", "id": "1181982653400137729", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/E7YUvsLO45", "expanded_url": "http://bit.ly/2nABmfi", "display_url": "bit.ly/2nABmfi"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 104, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 123, "end": 152, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:19:59.000Z", "text": "\u2695\ufe0f #Ent\u00e9rate || Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (@WHO)\n\nEn el marco del D\u00eda Mundial de la Salud Mental, difundi\u00f3 un video con informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo aprender a reconocer las se\u00f1ales de alerta de suicidio\n\nhttps://t.co/E7YUvsLO45", "edit_history_tweet_ids": ["1181982653400137729"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35938292"}, {"lang": "pt", "id": "1182018458831200256", "created_at": "2019-10-09T19:42:16.000Z", "text": "Hoje a oral da Ana Sofia matou me por completo... Fez a l\u00e1grima vir para o cantinho do olho mas shiu nao lhe digam se nao ela goza cmg at\u00e9 ao fim dos meus dias\ud83d\udc96", "edit_history_tweet_ids": ["1182018458831200256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108508590078390272", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Sofia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1181294828069502982", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "author_id": "108670198"}, {"lang": "es", "id": "1181673570918977538", "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "153198729", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1182017816674865152", "in_reply_to_user_id": "708692688640589824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ksystarfire", "id": "708692688640589824"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:39:42.000Z", "text": "@ksystarfire JEJSJKSKKSKWKAKSKA VC SABE Q \u00c9 QUASE UMA CAL\u00daNIA DE T\u00c3O AMIGOS Q ELES S\u00c3O MAS EU TAMB\u00c9M SHIPPO", "edit_history_tweet_ids": ["1182017816674865152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078147986620858379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182013964944920576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181924481809424385", "created_at": "2019-10-09T13:28:50.000Z", "text": "O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler esse tipo de not\u00edcia? At\u00e9 quando vai existir pessoas que acham que s\u00e3o donas das outras? Que se acham no direito de decidir por elas? ...", "edit_history_tweet_ids": ["1181924481809424385"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "975200070541946880"}, {"lang": "pt", "id": "1182014571638337537", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/XblGLatiV7", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasdaTV/status/1181917588907057152", "display_url": "twitter.com/NoticiasdaTV/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Maju"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:26:49.000Z", "text": "Acho que n\u00e3o viram a edi\u00e7\u00e3o de hoje. Rep\u00f3rter travou, links caindo, VT zuado e a Maju passou por tudo na maior tranquilidade e sem desespero. https://t.co/XblGLatiV7", "edit_history_tweet_ids": ["1182014571638337537"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "author_id": "46245847", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181917588907057152"}]}, {"lang": "es", "id": "1181988316243210240", "in_reply_to_user_id": "560309409", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/86pdIoFXnw", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1181988316243210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86pdIoFXnw", "media_key": "3_1181988308643205121"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:42:29.000Z", "text": "@tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se suicida!!! https://t.co/86pdIoFXnw", "edit_history_tweet_ids": ["1181988316243210240"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858017505087488"}]}, {"lang": "es", "id": "1182016381564440581", "in_reply_to_user_id": "888920458812379136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pyromastic_br", "id": "888920458812379136"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:34:00.000Z", "text": "@Pyromastic_br mADRE MIA NECESITO SABER DE ESE ANIME. Nunca pens\u00e9 que habr\u00eda algo parecido como a ese par-", "edit_history_tweet_ids": ["1182016381564440581"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904344504089681920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182016041200697344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1182015630175805440", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/wlJ3LsLS4z", "expanded_url": "https://twitter.com/a_alveez/status/1182015630175805440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlJ3LsLS4z", "media_key": "7_1182015145201012736"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:31:01.000Z", "text": "As moscas do meu quarto fic\u00e3o doidona \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/wlJ3LsLS4z", "edit_history_tweet_ids": ["1182015630175805440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "221893361"}, {"lang": "pt", "id": "1182009273791987713", "in_reply_to_user_id": "270485639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ashleymlia", "id": "270485639"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:05:46.000Z", "text": "@ashleymlia a suspeita \u00e9 de que o \u00f3leo seja venezuelano, mas ainda n\u00e3o tem uma investiga\u00e7\u00e3o apurada sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1182009273791987713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52820181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182002384601518081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1181879124555653120", "in_reply_to_user_id": "799915069186469888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-09T10:28:36.000Z", "text": "@hoje_no Um her\u00f3i, sim. Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se faz com flores.", "edit_history_tweet_ids": ["1181879124555653120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703235619720400896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858791748460545"}]}, {"lang": "es", "id": "1181943658385416193", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/q77de8BvOT", "expanded_url": "http://ow.ly/iwXy30pGYxD", "display_url": "ow.ly/iwXy30pGYxD"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7744, "type": "Organization", "normalized_text": "APP"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Acu\u00f1a"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8276, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.684, "type": "Organization", "normalized_text": "Progreso"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CongresoDisuelto"}, {"start": 18, "end": 22, "tag": "APP"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:45:02.000Z", "text": "#CongresoDisuelto #APP\nAprista se\u00f1ala que Richard Acu\u00f1a fue clave para que Alianza para el Progreso se convierta en furg\u00f3n de cola del fujiaprismo en el Congreso disuelto. \u25bahttps://t.co/q77de8BvOT", "edit_history_tweet_ids": ["1181943658385416193"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 15, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "author_id": "29330019"}, {"lang": "es", "id": "1181998021392793600", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MleA1sfRKp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFrhyQ", "display_url": "dlvr.it/RFrhyQ"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OlT09KDE5K", "expanded_url": "https://twitter.com/AFmedios/status/1181998021392793600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlT09KDE5K", "media_key": "3_1181998020201607168"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Tecom\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:21:03.000Z", "text": "En Tecom\u00e1n, localizan a hombre decapitado y otro se suicida https://t.co/MleA1sfRKp https://t.co/OlT09KDE5K", "edit_history_tweet_ids": ["1181998021392793600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43926196"}, {"lang": "es", "id": "1182010870899073029", "in_reply_to_user_id": "870710711759937542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "absurddheces", "id": "870710711759937542"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Jocker"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:12:06.000Z", "text": "@absurddheces He de reconocer que con el que mas me identifico de rollo es el de escuadron suicida, Jared... peeeero ojito a Joaquin y su papelon... espero que de Oscar, y los otros dos pues muy miticos, han sabido elegir los actores bien para Jocker siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1182010870899073029"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399331450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181848057870258176"}]}], "places": [{"full_name": "P\u00e1dua, Veneto", "id": "fdb8acc1584c75bc"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Pilar, Argentina", "id": "0005a92a6b72edeb"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "136038193", "value": "136038193", "detail": "User has been suspended: [136038193].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182046287065157633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182046287065157633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182046287065157633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "394375840", "value": "394375840", "detail": "User has been suspended: [394375840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182039532646080514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182039532646080514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182039532646080514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182028901100539904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182028901100539904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182028901100539904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137729773948592128", "value": "1137729773948592128", "detail": "User has been suspended: [1137729773948592128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182009020816723968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182009020816723968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182009020816723968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182042721072160770", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182042721072160770].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182042721072160770", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181884053445910528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181884053445910528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181884053445910528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182037862470041600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182037862470041600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182037862470041600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154758099649146886", "value": "1154758099649146886", "detail": "User has been suspended: [1154758099649146886].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181949717464391681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181949717464391681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181949717464391681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "543500350", "value": "543500350", "detail": "User has been suspended: [543500350].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182038293032177664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182038293032177664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182038293032177664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "67679990", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [67679990].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "67679990", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181780566733144066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181780566733144066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181780566733144066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181969095111188480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181969095111188480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181969095111188480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182026536108642304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182026536108642304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182026536108642304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "815185935738556418", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [815185935738556418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "815185935738556418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182030656664027136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182030656664027136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182030656664027136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181903306563768321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181903306563768321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181903306563768321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182022345856172032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182022345856172032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182022345856172032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "607909946", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [607909946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "607909946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182007874769305600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182007874769305600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182007874769305600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1018322369402802176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018322369402802176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018322369402802176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182023695012896774", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182023695012896774].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182023695012896774", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "821546978", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [821546978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "821546978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182018929721516032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182018929721516032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182018929721516032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3038077181", "value": "3038077181", "detail": "User has been suspended: [3038077181].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181979514294984704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181979514294984704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181979514294984704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1042893405037051904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1042893405037051904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042893405037051904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181963902617374721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181963902617374721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181963902617374721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182021859463897090", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182021859463897090", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182021859463897090].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182021021630631936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182021021630631936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182021021630631936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1959401995", "value": "1959401995", "detail": "User has been suspended: [1959401995].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182008175408627712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182008175408627712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182008175408627712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182017148576768001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182017148576768001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182017148576768001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143504203899461634", "value": "1143504203899461634", "detail": "User has been suspended: [1143504203899461634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181986115026206720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181986115026206720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181986115026206720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182053064229961729", "oldest_id": "1182014622423015424", "result_count": 440, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yyvphag7vhepvlxl93svl4r3wd"}}