{"data": [{"lang": "es", "id": "1185063970404782080", "in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Alfe\u00f1ique"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9199, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:24:02.000Z", "text": "@alferdez @alferdez sos un pelotudo importante. Alfe\u00f1ique. La Sociedad no es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185063970404782080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555603922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184484214848282624"}]}, {"lang": "es", "id": "1185063764208607232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "Imapax", "id": "226781908"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:23:13.000Z", "text": "RT @Rollhando: @pachy0210 @AccionDeAmparo @Imapax Sin duda el cobarde suicida era un tipo ruin que en su historial hay historias truculenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185063764208607232"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184921113043881985"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185063729198702594", "created_at": "2019-10-18T05:23:05.000Z", "text": "T\u00f4 vendo pela primeira vez esquadr\u00e3o suicida inteiro,na vdd pretendo v\u00ea-lo inteiro pq nunca consigo terminar", "edit_history_tweet_ids": ["1185063729198702594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930442759"}, {"lang": "it", "id": "1185063424750948358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:21:52.000Z", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185063424750948358"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011878496971427846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"lang": "es", "id": "1185063198313070592", "created_at": "2019-10-18T05:20:58.000Z", "text": "Alan Garci'a\nEs el u'nico suicida que se metio' un tiro en la cabeza sin derramar una gota de sangre\nJajajajjjjjj", "edit_history_tweet_ids": ["1185063198313070592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163371592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garci"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185063088514580480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:20:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185063088514580480"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143238818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185063081501712384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "Imapax", "id": "226781908"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:20:30.000Z", "text": "RT @Rollhando: @pachy0210 @AccionDeAmparo @Imapax Sin duda el cobarde suicida era un tipo ruin que en su historial hay historias truculenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185063081501712384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155698537377738752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184921113043881985"}]}, {"lang": "es", "id": "1185063049352249344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:20:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185063049352249344"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018114047642951680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185062940153655296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:19:56.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185062940153655296"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88563926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185062621764083713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:18:41.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185062621764083713"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185062168535994368", "created_at": "2019-10-18T05:16:53.000Z", "text": "Re entiendo a las personas que se alejan de m\u00ed. Qui\u00e9n querr\u00eda en su vida a alguien tan suicida como yo", "edit_history_tweet_ids": ["1185062168535994368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092601969372475392"}, {"lang": "es", "id": "1185062143537885186", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lhGkalZbJN", "expanded_url": "https://twitter.com/AleSosa007/status/1185062143537885186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhGkalZbJN", "media_key": "3_1185062136839659520"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3815, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:16:47.000Z", "text": "Dedicado a la suicida, depresiva llora v3rg4 q no resp el MP https://t.co/lhGkalZbJN", "edit_history_tweet_ids": ["1185062143537885186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156327964"}, {"lang": "ca", "id": "1185062045886103552", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QIwd2j1PXY", "expanded_url": "http://ow.ly/EHRK30pJLVx", "display_url": "ow.ly/EHRK30pJLVx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dZXPGuwPzt", "expanded_url": "https://twitter.com/LeePorGusto/status/1185051642456084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZXPGuwPzt", "media_key": "3_1185051641046851585"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeePorGusto", "id": "505386431"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:16:23.000Z", "text": "RT @LeePorGusto: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida--&gt; https://t.co/QIwd2j1PXY https://t.co/dZXPGuwPzt", "edit_history_tweet_ids": ["1185062045886103552"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63493381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185051642456084480"}]}, {"lang": "ca", "id": "1185061937253670912", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:15:57.000Z", "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "edit_history_tweet_ids": ["1185061937253670912"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527236676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}]}, {"lang": "es", "id": "1185061910607208448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:15:51.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185061910607208448"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4561654884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185061893024690176", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/vko5fHAsYg", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:15:47.000Z", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)!\n\nPuta merda.... \n https://t.co/vko5fHAsYg", "edit_history_tweet_ids": ["1185061893024690176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179573542372950016"}, {"lang": "es", "id": "1185061800569720832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:15:25.000Z", "text": "RT @ricgalvez1986: El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185061800569720832"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208610458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185048823233687552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185061465478389760", "in_reply_to_user_id": "582303281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fracalixo", "id": "582303281"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Heath ledger"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:14:05.000Z", "text": "@fracalixo Falando s\u00e9rio. Heath ledger se matou porque n\u00e3o conseguia sair do personagem \n\nE eu n\u00e3o voltei com o meu ex", "edit_history_tweet_ids": ["1185061465478389760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444310697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185061122140966912"}]}, {"lang": "es", "id": "1185061433752653824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:13:57.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185061433752653824"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22517239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185060961746587649", "created_at": "2019-10-18T05:12:05.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185060961746587649"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357552092", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "es", "id": "1185060675342815232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:10:57.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185060675342815232"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105713235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "it", "id": "1185060464532828162", "in_reply_to_user_id": "18762875", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 266, "tag": "tasse"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:10:06.000Z", "text": "@matteorenzi Senatore Renzi, io l'ho sempre apprezzata per le sue battaglie ma appoggiare una manovra piena di tasse, come quella che si profila, senza andare ad agire sugli sprechi della pubblica amministrazione mi pare sinceramente una scelta suicida. Basta #tasse.", "edit_history_tweet_ids": ["1185060464532828162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57283462"}, {"lang": "es", "id": "1185060432731619328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:09:59.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185060432731619328"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430459625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185060211838640128", "in_reply_to_user_id": "735567688303575042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "safbf", "id": "735567688303575042"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:09:06.000Z", "text": "@safbf Quando que a esquerda n\u00e3o se matou?\nFicando questionamento", "edit_history_tweet_ids": ["1185060211838640128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071400812545540097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184825160031002627"}]}, {"lang": "es", "id": "1185059882891911168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:07:48.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185059882891911168"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041166176846376960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"lang": "es", "id": "1185059573582815233", "created_at": "2019-10-18T05:06:34.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185059573582815233"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41620341", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "es", "id": "1185059566863736834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:06:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185059566863736834"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295199064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185059452820639744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:06:05.000Z", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185059452820639744"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177429992017420288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"lang": "es", "id": "1185059395585097728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Cielove_", "id": "1035632699011227650"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TheConcertTour"}, {"start": 117, "end": 138, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "LoveYourselfSpeakYours"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:05:51.000Z", "text": "RT @_Cielove_: @SaraFerB75 @btstaekook_0497 @BTS_twt 4- Escuadr\u00f3n suicida! esta peli es arte\n\n#PCAs #TheConcertTour\n#LoveYourselfSpeakYours\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185059395585097728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3284729185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185056293289168896"}]}, {"lang": "es", "id": "1185059078021832704", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-18T05:04:36.000Z", "text": "@PeruanoComunica no me digas que es sobre el \"suicida\" AG", "edit_history_tweet_ids": ["1185059078021832704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "431212927", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185036198923984901"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185058620402208768", "in_reply_to_user_id": "1131554419496169472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolinaxz_", "id": "1428848974576947203"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:02:47.000Z", "text": "@carolinaxz_ Como assim um se matou? Prestei tanto aten\u00e7\u00e3o q eu nem vi.... na real foi pq ficou carregando sem parar e acabou do nada", "edit_history_tweet_ids": ["1185058620402208768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494643784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185058068574490624"}]}, {"lang": "es", "id": "1185058604296134656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:02:43.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185058604296134656"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185058430194720769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Loydehsillo", "id": "907596241663610881"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:02:01.000Z", "text": "RT @Loydehsillo: ya no tengo ganas de jugar minecraft. Cierro twitter y mi canal de youtube adi\u00f3s, fotito en negro y descripci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185058430194720769"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879771913530339330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025478626811904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185058224535494657", "created_at": "2019-10-18T05:01:12.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim q chega a me dar coceira", "edit_history_tweet_ids": ["1185058224535494657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3368632990"}, {"lang": "pt", "id": "1185058169002831872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Goliveira71", "id": "2710610170"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:00:59.000Z", "text": "RT @Goliveira71: Quem desacreditou fez parte do meu show, o que n\u00e3o me matou mais forte me deixou, se a felicidade \u00e9 ligeira e passagera, j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185058169002831872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826659384038158336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021072523059200"}]}, {"lang": "es", "id": "1185058127877693440", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/cWNUC8kkOA", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:00:49.000Z", "text": "Que le importar\u00e1 a nadie lo que comes o no? A ver qu\u00e9 ha en ahora los padres y profesores de los acosadores.. https://t.co/cWNUC8kkOA", "edit_history_tweet_ids": ["1185058127877693440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114885009"}, {"lang": "pt", "id": "1185058068574490624", "in_reply_to_user_id": "2494643784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "laez_a", "id": "2494643784"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:00:35.000Z", "text": "@laez_a mano tenho nem ideia KKKKKKKKKKKK s\u00f3 sei que um se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1185058068574490624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131554419496169472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185057353416302592"}]}, {"lang": "es", "id": "1185058018934870018", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NUAfRbxsHc", "expanded_url": "http://ow.ly/NbMN50wNV9x", "display_url": "ow.ly/NbMN50wNV9x"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:00:23.000Z", "text": "James Gunn est\u00e1 inmerso en el rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida 2..https://t.co/NUAfRbxsHc", "edit_history_tweet_ids": ["1185058018934870018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594931961"}, {"lang": "pt", "id": "1185057861837168640", "in_reply_to_user_id": "255110325", "created_at": "2019-10-18T04:59:46.000Z", "text": "2\u00b0: falam muito que o 4lan j\u00e1 perdeu tudo e nada nem foi provado ainda e tal, mas pq n\u00e3o falam de como deve estar o psicol\u00f3gico da guria? Vem comigo: se um jogador de futebol que &gt;matou a mulher, picou e deu pros cachorros&lt; conseguiu voltar a exercer o mesmo trabalho de antes (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1185057861837168640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255110325", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "4lan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185057370193481728"}]}, {"lang": "es", "id": "1185057851666026496", "created_at": "2019-10-18T04:59:43.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057851666026496"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845472615099715584", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185057839691247617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:59:40.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057839691247617"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816670455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}]}, {"lang": "es", "id": "1185057510568464385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:58:22.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057510568464385"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101078109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185057377046814721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:57:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057377046814721"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945639339614195712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185057365072273408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:57:47.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057365072273408"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465308165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185057363696455682", "created_at": "2019-10-18T04:57:47.000Z", "text": "No dejan que se deprima uno a gusto, entre balaceras, el wey suicida de Quer\u00e9taro, persecuciones, matanzas, etc.\nChingada madre d\u00e9jenme ser ego\u00edsta un ratito para preocuparme solo de mi sufrimiento.", "edit_history_tweet_ids": ["1185057363696455682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2308010214"}, {"lang": "es", "id": "1185057298693013509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:57:31.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057298693013509"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057080293398581248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185057245312233472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:57:19.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057245312233472"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004211114341814272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185057198541561857", "created_at": "2019-10-18T04:57:08.000Z", "text": "a treta generalizada matou o bigode, e o sentimento de morte \u00e9 mt ruim, ame seus pais, d\u00ea o afeto sem se relutar; pq a morte inesperada doi demais", "edit_history_tweet_ids": ["1185057198541561857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257776071"}, {"lang": "es", "id": "1185057119789309952", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.3128, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripolera"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:56:49.000Z", "text": "RT @car81te: @malditaternura que se puede esperar de La Guaripolera Mayor del Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185057119789309952"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756646535811784704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185028737928179712"}]}, {"lang": "es", "id": "1185057071387103232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:56:37.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185057071387103232"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84661332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185056988591464448", "created_at": "2019-10-18T04:56:18.000Z", "text": "+e o tanto q isso vem se tornando cada vez mais normal pra gente, e isso n\u00e3o pode se tornar normal nunca, n\u00f3s dever\u00edamos estar evoluindo e querendo evolu\u00e7\u00e3o pra todo mundo que nos cerca, eu assisti uma not\u00edcia que uma crian\u00e7a de 12 anos violentou e matou outra crian\u00e7a de 9 anos+", "edit_history_tweet_ids": ["1185056988591464448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273760122"}, {"lang": "es", "id": "1185056973550739457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:56:14.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185056973550739457"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086883850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185056936624033792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:56:05.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185056936624033792"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731566950531354624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185056863974547456", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lLq72Q0DCx", "expanded_url": "https://twitter.com/fxckingtwist/status/1185033958024724480", "display_url": "twitter.com/fxckingtwist/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:55:48.000Z", "text": "bueno igual la voy a empezar a leer hoy asiq me van a aguantar m\u00e1s suicida q nunca https://t.co/lLq72Q0DCx", "edit_history_tweet_ids": ["1185056863974547456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714613883709861888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185033958024724480"}]}, {"lang": "es", "id": "1185056294668918784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:53:32.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185056294668918784"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321779252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185056293289168896", "in_reply_to_user_id": "3284729185", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "TheConcertTour"}, {"start": 102, "end": 126, "probability": 0.9051, "type": "Other", "normalized_text": "LoveYourselfSpeakYourself"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 84, "tag": "PCAs"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "TheConcertTour"}, {"start": 101, "end": 127, "tag": "LoveYourselfSpeakYourself"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:53:32.000Z", "text": "@SaraFerB75 @btstaekook_0497 @BTS_twt 4- Escuadr\u00f3n suicida! esta peli es arte\n\n#PCAs #TheConcertTour\n#LoveYourselfSpeakYourself @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1185056293289168896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035632699011227650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954289808117761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185056007388647426", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:52:24.000Z", "text": "@BrazilFight Esse \"delegado\" suicidou politicamente. Al\u00e9m disso ser\u00e1 um vexame para a pr\u00f3pria categoria. N\u00e3o se elege nunca mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1185056007388647426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034648465161248770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184888663945158657"}]}, {"lang": "es", "id": "1185055999612334080", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:52:22.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "edit_history_tweet_ids": ["1185055999612334080"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972851464115773441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823417423515650"}]}, {"lang": "es", "id": "1185055682682327040", "in_reply_to_user_id": "110822488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.452, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.3743, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:51:06.000Z", "text": "@Gestionpe Este tipo es el defensor de AG?...que hace por la vida, que profesi\u00f3n tiene, como vive, quien lo mantiene... y vean como adora a su patr\u00f3n el suicida AG", "edit_history_tweet_ids": ["1185055682682327040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383966560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185039046055251968"}]}, {"lang": "es", "id": "1185055682359447553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:51:06.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185055682359447553"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161825335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185055653775269888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:50:59.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185055653775269888"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297528656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185055636507316224", "in_reply_to_user_id": "958486714380627968", "created_at": "2019-10-18T04:50:55.000Z", "text": "Ou mais um do g\u00eanero \"suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1185055636507316224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958486714380627968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185055626323546117"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185055613841281024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zaack997", "id": "290633559"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:50:50.000Z", "text": "RT @zaack997: Surreal e cruel dizer isso, mas n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil imaginar acordar no dia seguinte com a manchete que a Demi se suicidou. Voc\u00eas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185055613841281024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235834427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185055317178097664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185055317178097664", "created_at": "2019-10-18T04:49:39.000Z", "text": "Surreal e cruel dizer isso, mas n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil imaginar acordar no dia seguinte com a manchete que a Demi se suicidou. Voc\u00eas aprenderam nada com o caso Amy Winehouse.", "edit_history_tweet_ids": ["1185055317178097664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "290633559", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185055277994926080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:49:30.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185055277994926080"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113636956813107202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185055273691615232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:49:29.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185055273691615232"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267598110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185055204288454656", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yAjL9Clwq0", "expanded_url": "https://twitter.com/LizzDurann/status/1185055204288454656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAjL9Clwq0", "media_key": "3_1185055197040648192"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yAjL9Clwq0", "expanded_url": "https://twitter.com/LizzDurann/status/1185055204288454656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAjL9Clwq0", "media_key": "3_1185055199636930560"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "CortinasDeHumo"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "CortinasDeHumo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:49:12.000Z", "text": "Y bueno, ya quitando las #CortinasDeHumo a nivel nacional, como el pr\u00f3ximo \"aeropuerto\", o a nivel estatal, \"el suicida de los arcos\", las \u00fanicas im\u00e1genes que deben de quedar serian: \nBuenas noches, no s\u00e9 despisten. https://t.co/yAjL9Clwq0", "edit_history_tweet_ids": ["1185055204288454656"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "867845004236029952"}, {"lang": "es", "id": "1185055176660574208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:49:06.000Z", "text": "RT @ricgalvez1986: El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185055176660574208"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812463054151675904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185048823233687552"}]}, {"lang": "es", "id": "1185055152274886657", "in_reply_to_user_id": "2910261322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PatricioSteban", "id": "2910261322"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "thomas"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:49:00.000Z", "text": "@PatricioSteban Ajjajajajajajajajajajaperdon si de algo t hace feliz thomas no se suicida era mentira \ud83e\udd7a\ud83d\udc95", "edit_history_tweet_ids": ["1185055152274886657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480498237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185054856932925440"}]}, {"lang": "es", "id": "1185054946133237760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:48:11.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185054946133237760"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737038407365328896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185054704335609857", "created_at": "2019-10-18T04:47:13.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185054704335609857"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170830041", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "es", "id": "1185054596063993856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:46:47.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185054596063993856"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47814081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "ca", "id": "1185054562073370624", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QIwd2j1PXY", "expanded_url": "http://ow.ly/EHRK30pJLVx", "display_url": "ow.ly/EHRK30pJLVx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dZXPGuwPzt", "expanded_url": "https://twitter.com/LeePorGusto/status/1185051642456084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZXPGuwPzt", "media_key": "3_1185051641046851585"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeePorGusto", "id": "505386431"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:46:39.000Z", "text": "RT @LeePorGusto: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida--&gt; https://t.co/QIwd2j1PXY https://t.co/dZXPGuwPzt", "edit_history_tweet_ids": ["1185054562073370624"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306917688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185051642456084480"}]}, {"lang": "es", "id": "1185054373698854912", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:45:54.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @Gestionpe @ExpresoPeru Me llega los fujiapristas \nEl padre preso 20 a\u00f1os\nEl padre se suicida\n\nMuy suavecitos. O ser\u00e1 que qui\u00e9n calla ....", "edit_history_tweet_ids": ["1185054373698854912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899623435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000932565798919"}]}, {"lang": "es", "id": "1185054367059075073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:45:53.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185054367059075073"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257246450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185054290148245505", "in_reply_to_user_id": "946360472286257152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HeitorFreireCE", "id": "946360472286257152"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:45:34.000Z", "text": "@HeitorFreireCE Se enforcou sozinho kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1185054290148245505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601912058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184902447849988096"}]}, {"lang": "es", "id": "1185054234385047552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:45:21.000Z", "text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185054234385047552"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120604880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}]}, {"lang": "it", "id": "1185054129070264320", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/hpvwI0yNuk", "expanded_url": "https://twitter.com/milenistik/status/1185054129070264320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpvwI0yNuk", "media_key": "3_1185054025953218560"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "russianhamster"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:44:56.000Z", "text": "Se suicida uwu #russianhamster https://t.co/hpvwI0yNuk", "edit_history_tweet_ids": ["1185054129070264320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1289930544"}, {"lang": "ca", "id": "1185054088968527873", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QIwd2j1PXY", "expanded_url": "http://ow.ly/EHRK30pJLVx", "display_url": "ow.ly/EHRK30pJLVx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dZXPGuwPzt", "expanded_url": "https://twitter.com/LeePorGusto/status/1185051642456084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZXPGuwPzt", "media_key": "3_1185051641046851585"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeePorGusto", "id": "505386431"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:44:46.000Z", "text": "RT @LeePorGusto: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida--&gt; https://t.co/QIwd2j1PXY https://t.co/dZXPGuwPzt", "edit_history_tweet_ids": ["1185054088968527873"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118814221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185051642456084480"}]}, {"lang": "es", "id": "1185053876623421440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:43:56.000Z", "text": "RT @ricgalvez1986: El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185053876623421440"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229438363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185048823233687552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185053855555424256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:43:51.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185053855555424256"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75807144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185053844679647232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:43:48.000Z", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185053844679647232"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171243713181429761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"lang": "es", "id": "1185053836928585728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:43:46.000Z", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185053836928585728"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200288129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185053823989104642", "created_at": "2019-10-18T04:43:43.000Z", "text": "Se eu n\u00e3o volta vivo foi o Andr\u00e9 que me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1185053823989104642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2833687785", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}}, {"lang": "it", "id": "1185053755206721537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:43:27.000Z", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185053755206721537"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3159816119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185053440247943168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:42:12.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185053440247943168"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399026076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185053378046353409", "in_reply_to_user_id": "2838094604", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anaely_loranca", "id": "2838094604"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 214, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:41:57.000Z", "text": "@anaely_loranca @NachoRgz Pues, solo que quieras que; corran r\u00edos de sangre, en las calles.....La delincuencia del narco, es brutal, salvaje y vengativa y mas vale, mantenerse a raya, tal cual se realiza en los EEUU  y no enfrentarse a lo suicida, pero si, afectando, a sus intereses monetarios y moviidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1185053378046353409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175659859917688834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185030200494608385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185053096638070785", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/XcjvkysoRC", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8192, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4705, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:40:50.000Z", "text": "Eu lembro exatamente do dia que fui assistir esquadr\u00e3o suicida e um cara na poltrana atr\u00e1s da minha come\u00e7ou a imitar a risada do jared, era ID\u00caNTICA. Mano eu tomei um puta susto KKKKKKK https://t.co/XcjvkysoRC", "edit_history_tweet_ids": ["1185053096638070785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023650415743840258"}, {"lang": "es", "id": "1185052982288801792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:40:22.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185052982288801792"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162875766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185052948465901570", "created_at": "2019-10-18T04:40:14.000Z", "text": "No es por mal ag\u00fcero pero siento que en cualquier d\u00eda de estos se nos suicida la Selena G\u00f3mez", "edit_history_tweet_ids": ["1185052948465901570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3996946092", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Selena G\u00f3mez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185052843746705408", "in_reply_to_user_id": "732798669179785217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielfariago", "id": "732798669179785217"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:39:49.000Z", "text": "@gabrielfariago voc\u00ea n\u00e3o quase se matou, isso a\u00ed chama engasgar", "edit_history_tweet_ids": ["1185052843746705408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163248871667113986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184936327005032448"}]}, {"lang": "es", "id": "1185052417282498560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:38:08.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185052417282498560"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444329072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185052106996273152", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/f019FM7oPU", "expanded_url": "https://nerdflopado.wordpress.com/2019/10/18/diretor-de-esquadrao-suicida-mostra-testes-da-maquiagem-do-coringa-de-jared-leto/", "display_url": "nerdflopado.wordpress.com/2019/10/18/dir\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/F5sqq06M7W", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdflopado/status/1185052106996273152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5sqq06M7W", "media_key": "3_1185052105142423553"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:36:54.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida mostra testes da maquiagem do Coringa de Jared\u00a0Leto https://t.co/f019FM7oPU https://t.co/F5sqq06M7W", "edit_history_tweet_ids": ["1185052106996273152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991470726023729152"}, {"lang": "es", "id": "1185051839718395905", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NxG2yjA1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/CotiFornes/status/1185047519518220288", "display_url": "twitter.com/CotiFornes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "matiivilla4", "id": "4721248889"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:50.000Z", "text": "RT @matiivilla4: Seguro se meti\u00f3 a ver el escuadr\u00f3n suicida. Sino no se explica https://t.co/NxG2yjA1lG", "edit_history_tweet_ids": ["1185051839718395905"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024128989697323009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185050017754734592"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051817908101121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:45.000Z", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "edit_history_tweet_ids": ["1185051817908101121"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387870592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051788778409984", "in_reply_to_user_id": "130341026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "geoingeniero", "id": "130341026"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:38.000Z", "text": "@geoingeniero 100% de acuerdo, combatir en ciudad superados en n\u00famero y armamento, ser\u00eda un acto suicida y  la poblaci\u00f3n correr\u00eda mas riezgo. \nA este momento los elementos est\u00e1n vivos y la poblaci\u00f3n no est\u00e1 m\u00e1s  en tiroteos. No es f\u00e1cil pero hay que digerirlo, ese es el poder del cartel.", "edit_history_tweet_ids": ["1185051788778409984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231101367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185048069835898881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185051771430981632", "in_reply_to_user_id": "1518258992", "created_at": "2019-10-18T04:35:34.000Z", "text": "n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \u00f3dio, claro, tem aquele caso da atriz que se suicidou por tudo o que o empres\u00e1rio for\u00e7ou ela a fazer", "edit_history_tweet_ids": ["1185051771430981632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518258992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185051625578291202"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051731710959616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:24.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051731710959616"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "ca", "id": "1185051709703442433", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zM2BwjAYxu", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:19.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/zM2BwjAYxu", "edit_history_tweet_ids": ["1185051709703442433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37875581"}, {"lang": "es", "id": "1185051706423422976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:18.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051706423422976"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206254065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051675880542208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:11.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051675880542208"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801621694502862848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185051658151235585", "created_at": "2019-10-18T04:35:07.000Z", "text": "Cantei v\u00e1rias m\u00fasicas de ninar bonitinhas para o meu bebe dormir nenhuma obteve sucesso a\u00ed comecei a cantar m\u00fasicas macabras tipo a da \u00e1rvore forca, vc, vc, vem pra \u00e1rvore onde enforcaram um homem q dizem q matou tr\u00eas etc... O menino apagou hehe n\u00e3o sei se foi por medo ou cansa\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1185051658151235585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1039061634269032448"}, {"lang": "ca", "id": "1185051642456084480", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/QIwd2j1PXY", "expanded_url": "http://ow.ly/EHRK30pJLVx", "display_url": "ow.ly/EHRK30pJLVx"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dZXPGuwPzt", "expanded_url": "https://twitter.com/LeePorGusto/status/1185051642456084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZXPGuwPzt", "media_key": "3_1185051641046851585"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:03.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida--&gt; https://t.co/QIwd2j1PXY https://t.co/dZXPGuwPzt", "edit_history_tweet_ids": ["1185051642456084480"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "505386431"}, {"lang": "pt", "id": "1185051625578291202", "created_at": "2019-10-18T04:34:59.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei, outro idol de kpop se suicidou e as pessoas n\u00e3o entendem como mandar \u00f3dio afeta demais na vida deles...", "edit_history_tweet_ids": ["1185051625578291202"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518258992", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185051508078862336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:34:31.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051508078862336"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740983411855134721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051456635838465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:34:19.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051456635838465"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101336750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051400994082818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:34:05.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051400994082818"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023324562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185051365258731521", "created_at": "2019-10-18T04:33:57.000Z", "text": "compramos eu e os guri um cabrito kkkkkk vamo moer, quero aprende empina no suicida \ud83d\ude08", "edit_history_tweet_ids": ["1185051365258731521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2857692634"}, {"lang": "es", "id": "1185051299127189504", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NxG2yjA1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/CotiFornes/status/1185047519518220288", "display_url": "twitter.com/CotiFornes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "matiivilla4", "id": "4721248889"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:33:41.000Z", "text": "RT @matiivilla4: Seguro se meti\u00f3 a ver el escuadr\u00f3n suicida. Sino no se explica https://t.co/NxG2yjA1lG", "edit_history_tweet_ids": ["1185051299127189504"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939699668384174080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185050017754734592"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051151227600896", "created_at": "2019-10-18T04:33:06.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051151227600896"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306250679", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051107090763776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:32:55.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051107090763776"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309333114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051098509389824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:32:53.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185051098509389824"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060733407230115841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185051097108344838", "created_at": "2019-10-18T04:32:53.000Z", "text": "Lo m\u00e1s normal con lo sucedido en Culiac\u00e1n es el 'hate' hacia AMLO. Creo que \u00e9l no es ning\u00fan tonto, que se hubiera saboteado, con una misi\u00f3n suicida. Me parece m\u00e1s cuesti\u00f3n de 'guerra sucia' \u00bfQui\u00e9n saldr\u00eda m\u00e1s beneficiado de voltearle al pueblo? Analicemos.", "edit_history_tweet_ids": ["1185051097108344838"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "207610216", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185050919014191105", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "Extinci\u00f3nDeDominio"}, {"start": 274, "end": 284, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 88, "tag": "Extinci\u00f3nDeDominio"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:32:10.000Z", "text": "@Politica_ECpe Que esperamos @FiscaliaPeru \nQue inicie el proceso de #Extinci\u00f3nDeDominio que permitir\u00e1 establecer medidas cautelares para impedir entre otras cosas, la venta de bienes.\nPara que les quede muy claro a los pobrecitos herederos forzosos del \"ladr\u00f3n suicida\" de Alan Garc\u00eda! \ud83d\ude0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185050919014191105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064610920398274560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184975213068464131"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050832301105154", "created_at": "2019-10-18T04:31:50.000Z", "text": "Creo que voy a hablar de politica solo hasta el 27, si este pais se suicida... no hablo mas!", "edit_history_tweet_ids": ["1185050832301105154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154627372374810625"}, {"lang": "es", "id": "1185050595369144320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:30:53.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185050595369144320"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087464602521296897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185050590503682048", "geo": {"place_id": "58c460f8577c375f"}, "created_at": "2019-10-18T04:30:52.000Z", "text": "minha sina, gama suicida, morte divina, doce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1185050590503682048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53962169", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "gama"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185050440854958085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:30:16.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185050440854958085"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574571059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050358374174720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:29:57.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185050358374174720"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322835830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050349557682176", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:29:55.000Z", "text": "@Politica_LR las declaraciones de Luis Nava, involucran al suicida de Alan Garcia, el partido de los pobres, es otra cosa; compa\u00f1eros separemos las cosas.", "edit_history_tweet_ids": ["1185050349557682176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992200522995249152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050190048301056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:29:17.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185050190048301056"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468062203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050155646640129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:29:08.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185050155646640129"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91596007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050155277602816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:29:08.000Z", "text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185050155277602816"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271631126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050071055814657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:28:48.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185050071055814657"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327386876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185050017754734592", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NxG2yjA1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/CotiFornes/status/1185047519518220288", "display_url": "twitter.com/CotiFornes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:28:36.000Z", "text": "Seguro se meti\u00f3 a ver el escuadr\u00f3n suicida. Sino no se explica https://t.co/NxG2yjA1lG", "edit_history_tweet_ids": ["1185050017754734592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4721248889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185047519518220288"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049883578908672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:28:04.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049883578908672"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868665888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "it", "id": "1185049840927019008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:27:53.000Z", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049840927019008"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112511244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185049816696578054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:27:48.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049816696578054"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616311537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049814419066880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:27:47.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049814419066880"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926910349680566273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049782085214208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:27:39.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049782085214208"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301118618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049739018018817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:27:29.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049739018018817"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472164148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049715722932225", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "Tuitzilopochtli", "id": "544073724"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:27:24.000Z", "text": "RT @josej_fonseca: @Tuitzilopochtli No creo que el ver una serie sobre el crimen organizado sea la causante de eso o escuchar corridos, el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049715722932225"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038901504143486977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185015301659860994"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049631555645442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:27:03.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049631555645442"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682267870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049473736724486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:26:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049473736724486"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99793876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185049404019019778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PonzoniE", "id": "880841539710308352"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:26:09.000Z", "text": "RT @PonzoniE: @Locacalata__ @MilagrosLeivaG @atv_noticias @AlanGarciaPeru Dale chance hasta ma\u00f1ana para que hable de su amigo suicida @Alan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185049404019019778"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267598110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004416858021888"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048894692057093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:24:08.000Z", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048894692057093"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217829047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048823233687552", "created_at": "2019-10-18T04:23:51.000Z", "text": "El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admiran...mostro por uds. Pero ya,\u00bfno? Todo tiene un l\u00edmite\u00bfEnaltecer a un suicida que ha cometido delitos y se ampar\u00f3 en la prescripci\u00f3n?\u00bftapar el sol con un dedo?", "edit_history_tweet_ids": ["1185048823233687552"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "490766919", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185048790396485633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "graciel99", "id": "3047682930"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:23:43.000Z", "text": "RT @graciel99: @javiernavia @alferdez quienes serian los sapos que tiene que tragarse Verna?   Sincericidio suicida!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185048790396485633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177591903434526725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184963152850632705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185048771790622720", "created_at": "2019-10-18T04:23:38.000Z", "text": "tio da mina se matou e ela lembrou disso enqnt tava transando\n\u00e9 nessa", "edit_history_tweet_ids": ["1185048771790622720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "802551556570828802"}, {"lang": "es", "id": "1185048753889333248", "created_at": "2019-10-18T04:23:34.000Z", "text": "Aqu\u00ed en Twitter hay gente que se suicida con sus twet", "edit_history_tweet_ids": ["1185048753889333248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "551239100", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185048617154945029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:23:02.000Z", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048617154945029"], "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25200018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048547835744257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:22:45.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048547835744257"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173275109383135232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048483188953088", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:22:30.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "edit_history_tweet_ids": ["1185048483188953088"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321216886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184826703027363841"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048473802072064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:22:27.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048473802072064"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164095016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048443607244801", "in_reply_to_user_id": "2187852822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:22:20.000Z", "text": "@GMonroyEnergy Parecen seguidores de secta suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185048443607244801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160241847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185047481379360769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185048405208391680", "in_reply_to_user_id": "800757547602833408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunaamarconi2", "id": "800757547602833408"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:22:11.000Z", "text": "@brunaamarconi2 Grito, t\u00f4 vendo gnt se expressar mal s\u00f3 lembrando do vacilo da menina. Mas nunca isso vai justificar matar, a emo\u00e7\u00e3o n\u00e3o pega s\u00f3 quem morreu e quem matou e sim tamb\u00e9m quem acha q sabe comentar sobre o assunto. Tem q apodrecer mesmo!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185048405208391680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857662361930526720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184950147257655296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185048373910528001", "created_at": "2019-10-18T04:22:04.000Z", "text": "To sem sono, vou ver Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185048373910528001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3439655783", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185048355170328576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:21:59.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048355170328576"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751207307191676929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185048220541562881", "created_at": "2019-10-18T04:21:27.000Z", "text": "reclamou que eu iludi ele KKKKKLKKKKKKKKK s\u00f3 dei corda oc que se enforcou sozinho", "edit_history_tweet_ids": ["1185048220541562881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1180876578424836098"}, {"lang": "es", "id": "1185048162882543617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:21:13.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048162882543617"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181706094974029824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185048140619091968", "created_at": "2019-10-18T04:21:08.000Z", "text": "caramba, eu tava vendo o perfil de uma garota que se matou e tinha v\u00e1rias homenagens para ela. fico me perguntando se quando ela estava viva ela era enaltecida igual agora...parei pra pensar se seria o mesmo comigo", "edit_history_tweet_ids": ["1185048140619091968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623994320"}, {"lang": "es", "id": "1185048078690045952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:20:53.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048078690045952"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109100282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048068770717696", "in_reply_to_user_id": "54091900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:20:51.000Z", "text": "@evelinorcon @gonzalesposadal @esquinabaja @larepublica_pe @canalN_ @reyconbarba @MilagrosLeivaG \u00a1Qu\u00e9 asco el mensaje del twit!\u00a1qu\u00e9 gente m\u00e1s enferma!\u00bfen qu\u00e9 mente decirle a los hijos de un suicida que que recuerden que su padre dej\u00f3 su cuerpo\u201da sus enemigos como muestra de desprecio\u201des un consuelo?Hay que tener porquer\u00eda en la cabeza para pensar as\u00ed,por favor...", "edit_history_tweet_ids": ["1185048068770717696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "490766919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184963476533460993"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048065314643970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:20:50.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185048065314643970"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106785227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185048005348429824", "in_reply_to_user_id": "562651811", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SERVANTINI", "id": "562651811"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:20:36.000Z", "text": "@SERVANTINI @GlodeJo07 Muy de acuerdo,  no tiene caso morir y poner en mayor riezgo la poblaci\u00f3n, solo  por detener a una persona (sea quien sea).  En ese momento los elementos del ejercito eran superados por mucho en numero y armamento. Ser\u00eda una locura generar un combate suicida en plena ciudad.", "edit_history_tweet_ids": ["1185048005348429824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231101367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185044768897851392"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047953330921472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:20:23.000Z", "text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185047953330921472"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026996681840181248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047910305677313", "in_reply_to_user_id": "2557161643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArnaldoGWT", "id": "2557161643"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:20:13.000Z", "text": "@ArnaldoGWT @ricgalvez1986 @MijaelGLP No tiene lega\u00f1a en los ojos, tampoco paja o astilla en los ojos, tiene el caj\u00f3n de un gordo suicida en su cabeza a manera d tumor q no lo deja pensar ni ver", "edit_history_tweet_ids": ["1185047910305677313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184915531108945921"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047713999740928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mperezm08", "id": "2353764298"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3649, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:19:26.000Z", "text": "RT @mperezm08: @Politica_LR @larepublica_pe En que mundo vives debe ser en un sal\u00f3n de peinados hace tiempo que desapareci\u00f3 el Apra. Lo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185047713999740928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185044861474484224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185047630335922177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:19:06.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185047630335922177"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786212867397804032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047495988207616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:18:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185047495988207616"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980674647283859456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047471560544262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:18:28.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185047471560544262"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381801491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185047436156375041", "in_reply_to_user_id": "3476964688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nelserkk", "id": "3476964688"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "andferzhang", "id": "3776131455"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Jukeslol", "id": "2975944672"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:18:20.000Z", "text": "@Nelserkk @andferzhang @Jukeslol sim mano dps q o cara se suicida eles vem fazer textao no twitter vai se fuder bando de hipocritas e chupadores de streamers fracassados", "edit_history_tweet_ids": ["1185047436156375041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2544878036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185047015325126656"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047334847053824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:17:56.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185047334847053824"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137536945960046592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047316300029953", "in_reply_to_user_id": "80070602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "alangarciaperez", "id": "18457317"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Leiv"}, {"start": 183, "end": 204, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "TribunalConstitucional"}, {"start": 207, "end": 224, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 205, "tag": "TribunalConstitucional"}, {"start": 206, "end": 225, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}, {"start": 226, "end": 244, "tag": "ConfesionesDeNava"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "CongresoDisuelto"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:17:51.000Z", "text": "@sergiotej La crueldad y la ambici\u00f3n al igual que todos los vicios ocultos, no requieren de Leiv motiv, sino de oportunidad y el aparente suicida @alangarciaperez, las ten\u00eda todas.\n\n#TribunalConstitucional\n#LasLoncherasDeAlan\n#ConfesionesDeNava\n#CongresoDisuelto", "edit_history_tweet_ids": ["1185047316300029953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151622023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877585194508289"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047101354459142", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/uPXVJDuXsU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aemon3428/status/1185047101354459142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPXVJDuXsU", "media_key": "3_1185047076071202816"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:17:00.000Z", "text": "Carta de la bruja:\n\nQuerido te esp\u00edan gente poderosa.\n\nEse ataque fue suicida.\n\nEst\u00e1s aburrido eso te hace da\u00f1o estar jugando a las conspiraciones que son verdades.\n\nMe gusta esa mente tuya y la mira del diablo.\n\nCon amor soy tu fan m\u00e1s ac\u00e9rrima. https://t.co/uPXVJDuXsU", "edit_history_tweet_ids": ["1185047101354459142"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063"}, {"lang": "es", "id": "1185047044794142722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:16:47.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185047044794142722"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091502268866691074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185047010866585600", "in_reply_to_user_id": "2786543889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rickcomenta", "id": "2786543889"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:16:39.000Z", "text": "@rickcomenta Ela sai pra qualquer um do Lua. Torcida do outro grupo se matou pra tentar tirar Tati com reijei\u00e7\u00e3o e falharam miseravelmenteeee! Se pegar uma ro\u00e7a com Diego ou qlqr um do casal grudento sai escorra\u00e7ada", "edit_history_tweet_ids": ["1185047010866585600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1661505756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185037077072797696"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046610079862784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:15:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185046610079862784"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170638606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046570724724736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:14:54.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185046570724724736"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105673740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185046475211862017", "in_reply_to_user_id": "1013464327590957056", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "OKCInsano", "id": "832061151051653120"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "fran022011", "id": "459749416"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5888, "type": "Person", "normalized_text": "mineiro"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:14:31.000Z", "text": "@Flavioomarinhoo @OKCInsano @fran022011 e continua vai, eu n desmereci o mlk, eu so falei  o do mineiro se ele iria ta, pra ver ele jogando, se ele matou 8 bolas de 3pts na sua cara, bom pra vc e mlhr ainda pra ele, so para jovem", "edit_history_tweet_ids": ["1185046475211862017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052790745839689728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185039288783790080"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046465946804224", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/GiGMqlDCe7", "expanded_url": "https://twitter.com/jepago/status/1185024266779148288", "display_url": "twitter.com/jepago/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:14:29.000Z", "text": "S\u00ed ese partido sigue con esa actitud quiere decir que todos sus integrantes son como el Cobarde suicida es decir son corruptos por lo tanto Nadie debe votar por ellos en enero ni nunca https://t.co/GiGMqlDCe7", "edit_history_tweet_ids": ["1185046465946804224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185024266779148288"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046465036607493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:14:29.000Z", "text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185046465036607493"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133170079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046318143524864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:13:53.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185046318143524864"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180332839234965506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046164195950593", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:13:17.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "edit_history_tweet_ids": ["1185046164195950593"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301774990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184826703027363841"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046162858020865", "in_reply_to_user_id": "116992374", "created_at": "2019-10-18T04:13:16.000Z", "text": "Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender. Pero lo m\u00e1s importante, frente a un dictador sin escr\u00fapulos, discutir qui\u00e9n es \"galgo\" y qui\u00e9n es \"podenco\" es pol\u00edticamente suicida. 2/2", "edit_history_tweet_ids": ["1185046162858020865"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "116992374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046161641660416"}]}, {"lang": "es", "id": "1185046028535455751", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:12:44.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185046028535455751"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158128252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045952664657921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:12:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045952664657921"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031651024191283201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185045941738508288", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eQjJIElwv6", "expanded_url": "https://twitter.com/peachesnews/status/1185037336779874304", "display_url": "twitter.com/peachesnews/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "JINRI"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:12:24.000Z", "text": "Mano, vai se foder.\n\nA sulli se suicidou pq n\u00e3o conseguia mais lidar com a depress\u00e3o e hate. Muitos artistas tamb\u00e9m sofrem das mesmas coisa e o que os haters fazem????? CONTINUAM ALASTRANDO TODO O PESSOAL PR\u00d3XIMO A JINRI VSF https://t.co/eQjJIElwv6", "edit_history_tweet_ids": ["1185045941738508288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3397901284", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185037336779874304"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045920389447680", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:12:19.000Z", "text": "@JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R Acaso piensan que con comunicados su mafia podra borrar de la historia que ustedes fueron complices del suicida? El Apra fue manchado por ustedes 4 y muchos corruptos. Sometidos al criminal Alan. Sinverguenzas!!! Pagaran!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185045920389447680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "617353961"}, {"lang": "es", "id": "1185045711152390146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:11:29.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045711152390146"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88365037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045649760358400", "in_reply_to_user_id": "79939248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "antena3com", "id": "79939248"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6952, "type": "Organization", "normalized_text": "Antena3"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Griso"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:11:14.000Z", "text": "@antena3com \u00bfCuando piensa Antena3 cesar a do\u00f1a Susana Griso por sectaria? No, no se trata de censurar o coartar la libertad de expresi\u00f3n, sino que una periodista que ha perdido la objetividad y es comprensiva con la marcha suicida de Catalu\u00f1a, no debe estar ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1185045649760358400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229224285"}, {"lang": "es", "id": "1185045644337016832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:11:13.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045644337016832"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263325317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045551819165697", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:10:51.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "edit_history_tweet_ids": ["1185045551819165697"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051374504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184826703027363841"}]}, {"lang": "it", "id": "1185045550552539136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:10:50.000Z", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045550552539136"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716446892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045498224431105", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/3gEyIFCSzu", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1184859589839409152", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "created_at": "2019-10-18T04:10:38.000Z", "text": "Esto s\u00ed que es celebrable! Sinverg\u00fcenza cobarde suicida. https://t.co/3gEyIFCSzu", "edit_history_tweet_ids": ["1185045498224431105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81623157", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184859589839409152"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045445082529793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:10:25.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045445082529793"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118414996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045404485898240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:10:16.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045404485898240"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151157236816678912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045383149424642", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:10:11.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru Aprista ten\u00edan que ser! Sarta de corruptos! Siempre lo fueron. Ahora el suicida (el de las \"loncheritas\")es el m\u00e1s Santo...s\u00ed, como no...", "edit_history_tweet_ids": ["1185045383149424642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365308164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185014742487896064"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045276622491648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:09:45.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045276622491648"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717526507682304001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045268317626368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:09:43.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045268317626368"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537030279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045248050892800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "defrandiego", "id": "846421743350829057"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:09:38.000Z", "text": "RT @defrandiego: @cbuteler Vuelvo a preguntar , ponele que sacaste 10.000 USD del banco , vas a la cueva y te compran , te dan $645.000 apr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045248050892800"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74626888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184923089144029185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185045246993948678", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/BCzPxvOtZr", "expanded_url": "https://twitter.com/polipxcket/status/1184654051822198785", "display_url": "twitter.com/polipxcket/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:09:38.000Z", "text": "anitta, pq se matou???? https://t.co/BCzPxvOtZr", "edit_history_tweet_ids": ["1185045246993948678"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "759956042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184654051822198785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185045224239910912", "created_at": "2019-10-18T04:09:33.000Z", "text": "meu chefe: \"amanh\u00e3 a gente v\u00ea isso, pra n\u00e3o fazer tu sair na chuva e vir aqui agr\"\nEu: \"Ah sim, eu n\u00e3o ia ir mesmo\"\n\nEle se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1185045224239910912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3035939639"}, {"lang": "es", "id": "1185045202475593729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:09:28.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045202475593729"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199554352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185045184440131584", "in_reply_to_user_id": "1001938552110886913", "created_at": "2019-10-18T04:09:23.000Z", "text": "@Celest3as Scr viado mas esse filme foi criado pra ser uma arte, e n\u00e3o palha\u00e7ada como foi no esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185045184440131584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127667355402801152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184692922106765312"}]}, {"lang": "es", "id": "1185045068769562624", "created_at": "2019-10-18T04:08:56.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185045068769562624"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256507510", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185044890012532737", "in_reply_to_user_id": "1292931919", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3291, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:08:13.000Z", "text": "@GuilhermyGrant @lmjandsheeran @eutatidias @eubifao quem se matou ? a maioria nem votou kkkk quem eliminou essa rata foi o proprio team lua", "edit_history_tweet_ids": ["1185044890012532737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1162849198871646209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185044599146008578"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044866415415299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:08:07.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044866415415299"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128323908942336006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044861474484224", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:08:06.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe En que mundo vives debe ser en un sal\u00f3n de peinados hace tiempo que desapareci\u00f3 el Apra. Lo que queda es el precario partido del felon del suicida.\nCon estas revelaciones solo quedan los coimero los inmorales. Ciudadano que se respeten no forman parte de esta organ. Criminal.", "edit_history_tweet_ids": ["1185044861474484224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2353764298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044808349425664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:07:54.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044808349425664"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118781832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044792503406593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:07:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044792503406593"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991591022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185044762547625984", "in_reply_to_user_id": "892894183756791808", "created_at": "2019-10-18T04:07:43.000Z", "text": "@xxxilusao Kkk suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185044762547625984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018005750596231168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185044298108211201"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044745552314370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:07:39.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044745552314370"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86331822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044629244260352", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:07:11.000Z", "text": "@LordJimjr Cu\u00e1nto m\u00e1s protejan al cobarde suicida, m\u00e1s da\u00f1o le hacen al legado de Haya.", "edit_history_tweet_ids": ["1185044629244260352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1056979574087737346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033067909537795"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044438667710465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:06:25.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044438667710465"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411867395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044349953957888", "in_reply_to_user_id": "1082668509937782784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TaupeSin", "id": "1082668509937782784"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:06:04.000Z", "text": "@TaupeSin esto es una nota suicida taupe te quiero bai me woa morir", "edit_history_tweet_ids": ["1185044349953957888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977193864036540416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185044043610415104"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044166675329025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:05:21.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044166675329025"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136722595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044067521978368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:04:57.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: @julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratala\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044067521978368"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184960153256374272"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044047498530816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:04:52.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185044047498530816"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137534469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043927621132297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iusinthesky", "id": "481721701"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:04:24.000Z", "text": "RT @Iusinthesky: el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043927621132297"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3264828952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183412723545202689"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043808943267844", "in_reply_to_user_id": "2227417610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:03:55.000Z", "text": "@CharitoABC @esquinabaja Un suicida dijo demuestrenlos imb\u00e9ciles.. All\u00ed est\u00e1. Su hombre de brazo derecho lo ech\u00f3..", "edit_history_tweet_ids": ["1185043808943267844"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64087988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184973587314348033"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043777293111301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:03:48.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043777293111301"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114020037927604224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043679007789057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:03:24.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043679007789057"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79310072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043675161808897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:03:23.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043675161808897"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114020037927604224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043617485938688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:03:10.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043617485938688"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140174243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043606329053187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:03:07.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043606329053187"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633937024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185043519595073542", "in_reply_to_user_id": "1609928809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ipeduarda", "id": "1609928809"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:02:46.000Z", "text": "@ipeduarda @PeixeDaDecepcao com a eficacia do nosso lateral direito, tb optaria por 3 zagueiros, agora com o par\u00e1 ele deve diminuir essa tendencia \"suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1185043519595073542"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769678697720844292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185040126512128000"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043482852900864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:02:38.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043482852900864"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102744610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043364217049090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:02:09.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043364217049090"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440606917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185043307979771905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Esposito762", "id": "3109152814"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:01:56.000Z", "text": "RT @Esposito762: Onde n\u00f3s vamos parar, mlq novo pra crl tirou a pr\u00f3pria vida, triste demais esses bglh \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\ude15", "edit_history_tweet_ids": ["1185043307979771905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757741230247780353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185040569560641536"}]}, {"lang": "es", "id": "1185043267794231296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:01:46.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043267794231296"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4805206243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185043087917223936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:01:03.000Z", "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185043087917223936"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894970052738519040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"lang": "es", "id": "1185042973496504320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:00:36.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185042973496504320"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152248678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185042874532073472", "created_at": "2019-10-18T04:00:12.000Z", "text": "tava vendo esquadr\u00e3o suicida, acho que sou a \u00fanica pessoa desse mundo que nunca tinha visto", "edit_history_tweet_ids": ["1185042874532073472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751894351383502849"}, {"lang": "pt", "id": "1185042763659669504", "created_at": "2019-10-18T03:59:46.000Z", "text": "Nego n\u00e3o consegue ouvir 5 minutos quando o amigo n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica escrevendo text\u00e3o de 01h", "edit_history_tweet_ids": ["1185042763659669504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "220099888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Nego"}]}}, {"lang": "fi", "id": "1185042672232423424", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:59:24.000Z", "text": "@RenattoBautista Koimero suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185042672232423424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}]}, {"lang": "es", "id": "1185042536383107077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:58:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185042536383107077"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978455996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "en", "id": "1185042342111252481", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/K2Lc4cctl5", "expanded_url": "https://twitter.com/guidomart1n/status/1184481985667981312", "display_url": "twitter.com/guidomart1n/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:58:06.000Z", "text": "BROTE SUICIDA https://t.co/K2Lc4cctl5", "edit_history_tweet_ids": ["1185042342111252481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589464950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184481985667981312"}]}, {"lang": "es", "id": "1185042281751027713", "created_at": "2019-10-18T03:57:51.000Z", "text": "RT @_xeps: \u00bfPorque cuando una persona se suicida son empaticos y no cuando la persona siempre demostr\u00f3 sus tendencias, su agotamiento y dem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185042281751027713"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739949922582188032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185027056972849152"}]}, {"lang": "es", "id": "1185042043443339264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:56:54.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185042043443339264"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748375428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185041979060686848", "created_at": "2019-10-18T03:56:39.000Z", "text": "Unos cortes en las mu\u00f1ecas no te hacen suicida, de la misma forma que una sonrisa en el rostro no te hace feliz.", "edit_history_tweet_ids": ["1185041979060686848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184241339401146368"}, {"lang": "es", "id": "1185041966884630528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:56:36.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185041966884630528"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96831523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185041958982639617", "created_at": "2019-10-18T03:56:34.000Z", "text": "sera q a brooke vai ser a nova \"mr. jingles\"? tipo se fuder at\u00e9 acreditar q ela matou geral igual o carinha la", "edit_history_tweet_ids": ["1185041958982639617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585333702", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "jingles"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185041716686012416", "created_at": "2019-10-18T03:55:36.000Z", "text": "RT @anacarolnner: ces ia acredita se contasse que um cara que chama Ishbaal matou 300 soldados com uma lan\u00e7a? \n\nnao ne fi mai agora se cont\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185041716686012416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83500036", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Ishbaal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183954794647576578"}]}, {"lang": "es", "id": "1185041642543370241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:55:19.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185041642543370241"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179426023500386304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185041532526776320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:54:53.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185041532526776320"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523740761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185041456312008704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:54:34.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185041456312008704"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936038226128703488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "es", "id": "1185041214539796480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:53:37.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185041214539796480"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902682664058138624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185041122156040192", "created_at": "2019-10-18T03:53:15.000Z", "text": "ese tweet que decia que once con lluvia es como el bosque suicida de jap\u00f3n KANDJSJD literal te dan ganas de matarme", "edit_history_tweet_ids": ["1185041122156040192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1690895287"}, {"lang": "pt", "id": "1185041113616437248", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/36xeGapdEu", "expanded_url": "https://twitter.com/bbaekunnie/status/1185041113616437248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36xeGapdEu", "media_key": "3_1185041110994997249"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "SEHUN"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "CHANYEOL"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:53:13.000Z", "text": "EU IA COMENTAR Q O SEHUN SE MATOU MAS AI A MAE DO CHANYEOL APARECE E https://t.co/36xeGapdEu", "edit_history_tweet_ids": ["1185041113616437248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1149100013781434374"}, {"lang": "pt", "id": "1185041107501101057", "created_at": "2019-10-18T03:53:11.000Z", "text": "vei e na madrugada de ontem que eu tava vendo aquele epis\u00f3dio do interrogat\u00f3rio que o jake e o captain holt ficam o epis\u00f3dio inteiro tentando descobrir se o carinha matou ou nao e naquela parte que o jake quer mostrar que consegue ficar bravo", "edit_history_tweet_ids": ["1185041107501101057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "791743724762066944", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "jake"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "captain holt"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "jake"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185041037473046529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:52:54.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185041037473046529"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224519356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040837207564288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:52:07.000Z", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040837207564288"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389086749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040808480669696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:52:00.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040808480669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109400886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040792672460801", "in_reply_to_user_id": "1125150052639485952", "created_at": "2019-10-18T03:51:56.000Z", "text": "Tem outros 3 livros, Yelena, vc ne engana com essa de vou ser suicida e ainda acho q o ***** ta viv\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1185040792672460801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125150052639485952", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Yelena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185035750989062144"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040766474825728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:50.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040766474825728"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245851957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040764751007746", "created_at": "2019-10-18T03:51:49.000Z", "text": "Mas se o redwood \u00e9 igual a Murder House, cad\u00ea os fantasmas daquele tanto de campista que a Margaret matou? Aqueles Jingles falsos? O cara do porn\u00f4? #AHS1984 #AhsNoFX", "edit_history_tweet_ids": ["1185040764751007746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "717912066473009152", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "Murder House"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Margaret"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "AHS1984"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "AhsNoFX"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185040726280814592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:40.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040726280814592"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195526893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040715241414664", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EhiYMbK0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/NBAdoPovo/status/1185040157935841283", "display_url": "twitter.com/NBAdoPovo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:38.000Z", "text": "Esse \u00e9 meu mlk, matou de 3 e mandou o outro se foder https://t.co/EhiYMbK0SV", "edit_history_tweet_ids": ["1185040715241414664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065969747488055302", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185040157935841283"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040709839134720", "in_reply_to_user_id": "273256611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sadasfuck08", "id": "273256611"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Karen_Fmp", "id": "170823030"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:36.000Z", "text": "@sadasfuck08 @Karen_Fmp Los gatos son medios suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185040709839134720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286854421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185040454586380288"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040694924042240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:33.000Z", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040694924042240"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947115015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040632831795205", "in_reply_to_user_id": "3048297175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:18.000Z", "text": "@valferm @metrodesantiago Y si alguien se suicida quieres que le hagan un funeral ah\u00ed? UmSabes cu\u00e1ntas personas dependen del metro al d\u00eda?", "edit_history_tweet_ids": ["1185040632831795205"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "402677710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "pt", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.63077516, -23.57342308]}, "place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1185040611390447616", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/sLpamIFvhQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3vr793JJ24/?igshid=1c0m203y4pa1r", "display_url": "instagram.com/p/B3vr793JJ24/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Sawasdee"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Muaythai"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8113, "type": "Organization", "normalized_text": "AFCMuaythai"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "BoxeTailandes"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "ThaiBoxing"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "Muaythai"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "AFCMuaythai"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "BoxeTailandes"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Suicidal"}, {"start": 126, "end": 144, "tag": "MarraFitAclima\u00e7\u00e3o"}, {"start": 145, "end": 148, "tag": "Sp"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "ThaiBoxing"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "Kickboxing"}, {"start": 174, "end": 191, "tag": "SuicidalTraining"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "Squad"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:13.000Z", "text": "Sawasdee \ud83d\ude4f\u2728 Muaythai traning com esse esquadr\u00e3o monstro, treino suicida! Kkk\n#Muaythai #AFCMuaythai \n#BoxeTailandes #Suicidal\n#MarraFitAclima\u00e7\u00e3o #Sp\n#ThaiBoxing #Kickboxing \n#SuicidalTraining #Squad\n#Esquadr\u00e3o\u2026 https://t.co/sLpamIFvhQ", "edit_history_tweet_ids": ["1185040611390447616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342463136"}, {"lang": "es", "id": "1185040596479684608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:09.000Z", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "edit_history_tweet_ids": ["1185040596479684608"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236984010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040595821191168", "in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/oNpUsy6Wo5", "expanded_url": "https://twitter.com/Rey_A_F/status/1185040595821191168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oNpUsy6Wo5", "media_key": "3_1185040583884185600"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/oNpUsy6Wo5", "expanded_url": "https://twitter.com/Rey_A_F/status/1185040595821191168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oNpUsy6Wo5", "media_key": "3_1185040591656247296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 240, "probability": 0.5823, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:51:09.000Z", "text": "@ExpresoPeru @MijaelGLP Ese peri\u00f3dico de la corrupci\u00f3n, no lo compra ni su madre o su pareja.\n\nPobre el idiota, que se preocupe por su padre que fue \u00edntimo del suicida que recib\u00eda taper, perd\u00f3n lonchera igual los llenos de plata sucia de ODB https://t.co/oNpUsy6Wo5", "edit_history_tweet_ids": ["1185040595821191168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843870194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184992666397876225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040569560641536", "created_at": "2019-10-18T03:51:03.000Z", "text": "Onde n\u00f3s vamos parar, mlq novo pra crl tirou a pr\u00f3pria vida, triste demais esses bglh \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\ude15", "edit_history_tweet_ids": ["1185040569560641536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109152814"}, {"lang": "pt", "id": "1185040444423581698", "in_reply_to_user_id": "69649896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vcanedo", "id": "69649896"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:50:33.000Z", "text": "@vcanedo Fluminense perdeu o jogo nessa mudan\u00e7a a\u00ed. Matou o time, que fez um bom 1\u00baT e se desorganizou logo ap\u00f3s a mexida. A derrota \u00e9 justa, demos mole.\nMas n\u00e3o podemos culpar o Marc\u00e3o, a torcida no geral pediu muito por isso. Pelo menos agora deu pra ver que n\u00e3o dar\u00e1 certo.", "edit_history_tweet_ids": ["1185040444423581698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162895107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185039072466739205"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040403176792064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yasmila127", "id": "4846619381"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:50:23.000Z", "text": "RT @yasmila127: Creo que si alguna feminista ve el grupo de wsp de mi curso se suicida al minuto 0", "edit_history_tweet_ids": ["1185040403176792064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146144934593990658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514452219203587"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040343257047040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:50:09.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040343257047040"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730378066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040320616116224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:50:04.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040320616116224"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775339534087180288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185040301200535552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:49:59.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040301200535552"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524862885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040281164537867", "created_at": "2019-10-18T03:49:54.000Z", "text": "RT @roanoke_1984: Amei o epis\u00f3dio, mas mano coitada da Brooke s\u00f3 matou uma pessoa pra se defender e foi presa como se tivesse matado todo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040281164537867"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390235199", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Brooke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185039830511693825"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040260595638272", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hUBKiD3JKN", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:49:49.000Z", "text": "a do cara do esquadr\u00e3o suicida parece o Silvio Santos KKKKKKKKKKKMMMMM https://t.co/hUBKiD3JKN", "edit_history_tweet_ids": ["1185040260595638272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157809398460440577"}, {"lang": "es", "id": "1185040195466551297", "in_reply_to_user_id": "286854421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Agustinagim", "id": "286854421"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sadasfuck08", "id": "273256611"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:49:34.000Z", "text": "@Agustinagim @sadasfuck08 Eso ser\u00eda lo de menos seguro me sale suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185040195466551297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170823030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185038827053879296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040115917344768", "created_at": "2019-10-18T03:49:15.000Z", "text": "RT @roanoke_1984: Amei o epis\u00f3dio, mas mano coitada da Brooke s\u00f3 matou uma pessoa pra se defender e foi presa como se tivesse matado todo m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185040115917344768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036726914407383040", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Brooke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185039830511693825"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039986657300480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:48:44.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039986657300480"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433889044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185039966352662530", "created_at": "2019-10-18T03:48:39.000Z", "text": "MIRACLE QUEEN ME MATOU CARALHO VAI SE FODER PORRAAA #MLS3Spoilers", "edit_history_tweet_ids": ["1185039966352662530"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941319399394480128", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "MLS3Spoilers"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "MLS3Spoilers"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185039830511693825", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/OK6IwgzCSW", "expanded_url": "https://twitter.com/roanoke_1984/status/1185039830511693825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK6IwgzCSW", "media_key": "3_1185039819652714496"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Brooke"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "AHS1984"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:48:07.000Z", "text": "Amei o epis\u00f3dio, mas mano coitada da Brooke s\u00f3 matou uma pessoa pra se defender e foi presa como se tivesse matado todo mundo. Nasceu pra s\u00f3 se ferrar na vida a coitadinha :( #AHS1984 https://t.co/OK6IwgzCSW", "edit_history_tweet_ids": ["1185039830511693825"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "790673561304371200"}, {"lang": "es", "id": "1185039818947993600", "in_reply_to_user_id": "731553924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dgambc", "id": "731553924"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "subelaradio", "id": "171932377"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:48:04.000Z", "text": "@dgambc @ValdebenitoNata @subelaradio Casi tan raro como cuando un activista se suicida \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1185039818947993600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253127089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184798960168374274"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039617264742400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:47:16.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039617264742400"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280805870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039591566381056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:47:10.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039591566381056"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434724792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185039556493660161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NathanaelRibe16", "id": "1074790947072995329"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:47:01.000Z", "text": "RT @NathanaelRibe16: N\u00e3o sou suicida, mas se algum dia o fim bater a porta, n\u00e3o hesitarei em abrir.", "edit_history_tweet_ids": ["1185039556493660161"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015066073895448576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185038722158465024"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039534997803009", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/szNMm6nz6V", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1184986426791907329", "display_url": "twitter.com/Reactiva_uy/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:46:56.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda. https://t.co/szNMm6nz6V", "edit_history_tweet_ids": ["1185039534997803009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "328359251", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184986426791907329"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039499052666880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:46:48.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039499052666880"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76717917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "ru", "id": "1185039458132881410", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/xRGUbV61Wt", "expanded_url": "https://www.cosmo.ru/stars/krupnim-planom/popytki-suicida-brak-s-zhenshchinoy-taynyy-rak-8-otkroveniy-eltona-dzhona/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=20191018&utm_content=https:www.cosmo.rustarskrupnim-planompopytki-suicida-brak-s-zhenshchinoy-taynyy-rak-8-otkroveniy-eltona-dzhona", "display_url": "cosmo.ru/stars/krupnim-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:46:38.000Z", "text": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u0431\u0440\u0430\u043a \u0441 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u043e\u0439, \u0442\u0430\u0439\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u043a: 8 \u043e\u0442\u043a\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0439 \u042d\u043b\u0442\u043e\u043d\u0430 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0430\n\n\u21aa https://t.co/xRGUbV61Wt", "edit_history_tweet_ids": ["1185039458132881410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "78889885"}, {"lang": "es", "id": "1185039383176433664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:46:20.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039383176433664"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966474613336162304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "ja", "id": "1185039374007717889", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/NvDxqQRevs", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12522", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12522"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3681, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30d6\u30b8\u30ed\u30fc\u30c9"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:46:18.000Z", "text": "\u30d6\u30b8\u30ed\u30fc\u30c9\u304c\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u8cb7\u53ce\uff01\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u8a66\u5408\u306b\u5973\u5b50\u30d7\u30ed\u306f\u6df7\u3058\u308f\u308b\u306e\u304b https://t.co/NvDxqQRevs\n\n\u3053\u306e\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u304c\u6628\u65e5\u5165\u3063\u305f\u6642\u306f\u9a5a\u3044\u305f\u3051\u3069\u3001\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u306b\u3042\u308b\u6df7\u3058\u308f\u308b\u3053\u3068\u306f\u306a\u3044\u3068\u601d\u3046\u3002\n\u307e\u305a\u306f\u56e3\u4f53\u306e\u767a\u4fe1\u529b\u3092\u4eca\u4ee5\u4e0a\u306b\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u512a\u5148\u3059\u3079\u304d\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002", "edit_history_tweet_ids": ["1185039374007717889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110063822"}, {"lang": "es", "id": "1185039312859074560", "in_reply_to_user_id": "350081683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alexmart_18", "id": "350081683"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:46:03.000Z", "text": "@Alexmart_18 Que bueno que Sara renunci\u00f3 porque si no, ah\u00ed estuviera mi pinche hermana suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185039312859074560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "112532881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185039196723003393"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185039297956761601", "in_reply_to_user_id": "3874555583", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dstfan69", "id": "3874555583"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5523, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:46:00.000Z", "text": "@dstfan69 Coringa em esquadr\u00e3o suicida conseguiram estragar um bom ator e um bom personagem,foi uma porra", "edit_history_tweet_ids": ["1185039297956761601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109611042655604736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185014456021073921"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039269460611072", "in_reply_to_user_id": "384613673", "created_at": "2019-10-18T03:45:53.000Z", "text": "@Mariaam_07 eso e por la tendencia suicida que tengo, papadio sabe lo que hace", "edit_history_tweet_ids": ["1185039269460611072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316802747", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3932, "type": "Other", "normalized_text": "papadio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184988021889945600"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039255430668288", "created_at": "2019-10-18T03:45:50.000Z", "text": "Hoy m\u00e1s que nunca me da P\u00c1NICO vivir aqu\u00ed, esto no tiene pies ni cabeza. En un solo d\u00eda, luz verde a Santa Luc\u00eda (aeropuerto suicida) , balacera al nivel de Afganist\u00e1n en Culiac\u00e1n, agarran y sueltan al hijo del Chapo. NO - POS - WOW \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 hasta siento que extra\u00f1o a Pe\u00f1a Beb\u00e9 \ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1185039255430668288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52601361", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "Beb\u00e9"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185039195926085633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:45:35.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039195926085633"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150676265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185039094335848450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:45:11.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039094335848450"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539769783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185039080985448449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:45:08.000Z", "text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185039080985448449"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038966531198976", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "HDP"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:44:41.000Z", "text": "@canalN_ Que reverendo HDP este lameculo del cobarde suicida ...", "edit_history_tweet_ids": ["1185038966531198976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711967273687191553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184990808673542145"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038935745019904", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/8636RO6wmB", "expanded_url": "https://www.informadorpublico.com/opinion/alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida", "display_url": "informadorpublico.com/opinion/albert\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:44:33.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez \u00bfes realmente un suicida? https://t.co/8636RO6wmB", "edit_history_tweet_ids": ["1185038935745019904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823485153"}, {"lang": "es", "id": "1185038723404173314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:43:43.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038723404173314"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2452485583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185038722158465024", "created_at": "2019-10-18T03:43:42.000Z", "text": "N\u00e3o sou suicida, mas se algum dia o fim bater a porta, n\u00e3o hesitarei em abrir.", "edit_history_tweet_ids": ["1185038722158465024"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1074790947072995329"}, {"lang": "pt", "id": "1185038675866017797", "created_at": "2019-10-18T03:43:31.000Z", "text": "Beleza mas alguem j\u00e1 viu esquadr\u00e3o suicida ap\u00f3s ver o coringa do Phoenix?", "edit_history_tweet_ids": ["1185038675866017797"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078158188", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "Phoenix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185038651069087744", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/pbmqzH1w3n", "expanded_url": "https://twitter.com/descuajeringado/status/1184975460750548992", "display_url": "twitter.com/descuajeringad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:43:26.000Z", "text": "Gastaron miles de soles contrataron a muchos asesores para investigar \"proyectos\" y no tomaron en cuenta las investigaciones fiscales osea con toda ostra no incluyeron al suicida y ahora quieren enjuiciar al testigo complice ahora confeso.\nYa no la invites cada dia mas mentiras. https://t.co/pbmqzH1w3n", "edit_history_tweet_ids": ["1185038651069087744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280670412", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184975460750548992"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038627342114818", "created_at": "2019-10-18T03:43:20.000Z", "text": "Antonia Barra Parra se suicida despu\u00e9s de ser violada a la salida de un boliche en Puc\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1185038627342114818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149787305", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185038622250196992", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:43:19.000Z", "text": "@canalN_ PARECE QUE FUE REDACTADO POR EL SUICIDA @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1185038622250196992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125511544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185010365798797312"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038571213860864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MARCOEDG", "id": "2503409748"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 64, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "partido del pueblo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:43:06.000Z", "text": "RT @MARCOEDG: @jostipi @LlamaPs Quiz\u00e1s eso de \"partido del pueblo\" es lo de menos, es que antes de los 80' ten\u00edan calidad de parlamentarios\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038571213860864"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004022455029760"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038569016045569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:43:06.000Z", "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038569016045569"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362683662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038472295407616", "created_at": "2019-10-18T03:42:43.000Z", "text": "Le creo al gobierno mexicano lo de que no era al hijo del Chapo al que andaban buscando. Porque si era as\u00ed entonces iban en una misi\u00f3n suicida. No tenian el n\u00famero de agentes ni un plan para sacarlo r\u00e1pido.Anyway est\u00e1 cabr\u00f3n que estes buscando a otro pendejo y formes este chochal", "edit_history_tweet_ids": ["1185038472295407616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53699295", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3206, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185038471993446400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:42:43.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038471993446400"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4353944357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038333610733568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:42:10.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038333610733568"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050401644767105024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038289662812160", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:41:59.000Z", "text": "RT @taniamarthac: @DanielUrresti1 \"No lograran encontrarlos\" ser\u00e1 q seguiran el gran ejemplo del suicida y luego dir\u00e1n q acto heroico, cuan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038289662812160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888337120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185029463714779136"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038268661981185", "in_reply_to_user_id": "63800897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nanodebug", "id": "63800897"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3266, "type": "Other", "normalized_text": "Peje"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:41:54.000Z", "text": "@nanodebug Capaz que el Peje se suicida para evitar \"reprimir\" al cartel.", "edit_history_tweet_ids": ["1185038268661981185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480116880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185037567365918720"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038262651539456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:41:53.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038262651539456"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176116857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185038134217715712", "created_at": "2019-10-18T03:41:22.000Z", "text": "o hyuck da au se matou pra ir encontrar o mark :((", "edit_history_tweet_ids": ["1185038134217715712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1132511446758248449", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "hyuck"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185038118388285441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:41:19.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185038118388285441"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108335775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185038008040480769", "in_reply_to_user_id": "261955501", "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:40:52.000Z", "text": "@malditaternura Y qu\u00e9 fecha se celebra hoy? Seis meses? Igual puede se cuatro, tres, dos, ocho... Beto, esfu\u00e9rzate por argumentar, t\u00fa no eres hijo del suicida, solo amigo de su hija", "edit_history_tweet_ids": ["1185038008040480769"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "896014196353138688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185025790045577217"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037971508076544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:40:44.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037971508076544"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252957198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037924607430658", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:40:32.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Una verdadera \ud83d\udca9 el suicida ese.", "edit_history_tweet_ids": ["1185037924607430658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1506962269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184901654044434434"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037815240970240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:40:06.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037815240970240"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83884114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037600400314368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:39:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037600400314368"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46660515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037565738356736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:39:07.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037565738356736"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010495825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037503541190657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:38:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037503541190657"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94122407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037474227277826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:38:45.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037474227277826"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62133960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185037469730955264", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:38:44.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1185037469730955264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870623665628598273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037415678906369", "created_at": "2019-10-18T03:38:31.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037415678906369"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558789543", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037132311617536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:37:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037132311617536"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56397335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185037066935132160", "created_at": "2019-10-18T03:37:08.000Z", "text": "Mano comigo n\u00e3o tem essa, no meu grupinho tem \nAlco\u00f3latra\nMaconheiro \nUm crente \nUm suicida\nUm rec\u00e9m convertido (vive andando com crente agora)\nUm quase viado\nUm bombado de come as meninas.\n0% de preconceito", "edit_history_tweet_ids": ["1185037066935132160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1177250083798179845"}, {"lang": "es", "id": "1185037052745617408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:37:04.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185037052745617408"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84417004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185036907283128320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:36:30.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185036907283128320"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182216089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185036454419976192", "in_reply_to_user_id": "185702157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andyferreyra", "id": "185702157"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:34:42.000Z", "text": "@andyferreyra Q no vea un psic\u00f3logo ese hombre bajo la lluvia, xq te internan por suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1185036454419976192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600937019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184940772648538133"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185036239591788545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tsuyuAsuix", "id": "828980208992673793"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrin"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:33:51.000Z", "text": "RT @tsuyuAsuix: Ei adm da @hariany como voc\u00ea se sente que se matou fazendo mutir\u00e3o pra tati voltar pra no final ela dizer que quer a Sabrin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185036239591788545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729589950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185033632781668355"}]}, {"lang": "es", "id": "1185036197241872384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:33:40.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185036197241872384"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613671577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185036085556142081", "in_reply_to_user_id": "1146491526467522560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GostaPolar", "id": "1146491526467522560"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:33:14.000Z", "text": "@GostaPolar xx: quem matou um dos clientes, que era ningu\u00e9m menos que (algu\u00e9m importante na cidade), foi o dan\u00e7arino d.o, que t\u00e1 foragido... ainda n\u00e3o se sabe bem o que est\u00e1 por tr\u00e1s do crime... devem falar disso a semana inteira na tv e internet", "edit_history_tweet_ids": ["1185036085556142081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160614767230423040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033491853053958"}]}, {"lang": "es", "id": "1185036046435790850", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:33:05.000Z", "text": "@noticiAmerica Que miserable y cobarde el suicida , les deja est\u00e1 verg\u00fcenza y deshonor a sus hijos, cuando debi\u00f3 asumir las consecuencias de sus actos para no permitir manchar a su prole", "edit_history_tweet_ids": ["1185036046435790850"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711967273687191553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184983730039021570"}]}, {"lang": "it", "id": "1185036030203826176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:33:01.000Z", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185036030203826176"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020228091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035995865145344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:32:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035995865145344"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486633887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035994334203904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:32:52.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035994334203904"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191864242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035874846818305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:32:24.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035874846818305"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443972725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035827472224256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:32:12.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035827472224256"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443972725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185035799269650432", "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6535, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:32:06.000Z", "text": "@mvlxn @paginaseria Apesar da piada, \u00e9 impressionante como o coringa q aparece no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 caricato e ruim no pior jeito. Ate a risada dele \u00e9 escrota", "edit_history_tweet_ids": ["1185035799269650432"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 249, "quote_count": 1}, "author_id": "314267824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035774753947649", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AOj7oNRoj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxsSpC", "display_url": "bit.ly/2pxsSpC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fbmTuMkDC2", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1185035774753947649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbmTuMkDC2", "media_key": "3_1184854847927017475"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Cine"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:32:00.000Z", "text": "#17Oct #Cine El #Joker de #JaredLeto no estar\u00e1 en #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/AOj7oNRoj7 https://t.co/fbmTuMkDC2", "edit_history_tweet_ids": ["1185035774753947649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534491063"}, {"lang": "es", "id": "1185035722203512832", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lDyavsBBh3", "expanded_url": "https://my.w.tt/uZDvEIsnS0", "display_url": "my.w.tt/uZDvEIsnS0", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/uZDvEIsnS0"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/GmUfTun88D", "expanded_url": "https://my.w.tt/bPaWrLsnS0", "display_url": "my.w.tt/bPaWrLsnS0", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/bPaWrLsnS0"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 29, "end": 51, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "El arte suicida de amar"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Wattpad"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:31:47.000Z", "text": "\"RED DE MENTIRAS/ 2da parte 'El arte suicida de amar'\" en #Wattpad https://t.co/lDyavsBBh3 https://t.co/GmUfTun88D", "edit_history_tweet_ids": ["1185035722203512832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224"}, {"lang": "es", "id": "1185035565080760321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:31:10.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035565080760321"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92897119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035487246991361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:30:51.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035487246991361"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437279937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035417730666497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:30:35.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035417730666497"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077955971283070976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035362462322688", "created_at": "2019-10-18T03:30:21.000Z", "text": "vocaci\u00f3n suicida y un alma que teme", "edit_history_tweet_ids": ["1185035362462322688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2377244718"}, {"lang": "pt", "id": "1185035320296968194", "created_at": "2019-10-18T03:30:11.000Z", "text": "Boa pra quem se matou de bike\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185035320296968194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144429184586047488"}, {"lang": "es", "id": "1185035297622351873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:30:06.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035297622351873"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848534444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185035157121593344", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/oIrfnNrlWg", "expanded_url": "https://t.co/oIrfnNrlWg", "display_url": "t.co/oIrfnNrlWg"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "verde"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.7019, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7137, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.6881, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:29:33.000Z", "text": "lanterna verde saiu \n\ne as cr\u00edticas: a DC finalmente fez um filme bom \n\nBvS saiu \n\ne as cr\u00edticas: a DC finalmente fez um filme bom \n\nesquadr\u00e3o suicida saiu \n\ne as cr\u00edticas: a DC finalmente fez um filme bom https://t.co/oIrfnNrlWg", "edit_history_tweet_ids": ["1185035157121593344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253016459"}, {"lang": "es", "id": "1185035147659358209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:29:30.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035147659358209"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711872732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035145759182853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FreddyLvsng80", "id": "385021068"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:29:30.000Z", "text": "RT @FreddyLvsng80: @RitterCesar Si saben que la justicia va a chocar con sus bienes, son capaces de canonizar hasta al mism\u00edsimo suicida..!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185035145759182853"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185034483579473920"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035134262747136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:29:27.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035134262747136"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711872732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035080458219523", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:29:14.000Z", "text": "@LordJimjr Ahora dir\u00e1n que el suicida es \" Robin Hood\".", "edit_history_tweet_ids": ["1185035080458219523"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2783254006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033907550523392"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035052364828675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:29:08.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035052364828675"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329747958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185035007422861313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:28:57.000Z", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185035007422861313"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876265284214165505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034986350698497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:28:52.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034986350698497"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047831359748825090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185034823376801792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConversadeTV", "id": "995286557119610886"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:28:13.000Z", "text": "RT @ConversadeTV: A torcida SOL n\u00e3o votou em peso nessa ro\u00e7a...mas torcia p Tati Sair...porque qualquer um que saisse seria bom.... Quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034823376801792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67028664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185034108772204550"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034820629323776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:28:12.000Z", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034820629323776"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993552903351685120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034760474615808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:27:58.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034760474615808"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550476836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034737804554240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:27:53.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034737804554240"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904476990421573633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034659786182656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:27:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034659786182656"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30237626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034483579473920", "in_reply_to_user_id": "1686306348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:26:52.000Z", "text": "@RitterCesar Si saben que la justicia va a chocar con sus bienes, son capaces de canonizar hasta al mism\u00edsimo suicida..!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185034483579473920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "385021068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033786729230337"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034421138796544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:26:37.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034421138796544"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126175467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034399072620544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:26:32.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034399072620544"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106889626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034227286532097", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Zambo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:25:51.000Z", "text": "@LordJimjr Hasta al Zambo lo embarr\u00f3 este miserable suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185034227286532097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2421564739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033907550523392"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034206793089026", "created_at": "2019-10-18T03:25:46.000Z", "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034206793089026"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740139043", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185034160601272320", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ENAbJLTpXz", "expanded_url": "https://youtu.be/OOdYTNOgiLY", "display_url": "youtu.be/OOdYTNOgiLY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=OOdYTNOgiLY&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "olhos"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "azuis"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:25:35.000Z", "text": "O pequeno pr\u00edncipe suicida de olhos azuis:\n\nhttps://t.co/ENAbJLTpXz", "edit_history_tweet_ids": ["1185034160601272320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65731864"}, {"lang": "es", "id": "1185034109304889344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:25:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034109304889344"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020427203853643776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185034108772204550", "created_at": "2019-10-18T03:25:23.000Z", "text": "A torcida SOL n\u00e3o votou em peso nessa ro\u00e7a...mas torcia p Tati Sair...porque qualquer um que saisse seria bom.... Quem se matou para salvar a Tati, foi a propria torcida do LUA, que mesmo com tres torcidas, Tati, Thayse e Hari, nao conseguiram salvar a Tati.#AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1185034108772204550"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995286557119610886", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "LUA"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.4268, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "AFazenda11"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185034107425906689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "id": "1158843162951135234"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:25:22.000Z", "text": "RT @ARTEMIOMAXIMO4: @esquinabaja @Gestionpe Indignante saber que el suicida de tu padre recib\u00eda bajo la mesa loncheras llenas de d\u00f3lares y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034107425906689"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56003241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185012722938847233"}]}, {"lang": "es", "id": "1185034096508112897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:25:20.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185034096508112897"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146192019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033998969511936", "in_reply_to_user_id": "2392007606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InfoRCentral89", "id": "2392007606"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "ortigoza"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e9lez"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:24:56.000Z", "text": "@InfoRCentral89 Una locura poner a ortigoza vs el mediocampo de V\u00e9lez. Suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185033998969511936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "439440916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185024740668383232"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033919902691328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:24:38.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033919902691328"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142435889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033904195026951", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:24:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033904195026951"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073725134274551809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033894774693890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:24:32.000Z", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033894774693890"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159738768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033866245001217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:24:25.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033866245001217"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3248099628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033854421217281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:24:22.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033854421217281"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941457168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "it", "id": "1185033743226028032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:55.000Z", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033743226028032"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894135081283051521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033652603744257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:34.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033652603744257"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102667702802501633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185033632781668355", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ayG3sdLaLz", "expanded_url": "https://twitter.com/tsuyuAsuix/status/1185033632781668355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayG3sdLaLz", "media_key": "16_1185033612208590848"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina campe\u00e3"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 146, "end": 163, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 145, "end": 164, "tag": "EliminacaoAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:29.000Z", "text": "Ei adm da @hariany como voc\u00ea se sente que se matou fazendo mutir\u00e3o pra tati voltar pra no final ela dizer que quer a Sabrina campe\u00e3? #AFazenda11 #EliminacaoAFazenda https://t.co/ayG3sdLaLz", "edit_history_tweet_ids": ["1185033632781668355"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "828980208992673793"}, {"lang": "es", "id": "1185033620861288448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:26.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033620861288448"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772078080617648128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185033615157157890", "in_reply_to_user_id": "293147328", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/0qkiF0onbM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivokleber/status/1185033615157157890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qkiF0onbM", "media_key": "3_1185033563068129281"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Fall Off"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Legi\u00e3o dos"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Super-her\u00f3is"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Blackguard"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.3872, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:25.000Z", "text": "@esquerdistop Hum... pode ser tamb\u00e9m, isso explicaria o design do uniforme com os bra\u00e7os nus... O estranho \u00e9 que o Fall Off era um personagem das HQs da Legi\u00e3o dos Super-her\u00f3is n\u00e3o tinha nada a ver com o Esquadr\u00e3o Suicida. J\u00e1 o Blackguard j\u00e1 foi do Esquadr\u00e3o. https://t.co/0qkiF0onbM", "edit_history_tweet_ids": ["1185033615157157890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128287259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185008577032925184"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033567774093312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:14.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033567774093312"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229014175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033537780666368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:06.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033537780666368"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015711146882551809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033531317280771", "created_at": "2019-10-18T03:23:05.000Z", "text": "Cada vez que una mili, un tincho y un viejo facho se pone en el lugar de Joker e intenta comprender sus motivaciones a pesar de que no lo justifique, un estudiante de humanidades se suicida. HACE UN MONT\u00d3N LES DECIMOS QUE UNA SOCIEDAD DE MIERDA CREA GENTE DE MIERDA, PARFAVARRR", "edit_history_tweet_ids": ["1185033531317280771"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "155127111", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185033528251015168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:04.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033528251015168"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059913726118281218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185033457312980992", "created_at": "2019-10-18T03:22:47.000Z", "text": "A Joice quase me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje na rua, mas se n\u00e3o fosse ela me parar eu nem teria ganhado aquele abra\u00e7o gostoso", "edit_history_tweet_ids": ["1185033457312980992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105333233749766144", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185033456201457664", "in_reply_to_user_id": "777676878870175745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jucecyn", "id": "777676878870175745"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:22:47.000Z", "text": "@jucecyn Se matou um rato a\u00ed?", "edit_history_tweet_ids": ["1185033456201457664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942339284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033154639400962"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033319731421185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:22:14.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033319731421185"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252278780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033318590504960", "in_reply_to_user_id": "885014612399316997", "created_at": "2019-10-18T03:22:14.000Z", "text": "@emper51141828 ... y un pel\u00edn suicida, \u00bfno? \ud83d\ude1d\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1185033318590504960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162794830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003561907904517"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033212969533441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:21:49.000Z", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033212969533441"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752632839028482048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033178081312768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:21:41.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033178081312768"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135141337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033110427258880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:21:25.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033110427258880"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64076563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185033102009262081", "created_at": "2019-10-18T03:21:23.000Z", "text": "to aki rindo mt a equipe sol se matou votando pra tati sair cm rejei\u00e7\u00e3o e ela saiu numa vota\u00e7\u00e3o bem acirrada a porcentagem n\u00e3o chegou nem a 2% kkkkk mt fraca essa equipe sol da ate pena #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1185033102009262081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "118933878", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}, {"start": 187, "end": 204, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9754, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 205, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "AFazenda11"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185033076054867970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaFlor", "id": "1166404792647933953"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:21:16.000Z", "text": "RT @PatriotaFlor: @MPBTheNeott M\u00e3e raiz!! Mas deveria ter batido muito antes de se tornar um projeto de putinha!!\nPq depois de grande, o ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185033076054867970"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114138363731283968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184991579636994048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185033053019787264", "in_reply_to_user_id": "1160167489633968128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "errosdosjovens", "id": "778707596"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "carsileticia", "id": "1144085284851785728"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:21:11.000Z", "text": "@ErrosDosJovens @carsileticia e se a bananinha tava gr\u00e1vida e vc matou o nen\u00ea dela?!??", "edit_history_tweet_ids": ["1185033053019787264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078661625035608066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184838422457925632"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032900728803329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:20:35.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032900728803329"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776290891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032865664380930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:20:26.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032865664380930"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147090213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "fr", "id": "1185032843577233408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "matou_al", "id": "777146046334074880"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Le_Figaro", "id": "8350912"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:20:21.000Z", "text": "RT @matou_al: @Le_Figaro Pour une fois que Blanker se lance !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185032843577233408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14159325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782021710827520"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032789768527872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:20:08.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032789768527872"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242142325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032751021547520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:19:59.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032751021547520"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131006936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "und", "id": "1185032738694414336", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/MOQF8pYlqZ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.elmo\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Crmorenoc", "id": "820123361837719552"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 59, "tag": "justiciaparaantonia"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:19:56.000Z", "text": "RT @Crmorenoc: https://t.co/MOQF8pYlqZ #justiciaparaantonia \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc9c", "edit_history_tweet_ids": ["1185032738694414336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51925267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184644777532366848"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032715512492035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:19:50.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032715512492035"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329782420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032709279830016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:19:49.000Z", "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "edit_history_tweet_ids": ["1185032709279830016"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536509571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032677793189889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:19:41.000Z", "text": "RT @rgalarreta: Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032677793189889"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752632839028482048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184865966238392320"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032674492190721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:19:41.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032674492190721"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043577240045404168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032439317614592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:18:45.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032439317614592"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2192843398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032364289904640", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:18:27.000Z", "text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "edit_history_tweet_ids": ["1185032364289904640"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832007903213142018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032359462260738", "in_reply_to_user_id": "360264005", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ellen_MoralesB", "id": "360264005"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:18:25.000Z", "text": "@Ellen_MoralesB @MijaelGLP @meiermq @AlanGarciaPeru Es rid\u00edculo negarlo. \nLos profesionales que tienen ingresos parecidos al suicida, saben que es imposible mantener el tren de vida de AG.\nAdemas, adquiri\u00f3 casas y propiedades por cientos de miles.\nSu madre, maestra. \nSu padre, un aprista que padeci\u00f3 c\u00e1rcel. \n\u00bfconferencias? Ja ja.", "edit_history_tweet_ids": ["1185032359462260738"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2783254006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185028198263939072"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032353758044161", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:18:24.000Z", "text": "RT @DanyGhent: @metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032353758044161"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309281056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185008670951792641"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032246664843264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:17:59.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032246664843264"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24122298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032233670905856", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/a1fi5f1HA1", "expanded_url": "https://telemundo49.com/noticias/destacados/Policia-hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-Osceola-563320042.html", "display_url": "telemundo49.com/noticias/desta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:17:55.000Z", "text": "El hompre supuestamente estaba esperando que la mujer saliera del gimnasio para matarla y despu\u00e9 cometer suicidio. https://t.co/a1fi5f1HA1", "edit_history_tweet_ids": ["1185032233670905856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121587685"}, {"lang": "es", "id": "1185032146320318464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:17:35.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185032146320318464"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127954297985961985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185032113135017985", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/26D7UOlg5A", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1185032113135017985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26D7UOlg5A", "media_key": "3_1185032109444009984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:17:27.000Z", "text": "@Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA no muere, se suicida!!!! https://t.co/26D7UOlg5A", "edit_history_tweet_ids": ["1185032113135017985"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185032059531735040", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:17:14.000Z", "text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "edit_history_tweet_ids": ["1185032059531735040"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350618123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454304071680"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031977050738690", "in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:16:54.000Z", "text": "@ExpresoPeru Los expertos en difamar saldr\u00e1n como locos a insultar, despotrica, rasgarse las vestiduras, por ah\u00ed un desmayo. Pero ya se sabe que en loncheras le llegaba el refrigerio al suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185031977050738690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405983938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185023323064995840"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031945832615936", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8636RO6wmB", "expanded_url": "https://www.informadorpublico.com/opinion/alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida", "display_url": "informadorpublico.com/opinion/albert\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Informador P\u00fablico"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:16:47.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez \u00bfes realmente un suicida? \u2013 Informador P\u00fablico https://t.co/8636RO6wmB", "edit_history_tweet_ids": ["1185031945832615936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823485153"}, {"lang": "es", "id": "1185031868850282496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:16:29.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031868850282496"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155990875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "ht", "id": "1185031848591810560", "in_reply_to_user_id": "804337377405763584", "created_at": "2019-10-18T03:16:24.000Z", "text": "@hugobraynl Sim se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1185031848591810560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3430796315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184931318196588544"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031806766211072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:16:14.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031806766211072"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282788609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185031796716646402", "created_at": "2019-10-18T03:16:11.000Z", "text": "Olha, ainda bem que na \u00e9poca n\u00e3o vi esquadr\u00e3o suicida no cinema, uma enorme perda de tempo assistir na Netflix. \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1185031796716646402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081648974006808578", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185031784611958784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:16:08.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031784611958784"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3774436396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031712411213824", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:15:51.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe @LUCIANA_LEON_R a\u00fan no explicas el origen de tus bienes.\nSe nota que tu padre es R\u00f3mulo, a quien el presunto suicida llam\u00f3 rata.", "edit_history_tweet_ids": ["1185031712411213824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185031649056251909", "in_reply_to_user_id": "2836895378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fig_ffc", "id": "2836895378"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "Polar"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "Fronteira"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1sticos"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Lincoln"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9197, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:15:36.000Z", "text": "@fig_ffc \u00c9 mrm, tem Polar e Opera\u00e7\u00e3o Fronteira que tamb\u00e9m achei bons, s\u00e3o de a\u00e7\u00e3o... Esquadr\u00e3o Suicida e Animais Fant\u00e1sticos tamb\u00e9m est\u00e3o no cat\u00e1logo... S\u00f3 escolher mnr kkkkk eu recomendaria Abraham Lincoln ca\u00e7ador de vampiros, mas n\u00e3o tem na Netflix", "edit_history_tweet_ids": ["1185031649056251909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015596675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185031252858101760"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031618425057281", "in_reply_to_user_id": "295326006", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hans_26", "id": "1398326673330688002"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:15:29.000Z", "text": "@hans_26 @VasquezBazan Un suicida es un fugado", "edit_history_tweet_ids": ["1185031618425057281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274887592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184827203000918019"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031615749201921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:15:28.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031615749201921"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428231999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185031606223953920", "in_reply_to_user_id": "972644991637090309", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xdyIansrapp", "id": "932146915508092928"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3295, "type": "Other", "normalized_text": "lara"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:15:26.000Z", "text": "@xdyIansrapp vai se fuder lara, eu te amo mas quase me matou caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1185031606223953920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154068182870740992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184972407725051904"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031367551258626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:14:29.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031367551258626"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031310391291905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:14:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031310391291905"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512671515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031293790236672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:14:11.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031293790236672"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366744372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031225515433988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:13:55.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031225515433988"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176275560944869377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185031104488792065", "in_reply_to_user_id": "328098165", "created_at": "2019-10-18T03:13:26.000Z", "text": "@comentaevans Minha querida eu dei 10 votos no finalzinho.  Vc acha mesmo q a equipe sol se matou de votar tendo 2 lua na ro\u00e7a?  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1185031104488792065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "898789239533559808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185026755276480513"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031087568965632", "in_reply_to_user_id": "1103488615559110661", "created_at": "2019-10-18T03:13:22.000Z", "text": "@lapisLazuli020 Y si hacemos un pacto suicida y nos suicidamos todos frente a sus hijos para dejarlos traumatizados de por vida?", "edit_history_tweet_ids": ["1185031087568965632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3425959594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184916718642176001"}]}, {"lang": "es", "id": "1185031019235282944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:13:06.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185031019235282944"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792125640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030971147673601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:12:54.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030971147673601"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540214715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030967293034497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:12:54.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030967293034497"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150480584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185030868454256640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:12:30.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030868454256640"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030829203812353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:12:21.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030829203812353"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57550563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030804767940608", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:12:15.000Z", "text": "RT @DanyGhent: @metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030804767940608"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147819437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185008670951792641"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030785230880768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:12:10.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030785230880768"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103494053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030675784785921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:11:44.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030675784785921"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56003241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030554229628928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:11:15.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030554229628928"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720234096853540864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185030514526298112", "in_reply_to_user_id": "328098165", "created_at": "2019-10-18T03:11:06.000Z", "text": "@comentaevans UMA INFORMA\u00c7\u00c3O - A torcida SOL n\u00e3o votou em peso nessa ro\u00e7a...Era so torcida...porque qualquer um que saisse seria bom para a equipe. Quem se matou para salvar a Tati, foi a propria torcida do LUA, que mesmo com tres torcidas, Tati, Thayse e  Hari, nao conseguiram salvar a Tati.", "edit_history_tweet_ids": ["1185030514526298112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995286557119610886", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "LUA"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185023220296093697"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030476093952000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:10:56.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030476093952000"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193877991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185030403364720641", "in_reply_to_user_id": "1052002955547828225", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:10:39.000Z", "text": "@Jaise08457593 @eutatidias Voc\u00ea acha mesmo que o povo do sol se matou nessa ro\u00e7a? Kkkkkk acorda gente s\u00f3 bobo se desgasta pra salvar de uma ro\u00e7a algu\u00e9m que n\u00e3o era o seu favorito", "edit_history_tweet_ids": ["1185030403364720641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052036663671775233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185027135788015616"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030327024140288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:10:21.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030327024140288"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80868796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030322246836224", "created_at": "2019-10-18T03:10:20.000Z", "text": "no se encari\u00f1en conmigo, pronto me gua suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185030322246836224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946211959267119105"}, {"lang": "es", "id": "1185030265552494594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:10:06.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030265552494594"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069662096776937472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185030243133939712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:10:01.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030243133939712"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802996814588809216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030218576203776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:09:55.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030218576203776"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626694101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030217154228226", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/UMHNAayVj4", "expanded_url": "https://bit.ly/33GKYVg", "display_url": "bit.ly/33GKYVg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/filtran-las-primeras-imagenes-de-idris-elba-y-john-cena-en-escuadron-suicida-2/1342595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:09:55.000Z", "text": "RT @Excelsior: \ud83c\udfac\ud83d\udd25 Escuadr\u00f3n Suicida 2 llega en 2021. https://t.co/UMHNAayVj4", "edit_history_tweet_ids": ["1185030217154228226"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133169720767668225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185016397275025408"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030186175086592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:09:47.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030186175086592"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200577330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030148887908361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:09:38.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030148887908361"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255597786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185030055187091456", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lidolv", "id": "219436425"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:09:16.000Z", "text": "RT @lidolv: Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "edit_history_tweet_ids": ["1185030055187091456"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051755239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185025686333022209"}]}, {"lang": "es", "id": "1185030030247780352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:09:10.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185030030247780352"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88958499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029938451107840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:48.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029938451107840"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4679128214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029874072862720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:33.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029874072862720"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48848903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029867332603904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:31.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029867332603904"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778835391902134273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029859623522304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:29.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029859623522304"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996191255267807232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029817265197057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:19.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029817265197057"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178635721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029795144519680", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/iOAC9c74lw", "expanded_url": "http://vozimparcial.com.mx/2019/10/17/los-miles-de-estudiantes-universitarios-en-las-calles-de-queretaro-y-el-extrano-caso-del-presunto-suicida-de-los-arcos/67168/", "display_url": "vozimparcial.com.mx/2019/10/17/los\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/10/17/los-miles-de-estudiantes-universitarios-en-las-calles-de-queretaro-y-el-extrano-caso-del-presunto-suicida-de-los-arcos/67168/"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:14.000Z", "text": "Los miles de estudiantes universitarios en las calles de Quer\u00e9taro y el extra\u00f1o caso del presunto suicida de Los Arcos - Voz Imparcial https://t.co/iOAC9c74lw", "edit_history_tweet_ids": ["1185029795144519680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "43273006"}, {"lang": "es", "id": "1185029754610765824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:04.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029754610765824"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569213601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029744217092096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:08:02.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029744217092096"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022615777592127488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029672591069185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:07:45.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029672591069185"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016054078391160835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029656853901312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:07:41.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029656853901312"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925830945093095429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185029636624994305", "in_reply_to_user_id": "202663193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandoepronto", "id": "202663193"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:07:36.000Z", "text": "@fernandoepronto vc n viu esquadrao suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1185029636624994305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92350445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185029514478395394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185029597613744128", "created_at": "2019-10-18T03:07:27.000Z", "text": "O pai dela matou uma pessoa e depois se matou na frente dela pqp que bizarrice #AHS1984", "edit_history_tweet_ids": ["1185029597613744128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904221703", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "AHS1984"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185029566978498562", "created_at": "2019-10-18T03:07:20.000Z", "text": "eu: *assistindo cavaleiro das trevas*\n\nminha m\u00e3e: coringa?\n\neu: sim \n\nela: o novo?\n\neu: n\u00e3o eh o velho ele j\u00e1 morreu at\u00e9\n\nela: ??!\n\neu: ele se matou depois de fzr o personagem\n\nela: OQ? CREDO NICOLE VC N\u00c3O VAI ASSISTIR ISSO NAO SE O ATOR FICOU ASSIM IMAGINA OQ FAZ C A GENTE\n\n?", "edit_history_tweet_ids": ["1185029566978498562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040261246166200320", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "das"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "ATOR"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185029531586809856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:07:11.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029531586809856"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185313915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185029488301805568", "created_at": "2019-10-18T03:07:01.000Z", "text": "Puta merda ele se matou agora sim o surto com o jingles t\u00e1 super confirmado no futuro #AHSnoFX #AHS1984", "edit_history_tweet_ids": ["1185029488301805568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262203604", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4433, "type": "Organization", "normalized_text": "jingles"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "AHSnoFX"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "AHSnoFX"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "AHS1984"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185029466675961859", "in_reply_to_user_id": "467520573", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 40, "end": 46, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:06:56.000Z", "text": "@pelusa054 @esquinabaja @AlanGarciaPeru @IDL_R A los idiotas no m\u00e1s creen en el cobarde suicida   miren no m\u00e1s c\u00f3mo escribe Su nombre, todo min\u00fascula, ni amor propio tiene este imbecil.", "edit_history_tweet_ids": ["1185029466675961859"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876871263880433665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184970200787095552"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029463714779136", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:06:55.000Z", "text": "@DanielUrresti1 \"No lograran encontrarlos\" ser\u00e1 q seguiran el gran ejemplo del suicida y luego dir\u00e1n q acto heroico, cuando siempre fueron unos delincuentes disfrazados en puestos p\u00fablicos.", "edit_history_tweet_ids": ["1185029463714779136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "124766370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185015955824492544"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029435008999424", "created_at": "2019-10-18T03:06:48.000Z", "text": "Verga me com\u00ed unas Chokis y ahora en siento m\u00e1s gordo y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185029435008999424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "86412057", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Chokis"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185029419217412099", "created_at": "2019-10-18T03:06:44.000Z", "text": "ai o loco se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1185029419217412099"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885278864469106689"}, {"lang": "pt", "id": "1185029416533008385", "created_at": "2019-10-18T03:06:44.000Z", "text": "Caralho ele se matou na frente dela #AHS1984", "edit_history_tweet_ids": ["1185029416533008385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "790673561304371200", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "AHS1984"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185029357854777344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:06:30.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029357854777344"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055380515094781952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185029339466866688", "in_reply_to_user_id": "53521898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thiag0n", "id": "53568778"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:06:25.000Z", "text": "@thiag0n Ent\u00e3o vc mente? Humm vou chamar a suicida pra me ajudar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1185029339466866688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53521898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184933486496538624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185029281094742016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "churrodobangtan", "id": "1093285035849981958"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:06:12.000Z", "text": "RT @churrodobangtan: Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029281094742016"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488393362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185028785881657345"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029237457215488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:06:01.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029237457215488"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2197915074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029135342755840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:05:37.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029135342755840"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520917484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029125171548165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:05:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029125171548165"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717259198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185029119391784960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:05:33.000Z", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029119391784960"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433842487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185029083979304960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "churrodobangtan", "id": "1093285035849981958"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:05:25.000Z", "text": "RT @churrodobangtan: Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1185029083979304960"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715436172407934976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185028785881657345"}]}, {"lang": "es", "id": "1185029029981839360", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 192, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:05:12.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Y ahora que har\u00e1s? En los tiempos de corrupci\u00f3n los petroaudios los eliminaron para q los corruptos sigan operaron. El suicida,contaba con su fiscal Pel\u00e1ez Bardales para archivarle sus delitos. Pero esa impunidad tal vez est\u00e9 llegando a su fin", "edit_history_tweet_ids": ["1185029029981839360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4926314151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 583, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "id": "555603922", "name": "Eduardo Carasa", "username": "EduardoCarasa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259482, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93706, "listed_count": 0}, "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "username": "PapaVictor06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1143, "tweet_count": 20544, "listed_count": 1}, "id": "930442759", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos ", "name": "Sra.BAD", "username": "ok_cupcakes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 119, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "id": "1011878496971427846", "name": "Mikaliza1725", "username": "mikaliza1725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "username": "GPS_SPINATO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 715, "tweet_count": 38800, "listed_count": 0}, "id": "163371592", "name": "Luis Esteban Slee Eg\u00fasquiza", "username": "LuisESlee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 893, "tweet_count": 9948, "listed_count": 0}, "id": "1143238818", "location": "Lima - Per\u00fa ", "name": "Davijo", "username": "davijo1604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}, "id": "1155698537377738752", "location": "Peru", "name": "Joefe", "username": "josfemalu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 131, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1018114047642951680", "location": "Lambayeque, Peru", "name": "Luis Rioja Ch\u00e1vez", "username": "chavez_rioja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 0, "tweet_count": 13431, "listed_count": 5}, "id": "88563926", "name": "\u23ef\ufe0f", "username": "Elqhablaxhablar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "id": "86333519", "location": "Yenewe", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108831, "listed_count": 41}, "id": "273707123", "location": "Callao ", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "username": "Jcortsant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 460, "tweet_count": 10116, "listed_count": 0}, "id": "1092601969372475392", "location": "Netflix", "name": "Jime\ud83c\udf08", "username": "Jimeconjdjirafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 334, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "id": "156327964", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Alejandro", "username": "AleSosa007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5067, "following_count": 3329, "tweet_count": 60887, "listed_count": 60}, "id": "63493381", "location": "LIMA-PERU", "name": "LIMA EN ESCENA", "username": "LIMAENESCENA10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23084, "following_count": 1960, "tweet_count": 46748, "listed_count": 218}, "id": "505386431", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Lee Por Gusto", "username": "LeePorGusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1025, "tweet_count": 70080, "listed_count": 24}, "id": "1527236676", "location": "Valencia", "name": "Sara Ma\u00f1ero", "username": "saramanero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 726, "tweet_count": 79347, "listed_count": 230}, "id": "847496695", "location": "Barcelona, Spain", "name": "anna maria iglesia", "username": "AnnaMIglesia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}, "id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "username": "solinka333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 201, "tweet_count": 2020, "listed_count": 3}, "id": "1179573542372950016", "location": "Myu.", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc18 \u0489.", "username": "kwonsony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 177, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "id": "208610458", "location": "Lima, Peru", "name": "Joss", "username": "joss8279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 35916, "listed_count": 3}, "id": "490766919", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ricardo", "username": "ricgalvez1986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 294, "tweet_count": 103656, "listed_count": 0}, "id": "444310697", "location": "Santos, Brasil", "name": ".", "username": "jumaffffei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1801, "tweet_count": 57150, "listed_count": 4}, "id": "22517239", "location": "Londres, BCN, Lausanne, Lima.", "name": "Carlos del Carpio Palomino \ud83e\udda5\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u262e\ufe0f", "username": "dongrone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1165, "tweet_count": 81084, "listed_count": 1}, "id": "2357552092", "location": "Lima", "name": "Patty S\u00e1nchez", "username": "PattySc2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "id": "3078067443", "location": "peruano pe' causa", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "descuajeringado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 221, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "id": "105713235", "name": "Marco Garcia", "username": "chepillin25"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}, "id": "114346861", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "username": "ferbelaunzaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 13, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "id": "57283462", "location": "\u00dcT: 45.85941,12.29263", "name": "Andrea Giambelli", "username": "andros_g"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3382685, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7556}, "id": "18762875", "location": "Italy", "name": "Matteo Renzi", "username": "matteorenzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 627, "tweet_count": 9027, "listed_count": 0}, "id": "430459625", "location": "M\u00e9xico", "name": "Allan Garc\u00eda", "username": "AllanGaR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 519, "tweet_count": 33650, "listed_count": 1}, "id": "1071400812545540097", "name": "nanuiza #teamblack", "username": "itsana_ookay"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 262413, "following_count": 1760, "tweet_count": 2757, "listed_count": 978}, "id": "735567688303575042", "location": "Brasil", "name": "Sabrina Fernandes", "username": "safbf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "id": "1041166176846376960", "location": "Peru", "name": "PedroRuiz", "username": "Pedro_Ruiz_A"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141952, "listed_count": 1}, "id": "41620341", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "username": "lilypercal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 323, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "id": "295199064", "location": "Canaval moreira 622,san isidro", "name": "Keler Araujo", "username": "keleradiohead"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 669, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "id": "1177429992017420288", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Min Yumi", "username": "BrendaYumi6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "id": "1137592358747484160", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "username": "cookiedotaekook"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 518, "tweet_count": 28430, "listed_count": 2}, "id": "3284729185", "location": "M\u00e9xico", "name": "FerSa\u2077\u27ed\u27ec\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "Fersa_b75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1346, "tweet_count": 30068, "listed_count": 1}, "id": "1035632699011227650", "location": "\uafc8                             ", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\u2022\u2078\ud83c\udf19", "username": "_Cielove_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2243, "tweet_count": 20448, "listed_count": 3}, "id": "431212927", "name": "Paulo", "username": "paulo_nls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 484, "tweet_count": 20521, "listed_count": 0}, "id": "2494643784", "location": "Barreiro", "name": "La\u00edza", "username": "laez_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 429, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}, "id": "1131554419496169472", "location": "Dom Cabral, Belo Horizonte", "name": "ac", "username": "annacarolinaac_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 296, "tweet_count": 27217, "listed_count": 3}, "id": "879771913530339330", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "jon\u00e1s", "username": "YonisARG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 252, "tweet_count": 28019, "listed_count": 2}, "id": "907596241663610881", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "jere", "username": "Loydehsillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 998, "tweet_count": 46279, "listed_count": 1}, "id": "3368632990", "name": "gabrisa \ud83c\udf4d\ud83e\udd91", "username": "gabissues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 374, "tweet_count": 18781, "listed_count": 0}, "id": "826659384038158336", "name": ".", "username": "prinlais_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 399, "tweet_count": 16743, "listed_count": 0}, "id": "2710610170", "name": "betin", "username": "Goliveira71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2084, "tweet_count": 100286, "listed_count": 39}, "id": "114885009", "location": "N 43\u00b032' 0'' / W 6\u00b07' 0''", "name": "covy mu\u00f1iz", "username": "covita666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 368, "tweet_count": 44973, "listed_count": 15}, "id": "594931961", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Super Stereo 105.9FM", "username": "SuperStereoMID"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 166, "tweet_count": 36256, "listed_count": 3}, "id": "255110325", "location": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc52 \ud83e\udd87", "username": "devilmoon_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57479, "listed_count": 0}, "id": "845472615099715584", "name": "Rosita", "username": "Rose_peruchita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 4696, "tweet_count": 106087, "listed_count": 8}, "id": "2816670455", "location": "Brasil", "name": "Sabrina \u26a1\ufe0fAd\u00e3o Negro\u26a1\ufe0f", "username": "Brifernands16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1207, "tweet_count": 17286, "listed_count": 6}, "id": "101078109", "location": "Puebla, Mexico", "name": "Diego Veyron Soto", "username": "racerdentist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 183, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}, "id": "945639339614195712", "location": "Chanchamayo, Peru", "name": "Miguel", "username": "Miguel53408918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 680, "tweet_count": 76968, "listed_count": 0}, "id": "465308165", "location": "PERU", "name": "Jos\u00e9 Alberto TELLO Q", "username": "josseeal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 189, "tweet_count": 1785, "listed_count": 2}, "id": "2308010214", "name": "Labios rosas", "username": "iLabiosRosas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 719, "tweet_count": 10648, "listed_count": 0}, "id": "1057080293398581248", "location": "Peru", "name": "Edith Vilanova", "username": "EdithVilanova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 52, "tweet_count": 10996, "listed_count": 0}, "id": "1004211114341814272", "name": "maryluna2015", "username": "maryluna20151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 287, "tweet_count": 19833, "listed_count": 2}, "id": "257776071", "name": "o bom sempre com a boa, mas hj com a sub0", "username": "caiodeamorporvc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 390, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}, "id": "756646535811784704", "location": "El Mundo Libre", "name": "contiki", "username": "contiki12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 698, "tweet_count": 4516, "listed_count": 1}, "id": "2540451244", "location": "Lima", "name": "Carlos", "username": "cal81te"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1013, "tweet_count": 17184, "listed_count": 5}, "id": "84661332", "location": "Fenua", "name": "Rosy Olvera", "username": "rmog75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 569, "tweet_count": 33711, "listed_count": 0}, "id": "273760122", "location": "Porto Alegre", "name": "K\u221f\u0454\ud835\udd1f\ud835\udc52\ud835\udcc7 C\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc1h\u00f8 \u263e\u2604", "username": "_negokleber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 355, "tweet_count": 2370, "listed_count": 3}, "id": "3086883850", "name": "Nebiros_stuff", "username": "nyme_poio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}, "id": "3048297175", "location": "Santiago, Chile.", "name": "val\ud83c\udf3b", "username": "valferm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 112, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "id": "731566950531354624", "location": "Independencia, Chile", "name": "Javier Pl\u00e1", "username": "JavierPla1995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2557, "tweet_count": 100321, "listed_count": 13}, "id": "714613883709861888", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "actualrockgod", "username": "fxckingtwist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 71, "tweet_count": 3328, "listed_count": 4}, "id": "321779252", "location": "Chiclayo, Per\u00fa", "name": "Chiclayo Per\u00fa", "username": "Chiclayo_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1439, "tweet_count": 19637, "listed_count": 0}, "id": "1034648465161248770", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Hebert Silva", "username": "hebsilv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 771, "tweet_count": 42368, "listed_count": 1}, "id": "972851464115773441", "location": "La Grita, Venezuela", "name": "Sector fatima1", "username": "lagritafatima1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}, "id": "134629415", "location": "Venezuela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 47, "tweet_count": 11813, "listed_count": 0}, "id": "3383966560", "name": "Ruben felix", "username": "rubensolo25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559047, "following_count": 868, "tweet_count": 376303, "listed_count": 2788}, "id": "110822488", "location": "Lima", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "username": "Gestionpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 612, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}, "id": "161825335", "location": "santiago ", "name": "nicolas", "username": "nicko_0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 148, "tweet_count": 6884, "listed_count": 0}, "id": "297528656", "location": "chiclayo", "name": "Guillermo", "username": "dguille80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 247, "tweet_count": 15534, "listed_count": 4}, "id": "958486714380627968", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800     \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800\u2800  \u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800  \u2800 \n \u2800 \u2800\u2800 \ud835\udc08 \ud835\udc0a\ud835\udc04\ud835\udc04\ud835\udc0f \ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc18\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc13\ud835\udc0e \ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc04 \ud835\udc08\ud835\udc13\n \u2800 \u2800\u2800 BUT I CAN'T.\u2800\n\u2800 \u2800 \n\u2800", "name": "\ud835\ude86\ud835\ude78\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude74\ud835\ude81 \u272a \ud835\ude82\ud835\ude7e\ud835\ude7b\ud835\ude73\ud835\ude78\ud835\ude74\ud835\ude81", "username": "readytxcomply"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1919, "tweet_count": 67686, "listed_count": 1}, "id": "235834427", "name": "Kel", "username": "rudeboyke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1749, "tweet_count": 90743, "listed_count": 7}, "id": "290633559", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Isaque\ud83e\ude78", "username": "zaack997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "id": "1113636956813107202", "name": "Ulices Diaz Medina", "username": "UlicesDiazMedi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 257, "tweet_count": 100364, "listed_count": 30}, "id": "267598110", "name": "Maryluna2021", "username": "nellyfish2021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2030, "tweet_count": 45726, "listed_count": 13}, "id": "867845004236029952", "location": "Isla Bogoslof", "name": "Hanya Seorang Wanita", "username": "LizzQro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "id": "812463054151675904", "location": "Lima, Peru          Te Sigue", "name": "Antero Pinto Paredes", "username": "Trolglodita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 875, "tweet_count": 40388, "listed_count": 12}, "id": "480498237", "location": "Rafael calzada", "name": "chali", "username": "Ariaanacamila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 483, "tweet_count": 24816, "listed_count": 1}, "id": "2910261322", "name": "S t e b a n", "username": "PatricioSteban"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 543, "tweet_count": 59958, "listed_count": 3}, "id": "737038407365328896", "name": "firmes en la f\u00e9", "username": "firmesenlafe16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36608, "listed_count": 4}, "id": "170830041", "location": "Lima, Peru", "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez", "username": "vladynz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1683, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}, "id": "47814081", "location": "Lima Peru", "name": "Boris Pabel Diaz", "username": "borispabel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 2158, "tweet_count": 5259, "listed_count": 7}, "id": "2306917688", "location": "Quito-Ecuador", "name": "ra\u00fal serrano s\u00e1nchez", "username": "RaulSerrano62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 775, "tweet_count": 52267, "listed_count": 0}, "id": "2899623435", "name": "Marbell (Mari bel)", "username": "MarbellMS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 619, "tweet_count": 22505, "listed_count": 1}, "id": "257246450", "location": "MEXICO", "name": "Victor Mike", "username": "LordGomman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 864, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "id": "1601912058", "name": "Igor Veras", "username": "rogisarev"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18269, "following_count": 90, "tweet_count": 988, "listed_count": 125}, "id": "946360472286257152", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Heitor Freire", "username": "HeitorFreireCE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}, "id": "120604880", "location": "En todas partes", "name": "DemoKradura", "username": "DemoKradura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 65, "tweet_count": 66453, "listed_count": 11}, "id": "1289930544", "name": "sad_bitch.exe", "username": "milenistica__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3855, "tweet_count": 47705, "listed_count": 6}, "id": "118814221", "location": "Santiago", "name": "Walter Claus", "username": "walter_claus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2441, "tweet_count": 13504, "listed_count": 0}, "id": "229438363", "location": "Ilo Per\u00fa", "name": "Jorge Vera \ud83d\udc9a", "username": "verajorgel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 3264, "tweet_count": 49171, "listed_count": 5}, "id": "75807144", "location": "BH/ S\u00e3o Paulo/ Mundo", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Sobrevivendo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Waltherjunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Stoppa", "username": "leonardo_stoppa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 23, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "id": "1171243713181429761", "location": "Concepci\u00f3n del Uruguay", "name": "Fabi\ud83c\udf3b", "username": "FabianaAracelii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "id": "484231999", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mi\u00f1ito", "username": "_toonmi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 277, "tweet_count": 3694, "listed_count": 1}, "id": "200288129", "name": "Gem\u03b1", "username": "Gemarupcicc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "id": "1004473078703935488", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Santiago Widow", "username": "WidowSantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 926, "tweet_count": 39635, "listed_count": 0}, "id": "2833687785", "location": "Carioca ", "name": "Jr", "username": "maxjunior616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 680, "tweet_count": 26748, "listed_count": 6}, "id": "3159816119", "name": "bi-bi", "username": "d1u1x1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "id": "921051317161820160", "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CaioGCM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 330, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "id": "2399026076", "name": "sema", "username": "CorralRal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 660, "tweet_count": 15302, "listed_count": 1}, "id": "1175659859917688834", "name": "lachoflores", "username": "lachoflores6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 826, "tweet_count": 32378, "listed_count": 6}, "id": "1023650415743840258", "location": "chan's dimples \u0a48\u2661", "name": "mei \u2661's min&han || MAXIDENT \ud83e\ude90\u2077", "username": "yoongcoffee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 431, "tweet_count": 14649, "listed_count": 2}, "id": "162875766", "name": "German Rodriguez", "username": "Herman2532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 2669, "tweet_count": 53069, "listed_count": 0}, "id": "3996946092", "location": "m\u00e9xico", "name": "david\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "edavidmtzm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1088, "tweet_count": 12143, "listed_count": 0}, "id": "1163248871667113986", "location": "BlvD", "name": "mik el", "username": "micaelsmk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67540, "following_count": 1343, "tweet_count": 156762, "listed_count": 10}, "id": "732798669179785217", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Faria", "username": "gabrielfariago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1895, "tweet_count": 3472, "listed_count": 1}, "id": "444329072", "location": "Tierra", "name": "Carlos Castro", "username": "Carloscm90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "id": "991470726023729152", "name": "Nerd Flopado", "username": "nerdflopado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 163, "tweet_count": 5356, "listed_count": 0}, "id": "1024128989697323009", "name": "Edu", "username": "Educelen2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 261, "tweet_count": 7143, "listed_count": 1}, "id": "4721248889", "name": "Tit\u00edn", "username": "matiivilla4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 582, "tweet_count": 15153, "listed_count": 0}, "id": "387870592", "name": "Elkin Pinto S.", "username": "elkinwladimir"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}, "id": "116828005", "location": "CCS - Bilbao", "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "username": "carmenbeat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 11430, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "id": "231101367", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd6b \u24c2\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mich", "username": "MarcoPahez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 901, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "id": "130341026", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "name": "JUAN MANUEL MARTINEZ", "username": "geoingeniero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 2994, "tweet_count": 271617, "listed_count": 79}, "id": "1518258992", "location": "youngwoon heart. \u2022 gab \ud83d\udc99", "name": "faith \ud83e\udd6d\u2600\ufe0f\ud83c\udf49", "username": "feelsoshi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "id": "228118709", "location": "Lima y +", "name": "Don Zeta", "username": "zetaunolima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 692, "tweet_count": 20441, "listed_count": 18}, "id": "37875581", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Enrique Crusellas", "username": "ArtforGallery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 146, "tweet_count": 6581, "listed_count": 0}, "id": "1206254065", "name": "Carlos Garcia Roldan", "username": "CarlitozGR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Ronald", "username": "VillenaRonald"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3986, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "id": "1039061634269032448", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "Bih", "username": "bihgabs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 4996, "tweet_count": 56515, "listed_count": 0}, "id": "740983411855134721", "location": "Salamanca, Guanajuato, M\u00e9xico.", "name": "Rafael Alvarado Ortiz \ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c", "username": "RaLoR63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1230, "tweet_count": 27148, "listed_count": 2}, "id": "101336750", "location": "Mexico ", "name": "Luis I Hernandez", "username": "lihdz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 904, "tweet_count": 55231, "listed_count": 1}, "id": "3023324562", "name": "josemanuelrioscasas", "username": "avefenix668866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 3363, "tweet_count": 20441, "listed_count": 1}, "id": "2857692634", "location": "Crici\u00fama, SC", "name": "Felipe Oesterreich", "username": "felipeoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 170, "tweet_count": 39464, "listed_count": 0}, "id": "939699668384174080", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94", "username": "Luciano4gimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 18, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "id": "306250679", "name": "Rosa Rantes", "username": "rosarantes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1725, "tweet_count": 71206, "listed_count": 6}, "id": "2309333114", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "Figueroa M.", "username": "Figumal70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}, "id": "1060733407230115841", "location": "Lima, Peru", "name": "Alejandro Mera", "username": "Alejand71478431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1923, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "207610216", "name": "Marco Avelino", "username": "marcoavelino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 546, "tweet_count": 4719, "listed_count": 2}, "id": "1064610920398274560", "name": "Daysi Zorrilla Salas", "username": "daysi_salas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1263, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "id": "1154627372374810625", "location": "Argentina", "name": "Bokasucia", "username": "bokasucia1520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 550, "tweet_count": 37712, "listed_count": 6}, "id": "1087464602521296897", "location": "\u2661 andi \u2661 any pronouns \u2661 ", "name": "tanaka thinker \ud83d\udde1", "username": "joejonista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 645, "tweet_count": 176519, "listed_count": 48}, "id": "53962169", "name": "Layla", "username": "l33l4h"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 392, "tweet_count": 11442, "listed_count": 0}, "id": "574571059", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jesus", "username": "jesus_gesu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8586, "following_count": 7501, "tweet_count": 118541, "listed_count": 103}, "id": "1322835830", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Lupita Gallego", "username": "magugaki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 84, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "id": "992200522995249152", "location": "El Tambo, Peru", "name": "LA PATRIA, SE DEFIENDE", "username": "LuisAlb27839333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2008, "tweet_count": 122574, "listed_count": 289}, "id": "468062203", "location": "Lima,Per\u00fa", "name": "Javier Spanic", "username": "JavierSpanic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 518, "tweet_count": 1660, "listed_count": 2}, "id": "91596007", "location": "valdivia,chile", "name": "Sara Muffi", "username": "sara_muffi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 523, "tweet_count": 32724, "listed_count": 23}, "id": "271631126", "location": "Nicaragua", "name": "Andrea Margarita", "username": "AndreaMarga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12981, "following_count": 1189, "tweet_count": 11043, "listed_count": 76}, "id": "116992374", "location": "Nicaragua", "name": "Eduardo Enriquez", "username": "GuayoPeriodista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 3642, "tweet_count": 44437, "listed_count": 3}, "id": "3327386876", "location": "M\u00e9xico", "name": "Andres Martinez", "username": "AndresM08690403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 352, "tweet_count": 9167, "listed_count": 0}, "id": "723248284165353473", "name": "co", "username": "CotiFornes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 454, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "id": "868665888", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "Karin", "username": "tamalconquesito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1345, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "id": "112511244", "name": "franco arrigoni", "username": "frank56a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1459, "tweet_count": 48800, "listed_count": 1}, "id": "1616311537", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82 ||\ud83d\udcd6: verity", "username": "kiddruhlzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 51, "tweet_count": 49829, "listed_count": 0}, "id": "926910349680566273", "name": "Jaime Bautista", "username": "JaimeBa44037338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1706, "tweet_count": 21382, "listed_count": 0}, "id": "301118618", "name": "Enedina Gonz\u00e1lez", "username": "EnedinaGM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1906, "tweet_count": 38769, "listed_count": 6}, "id": "472164148", "location": "Lightharlzen", "name": "\u26aa\ufe0fKev!n\u26ab", "username": "Kevin14_94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 155, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "id": "1038901504143486977", "name": "ULI", "username": "blackspider160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 216, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "id": "1468856089", "name": "josej_fonseca", "username": "Skripter1106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 524, "tweet_count": 9180, "listed_count": 1}, "id": "1682267870", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Maricarmen Nava", "username": "maricarmen_nava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 66, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "id": "99793876", "location": "lima", "name": "Solansh", "username": "christelilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 648, "tweet_count": 24010, "listed_count": 1}, "id": "880841539710308352", "location": "PERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Ricardo Ponzoni \u2615\ud83c\udfb5\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f", "username": "PonzoniE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4999, "tweet_count": 147847, "listed_count": 24}, "id": "217829047", "location": "Santiago,Chile", "name": "Guillermo Silva", "username": "Guillermo_S12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "id": "127902758", "location": "Chile", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1727, "tweet_count": 219002, "listed_count": 0}, "id": "1177591903434526725", "name": "Madre Tierra", "username": "MadreTi38492021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1500, "tweet_count": 48731, "listed_count": 1}, "id": "3047682930", "name": "Grace", "username": "graciel99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 980, "tweet_count": 98263, "listed_count": 2}, "id": "802551556570828802", "location": "lado sul do equador", "name": "pretao dividido \ud83d\udea9", "username": "DoisFarofeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 685, "tweet_count": 8138, "listed_count": 2}, "id": "551239100", "location": "Colombia-Sincelejo", "name": "Julian Paternina\u2655", "username": "jlian_meza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1381, "tweet_count": 53731, "listed_count": 0}, "id": "25200018", "location": "Rio", "name": "LMil", "username": "Muc58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200713, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384", "location": "Brasil", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 109, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "id": "1173275109383135232", "name": "pattyveliz", "username": "pattyveliz4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1650, "tweet_count": 279494, "listed_count": 31}, "id": "1321216886", "name": "Oscar Romero", "username": "OSCARRO1234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 819, "tweet_count": 712, "listed_count": 2}, "id": "164095016", "name": "laura bernabe", "username": "laurys14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15502, "following_count": 2138, "tweet_count": 192154, "listed_count": 19}, "id": "160241847", "location": "Rep\u00fablica de Fifidonia", "name": "Werita", "username": "lostwithdragons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104304, "following_count": 2888, "tweet_count": 206171, "listed_count": 592}, "id": "2187852822", "location": "Mexico City", "name": "Gonzalo Monroy", "username": "GMonroyEnergy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 323, "tweet_count": 29959, "listed_count": 0}, "id": "857662361930526720", "location": "027/ Vix- VV", "name": "Lekin", "username": "Alexdotb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 556, "tweet_count": 39131, "listed_count": 0}, "id": "800757547602833408", "location": "027", "name": "Loira", "username": "brunaamarconi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 377, "tweet_count": 59838, "listed_count": 1}, "id": "3439655783", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vt", "username": "victorpeixoto_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 696, "tweet_count": 13628, "listed_count": 1}, "id": "751207307191676929", "name": "Runachay", "username": "gonadrive"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 246, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "id": "1180876578424836098", "location": "Juiz de Fora", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86 \ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd9f\ud835\udd94", "username": "r_renzzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 52, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "id": "1181706094974029824", "name": "lis", "username": "lis80562728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1222, "tweet_count": 11475, "listed_count": 0}, "id": "1623994320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u0280\u1d00\u026a\u1d22\u1d00\ud83e\udec0", "username": "axlvacilus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 278, "tweet_count": 12684, "listed_count": 0}, "id": "109100282", "location": "Chihuahua Chih.", "name": "Reginaldo Arreola", "username": "ram372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "username": "evelinorcon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 505, "tweet_count": 17013, "listed_count": 0}, "id": "106785227", "location": "Santiago, Chile", "name": "Anmaral", "username": "Annmaral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 0, "tweet_count": 4519, "listed_count": 1}, "id": "562651811", "location": "Mexico", "name": "SERVANDO PAZ", "username": "SERVANTINI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 5001, "tweet_count": 155607, "listed_count": 0}, "id": "1026996681840181248", "name": "Sacuanjoche", "username": "Sacuanjochesnic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1889, "tweet_count": 25548, "listed_count": 1}, "id": "2557161643", "location": "Lima, San Isidro ", "name": "Arnaldo", "username": "ArnaldoGWT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "id": "2353764298", "name": "MIGUEL", "username": "mperezm08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 707, "tweet_count": 14219, "listed_count": 7}, "id": "786212867397804032", "name": "Katia De Souza Peres", "username": "ksperes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1285, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "id": "980674647283859456", "location": "Lima, Peru", "name": "Liz", "username": "SofiLiz090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 445, "tweet_count": 11023, "listed_count": 1}, "id": "3381801491", "name": "Abigail \u270d #NiPerdonNiOlvido I\u2665\ufe0fTilina\ud83d\udc36", "username": "QhariWarmi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 107, "tweet_count": 4339, "listed_count": 1}, "id": "2544878036", "location": "Navira\u00ed, Brasil", "name": "GOSTOSO", "username": "wenedi7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 109, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "3476964688", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Felipe \ud80c\udd8f", "username": "Nelserkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 536, "tweet_count": 68585, "listed_count": 0}, "id": "1137536945960046592", "name": "A. Kool", "username": "AKool69229742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1092, "tweet_count": 13235, "listed_count": 3}, "id": "151622023", "location": "Soy de Han Tawantinsuyu, Per\u00fa", "name": "Milagros del Rosario", "username": "MilagrosdelRos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90274, "following_count": 787, "tweet_count": 12226, "listed_count": 295}, "id": "80070602", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Sergio Tejada", "username": "sergiotej"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637157, "listed_count": 39}, "id": "2218795063", "location": "Poniente", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "username": "Aemon3428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 966, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}, "id": "1091502268866691074", "name": "Paulina Agape", "username": "Paulina94274360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 552, "tweet_count": 26392, "listed_count": 4}, "id": "1661505756", "name": "dri", "username": "tuittadri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13527, "following_count": 289, "tweet_count": 263692, "listed_count": 83}, "id": "2786543889", "location": "011", "name": "h", "username": "rickcomenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1239, "tweet_count": 69922, "listed_count": 0}, "id": "2170638606", "location": "Peru", "name": "Margarita \u27ed\u27ec \ud83d\udda4 #TeamBlack \ud83d\udda4\ud83d\udc32\ud83d\udc09", "username": "Milenskia96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 408, "tweet_count": 99836, "listed_count": 13}, "id": "105673740", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Belu", "username": "SalvajePerdida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2070, "tweet_count": 41301, "listed_count": 0}, "id": "1052790745839689728", "location": "MG", "name": "Didico", "username": "DiDiCo47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 192, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "id": "1013464327590957056", "location": "casa do caralho ", "name": "little Mario", "username": "Marinho_0o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "name": "luis paredes b", "username": "luisparedesb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 288, "tweet_count": 61632, "listed_count": 5}, "id": "78217415", "location": "casa", "name": "perrito veloz", "username": "jepago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 812, "tweet_count": 46936, "listed_count": 6}, "id": "133170079", "name": "sbc", "username": "mash_nica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 270, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "id": "1180332839234965506", "name": "Santo", "username": "Santo52010069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1292, "tweet_count": 153987, "listed_count": 22}, "id": "1301774990", "location": "Puerto Ordaz- Venezuela ", "name": "Anna", "username": "yankoyhc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 819, "tweet_count": 23423, "listed_count": 0}, "id": "158128252", "name": "\ud83d\ude37\ud835\udca2\ud835\udc52\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udc54\ud835\udc52", "username": "merluk_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 69, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "id": "1031651024191283201", "name": "manuel campos", "username": "manuelc79500560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 900, "tweet_count": 52262, "listed_count": 4}, "id": "3397901284", "location": "Jongsuk's heart", "name": "Brien", "username": "DDaengabz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 288, "tweet_count": 23829, "listed_count": 51}, "id": "1184226651095347202", "location": "Brasil", "name": "Peaches News!", "username": "peachesnews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "name": "Hilmer Wilfredo", "username": "Hilwil64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 928, "tweet_count": 17098, "listed_count": 1}, "id": "88365037", "name": "Strawberrysis\u00edsima", "username": "tnogueiral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 40, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "id": "1229224285", "location": "Valencia", "name": "Jos\u00e9 V Ribelles Dur\u00e1", "username": "josevrd"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1469027, "following_count": 984, "tweet_count": 277440, "listed_count": 5534}, "id": "79939248", "location": "Madrid", "name": "antena 3", "username": "antena3com"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1328, "tweet_count": 33603, "listed_count": 2}, "id": "263325317", "location": "Mexico", "name": "Rafail Glez.", "username": "rafail1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1520, "tweet_count": 131205, "listed_count": 50}, "id": "1051374504", "location": "Milano", "name": "G. De Corso Temas de historia y geopol\u00edtica", "username": "Gdecorso60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 756, "tweet_count": 283807, "listed_count": 27}, "id": "2716446892", "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "steppenwolf1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104931, "listed_count": 28}, "id": "81623157", "location": "Saan LLima Per\u00fa", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "username": "40karatslady"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 465, "tweet_count": 12712, "listed_count": 2}, "id": "118414996", "location": "Santiago, Chile.", "name": "beibi", "username": "matchabeibi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1639, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "id": "1151157236816678912", "name": "DG", "username": "DanielG85409895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 211, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}, "id": "365308164", "location": "Per\u00fa", "name": "GabrielaN", "username": "Ngarol399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 251, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "id": "717526507682304001", "name": "Orlando Park", "username": "orlandoparkjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 207, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "id": "1537030279", "name": "jorge malacon", "username": "MalaconJorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2767, "tweet_count": 107337, "listed_count": 26}, "id": "74626888", "location": "LG - Venezuela. ", "name": "Arrillaga A.", "username": "criptosmy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 762, "tweet_count": 8983, "listed_count": 2}, "id": "846421743350829057", "name": "Diegue", "username": "defrandiego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1267, "tweet_count": 64607, "listed_count": 2}, "id": "759956042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ViNi", "username": "whyvinii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 620, "tweet_count": 14412, "listed_count": 13}, "id": "1634509940", "name": "poli", "username": "polipxcket"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 519, "tweet_count": 17431, "listed_count": 0}, "id": "3035939639", "name": "Lu\u00edsa", "username": "lutribeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 253, "tweet_count": 44530, "listed_count": 0}, "id": "199554352", "name": "Roberto Ulloa", "username": "robstradamus1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 323, "tweet_count": 7441, "listed_count": 0}, "id": "1127667355402801152", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Helena", "username": "helenawtff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 463, "tweet_count": 37079, "listed_count": 15}, "id": "256507510", "location": "Chiclayo / Piura - Peru", "name": "\u0410\u043b\u0432\u0438\u043d R", "username": "Alvin_ro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 477, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "id": "1162849198871646209", "name": "bruna", "username": "brubzou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 451, "tweet_count": 16824, "listed_count": 0}, "id": "1128323908942336006", "name": "(\u25de\u2038\u25df\uff1b)", "username": "yvmitx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 237, "tweet_count": 9373, "listed_count": 2}, "id": "118781832", "location": "Chile", "name": "h0ney", "username": "h0ney_n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 861, "tweet_count": 13555, "listed_count": 0}, "id": "991591022", "location": "Puno, Peru", "name": "Carlitos Amaru Quispe", "username": "reditachi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 848, "tweet_count": 69425, "listed_count": 0}, "id": "1018005750596231168", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "jo\u00e3o", "username": "ocarinhaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 395, "tweet_count": 14547, "listed_count": 0}, "id": "892894183756791808", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "luckdockg", "username": "lucasgsgarciaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1308, "tweet_count": 31170, "listed_count": 0}, "id": "86331822", "name": "@saldremosadelante", "username": "cbarriosp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Antonio", "username": "Arquitectura42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1056, "tweet_count": 130785, "listed_count": 1}, "id": "2411867395", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Andr\u00e9s Fernando", "username": "arquitecto1957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 200, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "id": "977193864036540416", "name": "fernandez", "username": "damiansox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 149, "tweet_count": 1232, "listed_count": 2}, "id": "1082668509937782784", "name": "Miguel Adri\u00e1n", "username": "TaupeSin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 492, "tweet_count": 27926, "listed_count": 4}, "id": "136722595", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "AgosM", "username": "agosmgv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "username": "borissaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 641, "tweet_count": 21565, "listed_count": 1}, "id": "137534469", "location": "chile", "name": "\u1d36\u1d43\u1d5b\u1da6\u1da6", "username": "fearlesssnight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 298, "tweet_count": 16669, "listed_count": 8}, "id": "3264828952", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Luluval", "username": "AmandeAmara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 815, "tweet_count": 52514, "listed_count": 10}, "id": "481721701", "location": "z norte", "name": "lusiana", "username": "Iusinthesky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "id": "64087988", "location": "lima", "name": "ricard", "username": "richlimcus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25756, "following_count": 756, "tweet_count": 59792, "listed_count": 29}, "id": "2227417610", "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CharitoABC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 137, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "id": "1114020037927604224", "location": "Honduras", "name": "Larissa \u2728", "username": "larissareyees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1159, "tweet_count": 13731, "listed_count": 4}, "id": "79310072", "location": "MEXICO", "name": "Marco Medellin Jr.", "username": "pashitto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1214, "tweet_count": 10805, "listed_count": 13}, "id": "140174243", "location": "El mejor pa\u00eds de Chile", "name": "Elizabeth \ud83d\udc51", "username": "Elizabeth_UMS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 49, "tweet_count": 4802, "listed_count": 3}, "id": "633937024", "location": "\ud83c\udf36", "name": "sab (Taylor's Version) \ud83d\udc9c", "username": "__goldengalaxy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 90, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "id": "769678697720844292", "location": "Brasilia-DF", "name": "L\u00e9o", "username": "Leozitouw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 517, "tweet_count": 129723, "listed_count": 8}, "id": "1609928809", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Eduarda", "username": "ipeduarda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2147, "tweet_count": 81210, "listed_count": 0}, "id": "102744610", "name": "Un Tovar", "username": "tejalpa16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1286, "tweet_count": 68531, "listed_count": 5}, "id": "440606917", "name": "ARQ AVILA", "username": "hectoravilac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 717, "tweet_count": 16552, "listed_count": 0}, "id": "757741230247780353", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "\u27b0", "username": "Rapha11R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 222, "tweet_count": 10425, "listed_count": 0}, "id": "3109152814", "location": "#BU ETERNO", "name": "Esposito \u2720", "username": "Esposito762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 2831, "tweet_count": 210566, "listed_count": 3}, "id": "4805206243", "location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "name": "Ady Solis", "username": "adyoca49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 204, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}, "id": "894970052738519040", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "name": "Bruno Kreusch", "username": "Bruno_Kreusch_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}, "id": "2577894591", "name": "aninha \u2696\ufe0f", "username": "__aniiinhaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1257, "tweet_count": 31487, "listed_count": 2}, "id": "152248678", "location": "M\u00e9xico", "name": "M\u00f3nica", "username": "monhivi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11476, "following_count": 10547, "tweet_count": 30343, "listed_count": 2}, "id": "751894351383502849", "location": "jb follows", "name": "brazolotti", "username": "stevsroger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 339, "tweet_count": 20956, "listed_count": 0}, "id": "220099888", "name": "LIPORACE \ud83d\udcb2", "username": "jliporace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969", "username": "Sixtynine69691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}, "id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 164, "tweet_count": 64433, "listed_count": 7}, "id": "589464950", "location": "Multiverse", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "zekibro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44825, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "id": "127859520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "guido", "username": "guidomart1n"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 829, "tweet_count": 52513, "listed_count": 1}, "id": "739949922582188032", "name": "\ud83c\udf20\ud83d\udc31", "username": "catlove_x666x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 350, "tweet_count": 35969, "listed_count": 1}, "id": "958870476", "name": "molie pocket\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f", "username": "eilomolie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1700, "tweet_count": 105529, "listed_count": 31}, "id": "748375428", "location": "Todos lados", "name": "Roger R\u00edos", "username": "RogerRos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1184241339401146368", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Anita Perez", "username": "AnitaPe32075168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 909, "tweet_count": 80495, "listed_count": 4}, "id": "96831523", "location": "Chile", "name": "Better call Don Gato \ud83d\udc80", "username": "BCDG__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 765, "tweet_count": 69405, "listed_count": 3}, "id": "585333702", "location": "she/her", "name": "lou", "username": "peakybIindesr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 194, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}, "id": "83500036", "location": "Suzano, Brasil", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f \u1d07\u1d1c\u1d22\u1d07\u0299\u026a\u1d0f \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d0fs", "username": "gaeuzebio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8065, "following_count": 208, "tweet_count": 14447, "listed_count": 9}, "id": "944227753855012871", "location": "Brasil", "name": "ana ao contrario ana :):", "username": "anacarolinner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 4218, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "id": "1179426023500386304", "name": "valar morghulis", "username": "aumentaKeiko500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1436, "tweet_count": 23832, "listed_count": 4}, "id": "523740761", "location": "Peru", "name": "p\u00e3o \ud83c\udf5e \ud83d\udc3e\ud83d\udc08", "username": "L1z4rdqueen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 271, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "id": "936038226128703488", "name": "Jessi", "username": "elisgolondrinal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 789, "tweet_count": 26612, "listed_count": 0}, "id": "902682664058138624", "name": "OMAR CHH", "username": "OChristianChH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 113, "tweet_count": 52064, "listed_count": 10}, "id": "1690895287", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "roc\u00edo", "username": "dawnsomar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1061, "tweet_count": 27018, "listed_count": 10}, "id": "1149100013781434374", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "vit\u00f3ria", "username": "ibbaekyou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 42, "tweet_count": 7780, "listed_count": 2}, "id": "791743724762066944", "name": "s.", "username": "13affairs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 780, "tweet_count": 22643, "listed_count": 1}, "id": "224519356", "location": "Peru", "name": "Mario", "username": "mario_908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1498, "tweet_count": 22043, "listed_count": 3}, "id": "389086749", "location": "Valpara\u00edso", "name": "Lau\ud83c\udf38", "username": "Laaura_Espina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1293, "tweet_count": 308072, "listed_count": 3}, "id": "109400886", "location": "Texas, USA", "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "username": "lourdesalom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 960, "tweet_count": 30867, "listed_count": 2}, "id": "1125150052639485952", "location": "coney island (a/ela/-a)", "name": "red 13", "username": "evermorekhan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2040, "tweet_count": 82158, "listed_count": 124}, "id": "245851957", "name": "Francisco", "username": "ftorres2706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 869, "tweet_count": 11127, "listed_count": 1}, "id": "717912066473009152", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "motogabe", "username": "ddlguy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 299, "tweet_count": 7141, "listed_count": 0}, "id": "1195526893", "name": "Rodrigo", "username": "rodrigomori79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 528, "tweet_count": 133593, "listed_count": 0}, "id": "1065969747488055302", "location": "Campo Grande, Z.O", "name": "PK \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "ThalesPatrick_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233918, "following_count": 920, "tweet_count": 63941, "listed_count": 396}, "id": "813517281594576896", "name": "NBA do Povo \ud83c\udfc0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NBAdoPovo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 317, "tweet_count": 73299, "listed_count": 7}, "id": "286854421", "location": "Paran\u00e1, Argentina ", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u2741", "username": "Agustinagim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 488, "tweet_count": 24722, "listed_count": 0}, "id": "273256611", "location": "En una superposici\u00f3n cu\u00e1ntica ", "name": "Kira aka Vladi", "username": "sadasfuck08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 464, "tweet_count": 6645, "listed_count": 7}, "id": "2947115015", "name": "Carlos Brr", "username": "carlosbrr100ega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}, "id": "1234818979", "location": "Venezuela", "name": "Curiosidades", "username": "DatosCuriososVE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 330, "tweet_count": 425, "listed_count": 3}, "id": "402677710", "name": "Juan", "username": "Juano2697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 327, "tweet_count": 6452, "listed_count": 6}, "id": "2342463136", "name": "Fred Couto 'Fredpool'", "username": "fredkcouto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 460, "tweet_count": 10852, "listed_count": 1}, "id": "2236984010", "location": "Venezuela", "name": "Cesar Alejandro Gonzalez", "username": "cesargonzm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 421, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "id": "843870194", "location": "Lima, Peru", "name": "Rey Aarias F", "username": "Rey_A_F"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418831, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 252, "tweet_count": 54179, "listed_count": 3}, "id": "162895107", "location": "022", "name": "Jo\u00e3o Hector", "username": "_joaohector"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89444, "following_count": 3179, "tweet_count": 58801, "listed_count": 348}, "id": "69649896", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Victor Canedo", "username": "vcanedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 100, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "id": "1146144934593990658", "name": "ElRasta\ud83c\udf7b", "username": "elrasta46"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 524, "tweet_count": 23093, "listed_count": 0}, "id": "4846619381", "name": "Katerina.", "username": "yasmila127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 698, "tweet_count": 3565, "listed_count": 2}, "id": "2730378066", "location": "Uberl\u00e2ndia ", "name": "\ud83c\udf3aMonica Xavier\ud83c\udf3a", "username": "mxrc57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 992, "tweet_count": 104807, "listed_count": 2}, "id": "775339534087180288", "name": "Pit_Bull", "username": "Dogbikers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1914, "tweet_count": 158629, "listed_count": 1}, "id": "524862885", "location": "London, England", "name": "Od\u00edn", "username": "jkrlos9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2234, "tweet_count": 72872, "listed_count": 3}, "id": "390235199", "name": "mathe", "username": "glowsslouis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 1860, "tweet_count": 47679, "listed_count": 11}, "id": "790673561304371200", "name": "eduardo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "eddyesccp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 178, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}, "id": "1157809398460440577", "location": "RJ ZO", "name": "tg", "username": "TGPIRES1967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 858, "tweet_count": 47275, "listed_count": 1}, "id": "170823030", "location": "Entre R\u00edos, Paran\u00e1", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "username": "Karen_Fmp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 385, "tweet_count": 10614, "listed_count": 0}, "id": "1036726914407383040", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Black Beauty", "username": "liziaanec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1272, "tweet_count": 101194, "listed_count": 0}, "id": "433889044", "location": "Chetumal, Quintana Roo", "name": "Sa\u00fal Moreno", "username": "Saul_Moreno_C"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 497, "tweet_count": 57794, "listed_count": 0}, "id": "941319399394480128", "name": "lu", "username": "GusuLANHOUSE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 568, "tweet_count": 2492, "listed_count": 2}, "id": "253127089", "name": "Liz Noemi", "username": "Lizfigueroam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 321, "tweet_count": 4110, "listed_count": 1}, "id": "731553924", "location": "Santiago, Chile", "name": "Diego Pie \ud83e\udd67", "username": "dgambc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 166, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}, "id": "280805870", "name": "dolores vargas diaz", "username": "lolisvargasd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 422, "tweet_count": 2930, "listed_count": 1}, "id": "2434724792", "name": "elena", "username": "yadiraturcioss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 272, "tweet_count": 3779, "listed_count": 0}, "id": "1015066073895448576", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "Leozinnn\ud83c\udf08\ud83c\udf41", "username": "l_s0uza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 533, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}, "id": "1074790947072995329", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "Clyde", "username": "NathanaelRibe16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 774, "tweet_count": 66760, "listed_count": 3}, "id": "328359251", "name": "federica (taylor\u2019s version)", "username": "outofcontextfef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 173, "tweet_count": 978, "listed_count": 5}, "id": "975913178889703424", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Reactiva Contenidos", "username": "Reactiva_uy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 883, "tweet_count": 89797, "listed_count": 13}, "id": "76717917", "location": "Santiago, Chile", "name": "Guille", "username": "Nemesis2299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127872, "following_count": 381, "tweet_count": 162349, "listed_count": 1726}, "id": "78889885", "location": "Moscow", "name": "VOICE", "username": "TheVoiceMag_RU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 540, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}, "id": "966474613336162304", "name": "Elchingon", "username": "politicosincer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 942, "tweet_count": 29546, "listed_count": 5}, "id": "1110063822", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u5f53\u5225\u753a\u21c4\u7fa4\u99ac\u770c\u6771\u6bdb\u5730\u533a", "name": "\u308b\u306a\u305a\u3089~\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "zurazura1023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34305, "following_count": 1797, "tweet_count": 73190, "listed_count": 36}, "id": "112532881", "location": "Culichi en la CDMX \ud83d\udccd", "name": "Spooky Green \ud83c\udf83", "username": "LaFrozzzen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1746, "tweet_count": 63144, "listed_count": 0}, "id": "350081683", "name": "Dr. Hiperintenso \u2622", "username": "Alexmart_18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 500, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}, "id": "1109611042655604736", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Tarouquel\u00e3o", "username": "troxouquela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 344, "tweet_count": 19743, "listed_count": 0}, "id": "3874555583", "name": "tiquinho", "username": "dstfan69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4204, "tweet_count": 157608, "listed_count": 20}, "id": "316802747", "name": "patricia (taylor's version)", "username": "breathebchxrry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 826, "tweet_count": 33166, "listed_count": 4}, "id": "384613673", "location": "Dominican Republic", "name": "Takotsubo", "username": "Cansadha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 517, "tweet_count": 12446, "listed_count": 12}, "id": "52601361", "name": "M\u00f3nica Guadalajara", "username": "monGdl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 9300, "tweet_count": 98596, "listed_count": 5}, "id": "150676265", "location": "Saltillo Coahuila", "name": "Juan Fco Saldivar Vi", "username": "saldivar64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6444, "following_count": 6897, "tweet_count": 109184, "listed_count": 4}, "id": "539769783", "name": "abssoares \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "abssoares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564323, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 139, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "id": "711967273687191553", "name": "Edson Arredondo", "username": "edav0310"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 374, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "id": "2823485153", "location": "Corrientes,Ciudad Aegentina", "name": "Raul Fernando Martin", "username": "raul0347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 4900, "tweet_count": 19253, "listed_count": 2}, "id": "2452485583", "name": "rosy s\u00e1nchez fig", "username": "ISanchez195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 340, "tweet_count": 39321, "listed_count": 2}, "id": "1078158188", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "M\u00e1rio", "username": "Mrori_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6790, "listed_count": 1}, "id": "280670412", "location": "CALLAO", "name": "carlomagno111", "username": "carlomagno111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14985, "following_count": 8, "tweet_count": 79981, "listed_count": 7}, "id": "149787305", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "name": "MENCIA", "username": "MenciaBergling"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2242, "tweet_count": 15223, "listed_count": 0}, "id": "125511544", "name": "Sapa Inqa", "username": "lexter_sc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 6505, "listed_count": 1}, "id": "2503409748", "location": "SCiempre celeste", "name": "MARCO", "username": "MARCOEDG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2168, "tweet_count": 28075, "listed_count": 1}, "id": "362683662", "name": "Anthony Neckler", "username": "AnthonyNeck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}, "id": "50810711", "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "username": "juanito2525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 437, "tweet_count": 20047, "listed_count": 5}, "id": "53699295", "location": "Madrid & Puerto Rico", "name": "Hermione \ud83d\udc85\ud83c\udffc", "username": "_Khaleesi_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 879, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}, "id": "4353944357", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Maria del Rocio", "username": "rocio__sandoval"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 348, "tweet_count": 20229, "listed_count": 0}, "id": "1050401644767105024", "name": "Saul Martinez", "username": "SaulMar51450218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "id": "1888337120", "name": "Dormil\u00f3n.", "username": "jjmagia2424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}, "id": "124766370", "name": "#LaMafiaSigueAtacando", "username": "tamaracarvi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1346, "tweet_count": 66695, "listed_count": 17}, "id": "2480116880", "location": "Platinum Harbor", "name": "GunsmithAlex (no soy Alejandro Garc\u00eda)", "username": "gunsmithalex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 513, "tweet_count": 50603, "listed_count": 13}, "id": "63800897", "location": "\u30e1\u30ad\u30b7\u30b3\uff2d\uff38 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "name": "\uff33\uff25\uff29\uff2e\u2606", "username": "nanodebug"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2489, "tweet_count": 122097, "listed_count": 6}, "id": "176116857", "name": "Pelao Merino", "username": "rovice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 243, "tweet_count": 4606, "listed_count": 3}, "id": "1132511446758248449", "name": "jeno", "username": "D0NGHYUVCK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 928, "tweet_count": 27561, "listed_count": 42}, "id": "108335775", "name": "Innovacion_Libre #YoDefiendoAMEXICO", "username": "InnovationChief"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 636, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}, "id": "896014196353138688", "name": "Armando Fern\u00e1ndez", "username": "ArmandoFierezas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 599, "tweet_count": 155679, "listed_count": 2}, "id": "2252957198", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Esteban Moya", "username": "EstebanMM85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 91, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "id": "1506962269", "location": "Florida, USA", "name": "AAR", "username": "AwglobalRon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1261, "tweet_count": 63269, "listed_count": 22}, "id": "83884114", "location": "Lima - Peru", "name": "C", "username": "cynarroba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 645, "tweet_count": 59337, "listed_count": 5}, "id": "46660515", "location": "Lima - Per\u00f9", "name": "Guillermo Nolasco A.", "username": "GuilleNolasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 405, "tweet_count": 23062, "listed_count": 1}, "id": "3010495825", "name": "Maria Luisa", "username": "maria_mawicha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 206, "tweet_count": 7305, "listed_count": 0}, "id": "94122407", "name": "koko chavez", "username": "kokoelias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2580, "tweet_count": 78473, "listed_count": 9}, "id": "62133960", "location": "Roma Norte, Cuauht\u00e9moc", "name": "Mario Reyna", "username": "mreynasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 1347, "tweet_count": 69882, "listed_count": 0}, "id": "870623665628598273", "name": "um nojo! \u2728", "username": "porra_Ju_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 280, "tweet_count": 22329, "listed_count": 0}, "id": "1558789543", "location": " Per\u00fa", "name": "MarielitaRani", "username": "MarielitaRani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 277, "tweet_count": 10952, "listed_count": 0}, "id": "56397335", "location": "Trujillo", "name": "osman lemin", "username": "osmanlemin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 57, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "id": "1177250083798179845", "name": "zerocensura", "username": "guilhermwherick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1829, "tweet_count": 87753, "listed_count": 12}, "id": "84417004", "location": "Colima, Col.", "name": "Nel Schmidt Cornejo", "username": "nelschmidt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 34, "tweet_count": 3161, "listed_count": 0}, "id": "3182216089", "name": "ALBERTO MENDEZ AGUIL", "username": "AMAALBERTOA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 260, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "id": "2600937019", "name": "el loco fiser", "username": "jlgfiser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24107, "following_count": 2575, "tweet_count": 83057, "listed_count": 79}, "id": "185702157", "location": "Villa Carlos Paz y C\u00f3rdoba", "name": "Andr\u00e9s Ferreyra", "username": "andyferreyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 759, "tweet_count": 18294, "listed_count": 1}, "id": "729589950", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tham\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "T_Schenaider"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1056, "tweet_count": 148501, "listed_count": 2}, "id": "828980208992673793", "name": "\u03b1l\u00edc\u00ed\u03b1w\u0454rgn\u0454 \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "tsuyuAsuix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1509, "tweet_count": 213177, "listed_count": 38}, "id": "613671577", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jenny R \ud83d\udc95", "username": "bebepfm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 15, "tweet_count": 8406, "listed_count": 1}, "id": "1160614767230423040", "name": "IllusionK", "username": "illusionk4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 45, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "id": "1146491526467522560", "name": "Polar Gosta", "username": "GostaPolar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 694, "tweet_count": 57334, "listed_count": 7}, "id": "1020228091", "name": "adriana negro", "username": "NegAdriana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 494, "tweet_count": 26017, "listed_count": 1}, "id": "486633887", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "Paladin", "username": "Landyshoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 938, "tweet_count": 148288, "listed_count": 5}, "id": "1191864242", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83e\udd40", "username": "s0marame"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1942, "tweet_count": 37058, "listed_count": 6}, "id": "2443972725", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Brayan Flores", "username": "BrayanFloresHN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 847, "tweet_count": 24403, "listed_count": 2}, "id": "314267824", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marcello Cravo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MarcelloCravo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20892, "following_count": 714, "tweet_count": 572270, "listed_count": 151}, "id": "3534491063", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "name": "CACTUS24", "username": "cactus24noticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "id": "1174159908394164224", "name": "SomeoneSMALL", "username": "someonehereeeee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2575, "tweet_count": 80216, "listed_count": 0}, "id": "92897119", "name": "Adrian Vallejo", "username": "losadrianes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 570, "tweet_count": 31854, "listed_count": 4}, "id": "437279937", "location": "Monterrey, Mexico", "name": "Felipe Barajas", "username": "Felipebartor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1663, "tweet_count": 16581, "listed_count": 0}, "id": "1077955971283070976", "name": "Kattyusha", "username": "Kattyusha12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 708, "tweet_count": 79151, "listed_count": 1}, "id": "2377244718", "name": "Guada", "username": "guadg_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 242, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}, "id": "1144429184586047488", "location": "013\ud83d\udccd", "name": "Gusta", "username": "Gomes__Gustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 974, "tweet_count": 81315, "listed_count": 2}, "id": "848534444", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "name": "Isabel Salazar", "username": "kenymatali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 738, "tweet_count": 15896, "listed_count": 0}, "id": "2253016459", "location": "99/20/21", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a MUNDINHO RONY R\u00daSTICO \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "darthuglyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 719, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}, "id": "1711872732", "location": "Honduras", "name": "Jose Carlos Leiva", "username": "Jcleiva18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "name": "Milu", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 176, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}, "id": "385021068", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy", "username": "FreddyLvsng80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 423, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}, "id": "2783254006", "location": "Lima, Peru", "name": "ACU\u00d1AVIRUS", "username": "Ampato01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 4941, "tweet_count": 93613, "listed_count": 5}, "id": "329747958", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Alejandro de la Mora", "username": "AlejandrodelaM2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 390, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}, "id": "876265284214165505", "name": "Astrid Seguel Gebert", "username": "AstridSGebert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1020, "tweet_count": 35302, "listed_count": 0}, "id": "1047831359748825090", "name": "Garza", "username": "Garza05674112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 515, "tweet_count": 141640, "listed_count": 19}, "id": "67028664", "location": "\u2708\ud83c\udf0d", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "luacomenta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 37, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "995286557119610886", "name": "Conversa de TV", "username": "ConversadeTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1069, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "id": "993552903351685120", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "\u273f..\u1d30\u1d52\u207f\u1d4d\u1d39\u1d52\u1d52\u207f..\u273f", "username": "LeeMoon26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 1918, "tweet_count": 242848, "listed_count": 32}, "id": "2295602460", "name": "\u2661", "username": "MyLoveForSiwon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 251, "tweet_count": 77831, "listed_count": 11}, "id": "550476836", "name": "Cari", "username": "carissmm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2724, "tweet_count": 119042, "listed_count": 1}, "id": "904476990421573633", "name": "Aldo Mart\u00ed", "username": "guerreoax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 751, "tweet_count": 25040, "listed_count": 0}, "id": "30237626", "location": "Lima, Peru", "name": "Patricia Diaz", "username": "pachitadv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44578, "following_count": 667, "tweet_count": 4673, "listed_count": 3}, "id": "1686306348", "name": "Cesar Ritter", "username": "RitterCesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 362, "tweet_count": 3029, "listed_count": 0}, "id": "126175467", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Jorge Ulises Serna H", "username": "SHJorgeSerna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1194, "tweet_count": 97208, "listed_count": 16}, "id": "106889626", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ub370\uc774\uc2dc \ud83d\udc51\ud83d\udc36\ud83e\udd8b\u2728\ud83c\udf19", "username": "DaisyJohnson26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 3251, "tweet_count": 129913, "listed_count": 0}, "id": "2421564739", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Calavera de la Corbata Roja \ud83d\udc80\ud83d\udc54", "username": "RedTieGentleman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 162, "tweet_count": 10502, "listed_count": 0}, "id": "2740139043", "location": "Lima, Peru", "name": "Walter Hugo Burga Ur", "username": "WalterHugoBurg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 574, "tweet_count": 19439, "listed_count": 18}, "id": "65731864", "location": "Washington, DC", "name": "Eduardo Santos \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "EduardoSanctos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 38, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}, "id": "1020427203853643776", "location": "Chicla, Peru", "name": "Ysaac Rodr\u00edguez", "username": "rodriguez_ysaac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75629, "listed_count": 0}, "id": "56003241", "name": "Omar", "username": "pujaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "id": "1158843162951135234", "location": "Santa Anita, Peru", "name": "Apra nunca m\u00e1s", "username": "ARTEMIOMAXIMO4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 347, "tweet_count": 5126, "listed_count": 0}, "id": "146192019", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Panic \u24ca", "username": "PaniccFG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 777, "tweet_count": 4682, "listed_count": 1}, "id": "439440916", "location": "Rosario", "name": "Lucho", "username": "LuChOBiAnChInI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 280, "tweet_count": 12593, "listed_count": 38}, "id": "2392007606", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Info Rosario Central", "username": "InfoRCentral89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 205, "tweet_count": 21859, "listed_count": 3}, "id": "142435889", "name": "Claudia Mercado", "username": "claumerve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 138, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "id": "1073725134274551809", "name": "Vanereyes903@gmail.com", "username": "vanereyes903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 529, "tweet_count": 22181, "listed_count": 0}, "id": "159738768", "name": "LUIS COSTA CAMPOS", "username": "Soyluiscosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 5000, "tweet_count": 137199, "listed_count": 7}, "id": "3248099628", "name": "Luis Salinas", "username": "liclechitas10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}, "id": "941457168", "location": "IQUITOS", "name": "PMartinIQT", "username": "PedroMartinIQT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 4884, "tweet_count": 103665, "listed_count": 4}, "id": "894135081283051521", "location": "Salerno, Campania", "name": "Occhi verdi \ud83d\udc9a", "username": "Teresasalvati_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 529, "tweet_count": 120671, "listed_count": 0}, "id": "1102667702802501633", "location": "Mexico", "name": "Diosmanuel", "username": "Diosmanuel1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 146, "tweet_count": 6977, "listed_count": 0}, "id": "772078080617648128", "location": "Las Brisas, Monterrey", "name": "Miguel \u00c1ngel Lopez", "username": "miguel26111978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11054, "following_count": 755, "tweet_count": 25162, "listed_count": 87}, "id": "128287259", "location": "Inferno City", "name": "Hell este que vos fala", "username": "Ivokleber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1728, "tweet_count": 30800, "listed_count": 2}, "id": "293147328", "location": "Terra 33", "name": "jujuba sabor a\u00e7a\u00ed", "username": "januzitche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 4910, "tweet_count": 25423, "listed_count": 15}, "id": "3229014175", "name": "Mauricio Cantillano", "username": "CantillMauricio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1632, "tweet_count": 14076, "listed_count": 0}, "id": "1015711146882551809", "name": "jvcmty", "username": "jvcmty2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 622, "tweet_count": 79937, "listed_count": 9}, "id": "155127111", "location": "Ensenada, Argentina", "name": "Aldana", "username": "AldannaDP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 93, "tweet_count": 18599, "listed_count": 0}, "id": "1059913726118281218", "name": "Gloria Elena Enr\u00edquez Van Scoit", "username": "GScoit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 206, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}, "id": "1105333233749766144", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "babi", "username": "babi_cristi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1178, "tweet_count": 31432, "listed_count": 1}, "id": "942339284", "name": "gragas agiota", "username": "moraskinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 1990, "tweet_count": 54831, "listed_count": 2}, "id": "777676878870175745", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "mundinho lucas louren\u00e7o", "username": "jucecyn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3901, "tweet_count": 212397, "listed_count": 23}, "id": "3252278780", "name": "CESARALBERTOLINARES", "username": "AlbertogomezGo5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1283, "tweet_count": 32765, "listed_count": 4}, "id": "162794830", "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda ", "name": "Maricel \u2665\u263a", "username": "MariPeradejordi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "id": "752632839028482048", "location": "Peru", "name": "Pepe Paredes", "username": "Ruwaysiy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1529, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "135141337", "location": "Los olivos, Lima, Per\u00fa", "name": "Manuel Bernal Loro", "username": "manu20mbl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 3792, "tweet_count": 10104, "listed_count": 2}, "id": "64076563", "name": "Omar Barrios", "username": "Omarbarrios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 359, "tweet_count": 35182, "listed_count": 1}, "id": "118933878", "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "name": "viviane Lima \ud83c\udf35\ud83c\udf77", "username": "vivi_marques25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3223, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "id": "1114138363731283968", "location": "Santos, Brasil", "name": "Em\u00edlia", "username": "Emlia05162795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1658, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "id": "1166404792647933953", "name": "Flor Patriota 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "PatriotaFlor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 591, "tweet_count": 41964, "listed_count": 3}, "id": "1078661625035608066", "name": "kkkkkk", "username": "meutalkshow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 4997, "tweet_count": 331101, "listed_count": 63}, "id": "776290891", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u30b4\u30f3\u30b6 | Gonza |", "username": "Gonzalillo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1969, "tweet_count": 106544, "listed_count": 11}, "id": "1147090213", "name": "doby", "username": "dobyguerrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8557, "following_count": 9401, "tweet_count": 318906, "listed_count": 148}, "id": "14159325", "location": "PORNIC", "name": "JustineM\u00e9rieau#FF#LW#ZEMMOUR", "username": "JustineMerieau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 109, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}, "id": "777146046334074880", "location": "Alpes-Maritimes", "name": "Matou", "username": "matou_al"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1009, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "id": "242142325", "location": "Nuevo Le\u00f3n", "name": "Lalo Cantu", "username": "cantulalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 453, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "id": "131006936", "location": "peru", "name": "amadeo zu\u00f1iga", "username": "axlzeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16052, "following_count": 17609, "tweet_count": 267607, "listed_count": 34}, "id": "51925267", "location": "Chile", "name": "carolina de vi\u00f1a", "username": "catibra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 96, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "id": "820123361837719552", "location": "Temuco, Chile", "name": "\u26a1\ufe0f Catal\u00a1na", "username": "Crmorenoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1247, "tweet_count": 34773, "listed_count": 7}, "id": "329782420", "name": "Natsu", "username": "LuffyTarohn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 634, "tweet_count": 201438, "listed_count": 1}, "id": "536509571", "name": "Andrea Vera Bracho", "username": "anverabrach"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "id": "2717137150", "location": "asuncion - paraguay", "name": "Kiara L\u00f3pez", "username": "kiaralopezs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}, "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 605, "tweet_count": 135853, "listed_count": 7}, "id": "1043577240045404168", "location": "Ankh-Morpork", "name": "\ud83d\udcdahobbit perreador\u2694", "username": "pimplop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 52, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "id": "2192843398", "name": "chechi", "username": "JessicaMPG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 853, "tweet_count": 233116, "listed_count": 6}, "id": "832007903213142018", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Alejandro Rodr\u00edguez", "username": "AlRod1963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 2445, "tweet_count": 211493, "listed_count": 42}, "id": "125330248", "name": "Karen Moure \ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "karenmoure"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 302, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "id": "360264005", "location": "Lima, Peru", "name": "Helen Morales", "username": "Ellen_MoralesB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 4011, "tweet_count": 105960, "listed_count": 0}, "id": "1309281056", "name": "Marginal Dog", "username": "rottwailer1990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 974, "tweet_count": 16714, "listed_count": 0}, "id": "117566056", "name": "Dany\ud83c\udf38", "username": "DanyPatipeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1276, "tweet_count": 20276, "listed_count": 2}, "id": "24122298", "name": "JLVEINKA01", "username": "jlveinka"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7400, "following_count": 362, "tweet_count": 26908, "listed_count": 57}, "id": "121587685", "location": "Tampa, FL", "name": "Telemundo 49", "username": "Telemundo49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 4324, "tweet_count": 30257, "listed_count": 0}, "id": "1127954297985961985", "location": "CDMX", "name": "David", "username": "DavidJeepster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Kzador X", "username": "XKzador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 159, "tweet_count": 67430, "listed_count": 33}, "id": "350618123", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "name": "Pedro Henrique", "username": "PedraoH54"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 87, "tweet_count": 8687, "listed_count": 0}, "id": "2405983938", "name": "Jaime", "username": "JaimeArturoLeo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1291, "tweet_count": 58564, "listed_count": 6}, "id": "155990875", "name": "Shei1a", "username": "more_SNGM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 458, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "id": "3430796315", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "que isso meu filho", "username": "iagosilveira77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 369, "tweet_count": 18499, "listed_count": 0}, "id": "804337377405763584", "location": "enfp", "name": "ra\u00e7ao", "username": "isohelyu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2042, "tweet_count": 174919, "listed_count": 0}, "id": "282788609", "location": "Cusco, Peru", "name": "Puka cusque\u00f1ita \u2665\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "username": "KusiYaguar94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 494, "tweet_count": 19933, "listed_count": 0}, "id": "1081648974006808578", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Henrique \ud83c\udf10", "username": "rickandshoot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 223, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "id": "3774436396", "name": "Beleeennnn", "username": "Belennnnn_g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 465, "tweet_count": 32234, "listed_count": 0}, "id": "3015596675", "location": "Arraial do Cabo - RJ", "name": "Matheus Dias.. \u20dd\u20d2\u20e4", "username": "MattGaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 518, "tweet_count": 50650, "listed_count": 1}, "id": "2836895378", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "Da ni el\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "fig_ffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 141, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}, "id": "1274887592", "location": "Lima, Peru", "name": "DANCANG", "username": "DANCANGALAYA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1055, "tweet_count": 25611, "listed_count": 6}, "id": "2428231999", "name": "Wilm\ud83c\udd70\ufe0f 38% Varela Guti\u00e9rr", "username": "Wilmeliza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1632, "tweet_count": 45521, "listed_count": 15}, "id": "1154068182870740992", "location": "mecha ca\u00edda na testa do zayn", "name": "out of kayy's system \u00d7\u035c\u00d7", "username": "isltomlinson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12941, "following_count": 10263, "tweet_count": 48335, "listed_count": 0}, "id": "972644991637090309", "location": "4 \ud83d\udcd6", "name": "lara", "username": "whitethorian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32142, "listed_count": 1}, "id": "512671515", "location": "La Molina, Peru", "name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "username": "alejand03367791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 138, "tweet_count": 17064, "listed_count": 0}, "id": "3366744372", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Marco Tulio", "username": "marqotulio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 791, "tweet_count": 33574, "listed_count": 0}, "id": "1176275560944869377", "name": "H \u2618\ufe0f", "username": "Handelbach2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1801, "tweet_count": 87959, "listed_count": 2}, "id": "898789239533559808", "location": "Caruaru, pernambuco ", "name": "Marcy\ud83c\udf40\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "MDM20301798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18394, "following_count": 193, "tweet_count": 131078, "listed_count": 19}, "id": "328098165", "name": "Evans \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Comentalizou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 200, "tweet_count": 25051, "listed_count": 2}, "id": "3425959594", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luar Luta", "username": "LuarLuta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 479, "tweet_count": 63261, "listed_count": 7}, "id": "792125640", "location": "Lima", "name": "Jorge", "username": "FiccionesJorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 269, "tweet_count": 39823, "listed_count": 0}, "id": "2540214715", "location": "Jalisco", "name": "Jorge Porras", "username": "CiriloDeJonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2570, "tweet_count": 19112, "listed_count": 4}, "id": "150480584", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Mr Bungle\ud83c\udf33", "username": "gillansammy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237830, "listed_count": 16}, "id": "47650393", "location": "Brasil", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "username": "drica_salam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1409, "tweet_count": 120788, "listed_count": 30}, "id": "57550563", "location": "En el ombligo de la luna CDMX", "name": "I\u00f1aki  Vel\u00e1zquez", "username": "inakimex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4253, "tweet_count": 255899, "listed_count": 8}, "id": "147819437", "name": "Ale Catrillanca Machine", "username": "Ale_Machine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1200, "tweet_count": 19662, "listed_count": 0}, "id": "103494053", "name": "Joel Camez", "username": "jcamez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 244, "tweet_count": 115907, "listed_count": 0}, "id": "720234096853540864", "name": "Armando L\u00f3pez", "username": "Camuluss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 79, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "id": "193877991", "location": "Mexico ", "name": "Jorge Diaz C", "username": "jdiazcr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 4, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "1052036663671775233", "name": "juju", "username": "jhmld"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 413, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "id": "1052002955547828225", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud83d\udcd6|", "username": "isedelrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 2039, "tweet_count": 21935, "listed_count": 5}, "id": "80868796", "location": "Guadalajara Jalisco Mexico", "name": "Maricarmen Cisneros", "username": "carmencisneros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 178, "tweet_count": 50722, "listed_count": 0}, "id": "946211959267119105", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Sofia Victoria", "username": "_sofdelaiglesia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 884, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}, "id": "1069662096776937472", "name": "Jorge.", "username": "antroph0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4998, "tweet_count": 80071, "listed_count": 2}, "id": "802996814588809216", "location": "Comarca de Saudade", "name": "Eu quero \u00e9 Lula Presidente", "username": "Dvoto13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 5002, "tweet_count": 371808, "listed_count": 132}, "id": "626694101", "location": "Yellow Submarine", "name": "Enrique Lobo #LigadeGuerreros\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lobo_IFA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 276, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}, "id": "1133169720767668225", "name": "Armin_Mx", "username": "Armando71251709"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320191, "following_count": 866, "tweet_count": 883689, "listed_count": 9585}, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 370, "tweet_count": 20169, "listed_count": 1}, "id": "200577330", "name": "Abraham Arellano", "username": "arellanoabraham"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 3330, "tweet_count": 222862, "listed_count": 7}, "id": "255597786", "name": "Lex Luthor", "username": "mizpaidem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 784, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "id": "3051755239", "name": "Lara Weber", "username": "Lara_WeberC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1027, "tweet_count": 74944, "listed_count": 2}, "id": "219436425", "name": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 (Meu emoji n\u00e3o copie )", "username": "lidolv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 683, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "id": "88958499", "location": "Peru", "name": "Anaile95", "username": "DMrsbrightside7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 2265, "tweet_count": 40571, "listed_count": 1}, "id": "4679128214", "location": "M\u00e9xico", "name": "Clnmex", "username": "yoclnmex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 4961, "tweet_count": 17249, "listed_count": 3}, "id": "48848903", "location": "Chile", "name": "Tomas Alfonso \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "username": "tomasneira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1089, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}, "id": "778835391902134273", "location": "Barranco, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaivandbarranco", "username": "ivandbarranco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1131, "tweet_count": 71087, "listed_count": 1}, "id": "996191255267807232", "location": "En el peor pa\u00eds de Chile", "name": "k(iwi)a(weona) ty\ud83c\udf33", "username": "chupayakun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 297, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "id": "2178635721", "location": "En este amado mundo podrido. ", "name": "GaG", "username": "glorianohemy31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 572, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}, "id": "43273006", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Ivan Fabela", "username": "DIFabela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2410, "tweet_count": 103475, "listed_count": 2}, "id": "569213601", "location": "M\u00e9xico, CDMX", "name": "Alberto (Beto) \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BetoDRV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 822, "tweet_count": 22277, "listed_count": 0}, "id": "1022615777592127488", "name": "cuauhtemoc quintero", "username": "cuauhtemocquin7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 702, "tweet_count": 60283, "listed_count": 0}, "id": "1016054078391160835", "name": "sol489", "username": "sol4892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2445, "tweet_count": 28974, "listed_count": 1}, "id": "925830945093095429", "location": "BCS", "name": "El Calisure\u00f1o", "username": "BAJANUESTRA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 563, "tweet_count": 57456, "listed_count": 2}, "id": "92350445", "location": "cg ms", "name": "\ud83d\udc09 thallis", "username": "thllsromano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 652, "tweet_count": 197889, "listed_count": 1}, "id": "202663193", "name": "T.N.H.D.B.P", "username": "fernandoepronto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 3465, "tweet_count": 24909, "listed_count": 9}, "id": "2904221703", "location": "Dando trabalho pro diabo", "name": "xixa muda", "username": "bettershxwn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 612, "tweet_count": 36330, "listed_count": 1}, "id": "1040261246166200320", "location": "uberl\u00e2ndia, mg", "name": "bebe atomico esta a solta em sao paulo", "username": "nicovsthew8rld"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 229, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "id": "185313915", "name": "FERNANDO SAN ROMAN H", "username": "fsanromanh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 2248, "tweet_count": 37576, "listed_count": 4}, "id": "262203604", "location": "Thedas", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56 \u2a54\u272a \u2297", "username": "The_sa_d_girl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "id": "876871263880433665", "name": "Ricci Gir\u00f3n", "username": "RicciGiron77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 864, "tweet_count": 128981, "listed_count": 8}, "id": "467520573", "location": "USA", "name": "enrique vega", "username": "pelusa054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 693, "tweet_count": 9443, "listed_count": 13}, "id": "86412057", "location": "M\u00c9XICO", "name": "Exhausto Bah\u00eda", "username": "faustobahia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13551, "following_count": 3926, "tweet_count": 45155, "listed_count": 12}, "id": "885278864469106689", "location": "\ud83d\udcad", "name": "juli cajuzinho", "username": "4hobie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 890, "tweet_count": 41652, "listed_count": 0}, "id": "1055380515094781952", "location": "Plano Piloto de BSBDF Brasil", "name": "@TonyaDeCarvalho.", "username": "tonyadecarvalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 604, "tweet_count": 12720, "listed_count": 2}, "id": "53521898", "location": "Upside down", "name": "Lua and a lovely chocolate button eyes", "username": "quinnluaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22223, "following_count": 17703, "tweet_count": 229506, "listed_count": 28}, "id": "1488393362", "location": "A.G \ud83e\udd8b", "name": "fernanda", "username": "artsIaurs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1224, "tweet_count": 10243, "listed_count": 0}, "id": "1093285035849981958", "location": "HopeWorld", "name": "Isa\u2077", "username": "churrodobangtan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1156, "tweet_count": 28369, "listed_count": 0}, "id": "2197915074", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "Genaro", "username": "genaroangel1899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7375, "following_count": 7868, "tweet_count": 16944, "listed_count": 9}, "id": "520917484", "location": "Fifilandia", "name": "Elias Farah\u00ae\ufe0f", "username": "Eliasfarah3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 226, "tweet_count": 68659, "listed_count": 1}, "id": "2717259198", "name": "Carlos Ernesto", "username": "_Carlos_Ernesto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 94, "tweet_count": 96613, "listed_count": 0}, "id": "433842487", "name": "jacqueline brito", "username": "sjshelties"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203787, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}, "id": "162453393", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "username": "aguedescartoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 414, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "id": "715436172407934976", "name": "Lovato", "username": "lovato_202224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "id": "4926314151", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "ohornaf", "username": "ohornaf"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1184484214848282624", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jxOfcIv870", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1184484214848282624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxOfcIv870", "media_key": "7_1184484148913803264"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 213, "end": 222, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.6097, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaDePie"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 240, "tag": "D\u00edaDeLaLealtad"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "ArgentinaDePie"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:00:18.000Z", "text": "Uno es peronista porque tiene la obsesi\u00f3n de que quienes no tienen voz tengan voz.\nDe que quienes padecen injusticias dejen de padecerlas.\nDe que la igualdad empiece a reinar en la Argentina.\n\nMa\u00f1ana nos vemos en Santa Rosa.\n#D\u00edaDeLaLealtad\n#ArgentinaDePie https://t.co/jxOfcIv870", "edit_history_tweet_ids": ["1184484214848282624"], "public_metrics": {"retweet_count": 3694, "reply_count": 2168, "like_count": 12380, "quote_count": 682}, "author_id": "149991703"}, {"lang": "es", "id": "1184921113043881985", "in_reply_to_user_id": "150701414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "Imapax", "id": "226781908"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:56:22.000Z", "text": "@pachy0210 @AccionDeAmparo @Imapax Sin duda el cobarde suicida era un tipo ruin que en su historial hay historias truculentas que poco a poco saldr\u00e1n a la luz.", "edit_history_tweet_ids": ["1184921113043881985"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184918389178982405"}]}, {"lang": "it", "id": "1184847210942554113", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "24398244"}, {"lang": "es", "id": "1184922989420146688", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"lang": "es", "id": "1185021515684896769", "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "author_id": "86333519", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1185051642456084480", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/QIwd2j1PXY", "expanded_url": "http://ow.ly/EHRK30pJLVx", "display_url": "ow.ly/EHRK30pJLVx"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dZXPGuwPzt", "expanded_url": "https://twitter.com/LeePorGusto/status/1185051642456084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZXPGuwPzt", "media_key": "3_1185051641046851585"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:35:03.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida--&gt; https://t.co/QIwd2j1PXY https://t.co/dZXPGuwPzt", "edit_history_tweet_ids": ["1185051642456084480"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "505386431"}, {"lang": "ca", "id": "1184854950955888640", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "847496695"}, {"lang": "es", "id": "1185048823233687552", "created_at": "2019-10-18T04:23:51.000Z", "text": "El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admiran...mostro por uds. Pero ya,\u00bfno? Todo tiene un l\u00edmite\u00bfEnaltecer a un suicida que ha cometido delitos y se ampar\u00f3 en la prescripci\u00f3n?\u00bftapar el sol con un dedo?", "edit_history_tweet_ids": ["1185048823233687552"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "490766919", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184979614076227584", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "3078067443"}, {"lang": "es", "id": "1185014856254144512", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}, "author_id": "114346861"}, {"lang": "es", "id": "1184859775504474112", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184689117373849602", "created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "1137592358747484160", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185056293289168896", "in_reply_to_user_id": "3284729185", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "TheConcertTour"}, {"start": 102, "end": 126, "probability": 0.9051, "type": "Other", "normalized_text": "LoveYourselfSpeakYourself"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 84, "tag": "PCAs"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "TheConcertTour"}, {"start": 101, "end": 127, "tag": "LoveYourselfSpeakYourself"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:53:32.000Z", "text": "@SaraFerB75 @btstaekook_0497 @BTS_twt 4- Escuadr\u00f3n suicida! esta peli es arte\n\n#PCAs #TheConcertTour\n#LoveYourselfSpeakYourself @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1185056293289168896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035632699011227650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954289808117761"}]}, {"lang": "es", "id": "1185036198923984901", "created_at": "2019-10-18T03:33:41.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo d\u00edas sale otra noticia #Bomba. Noticia que viene del extranjero.", "edit_history_tweet_ids": ["1185036198923984901"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 85, "like_count": 394, "quote_count": 7}, "author_id": "2977539507", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Bomba"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185058068574490624", "in_reply_to_user_id": "2494643784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "laez_a", "id": "2494643784"}]}, "created_at": "2019-10-18T05:00:35.000Z", "text": "@laez_a mano tenho nem ideia KKKKKKKKKKKK s\u00f3 sei que um se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1185058068574490624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131554419496169472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185057353416302592"}]}, {"lang": "es", "id": "1185025478626811904", "created_at": "2019-10-18T02:51:05.000Z", "text": "ya no tengo ganas de jugar minecraft. Cierro twitter y mi canal de youtube adi\u00f3s, fotito en negro y descripci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185025478626811904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "907596241663610881", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185021072523059200", "created_at": "2019-10-18T02:33:34.000Z", "text": "Quem desacreditou fez parte do meu show, o que n\u00e3o me matou mais forte me deixou, se a felicidade \u00e9 ligeira e passagera, jamais o sofrimento pode ser pra vida inteira!!!!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185021072523059200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2710610170"}, {"lang": "pt", "id": "1185057353416302592", "in_reply_to_user_id": "1131554419496169472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolinaxz_", "id": "1428848974576947203"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:57:45.000Z", "text": "@carolinaxz_ Sei nem o nome dos personagens s\u00f3 pra come\u00e7ar", "edit_history_tweet_ids": ["1185057353416302592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494643784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185057081348558848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185057370193481728", "in_reply_to_user_id": "255110325", "created_at": "2019-10-18T04:57:49.000Z", "text": "E ele lembrar desse caso pro p\u00fablico dele pode fazer com que esse p\u00fablico pense \u201chm, vdd, vai que a Gi t\u00e1 mentindo\u201d, ou seja, desconfiarem da v\u00edtima (e, digo dnv, \u00e9 rar\u00edssimo acontecer de mentirem, e olha o estado que a guria tava no v\u00eddeo).", "edit_history_tweet_ids": ["1185057370193481728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255110325", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "Gi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185057026612830208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184489473259782148", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461226360833"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461197000706"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464778891264"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464787324929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "text": "Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando para filmar uma cena em uma pris\u00e3o para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/rx9rbFXwHw", "edit_history_tweet_ids": ["1184489473259782148"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 12}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1185028737928179712", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripolera"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:04:02.000Z", "text": "@malditaternura que se puede esperar de La Guaripolera Mayor del Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1185028737928179712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2540451244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185025790045577217"}]}, {"lang": "es", "id": "1185005411033894913", "in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "author_id": "3048297175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033958024724480", "created_at": "2019-10-18T03:24:47.000Z", "text": "hay 2 fics en el fandom de spn q son como la bienvenida a la mierda y una es twist and shout q  desde q la lei no soy la misma y la otra es la ninety one whiskey q la tengo para leer pero NO ME ANIMO y si no lo leo ahora no lo leo mas porq desp no va a existir spn y va A SER PEOR", "edit_history_tweet_ids": ["1185033958024724480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "714613883709861888", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "spn"}, {"start": 143, "end": 160, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "ninety one whiskey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184954289808117761", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 189, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Anime"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9279, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheConcertTour"}, {"start": 155, "end": 179, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "LoveYourselfSpeakYourself"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "PCAs"}, {"start": 138, "end": 153, "tag": "TheConcertTour"}, {"start": 154, "end": 180, "tag": "LoveYourselfSpeakYourself"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:08:12.000Z", "text": "\ud83c\udf38 DIN\u00c1MICA \ud83c\udf38\n\n1. Comida fav\n2. Actor/actriz fav\n3. Canci\u00f3n fav\n4. Pel\u00edcula fav\n5. Serie fav\n6. Anime fav\n7. Bias\n8. Signo zodiacal\n\n#PCAs #TheConcertTour #LoveYourselfSpeakYourself @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1184954289808117761"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3284729185"}, {"lang": "es", "id": "1184823417423515650", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:28:10.000Z", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "edit_history_tweet_ids": ["1184823417423515650"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415"}, {"lang": "es", "id": "1185039046055251968", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rfVDyfK3tB", "expanded_url": "http://bit.ly/35Fjxge", "display_url": "bit.ly/35Fjxge"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/aKA3cHAdmS", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1185039046055251968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aKA3cHAdmS", "media_key": "3_1184953894889316353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:45:00.000Z", "text": "Luis Nava tendr\u00e1 que mostrar pruebas de entregas de dinero a expresidente, asevera abogado de Alan Garc\u00eda \u25ba https://t.co/rfVDyfK3tB https://t.co/aKA3cHAdmS", "edit_history_tweet_ids": ["1185039046055251968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "110822488"}, {"lang": "pt", "id": "1185055626323546117", "created_at": "2019-10-18T04:50:53.000Z", "text": "Preciso de um \u00f3timo plano desta vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1185055626323546117"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958486714380627968"}, {"lang": "pt", "id": "1185055317178097664", "created_at": "2019-10-18T04:49:39.000Z", "text": "Surreal e cruel dizer isso, mas n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil imaginar acordar no dia seguinte com a manchete que a Demi se suicidou. Voc\u00eas aprenderam nada com o caso Amy Winehouse.", "edit_history_tweet_ids": ["1185055317178097664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "290633559", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185054856932925440", "in_reply_to_user_id": "480498237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ariaanacamila", "id": "480498237"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:47:49.000Z", "text": "@Ariaanacamila Bue loco cortala ya me cahaste toda la serie mamita", "edit_history_tweet_ids": ["1185054856932925440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910261322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185054358209257472"}]}, {"lang": "es", "id": "1185000932565798919", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U3si9C7FcC", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3si9C7FcC", "media_key": "3_1185000921706782720"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:13:33.000Z", "text": "Sobre las recientes declaraciones de Luis Nava, adjunto mi pronunciamiento: https://t.co/U3si9C7FcC", "edit_history_tweet_ids": ["1185000932565798919"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 767, "like_count": 475, "quote_count": 70}, "author_id": "45048171"}, {"lang": "es", "id": "1185010921393012737", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.3574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:53:14.000Z", "text": "@Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar por @JorgeDCG @Mauriciomulder @Omarquesadamart @JVelasquezQ Garrido Lecca,Pastor alem\u00e1n,y varios que se llevaron  millones en dos gobiernos del APRA.", "edit_history_tweet_ids": ["1185010921393012737"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999727156420608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184970857942257665", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184495141442244608", "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "author_id": "484231999", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184526264402661387", "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "1004473078703935488"}, {"lang": "it", "id": "1184559131254050817", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "author_id": "921051317161820160"}, {"lang": "pt", "id": "1184936327005032448", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/muMMtVVmD3", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielfariago/status/1184936327005032448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/muMMtVVmD3", "media_key": "7_1184936191436697600"}]}, "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "created_at": "2019-10-17T20:56:50.000Z", "text": "quase me matei com leite em p\u00f3, n\u00e3o consigo parar de rir kdkjkckkkkllljkkkkk https://t.co/muMMtVVmD3", "edit_history_tweet_ids": ["1184936327005032448"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 49, "like_count": 1437, "quote_count": 149}, "author_id": "732798669179785217"}, {"lang": "es", "id": "1185050017754734592", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NxG2yjA1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/CotiFornes/status/1185047519518220288", "display_url": "twitter.com/CotiFornes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:28:36.000Z", "text": "Seguro se meti\u00f3 a ver el escuadr\u00f3n suicida. Sino no se explica https://t.co/NxG2yjA1lG", "edit_history_tweet_ids": ["1185050017754734592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4721248889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185047519518220288"}]}, {"lang": "es", "id": "1184860583927205895", "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "116828005", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185048069835898881", "created_at": "2019-10-18T04:20:51.000Z", "text": "como en toda guerra, hoy se perdi\u00f3 una batalla, en Culiacan\u00a1\u00a1 pero los estrategas se retiraron pensando en la integridad de la poblaci\u00f3n inocente\u00a1\u00a1 Se retiraron ante la fortaleza delincuencial que alimentaron borolas y pe\u00f1a\u00a1\u00a1\u00a1 #TodosConAMLO #RedAMLO #RedAMLOVER", "edit_history_tweet_ids": ["1185048069835898881"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "130341026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Culiacan"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "TodosConAMLO"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.7816, "type": "Organization", "normalized_text": "RedAMLO"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.7566, "type": "Organization", "normalized_text": "RedAMLOVER"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 240, "tag": "TodosConAMLO"}, {"start": 241, "end": 249, "tag": "RedAMLO"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "RedAMLOVER"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185051625578291202", "created_at": "2019-10-18T04:34:59.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei, outro idol de kpop se suicidou e as pessoas n\u00e3o entendem como mandar \u00f3dio afeta demais na vida deles...", "edit_history_tweet_ids": ["1185051625578291202"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518258992", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184975213068464131", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/NXUBGOBS5M", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-cuestionan-a-luis-nava-y-anuncian-acciones-legales-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/hijos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-cuestionan-a-luis-nava-y-anuncian-acciones-legales-noticia/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:31:21.000Z", "text": "Hijos de Alan Garc\u00eda cuestionan a Luis Nava: \"La familia tomar\u00e1 las acciones legales que correspondan contra esta persona y sus difamaciones\" \ud83d\udc47  https://t.co/NXUBGOBS5M", "edit_history_tweet_ids": ["1184975213068464131"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 54, "like_count": 102, "quote_count": 6}, "author_id": "1616146872"}, {"lang": "es", "id": "1185012145139912704", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vfXbJsUYi1", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:58:06.000Z", "text": "Luciana Le\u00f3n tras confesi\u00f3n de Luis Nava que compromete al Apra: \u201cNo lograr\u00e1n desaparecernos\u201d\n\nhttps://t.co/vfXbJsUYi1", "edit_history_tweet_ids": ["1185012145139912704"], "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 476, "like_count": 276, "quote_count": 76}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1185046162858020865", "in_reply_to_user_id": "116992374", "created_at": "2019-10-18T04:13:16.000Z", "text": "Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender. Pero lo m\u00e1s importante, frente a un dictador sin escr\u00fapulos, discutir qui\u00e9n es \"galgo\" y qui\u00e9n es \"podenco\" es pol\u00edticamente suicida. 2/2", "edit_history_tweet_ids": ["1185046162858020865"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "116992374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046161641660416"}]}, {"lang": "es", "id": "1185047519518220288", "created_at": "2019-10-18T04:18:40.000Z", "text": "por qu\u00e9 verga no me dijeron que el guason era una pija", "edit_history_tweet_ids": ["1185047519518220288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "723248284165353473", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "guason"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1183578273822978054", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185015301659860994", "in_reply_to_user_id": "544073724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tuitzilopochtli", "id": "544073724"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:10:39.000Z", "text": "@Tuitzilopochtli No creo que el ver una serie sobre el crimen organizado sea la causante de eso o escuchar corridos, el problema viene de m\u00e1s a fondo no de cosas tan superficiales, tu dices que por ver series sobre el narco entonces si yo veo una serie sobre gente suicida me voy a querer suicidar", "edit_history_tweet_ids": ["1185015301659860994"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "1468856089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185010308877828097"}]}, {"lang": "es", "id": "1185004416858021888", "in_reply_to_user_id": "1383508188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:27:23.000Z", "text": "@Locacalata__ @MilagrosLeivaG @atv_noticias @AlanGarciaPeru Dale chance hasta ma\u00f1ana para que hable de su amigo suicida @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1185004416858021888"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "880841539710308352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999883830386688"}]}, {"lang": "es", "id": "1184656550541090817", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758"}, {"lang": "es", "id": "1184963152850632705", "in_reply_to_user_id": "31556297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Verna"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:43:25.000Z", "text": "@javiernavia @alferdez quienes serian los sapos que tiene que tragarse Verna?   Sincericidio suicida!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184963152850632705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3047682930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958654874824705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184785822727462912", "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "author_id": "852352465525776384", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184826703027363841", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:41:13.000Z", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "edit_history_tweet_ids": ["1184826703027363841"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415"}, {"lang": "es", "id": "1185047481379360769", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/orIaFvRBoH", "expanded_url": "https://twitter.com/JuvenCavazos/status/1185047154781503488", "display_url": "twitter.com/JuvenCavazos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "poco"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:18:31.000Z", "text": "\"Dentro de poco\"\n\nLos ineptos que gobiernan ingenuos como \u00e9ste. https://t.co/orIaFvRBoH", "edit_history_tweet_ids": ["1185047481379360769"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 18, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "2187852822", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185047154781503488"}]}, {"lang": "es", "id": "1184963476533460993", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zgqs5NkZad", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1184963476533460993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgqs5NkZad", "media_key": "3_1184963456400838656"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8945, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "AlanNuncaMuere"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "AlanNuncaMuere"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "6meses"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:44:43.000Z", "text": "Nuestra fuerza y cari\u00f1o a @esquinabaja, Josefina, Gabriela, Luciana, V\u00edctor Ra\u00fal y Federico. \nRecuerden bien:\nDej\u00f3 su cad\u00e1ver, como se\u00f1al de desprecio a sus adversarios quienes destilan odio y venganza y que mucho da\u00f1o le hacen al Per\u00fa que tanto am\u00f3\n#AlanNuncaMuere\n#6meses https://t.co/zgqs5NkZad", "edit_history_tweet_ids": ["1184963476533460993"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 34, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "author_id": "54091900"}, {"lang": "es", "id": "1185044768897851392", "in_reply_to_user_id": "167042901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:07:44.000Z", "text": "@GlodeJo07 La verdad que sigues con Tu Ignorancia con tal de atacar al Gobierno Por una sola vez piensa en las victimas que hubieran muerto muchos ciudadanos y todos los militares Su patrulla era muy peque\u00f1a para la magnitud del pez q agarraron a veces tienes q ser inteligente p no da\u00f1ar PD", "edit_history_tweet_ids": ["1185044768897851392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "562651811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185043495087673345"}]}, {"lang": "es", "id": "1184915531108945921", "in_reply_to_user_id": "490766919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:34:11.000Z", "text": "@ricgalvez1986 @MijaelGLP No, no es que no vi\u00f3... no quiere ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1184915531108945921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 131, "quote_count": 0}, "author_id": "2557161643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184915002605670404"}]}, {"lang": "es", "id": "1185044861474484224", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:08:06.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe En que mundo vives debe ser en un sal\u00f3n de peinados hace tiempo que desapareci\u00f3 el Apra. Lo que queda es el precario partido del felon del suicida.\nCon estas revelaciones solo quedan los coimero los inmorales. Ciudadano que se respeten no forman parte de esta organ. Criminal.", "edit_history_tweet_ids": ["1185044861474484224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2353764298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185047015325126656", "in_reply_to_user_id": "2544878036", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "andferzhang", "id": "3776131455"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Jukeslol", "id": "2975944672"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:16:40.000Z", "text": "@wenedikkk @andferzhang @Jukeslol O ponto \u00e9, tem c\u00e2mera la? N devemos crucificar ela sem saber antes das coisas. Mas concordo que a acusa\u00e7\u00e3o n est\u00e1 por verdadeira sem ter as provas. S\u00f3 acho que todo esse alvorosso que est\u00e3o fazendo s\u00f3 piora tudo. Imagina se n for verdade, a vida do cara foi pro lixo.", "edit_history_tweet_ids": ["1185047015325126656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3476964688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185045902005821440"}]}, {"lang": "es", "id": "1184877585194508289", "created_at": "2019-10-17T17:03:24.000Z", "text": "Siempre sospechamos de la corrupci\u00f3n alanista y del rol clave de Nava. Con mecanismos tan sofisticados y sin confesiones sinceras era sumamente dif\u00edcil probarlo. Hicieron de todo para frenar las investigaciones, ya lo contar\u00e9 con detalle. La verdad siempre se abre paso.", "edit_history_tweet_ids": ["1184877585194508289"], "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 280, "like_count": 3752, "quote_count": 48}, "author_id": "80070602", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185037077072797696", "created_at": "2019-10-18T03:37:10.000Z", "text": "pq vcs acham que a bif\u00e3o sai se cair na ro\u00e7a? eu acho que ela ta \u00e9 ficando forte kkkk n\u00e3o me iludam n\u00e3o porra", "edit_history_tweet_ids": ["1185037077072797696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "2786543889"}, {"lang": "es", "id": "1185024266779148288", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/RDQETeU4uL", "expanded_url": "https://twitter.com/jepago/status/1185024266779148288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDQETeU4uL", "media_key": "3_1185024226409009152"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/RDQETeU4uL", "expanded_url": "https://twitter.com/jepago/status/1185024266779148288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDQETeU4uL", "media_key": "3_1185024238752845824"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/RDQETeU4uL", "expanded_url": "https://twitter.com/jepago/status/1185024266779148288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDQETeU4uL", "media_key": "3_1185024247896391681"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Dami\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:46:16.000Z", "text": "Dami\u00e1n, hago esto por ti https://t.co/RDQETeU4uL", "edit_history_tweet_ids": ["1185024266779148288"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "78217415"}, {"lang": "es", "id": "1185046161641660416", "created_at": "2019-10-18T04:13:16.000Z", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 momento la lucha Azul y Blanco contra esta dictadura sangrienta que ha eliminado las libertades civiles; que ha gobernado con pol\u00edticas de derecha y ret\u00f3rica de izquierda, se convirti\u00f3 en un pleito entre \"liberales\" y \"socialistas\" en la oposici\u00f3n? \u00bfSon idiotas o qu\u00e9? 1/2", "edit_history_tweet_ids": ["1185046161641660416"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 13, "like_count": 172, "quote_count": 4}, "author_id": "116992374", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185037336779874304", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/0QQ0VVbHlV", "expanded_url": "https://twitter.com/peachesnews/status/1185037336779874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QQ0VVbHlV", "media_key": "3_1185037331159535616"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.3294, "type": "Person", "normalized_text": "IU"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:38:12.000Z", "text": "[News] A cantora IU esteve presente durante os \u00faltimos tr\u00eas dias no enterro da cantora Sulli. Tamb\u00e9m esteve presente todas as F(X). \nIU, que anunciou publicamente a interrup\u00e7\u00e3o de suas promo\u00e7\u00f5es devido a morte de sua amiga, estava at\u00e9 ent\u00e3o recebendo coment\u00e1rios https://t.co/0QQ0VVbHlV", "edit_history_tweet_ids": ["1185037336779874304"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 3}, "author_id": "1184226651095347202"}, {"lang": "es", "id": "1184859589839409152", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hDQCYhcxnD", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:51:54.000Z", "text": "\u00a1Sin anestesia! El tiempo me dio la raz\u00f3n. https://t.co/hDQCYhcxnD", "edit_history_tweet_ids": ["1184859589839409152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1226, "reply_count": 268, "like_count": 4835, "quote_count": 64}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"lang": "es", "id": "1184923089144029185", "in_reply_to_user_id": "160341518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:04:13.000Z", "text": "@cbuteler Vuelvo a preguntar , ponele que sacaste 10.000 USD del banco , vas a la cueva y te compran , te dan $645.000 aprox ,  si vas con efectivo para recomprar en el banco te venden ?, Porque quedarse con 640.000 pesos es suicida, se te lic\u00faa toda la ganancia r\u00e1pido .", "edit_history_tweet_ids": ["1184923089144029185"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "846421743350829057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913124991868929"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184654051822198785", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/BMVSD3UCyK", "expanded_url": "https://twitter.com/karlanitta/status/1184646158435659776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMVSD3UCyK", "media_key": "7_1184644086910935041"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:15:10.000Z", "text": "anitta tava no auge da beleza essa \u00e9poca https://t.co/BMVSD3UCyK", "edit_history_tweet_ids": ["1184654051822198785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1125, "reply_count": 97, "like_count": 7133, "quote_count": 256}, "author_id": "1634509940"}, {"lang": "es", "id": "1185044298108211201", "in_reply_to_user_id": "1018005750596231168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ocarinhaaa", "id": "1018005750596231168"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:05:52.000Z", "text": "@ocarinhaaa Porrada pff", "edit_history_tweet_ids": ["1185044298108211201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "892894183756791808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185043626876919808"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033067909537795", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Zb64hOuxJv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/#.XakvpTFMSC8.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/#.XakvpTFMSC8.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:21:14.000Z", "text": "Luciana Le\u00f3n tras confesi\u00f3n de Nava que compromete al Apra: \u201cNo lograr\u00e1n desaparecernos\u201d https://t.co/Zb64hOuxJv", "edit_history_tweet_ids": ["1185033067909537795"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 147, "like_count": 103, "quote_count": 25}, "author_id": "1884276475"}, {"lang": "es", "id": "1185044043610415104", "in_reply_to_user_id": "977193864036540416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "damiansox", "id": "977193864036540416"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "die lit"}]}, "created_at": "2019-10-18T04:04:51.000Z", "text": "@damiansox No lo haga compa, escucha die lit mientras", "edit_history_tweet_ids": ["1185044043610415104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082668509937782784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185042030730371072"}]}, {"lang": "es", "id": "1184299114131054593", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184960153256374272", "in_reply_to_user_id": "66805708", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LkdwzE0GNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1184960153256374272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkdwzE0GNk", "media_key": "3_1184960148458090501"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:31:30.000Z", "text": "@julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratalan garcia y a cuyo sobrino\ny su banda de narcazos la policia le encontro\ncon + de una tonelada de cocaina https://t.co/LkdwzE0GNk", "edit_history_tweet_ids": ["1184960153256374272"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954028779884545"}]}, {"lang": "es", "id": "1183412723545202689", "created_at": "2019-10-13T16:02:34.000Z", "text": "el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme concedido en la \u00e9poca contempor\u00e1nea a kicillof y wos y a mi psicologa por haber prevenido cualquier tipo de acto suicida q hubiese hecho q no presencie esto", "edit_history_tweet_ids": ["1183412723545202689"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 241, "quote_count": 0}, "author_id": "481721701", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184973587314348033", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 290, "end": 292, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:24:53.000Z", "text": "@esquinabaja Qu\u00e9 f\u00e1cil es para IDL manchar honras y qu\u00e9 f\u00e1cil pactan los delincuentes con la fiscal\u00eda, ahora que no est\u00e1 quien deba defenderse lo quieren volver a sepultar. Bien Carla por hacer de conocimiento los logros tuyos y te tus hermanos y de verdad FELICITACIONES\nAhora denuncien a IDL", "edit_history_tweet_ids": ["1184973587314348033"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 16, "like_count": 186, "quote_count": 3}, "author_id": "2227417610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}]}, {"lang": "es", "id": "1184971287430619138", "in_reply_to_user_id": "51778399", "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "text": "Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N S\u00daBITAMENTE. Siempre manda mensajes pidiendo ayuda, nadie los entiende. Lean un poquito ombe, les va a servir.", "edit_history_tweet_ids": ["1184971287430619138"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "51778399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184971286377914374"}]}, {"lang": "es", "id": "1184971286377914374", "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "author_id": "51778399", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185040126512128000", "in_reply_to_user_id": "769678697720844292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Leozitouw", "id": "769678697720844292"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:49:17.000Z", "text": "@Leozitouw @PeixeDaDecepcao sem contar q cada time eh um trem diferente... \ns\u00f3 os 3 zagueiros e NENHUM lateral q eh foda", "edit_history_tweet_ids": ["1185040126512128000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609928809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185022639288586240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040569560641536", "created_at": "2019-10-18T03:51:03.000Z", "text": "Onde n\u00f3s vamos parar, mlq novo pra crl tirou a pr\u00f3pria vida, triste demais esses bglh \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\ude15", "edit_history_tweet_ids": ["1185040569560641536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109152814"}, {"lang": "pt", "id": "1184861129480298496", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "author_id": "2577894591", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}]}, {"lang": "es", "id": "1184813924161478662", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "author_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}]}, {"lang": "es", "id": "1184481985667981312", "created_at": "2019-10-16T14:51:26.000Z", "text": "MI FANTAS\u00cdA SEXUAL ES LLEGAR ALG\u00daN D\u00cdA A ESTUDIAR ABSOLUTAMENTE TODO PARA UN FINAL Y ENCIMAR LLEGAR TRANQUILO SIN UN BROTE PSIC\u00d3TICO EN EL MEDIO", "edit_history_tweet_ids": ["1184481985667981312"], "public_metrics": {"retweet_count": 4446, "reply_count": 5, "like_count": 12781, "quote_count": 115}, "author_id": "127859520"}, {"lang": "es", "id": "1185027056972849152", "created_at": "2019-10-18T02:57:21.000Z", "text": "\u00bfPorque cuando una persona se suicida son empaticos y no cuando la persona siempre demostr\u00f3 sus tendencias, su agotamiento y dem\u00e1s?...", "edit_history_tweet_ids": ["1185027056972849152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "958870476"}, {"lang": "pt", "id": "1183954794647576578", "in_reply_to_user_id": "944227753855012871", "created_at": "2019-10-15T03:56:34.000Z", "text": "ces ia acredita se contasse que um cara que chama Ishbaal matou 300 soldados com uma lan\u00e7a? \n\nnao ne fi mai agora se conta que um caba que chama JASOBE\u00c3O mato 300 home com uma lan\u00e7a????? claro que mato   ningu\u00e9m discute com um nome de presen\u00e7a desse", "edit_history_tweet_ids": ["1183954794647576578"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "944227753855012871", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Ishbaal"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "JASOBE\u00c3O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183953931015282688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185035750989062144", "in_reply_to_user_id": "1125150052639485952", "created_at": "2019-10-18T03:31:54.000Z", "text": "Vamos aos fatos: o ***** n\u00e3o morreu e faz 84 anos q a Irys n aparece neste livro", "edit_history_tweet_ids": ["1185035750989062144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125150052639485952", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Irys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185027752522604545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185040157935841283", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oCaKUsABFu", "expanded_url": "https://twitter.com/BleacherReport/status/1184998531842461696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCaKUsABFu", "media_key": "13_1184998213373181958"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Herro"}, {"start": 14, "end": 36, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Carter-Williams"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:49:25.000Z", "text": "Tyler Herro e Michael Carter-Williams trocando gentilezas.\n\nGOSTAMOS. \ud83d\udc40\n https://t.co/oCaKUsABFu", "edit_history_tweet_ids": ["1185040157935841283"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "author_id": "813517281594576896"}, {"lang": "es", "id": "1185040454586380288", "in_reply_to_user_id": "170823030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Karen_Fmp", "id": "170823030"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Agustinagim", "id": "286854421"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:50:36.000Z", "text": "@Karen_Fmp @Agustinagim Pa eso ya estoy yo bb", "edit_history_tweet_ids": ["1185040454586380288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273256611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185040195466551297"}]}, {"lang": "es", "id": "1184850302651908097", "created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "author_id": "1234818979", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184992666397876225", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ijvIfhsOjb", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184992666397876225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijvIfhsOjb", "media_key": "3_1184992656998445056"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 78, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:40:42.000Z", "text": "No dejes de leer desde este y todos los domingos a @MijaelGLP por @ExpresoPeru. \u270d\ufe0f\ud83d\udcf2 https://t.co/ijvIfhsOjb", "edit_history_tweet_ids": ["1184992666397876225"], "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 351, "like_count": 723, "quote_count": 66}, "author_id": "225232891"}, {"lang": "pt", "id": "1185039072466739205", "created_at": "2019-10-18T03:45:06.000Z", "text": "O Caio Henrique pode ter sido meia ou volante em outro ano. Em 2019 ele \u00e9 lateral. E dos melhores no futebol brasileiro. No Fluminense deveria ser unanimidade que n\u00e3o pode sair dali.", "edit_history_tweet_ids": ["1185039072466739205"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 23, "like_count": 694, "quote_count": 9}, "author_id": "69649896", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Henrique"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184514452219203587", "created_at": "2019-10-16T17:00:27.000Z", "text": "Creo que si alguna feminista ve el grupo de wsp de mi curso se suicida al minuto 0", "edit_history_tweet_ids": ["1184514452219203587"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4846619381", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185039830511693825", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/OK6IwgzCSW", "expanded_url": "https://twitter.com/roanoke_1984/status/1185039830511693825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK6IwgzCSW", "media_key": "3_1185039819652714496"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Brooke"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "AHS1984"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:48:07.000Z", "text": "Amei o epis\u00f3dio, mas mano coitada da Brooke s\u00f3 matou uma pessoa pra se defender e foi presa como se tivesse matado todo mundo. Nasceu pra s\u00f3 se ferrar na vida a coitadinha :( #AHS1984 https://t.co/OK6IwgzCSW", "edit_history_tweet_ids": ["1185039830511693825"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "790673561304371200"}, {"lang": "es", "id": "1185038827053879296", "in_reply_to_user_id": "273256611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sadasfuck08", "id": "273256611"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:44:07.000Z", "text": "@sadasfuck08 Ya veo que le sale un gato fil\u00f3sofo \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1185038827053879296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "286854421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000046552670209"}]}, {"lang": "es", "id": "1184798960168374274", "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}, {"start": 228, "end": 240, "username": "subelaradio", "id": "171932377"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 253, "tag": "cafeconnata"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:50:59.000Z", "text": "Raro que se haya roto la matriz de agua, causando congesti\u00f3n y dejando al metro como opci\u00f3n m\u00e1s viable para llegar a destino, Justo cuando hay m\u00e1s protestas de evasi\u00f3n. Piensa mal y acertar\u00e1s Buenos d\u00edas monada @ValdebenitoNata @subelaradio #cafeconnata", "edit_history_tweet_ids": ["1184798960168374274"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "731553924"}, {"lang": "pt", "id": "1185038722158465024", "created_at": "2019-10-18T03:43:42.000Z", "text": "N\u00e3o sou suicida, mas se algum dia o fim bater a porta, n\u00e3o hesitarei em abrir.", "edit_history_tweet_ids": ["1185038722158465024"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1074790947072995329"}, {"lang": "es", "id": "1184986426791907329", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/pzoDPlHHFV", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/todos-mienten/", "display_url": "reactiva.com.uy/todos-mienten/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.3288, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Pereyra"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Solymar"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "Joanna"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:15:54.000Z", "text": "La Fiscal\u00eda cerr\u00f3 el caso de Pablo Pereyra, quien muriera ahorcado en una comisar\u00eda de Solymar. Ayer hablamos con Joanna, hermana de Pablo, que sigue peleando por encontrar Justicia. Y algo de paz. https://t.co/pzoDPlHHFV", "edit_history_tweet_ids": ["1184986426791907329"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "author_id": "975913178889703424"}, {"lang": "pt", "id": "1185014456021073921", "created_at": "2019-10-18T02:07:17.000Z", "text": "Jates leto foi o pior coringa q j\u00e1 vi, Joaquim fez renascer a ess\u00eancia do coringa q veio do Jack Nicholson e do \nHeath Ledger", "edit_history_tweet_ids": ["1185014456021073921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3874555583", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "Jates leto"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184988021889945600", "in_reply_to_user_id": "316802747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "breathebchxrry", "id": "316802747"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:22:15.000Z", "text": "@breathebchxrry Pero no tienes armas", "edit_history_tweet_ids": ["1184988021889945600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384613673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184987763969609729"}]}, {"lang": "es", "id": "1184990808673542145", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Qq8vfwSrwp", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184990808673542145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qq8vfwSrwp", "media_key": "7_1184990692935950337"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:33:19.000Z", "text": "[EN VIVO] #NPortada Ricardo Pinedo: \"Hay que persistir en la inocencia de Alan Garc\u00eda\" \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/Qq8vfwSrwp", "edit_history_tweet_ids": ["1184990808673542145"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 57, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1184975460750548992", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3dJJHFauwd", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184975460750548992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dJJHFauwd", "media_key": "7_1184973916571394049"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.3245, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "lavajato"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:32:20.000Z", "text": "\ud83d\udcc5 meses atr\u00e1s: la se\u00f1ora Rosa Bartra defend\u00eda con u\u00f1as y dientes el xq no INCLUY\u00d3 a ALAN GARCIA en su comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n #lavajato. \n\n\u23f1\ufe0f Hoy se confirm\u00f3 a trav\u00e9s de Nava que AG, el protegido de Bartra recib\u00eda dinero de Barata en loncheritas. Espero que seas investigada. https://t.co/3dJJHFauwd", "edit_history_tweet_ids": ["1184975460750548992"], "public_metrics": {"retweet_count": 667, "reply_count": 231, "like_count": 2049, "quote_count": 75}, "author_id": "3078067443"}, {"lang": "es", "id": "1185010365798797312", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jtROGmXhL8", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1185010365798797312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtROGmXhL8", "media_key": "7_1185010195505799176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 39, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:51:02.000Z", "text": "[Hace Instantes] Partido Aprista Peruano rechaza declaraciones de Luis Nava \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/jtROGmXhL8", "edit_history_tweet_ids": ["1185010365798797312"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 210, "like_count": 180, "quote_count": 53}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1185004022455029760", "in_reply_to_user_id": "404167379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 274, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:25:49.000Z", "text": "@jostipi @LlamaPs Quiz\u00e1s eso de \"partido del pueblo\" es lo de menos, es que antes de los 80' ten\u00edan calidad de parlamentarios, lo que pasa es que estos jijunagranputas despu\u00e9s de los 80' al mando del suicida saquearon el\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y trapearon con su partido que tanto le cost\u00f3 a Haya.\nAhora s\u00ed RIP.", "edit_history_tweet_ids": ["1185004022455029760"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2503409748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000008233472003"}]}, {"lang": "es", "id": "1184808283930005505", "created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "50810711", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185029463714779136", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:06:55.000Z", "text": "@DanielUrresti1 \"No lograran encontrarlos\" ser\u00e1 q seguiran el gran ejemplo del suicida y luego dir\u00e1n q acto heroico, cuando siempre fueron unos delincuentes disfrazados en puestos p\u00fablicos.", "edit_history_tweet_ids": ["1185029463714779136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "124766370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185015955824492544"}]}, {"lang": "es", "id": "1185037567365918720", "created_at": "2019-10-18T03:39:07.000Z", "text": "Al paso que va no me sorprender\u00eda que el cjng termine asesinando al Peje", "edit_history_tweet_ids": ["1185037567365918720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63800897", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "cjng"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Peje"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184901654044434434", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/v7YsTYBhpk", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuarto_Poder/status/1184871630566244353", "display_url": "twitter.com/Cuarto_Poder/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:39:03.000Z", "text": "Se vendi\u00f3, se alquil\u00f3, se corrompi\u00f3, fue un cobarde y se quit\u00f3 la vida antes de enfrentar la justicia! https://t.co/v7YsTYBhpk", "edit_history_tweet_ids": ["1184901654044434434"], "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 101, "like_count": 2477, "quote_count": 14}, "author_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184871630566244353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1183901545773125632", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"lang": "es", "id": "1184940772648538133", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GdiofZCCVj", "expanded_url": "https://twitter.com/andyferreyra/status/1184940772648538133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GdiofZCCVj", "media_key": "3_1184940732014088192"}]}, "created_at": "2019-10-17T21:14:29.000Z", "text": "Cielo o infierno, lo mismo da. https://t.co/GdiofZCCVj", "edit_history_tweet_ids": ["1184940772648538133"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "185702157"}, {"lang": "pt", "id": "1185033632781668355", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ayG3sdLaLz", "expanded_url": "https://twitter.com/tsuyuAsuix/status/1185033632781668355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayG3sdLaLz", "media_key": "16_1185033612208590848"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina campe\u00e3"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 146, "end": 163, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 145, "end": 164, "tag": "EliminacaoAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:23:29.000Z", "text": "Ei adm da @hariany como voc\u00ea se sente que se matou fazendo mutir\u00e3o pra tati voltar pra no final ela dizer que quer a Sabrina campe\u00e3? #AFazenda11 #EliminacaoAFazenda https://t.co/ayG3sdLaLz", "edit_history_tweet_ids": ["1185033632781668355"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "828980208992673793"}, {"lang": "pt", "id": "1185033491853053958", "in_reply_to_user_id": "1160614767230423040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "illusionk4", "id": "1160614767230423040"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:22:55.000Z", "text": "@illusionk4 *naga* eu cheguei em casa e fui direto dormir depois vim pra c\u00e1*", "edit_history_tweet_ids": ["1185033491853053958"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146491526467522560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033058812153856"}]}, {"lang": "es", "id": "1184983730039021570", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/fvwhPjstil", "expanded_url": "http://ow.ly/FsDn30pJKan", "display_url": "ow.ly/FsDn30pJKan", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/caso-alan-garcia-hijos-expresidente-tomaran-acciones-legales-contra-luis-nava-n392776?hootPostID=c35d68b34ef0791e2e349de9e56a7cab"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:05:11.000Z", "text": "\"Queremos desmentir lo mencionado por Luis Nava en cuanto que los estudios universitarios en el extranjero de los hermanos Garc\u00eda fueron pagados con dinero ilegal de la constructora Odebrecht\", narra parte del pronunciamiento de los hijos de Alan Garc\u00eda https://t.co/fvwhPjstil", "edit_history_tweet_ids": ["1184983730039021570"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 44, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "author_id": "65549291"}, {"lang": "es", "id": "1185034483579473920", "in_reply_to_user_id": "1686306348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:26:52.000Z", "text": "@RitterCesar Si saben que la justicia va a chocar con sus bienes, son capaces de canonizar hasta al mism\u00edsimo suicida..!!", "edit_history_tweet_ids": ["1185034483579473920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "385021068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185033786729230337"}]}, {"lang": "es", "id": "1185033907550523392", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/J3UiNt1Ewa", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-revelo-que-alan-garcia-pago-operacion-del-zambo-cavero-con-dinero-de-jorge-barata/#.Xakwa90PWCU.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Zambo"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.45, "type": "Person", "normalized_text": "Cavero"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:24:35.000Z", "text": "Nava revel\u00f3 que Garc\u00eda pag\u00f3 operaci\u00f3n del \u2018Zambo\u2019 Cavero con dinero de Barata https://t.co/J3UiNt1Ewa", "edit_history_tweet_ids": ["1185033907550523392"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 10, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "author_id": "1884276475"}, {"lang": "pt", "id": "1185034108772204550", "created_at": "2019-10-18T03:25:23.000Z", "text": "A torcida SOL n\u00e3o votou em peso nessa ro\u00e7a...mas torcia p Tati Sair...porque qualquer um que saisse seria bom.... Quem se matou para salvar a Tati, foi a propria torcida do LUA, que mesmo com tres torcidas, Tati, Thayse e Hari, nao conseguiram salvar a Tati.#AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1185034108772204550"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995286557119610886", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "LUA"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.4268, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "AFazenda11"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184878053341704192", "created_at": "2019-10-17T17:05:16.000Z", "text": "Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido. \n\nEl reto suicida.\n#SUPERJUNIOR #SUPER_Clap", "edit_history_tweet_ids": ["1184878053341704192"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "2295602460", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER_Clap"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "SUPER_Clap"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185033786729230337", "created_at": "2019-10-18T03:24:06.000Z", "text": "Son HUEVADAS ... si de mi padre se tratar\u00e1.... ciego, sordo y mudo ser\u00eda... respeto y admiro a quienes p\u00fablicamente defienden a aquellos que en su intimidad amaron sin prejuicios. La bolsa es grande y no todo tiene un sentido claro ni verdadero.", "edit_history_tweet_ids": ["1185033786729230337"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 155, "quote_count": 0}, "author_id": "1686306348"}, {"lang": "es", "id": "1185012722938847233", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:00:24.000Z", "text": "@esquinabaja @Gestionpe Indignante saber que el suicida de tu padre recib\u00eda bajo la mesa loncheras llenas de d\u00f3lares y en descaro se abanderaba como martir de la  anemia, ptm mil veces ptm.", "edit_history_tweet_ids": ["1185012722938847233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1158843162951135234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184998739389362176"}]}, {"lang": "es", "id": "1185024740668383232", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/tX3OPM7maZ", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoRCentral89/status/1185024740668383232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tX3OPM7maZ", "media_key": "3_1185024729486364673"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Gil"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyo Seco"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor Ortigoza"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:48:09.000Z", "text": "Mejor\u00eda de Leonardo Gil sobre una peque\u00f1a distensi\u00f3n muscular (desgarro grado I), la cual sufri\u00f3 el martes entren\u00e1ndose en Arroyo Seco; si se recupera y esta al 100%, juega. De lo contrario, N\u00e9stor Ortigoza ser\u00e1 su reemplazante. https://t.co/tX3OPM7maZ", "edit_history_tweet_ids": ["1185024740668383232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2392007606"}, {"lang": "pt", "id": "1185008577032925184", "in_reply_to_user_id": "128287259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ivokleber", "id": "128287259"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Wikip\u00e9dia"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off Boy"}, {"start": 266, "end": 280, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Caveira At\u00f4mica"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:43:55.000Z", "text": "@Ivokleber De acordo com a Wikip\u00e9dia, ele \u00e9 o Arm-Fall-Off Boy, aquele candidato a legion\u00e1rio que tirava o pr\u00f3prio bra\u00e7o e podia usar ele como arma (n\u00e3o quero ser pedante n\u00e3o, \u00e9 que eu tava curioso quando vi essas fotos e fui pesquisar, tava achando que ele seria o Caveira At\u00f4mica)", "edit_history_tweet_ids": ["1185008577032925184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293147328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184907358662774784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185033154639400962", "in_reply_to_user_id": "777676878870175745", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/WlaH9NhbwL", "expanded_url": "https://twitter.com/jucecyn/status/1185033154639400962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlaH9NhbwL", "media_key": "3_1185033148905787392"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:21:35.000Z", "text": "cenas do crime https://t.co/WlaH9NhbwL", "edit_history_tweet_ids": ["1185033154639400962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "777676878870175745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032104020795393"}]}, {"lang": "es", "id": "1184862041208700928", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RVmoJtsx7h", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184862041208700928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVmoJtsx7h", "media_key": "3_1184862025572335617"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 141, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "created_at": "2019-10-17T16:01:38.000Z", "text": "\u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncherasDeAlan \nFuente: @IDL_R https://t.co/RVmoJtsx7h", "edit_history_tweet_ids": ["1184862041208700928"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 12}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "pt", "id": "1184991579636994048", "in_reply_to_user_id": "1100179638574292992", "created_at": "2019-10-18T00:36:23.000Z", "text": "@MPBTheNeott M\u00e3e raiz!! Mas deveria ter batido muito antes de se tornar um projeto de putinha!!\nPq depois de grande, o car\u00e1ter j\u00e1 t\u00e1 formado, boa tem vergonha na cara. Apanha hj, foge de casa amanh\u00e3 , ou se suicida, ou volta pra casa \"prenha\" pra m\u00e3e criar o neto!", "edit_history_tweet_ids": ["1184991579636994048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1166404792647933953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979036147200000"}]}, {"lang": "fr", "id": "1184782021710827520", "in_reply_to_user_id": "8350912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Le_Figaro", "id": "8350912"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:43:40.000Z", "text": "@Le_Figaro Pour une fois que Blanker se lance !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184782021710827520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "777146046334074880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184768607206682625"}]}, {"lang": "und", "id": "1184644777532366848", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MOQF8pYlqZ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.elmo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 44, "tag": "justiciaparaantonia"}]}, "created_at": "2019-10-17T01:38:19.000Z", "text": "https://t.co/MOQF8pYlqZ #justiciaparaantonia \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc9c", "edit_history_tweet_ids": ["1184644777532366848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820123361837719552"}, {"lang": "es", "id": "1184954052037271562", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "created_at": "2019-10-17T22:07:16.000Z", "text": "Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "edit_history_tweet_ids": ["1184954052037271562"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "2717137150", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}}, {"lang": "es", "id": "1184865966238392320", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/B3P2Xu4BA2", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.2661, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-17T16:17:14.000Z", "text": "Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en palacio, pinta de cuerpo entero al suicida. Era un corrupto de los peores!!! https://t.co/B3P2Xu4BA2", "edit_history_tweet_ids": ["1184865966238392320"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"lang": "es", "id": "1184804180847927296", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "edit_history_tweet_ids": ["1184804180847927296"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "125330248"}, {"lang": "es", "id": "1185008670951792641", "in_reply_to_user_id": "73459349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:44:18.000Z", "text": "@metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la mano al bolsillo, la plata vale m\u00e1s que la vida humana! Hip\u00f3critas!", "edit_history_tweet_ids": ["1185008670951792641"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "117566056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184797454304071680", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:45:00.000Z", "text": "Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "edit_history_tweet_ids": ["1184797454304071680"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "id": "1185023323064995840", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/BkISEyPYG3", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/partido-aprista-rechaza-declaraciones-de-luis-nava/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/parti\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:42:31.000Z", "text": "En el comunicado se\u00f1alan que el exsecretario se ha \"prestado a una patra\u00f1a para favorecer su cambio de prisi\u00f3n preventiva a detenci\u00f3n domiciliaria, que ha se decidido a su favor\". \nhttps://t.co/BkISEyPYG3", "edit_history_tweet_ids": ["1185023323064995840"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "225232891"}, {"lang": "ht", "id": "1185031252858101760", "in_reply_to_user_id": "3015596675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattGaf", "id": "3015596675"}]}, "created_at": "2019-10-18T03:14:02.000Z", "text": "@MattGaf Ata p\u00f4, Kingsman \u00e9 brabo", "edit_history_tweet_ids": ["1185031252858101760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836895378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185030663306698752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184972407725051904", "created_at": "2019-10-17T23:20:12.000Z", "text": "s\u00e9rio, cheguei no meu limite. preciso esclarecer algumas coisas antes de excluir minha conta e abandonar o twitter. eu nunca pensei que erraria desse jeito, infelizmente esse peso que eu sinto n\u00e3o vai embora e isso tudo \u00e9 pra comer o cu de quem t\u00e1 lendo", "edit_history_tweet_ids": ["1184972407725051904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "972644991637090309", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185026755276480513", "in_reply_to_user_id": "328098165", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ln8VfbqVvM", "expanded_url": "https://twitter.com/comentaevans/status/1185026755276480513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ln8VfbqVvM", "media_key": "3_1185026751870767104"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:56:09.000Z", "text": "AGORA NINGU\u00c9M VOTOU. Papinho clich\u00ea  KKKKKKKKKKKKK https://t.co/ln8VfbqVvM", "edit_history_tweet_ids": ["1185026755276480513"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "author_id": "328098165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185023220296093697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185023220296093697", "created_at": "2019-10-18T02:42:07.000Z", "text": "A torcida sol \u00e9 fraca. Se mataram de votar e n\u00e3o conseguiram tirar a Tati com rejei\u00e7\u00e3o. Agora ficou n\u00edtido isso. \n\n#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda", "edit_history_tweet_ids": ["1185023220296093697"], "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 207, "like_count": 1927, "quote_count": 61}, "author_id": "328098165", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 116, "end": 133, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 134, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185016397275025408", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UMHNAayVj4", "expanded_url": "https://bit.ly/33GKYVg", "display_url": "bit.ly/33GKYVg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/filtran-las-primeras-imagenes-de-idris-elba-y-john-cena-en-escuadron-suicida-2/1342595"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:15:00.000Z", "text": "\ud83c\udfac\ud83d\udd25 Escuadr\u00f3n Suicida 2 llega en 2021. https://t.co/UMHNAayVj4", "edit_history_tweet_ids": ["1185016397275025408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "id": "1185025686333022209", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1185025686333022209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iJ2Y5x6Um", "media_key": "16_1185025677222916096"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:51:54.000Z", "text": "Torcida da Hari se matou de votar e no fim a Tati quer que a Sabrina ganhe #AFazenda11 https://t.co/5iJ2Y5x6Um", "edit_history_tweet_ids": ["1185025686333022209"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "219436425"}, {"lang": "es", "id": "1184970200787095552", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 173, "end": 179, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "HDP"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Vela Barba"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:11:26.000Z", "text": "@esquinabaja Va para todos los HDP que no pudieron con @AlanGarciaPeru en vida y ahora muerto, pretenden cobrar factura con sus hijos; es propio de la organizaci\u00f3n criminal @IDL_R y sus t\u00edteres fiscales Vela Barba y Domingo P\u00e9rez, m\u00e1s un par de delincuentes.", "edit_history_tweet_ids": ["1184970200787095552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 28, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "467520573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}]}, {"lang": "es", "id": "1185015955824492544", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CUvzaA4OYc", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185012145139912704", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:13:15.000Z", "text": "Muy pronto:  \u201cno lograr\u00e1n encontrarlos\u201d https://t.co/CUvzaA4OYc", "edit_history_tweet_ids": ["1185015955824492544"], "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 61, "like_count": 1689, "quote_count": 7}, "author_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185012145139912704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1184933486496538624", "in_reply_to_user_id": "53568778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thiag0n", "id": "53568778"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:45:32.000Z", "text": "@thiag0n \ud83d\udc40 n\u00e3o \u00e9 nada... ouvi hist\u00f3rias \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184933486496538624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53521898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184815534296227847"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185028785881657345", "created_at": "2019-10-18T03:04:13.000Z", "text": "Essa semana a Sulli se suicidou por conta de todo o hate q recebia nas redes sociais, e agora eu vejo q vazaram nude da Demi Lovato e est\u00e3o compartilhando? \nVcs q est\u00e3o compartilhando os nudes da Demi, nem q seja pela dm, vcs me d\u00e3o nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1185028785881657345"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1093285035849981958", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1184829622791397378", "created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "author_id": "162453393", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}}], "places": [{"full_name": "Itapeva, Brasil", "id": "58c460f8577c375f"}, {"full_name": "La victoria, Peru", "id": "0142b843100f190a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Comas, Peru", "id": "0142b14b0310257f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "582303281", "value": "582303281", "detail": "User has been suspended: [582303281].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185061122140966912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185061122140966912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185061122140966912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184825160031002627", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184825160031002627].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184825160031002627", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184888663945158657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184888663945158657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184888663945158657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184902447849988096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184902447849988096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184902447849988096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2838094604", "value": "2838094604", "detail": "User has been suspended: [2838094604].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185030200494608385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185030200494608385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185030200494608385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184950147257655296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184950147257655296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184950147257655296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185039288783790080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185039288783790080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185039288783790080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185014742487896064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185014742487896064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185014742487896064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1001938552110886913", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001938552110886913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001938552110886913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184692922106765312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184692922106765312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184692922106765312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1292931919", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1292931919].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1292931919", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185044599146008578", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185044599146008578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185044599146008578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185039196723003393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185039196723003393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185039196723003393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185025790045577217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185025790045577217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185025790045577217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814170467670048769", "value": "814170467670048769", "detail": "User has been suspended: [814170467670048769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185032944890580993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185032944890580993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185032944890580993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "885014612399316997", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [885014612399316997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885014612399316997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185003561907904517", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185003561907904517].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185003561907904517", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160167489633968128", "value": "1160167489633968128", "detail": "User has been suspended: [1160167489633968128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184838422457925632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184838422457925632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184838422457925632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185028198263939072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185028198263939072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185028198263939072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184931318196588544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184931318196588544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184931318196588544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "295326006", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [295326006].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "295326006", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184827203000918019", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184827203000918019].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184827203000918019", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103488615559110661", "value": "1103488615559110661", "detail": "User has been suspended: [1103488615559110661].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184916718642176001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184916718642176001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184916718642176001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185027135788015616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185027135788015616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185027135788015616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185029514478395394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185029514478395394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185029514478395394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1185063970404782080", "oldest_id": "1185029029981839360", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908cjm1lf9t20vikcvwxknz1bp9"}}