{"data": [{"created_at": "2019-10-23T00:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186808506663477248"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186808506663477248", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41743285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:55:35.000Z", "lang": "es", "text": "Man estoy muy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186808353479110656"], "id": "1186808353479110656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813604846536445952"}, {"created_at": "2019-10-23T00:54:55.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c1lbum novo do kanye west essa sexta feira!!! convocando aqui o esquadr\u00e3o suicida:", "edit_history_tweet_ids": ["1186808182015975425"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "kanye west"}]}, "id": "1186808182015975425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779384605"}, {"created_at": "2019-10-23T00:54:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Tenho certeza que esse filme vai ser mt bom pq pegaram tudo que deu certo em esquadr\u00e3o suicida(Margot robbie) e tiraram os podre(coringa e tudo mais) e eras isso https://t.co/Xw1GUL1Fb2", "edit_history_tweet_ids": ["1186808162319523840"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Xw1GUL1Fb2", "expanded_url": "https://twitter.com/ComicBook/status/1186026858464329734", "display_url": "twitter.com/ComicBook/stat\u2026"}]}, "id": "1186808162319523840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "791400533982605312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186026858464329734"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "@JulianRoman El escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186808102013804544"], "in_reply_to_user_id": "142092456", "id": "1186808102013804544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84390585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721919053320193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JulianRoman", "id": "142092456"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:54:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LaStrisia: Un detenuto in attesa di giudizio si suicida appena arrivato nel carcere di Marassi https://t.co/B6U6oN4BWU", "edit_history_tweet_ids": ["1186807985009549312"], "id": "1186807985009549312", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631061599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186198014681141248"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B6U6oN4BWU", "expanded_url": "https://liguriaoggi.it/2019/10/21/marassi-detenuto-appena-arrivato-si-suicida-in-cella/", "display_url": "liguriaoggi.it/2019/10/21/mar\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica A la hora que aparezcan los USB del caso \"choponeo\"  no solo caer\u00e1 \u00e9l, sino varios que ayudaron a desaparecerlos por orden del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186807928654909441"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "USB"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1186807928654909441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1012353000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186755156370542593"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "La gente dice que el que se suicida es cobarde, pero realmente son gente que lucho, lucho con todas sus fuerzas, hasta el punto de romper cada gramo de si, aquel que se suicida no es que se rindi\u00f3, si no que perdi\u00f3 una dura batalla que la lucho con todo su coraz\u00f3n y fuerza", "edit_history_tweet_ids": ["1186807881250824192"], "id": "1186807881250824192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196674735"}, {"created_at": "2019-10-23T00:50:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Thxseance Pues s\u00ed, idiota, y si hago eso es porque es el \u00fanico modo que tengo de intentar impedir que hagas cualquier cosa suicida, porque a veces piensas m\u00e1s en ayudar que en lo que te pueda pasar a ti mismo. \u2014Resopla, frunciendo el ce\u00f1o al volver a intentarlo una y otra vez.\u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1186806966565429248"], "in_reply_to_user_id": "870500743219826689", "id": "1186806966565429248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076263335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186805271861121024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thxseance", "id": "1295095407928905729"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:49:49.000Z", "lang": "es", "text": "@BeataWojna Sentimiento compartido. La gente se ha vuelto loca y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186806901356597250"], "in_reply_to_user_id": "2300278010", "id": "1186806901356597250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894521887526670336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186710425469104132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeataWojna", "id": "2300278010"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:49:49.000Z", "lang": "es", "text": "que suicida que es Andrada", "edit_history_tweet_ids": ["1186806899410423808"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "id": "1186806899410423808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "416801026"}, {"created_at": "2019-10-23T00:49:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186806871669252096"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186806871669252096", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514394726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:49:26.000Z", "lang": "it", "text": "Scioli suicida. https://t.co/uzy6bD2w5i", "edit_history_tweet_ids": ["1186806802689810432"], "in_reply_to_user_id": "1024128144750665730", "id": "1186806802689810432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024128144750665730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186805387183435776"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/uzy6bD2w5i", "expanded_url": "https://twitter.com/xJBless/status/1186806802689810432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uzy6bD2w5i", "media_key": "3_1186806778740330501"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/uzy6bD2w5i", "expanded_url": "https://twitter.com/xJBless/status/1186806802689810432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uzy6bD2w5i", "media_key": "3_1186806790438211584"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:49:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186806761703067648"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "id": "1186806761703067648", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442247879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186806732070248448"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186806732070248448", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044424661147242496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:48:10.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje t\u00e1 sendo um dia muito estranho, n\u00e3o tive nenhum pensamento suicida, nem crise ansiedade ou baixa autoestima ???? eu fiquei felizinha o dia todo", "edit_history_tweet_ids": ["1186806483838746625"], "id": "1186806483838746625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106748424978878464"}, {"created_at": "2019-10-23T00:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186806439668600832"], "id": "1186806439668600832", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570976279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:46:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @MadeleineOster3 honorable ??\nha enviudado ??\nhey sicaria fujimontesinista\nigual q tu padre felipe osterling\nni q se enter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186806125859102720"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 124, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "felipe osterling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "id": "1186806125859102720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186802517038063616"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:46:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anasofygzz74: Tarde o temprano me voa suicida :v", "edit_history_tweet_ids": ["1186806075938525184"], "id": "1186806075938525184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775164774929670144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186801005092134914"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:46:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186806014689103873"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1186806014689103873", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285965228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:46:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186805965871558656"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186805965871558656", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51792859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:45:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186805819725275136"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186805819725275136", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637272303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186805805594693637"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186805805594693637", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176589372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:45:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186805757754388483"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186805757754388483", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37945035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:44:58.000Z", "lang": "es", "text": "@chrisbustc @congresoperu Otra ZIMBERGUENZA m\u00e1s.del Apra.y cuando caer\u00e1 el q ponia las \u270b \u270b al fuego por el corrupto suicida.Que maldita gente tenemos.pero \u00e9sta vez si se jodieron.lagente basura no aprende.ya pas\u00f3 antes con fuji.y Vlady envejeciendo y muriendo poco a poco.", "edit_history_tweet_ids": ["1186805679660654592"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Vlady"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "id": "1186805679660654592", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033406455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186730119215353857"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica Ya lo tienen cercado, ese viejo de mierda esta que tiembla de miedo, falta que se meta un Tiro igual que su jefe el suicida AG, el fujiaprismo ya fue, en est\u00e1s pr\u00f3ximas elecciones desaparecer\u00e1n de la pol\u00edtica, poco a poco est\u00e1n entrando en cana, los mafiosos esos. https://t.co/my7itjQSEL", "edit_history_tweet_ids": ["1186805229582454794"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Tiro"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.3536, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/my7itjQSEL", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyvelarde1/status/1186805229582454794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/my7itjQSEL", "media_key": "3_1186805221424541701"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1186805229582454794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443045224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186755156370542593"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:42:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186805161257246720"], "id": "1186805161257246720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535811256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O * SE MATOU POR MEDO S\u00d3 PRA Q OS OUTROS PUDESSEM VIVER VELHO??????? EU T\u00d4 TRISTE &gt;&gt;&gt;PRA CARALHO&lt;&lt;&lt;", "edit_history_tweet_ids": ["1186805115229036544"], "id": "1186805115229036544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843619038341316608"}, {"created_at": "2019-10-23T00:42:42.000Z", "lang": "es", "text": "Tan honorable que se meti\u00f3 en la relaci\u00f3n del suicida con Pilar nores https://t.co/PBUMD9KWpa", "edit_history_tweet_ids": ["1186805110699167744"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar nores"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PBUMD9KWpa", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}]}, "id": "1186805110699167744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3157305131", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:41:53.000Z", "lang": "pt", "text": "MEU DEUS SO SE O PULISTA FOR BURRO MESMO QUE N\u00c3O LEMBRA QUEM FOI COVAS E, PQ SUZANE RICHTHOFEN MATOU OS PAIS https://t.co/hDjHdFcHSF", "edit_history_tweet_ids": ["1186804903529742337"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RICHTHOFEN"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hDjHdFcHSF", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1186742666932961281", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}]}, "id": "1186804903529742337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037822828", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186742666932961281"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:41:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hey_paulette: Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186804876657025029"], "id": "1186804876657025029", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3807207807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186686893053874176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hey_paulette", "id": "85455198"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:41:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@nocttanimals ele queria sair de star Wars e se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1186804760114016260"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "star Wars"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175211805456703495", "id": "1186804760114016260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000077043038588933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186804458417786880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "JorgeFazendeiro"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "AFazenda"}, {"start": 132, "end": 150, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze Jorge"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "JorgeFazendeiro"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.9859, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:41:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Quero ver o suicida kamikaze Jorge  votando fazendeiro e mostrando porque \u00e9 foda nas provas #JorgeFazendeiro  #AFazenda11 #AFazenda #ProvaDoFazendeiro", "edit_history_tweet_ids": ["1186804759451328512"], "id": "1186804759451328512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1183218624070377473"}, {"created_at": "2019-10-23T00:40:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rodrigo70097378 @Nyabraginskaya @cchhaarrllees_ @LuccaPrado86 @VERONICA_LUIZA @henrybugalho Mas num mundo em q o estuprador n\u00e3o fosse obrigado a ser criminalmente julgado, ela teria q se vingar dele na base do tiro, certo? E, sem um julgamento, como ela iria provar q ele a estuprou pra poder se defender de uma acusa\u00e7\u00e3o de assassinato? (Pois ela o matou).", "edit_history_tweet_ids": ["1186804663443738624"], "in_reply_to_user_id": "1138498381691662336", "id": "1186804663443738624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186779205964566529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "cchhaarrllees_", "id": "945856594713116672"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "LuccaPrado86", "id": "31409302"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "veronica_luiza", "id": "1198039608963076097"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:40:43.000Z", "lang": "es", "text": "@agostinatorres_ @aldanaDIAZ42 Te amamos eso pasaaaaaa maldita loca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186804610201202688"], "in_reply_to_user_id": "564082460", "id": "1186804610201202688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747309584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186790404705914888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "agostinatorres_", "id": "564082460"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "aldanaDIAZ42", "id": "2440739990"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:40:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Ai de ti, se n\u00e3o fosse a proprina na empresa do papai\nRoubando de quem n\u00e3o tem pra voc\u00ea se drogar mais \n\nSem nenhuma esp\u00e9cie de apego pela vida.\nValorizando o amanh\u00e3 tanto quanto o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186804584745967616"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4082, "type": "Person", "normalized_text": "papai"}]}, "in_reply_to_user_id": "283130911", "id": "1186804584745967616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "283130911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186803263959683075"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida pft \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1186804519935582208"], "id": "1186804519935582208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939628895753723907"}, {"created_at": "2019-10-23T00:39:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pedrosomer43: QUEM MATOU CHAIM? - Um grande mist\u00e9rio se inicia na novela em breve, o Vil\u00e3o vai se descontrolar e d\u00e1 uma surra em Elga,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186804394928594945"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3o"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Elga"}]}, "id": "1186804394928594945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952743384426434565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186801970511785990"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:39:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@snoopsantana @JamesGarFig @MarceloFreixo @marcobellojr Mas a quest\u00e3o \u00e9 o pre\u00e7o de legaliza\u00e7\u00e3o do porte. Para cada cidad\u00e3o com uma rea\u00e7\u00e3o bem sucedida, muitos mais morrer\u00e3o, e todas as outras quest\u00f5es que falei anteriormente. A cada 40 segundo algu\u00e9m se suicida, mais de 250 atentados s\u00f3 esse ano nos EUA. Piora mais que melhora", "edit_history_tweet_ids": ["1186804344752148480"], "entities": {"annotations": [{"start": 301, "end": 303, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "snoopsantana", "id": "63642086"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JamesGarFig", "id": "901236890816434178"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "in_reply_to_user_id": "63642086", "id": "1186804344752148480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967427837320990721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186715116160606209"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:39:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186804223138291713"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186804223138291713", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3848826016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:37:20.000Z", "lang": "es", "text": "@maleschultheis Nooo q verg\u00fcenza, onda heli no queria frenar y yo tenia miedo entonces me tire tipo suicida, y ala mierda el termo", "edit_history_tweet_ids": ["1186803757612490752"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "heli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maleschultheis", "id": "996126407322415105"}]}, "in_reply_to_user_id": "996126407322415105", "id": "1186803757612490752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870767052851642368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186803409803993088"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "@jmcDrMercado Es realmente suicida intentar esto en este contexto, se acaban de poner una diana en la espalda , aunque est\u00e1 claro que vienen intent\u00e1ndolo hace tiempo ( aunque siendo objetivo la inestabilidad global va aumentar mucho m\u00e1s en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, si no lo hacen ya despu\u00e9s no podran", "edit_history_tweet_ids": ["1186803737437855745"], "in_reply_to_user_id": "834540614653968384", "id": "1186803737437855745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "899055813263753216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186802855983943682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jmcDrMercado", "id": "834540614653968384"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186803704692989953"], "id": "1186803704692989953", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891777198763507712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ENMariasela: Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. \u00c9sta es la 2da causa de mue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186803589827555328"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ENMariasela", "id": "625635194"}]}, "id": "1186803589827555328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105576627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186766415107362816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:36:39.000Z", "lang": "pt", "text": "as convuls\u00f5es sociais chilenas s\u00e3o frutos intr\u00ednsecos de um sistema cujo projeto de finitude \u00e9 suicida. \u00c9 muito mais do que um mero lembrete de que o liberalismo econ\u00f4mico e pol\u00edtico n\u00e3o necessariamente andam juntos e que isso tem suas consequ\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1186803584731701249"], "id": "1186803584731701249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "317562734"}, {"created_at": "2019-10-23T00:36:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186803518839152640"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186803518839152640", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138218208161402880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:35:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186803417164996609"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186803417164996609", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904435297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:35:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186803368938934272"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186803368938934272", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651125619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "La publicidad de Axe de los jugadores peinandonse antes de jugar el partido jajajaja Bilardo se suicida si lo ve", "edit_history_tweet_ids": ["1186803354229465088"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Axe"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}]}, "id": "1186803354229465088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138450922"}, {"created_at": "2019-10-23T00:35:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186803300089257984"], "id": "1186803300089257984", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421844534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:34:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@buenog_ @massiminina Se o frango for suicida \u00e9 mais f\u00e1cil de lidar com o consumo de sua carne uma vez que foi op\u00e7\u00e3o dele morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1186802943946825728"], "in_reply_to_user_id": "2155218899", "id": "1186802943946825728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895340593802612746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186798101757153282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "buenog_", "id": "2155218899"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "massiminina", "id": "185135352"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:33:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186802846597074948"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186802846597074948", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189020387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:33:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186802837906436096"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186802837906436096", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888074708440297474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:33:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186802787457359873"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186802787457359873", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296697320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:33:27.000Z", "lang": "es", "text": "Un d\u00eda de estos escribire por aqu\u00ed mi carta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186802779488161799"], "id": "1186802779488161799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355786939"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "OneAndONLY"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5722, "type": "Other", "normalized_text": "OneAndONLY"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.79, "type": "Other", "normalized_text": "WWE Raw"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:32:33.000Z", "lang": "en", "text": "DROPKICK OUTTA NOWHERE... aaaaand SENTON SUICIDA!!!!!\n\n#OneAndONLY \n#RAW \u2014 watching WWE Raw", "edit_history_tweet_ids": ["1186802555482824705"], "id": "1186802555482824705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590893373"}, {"created_at": "2019-10-23T00:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "@MadeleineOster3 honorable ??\nha enviudado ??\nhey sicaria fujimontesinista\nigual q tu padre felipe osterling\nni q se entere la todavia esposa\ndel hampon suicida AG ratalan\npilar nores q estas escribiendo\nestas huevadas xq seguro va ir\na tu casa y te va a parar de cabeza", "edit_history_tweet_ids": ["1186802517038063616"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "felipe osterling"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "id": "1186802517038063616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671441766469632"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "Muy fuerte.  https://t.co/uCF3NoDLdp", "edit_history_tweet_ids": ["1186802442836553730"], "id": "1186802442836553730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43267093", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/uCF3NoDLdp", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:31:58.000Z", "lang": "es", "text": "@claudioea123 @AngelicaRiva_ No le convendr\u00eda una crisis, puede hasta quebrar, como pasa en todas las depresiones del estilo. O es est\u00fapido o simplemente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186802407545692160"], "in_reply_to_user_id": "1004882799361449984", "id": "1186802407545692160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004882799361449984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186802279510351872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudioea123", "id": "80155234"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Doravilmamarti1: Al final Argentinos somos unos tarados el pueblo boliviano es mucho m\u00e1s inteligente agradecido y no se suicida con el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186802294198882304"], "id": "1186802294198882304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4636584016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186453357852086273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Doravilmamarti1", "id": "825648036294557696"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:31:08.000Z", "lang": "es", "text": "@MRprocaz @Tuitero1A o se suicida..as\u00ed de repente", "edit_history_tweet_ids": ["1186802200393240576"], "in_reply_to_user_id": "858422409468276737", "id": "1186802200393240576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134432644442312704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186789097676955648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MRprocaz", "id": "858422409468276737"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Tuitero1A", "id": "1147722142546571269"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:31:03.000Z", "lang": "pt", "text": "a desgra\u00e7ada da gata decepou o filho dela \nMinha m\u00e3e achou q era um rato qnd viu, mas n, \u00e9 o filho dela O FILHO \nsei q isso se chama sele\u00e7\u00e3o natural, mas eles j\u00e1 estavam grandes\n\nT\u00f4 come\u00e7ando a achar q ela matou os outros 7 tbm q eram as coisas mais lindas e j\u00e1 tinham uns 2 meses", "edit_history_tweet_ids": ["1186802179555975169"], "id": "1186802179555975169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080500549777350656"}, {"created_at": "2019-10-23T00:30:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186802110349893632"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186802110349893632", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043266297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:30:36.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @BufandadeChopin: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "edit_history_tweet_ids": ["1186802063768014848"], "id": "1186802063768014848", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198588442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185523389164933121"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BufandadeChopin", "id": "586811319"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "ORicoEL\u00e1zaro51"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "CHAIM"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3o"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Elga"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "ORicoEL\u00e1zaro51"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3fO9h8BPu2", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrosomer43/status/1186801970511785990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fO9h8BPu2", "media_key": "3_1186801961011691520"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "QUEM MATOU CHAIM? - Um grande mist\u00e9rio se inicia na novela em breve, o Vil\u00e3o vai se descontrolar e d\u00e1 uma surra em Elga, em seguida os seus filhos sair\u00e3o pelas ruas para peg\u00e1-lo, depois o cr\u00e1pula aparecer\u00e1 assassinado misteriosamente. Um dos 6 \u00e9 o assassino!\n#ORicoEL\u00e1zaro51 https://t.co/3fO9h8BPu2", "edit_history_tweet_ids": ["1186801970511785990"], "id": "1186801970511785990", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "793928014514032640"}, {"created_at": "2019-10-23T00:30:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186801926345777152"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186801926345777152", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260355483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:29:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186801797144416256"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186801797144416256", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3482664255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:29:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186801786637770752"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1186801786637770752", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:29:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "edit_history_tweet_ids": ["1186801783009660928"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "id": "1186801783009660928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890809393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:29:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "edit_history_tweet_ids": ["1186801759915839488"], "id": "1186801759915839488", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:29:10.000Z", "lang": "es", "text": "@RobertoAlvaro82 @jostipi No pues Roberto, tienes que ser DELINCUENTE LADR\u00d3N, COBARDE, VENDE PATRIA!! Ah! Olvidaba, delirio SUICIDA, para que si te pescan...sacas tu \"chimpun\" y pum pum!  limpias tu honor.\nAl mismo estilo  FUJIALANISTA!!! https://t.co/9kOjpFjLbQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186801701665329152"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9kOjpFjLbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1186801701665329152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kOjpFjLbQ", "media_key": "16_1186801679880118273"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "in_reply_to_user_id": "127286699", "id": "1186801701665329152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186684607250534401"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:29:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186801690994970625"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186801690994970625", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867021885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:27:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186801382407507968"], "id": "1186801382407507968", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003753616249970689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:27:32.000Z", "lang": "ca", "text": "@guadagattari @alvaro_bia98 Antes suicida que monja la guada", "edit_history_tweet_ids": ["1186801292582313984"], "in_reply_to_user_id": "1609692938", "id": "1186801292582313984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1180679497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186761616303501313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guadagattari", "id": "1609692938"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "alvaro_bia98", "id": "1228905584"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:27:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186801243735367681"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186801243735367681", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796134583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:26:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea estuprava galinhas e t\u00e1 falando de estupros?\n\nVoc\u00ea que diz que n\u00e3o estupra uma mulher porque ela \u00e9 feia?\n\nVoc\u00ea que queria que a pena pra um estuprador fosse s\u00f3 castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica?\n\nVoc\u00ea? Que deu condol\u00eancias ao m\u00fasico de direita q espancou a mulher gr\u00e1vida e se matou depois?", "edit_history_tweet_ids": ["1186801094724337666"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1186801094724337666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998688486382276608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186791697281441793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:26:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ocanhax Ele viu q vc vai ficar rica com esse empreguinho e se suicidou pra nao ser substitu\u00eddo\nTriste", "edit_history_tweet_ids": ["1186801068203749376"], "in_reply_to_user_id": "755168655571316736", "id": "1186801068203749376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "723640058767654912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186800562672750592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ocanhax", "id": "755168655571316736"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:26:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Tarde o temprano me voa suicida :v", "edit_history_tweet_ids": ["1186801005092134914"], "id": "1186801005092134914", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763745885113028608"}, {"created_at": "2019-10-23T00:26:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800947919556608"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186800947919556608", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149829164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:25:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800786514284544"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186800786514284544", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74638749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:24:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @davidgarione: @titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800643215941632"], "id": "1186800643215941632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072282798915010565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186680546199367680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:24:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800621598511104"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186800621598511104", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386723302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:24:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Percebam que \"morta\" n cabe ali, uma pessoa que vai contra a sua pr\u00f3pria tend\u00eancia suicida \u00e9 tudo de bom.\n\nEu\nSou\nMt\nMassa", "edit_history_tweet_ids": ["1186800544955977728"], "in_reply_to_user_id": "3034772954", "id": "1186800544955977728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034772954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186800261483913216"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:24:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800458918191104"], "id": "1186800458918191104", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332581458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:24:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800425670008832"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186800425670008832", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988308489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:23:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800277401362434"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186800277401362434", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031551395713961984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:23:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800197638250496"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186800197638250496", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995177293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:23:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800150372593665"], "id": "1186800150372593665", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595593503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:22:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186800036585324544"], "id": "1186800036585324544", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303947712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:21:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186799795089870849"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186799795089870849", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578223646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:19:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186799366595661824"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186799366595661824", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115324048957898753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "CarlosSumiu"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosSumiu"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/N3FCtyL97G", "expanded_url": "https://twitter.com/O__Quem/status/1186799048524742656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3FCtyL97G", "media_key": "3_1186799042795360257"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:18:37.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 se passou um m\u00eas e a pergunta que fica \u00e9 \nQm matou meu cavalo no Minecraft?\n#CarlosSumiu https://t.co/N3FCtyL97G", "edit_history_tweet_ids": ["1186799048524742656"], "id": "1186799048524742656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "858422144925040640"}, {"created_at": "2019-10-23T00:18:31.000Z", "lang": "pt", "text": "O irm\u00e3o de um brother meu se enforcou \u00e9 ele o encontrou hoje sem vida. Motivo, fam\u00edlia evang\u00e9lica \u00e9 ele gay. N\u00e3o podendo se assumir, tinha uma vida baseada em uma farsa, n podia ser quem realmente era. N\u00e3o suportou e...", "edit_history_tweet_ids": ["1186799024063602688"], "id": "1186799024063602688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2361796226"}, {"created_at": "2019-10-23T00:18:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186798960343769089"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186798960343769089", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332609035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:17:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele dizia: \u201cSe hoje eu tenho, eu quero dividir. \u2018E dividiu o bullying com os amigos\u2019. Ostentar pra esperan\u00e7a levar, \u2018matou um pouco da esperan\u00e7a que ela tinha\u2019. E o mundo sorrir \u2018e o mundo quer que vc se foda pq vc merece\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1186798820249743361"], "id": "1186798820249743361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118950950352359424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "VIGILANTES"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "Watchmen"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "VIGILANTES"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9298, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.9344, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/N7YGA3TwiZ", "expanded_url": "https://emilcar.fm/category/vigilantes/", "display_url": "emilcar.fm/category/vigil\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://emilcar.fm/category/vigilantes/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GustavodeDios", "id": "291964244"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PacoSanchezGlez", "id": "239350761"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:17:19.000Z", "lang": "es", "text": "@GustavodeDios @PacoSanchezGlez Desde el podcast #VIGILANTES intento acompa\u00f1ar a conocedores y desconocedores de #Watchmen mientras cada semana HBO nos presenta un nuevo cap\u00edtulo de la serie. Est\u00e1 claro q adentrarse en la serie sin conocimiento previo (o simult\u00e1neo) es casi suicida.\nhttps://t.co/N7YGA3TwiZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186798723180965894"], "in_reply_to_user_id": "291964244", "id": "1186798723180965894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250886202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186704542659960832"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:17:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186798705162293249"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186798705162293249", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912116894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:17:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186798690893213696"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186798690893213696", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752550714002509824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:16:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186798462408544256"], "id": "1186798462408544256", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258812123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:15:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@aamandadb ele me matou e mando msg na dm p v\u00ea se eu tava bravakkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186798346515746817"], "in_reply_to_user_id": "1043933092195573760", "id": "1186798346515746817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3265366974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186793879959408642"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:15:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dudacrfttp: sei l\u00e1, o mundo hoje em dia t\u00e1 cruel demais, uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida porque sofreu bullying, e s\u00e9rio qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186798209898860549"], "id": "1186798209898860549", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092493594961809408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186792995217166337"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186798148322287616"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186798148322287616", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022998162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:14:49.000Z", "lang": "es", "text": "@GonzaCoirolo @Vic_sm22 @tiomanu7 @ema_deleonn Jajaja pobre, llega a revivir y se suicida, te imaginas ver que la gente de tu partido vote est\u00e1 reforma? Y encima que el PN este junto a 4 partidos m\u00e1s para sacar al FA, QEPD Wilson, porque esto no lo querria, sus mismos votantes lo matan usando su imagen", "edit_history_tweet_ids": ["1186798092219244544"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.7345, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.7362, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "ema_deleonn", "id": "1038355694"}]}, "in_reply_to_user_id": "1849340563", "id": "1186798092219244544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003456671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186796699769069569"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186798072841605120"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186798072841605120", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801879388933472256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gordobalin36: Lo Talvi no tiene parang\u00f3n...\nYa asume que pierde con LP.\nY\u00e1 anuncia q lo v\u00e1 a apoyar en una 2da vuelta\nY\u00e1 anuncia que fo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186797849448763393"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "LP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gordobalin36", "id": "2761421341"}]}, "id": "1186797849448763393", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967959377712959493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186666314338918402"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "NBAnoSPORTV"}, {"start": 124, "end": 128, "tag": "NBA"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "REDICK"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9098, "type": "Organization", "normalized_text": "NBAnoSPORTV"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "JJ REDICK J\u00c1 MATOU DUAS E VOC\u00caS CANTAM COMIGO:\n\nPOR QUE ME DEIXA T\u00c3O SOLTO?\nE SE EU ME INTERESSAR POR ALGU\u00c9M?\n\n#NBAnoSPORTV #NBA", "edit_history_tweet_ids": ["1186797836236660736"], "id": "1186797836236660736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994373920806637568"}, {"created_at": "2019-10-23T00:13:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Cena deletada de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/epHcORc986", "edit_history_tweet_ids": ["1186797830456913920"], "id": "1186797830456913920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172458048658595840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186795819367915520"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/epHcORc986", "expanded_url": "https://twitter.com/ghostildo/status/1186795819367915520", "display_url": "twitter.com/ghostildo/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:12:45.000Z", "lang": "es", "text": "Amo a mi escuadr\u00f3n suicida \nLos ajolocheves \ud83e\udd20\u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1186797572083589120"], "id": "1186797572083589120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769891052"}, {"created_at": "2019-10-23T00:11:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186797328914616322"], "id": "1186797328914616322", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1944778957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:11:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186797217337761798"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186797217337761798", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025594780821217281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:10:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186797117303640065"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186797117303640065", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679059634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:09:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "edit_history_tweet_ids": ["1186796841960202241"], "id": "1186796841960202241", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329915813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:08:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186796495670054912"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186796495670054912", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818912164064927745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:08:07.000Z", "lang": "es", "text": "La derecha en una coalici\u00f3n trasnochada,  pegada a la fuerza con d\u00e9bil goma escolar, no es mas que un salto suicida al vac\u00edo!!!!!\nSon terriblemente irresponsables proponer este tremendo retroceso!!! https://t.co/5KHyhJBvID", "edit_history_tweet_ids": ["1186796407296024577"], "id": "1186796407296024577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138269989641838593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186795404593111041"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5KHyhJBvID", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioUruguayUy/status/1186795404593111041", "display_url": "twitter.com/RadioUruguayUy\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:08:00.000Z", "lang": "es", "text": "@gaby_alcatrazmk Interesante pregunta.. siempre me he preguntado, el suicida es un valiente? Mejor me quedo con la duda.. abrazo a la distancia amiga.", "edit_history_tweet_ids": ["1186796378732797954"], "in_reply_to_user_id": "93788820", "id": "1186796378732797954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "89023370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186795099717586944"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:07:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186796336882114566"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186796336882114566", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049138971010326528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:07:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186796264924557316"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186796264924557316", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044690991721197568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:07:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MGoicocheaV: @chrisbustc Ahi con la guaripolera mayor del an\u00e9mico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186796194430963712"], "id": "1186796194430963712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186419798336520192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186689298436886528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MGoicocheaV", "id": "1031559995345780742"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ENMariasela: Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. \u00c9sta es la 2da causa de mue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186796131503742978"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ENMariasela", "id": "625635194"}]}, "id": "1186796131503742978", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160507666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186766415107362816"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:06:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro E as mil\u00edcias,quando o Sr vai extinguir??\nCad\u00ea o Queiroz??\nQuem matou Marielle.\nMe poupe,se poupe e nos poupe. O Sr. Nao esta agradando.\nPede pra sair.\nVai ser mais bonito.", "edit_history_tweet_ids": ["1186796088075935746"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6837, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1186796088075935746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112537162917003265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186791697281441793"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:05:49.000Z", "lang": "es", "text": "@ArgosMozart @MavilaHuertasC @AlanGarciaPeru y que alan se compro el estacionamiento en el marina beach para aparcar su bote inflable, que tales defensores del cobarde suicida, a este Pinedo deben investigarlo tambien poque nada es gratis menos si eres tan felpudin", "edit_history_tweet_ids": ["1186795825562869760"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "marina beach"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "Pinedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "122541642", "id": "1186795825562869760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281733698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185397834272653315"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:05:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186795702606798849"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186795702606798849", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56495205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:04:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186795591428378625"], "id": "1186795591428378625", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907321130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:04:49.000Z", "lang": "es", "text": "Me preocupa de la manera suicida en la que maneja el se\u00f1or colectivero.", "edit_history_tweet_ids": ["1186795576064729089"], "id": "1186795576064729089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245283390"}, {"created_at": "2019-10-23T00:04:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@ipratgay1 @blackishdude aprende a manejar suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186795561237790722"], "in_reply_to_user_id": "1292965710", "id": "1186795561237790722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472532804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186722540099702786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ipratgay1", "id": "1292965710"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "blackishdude", "id": "1267194872064290816"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "@noticiAmerica Deberia decir a un suicida que no quizo enfrentar las consecuencias eso sonaria mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1186795365846134785"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1186795365846134785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287517128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186482341440622592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:03:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: @poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "edit_history_tweet_ids": ["1186795306626813953"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "id": "1186795306626813953", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186742890053210115"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:03:42.000Z", "lang": "pt", "text": "V\u00e9i daqui 6 dias \u00e9 meu anivers\u00e1rio mais tbm faz 1 ano e 7 meses que minha tia se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1186795294320672768"], "id": "1186795294320672768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134253219352367104"}, {"created_at": "2019-10-23T00:03:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186795273009414147"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186795273009414147", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212019482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Las mujeres de altas cualidades, amante y esposa, son c\u00f3mplices del narcoindultador cobarde suicida #AlanGarcia ... ya les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186794679167344640"], "id": "1186794679167344640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186447460069236736"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186794536141578240"], "id": "1186794536141578240", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223482933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:00:28.000Z", "lang": "pt", "text": "corinthians tem que parar com essa mania de perder gol a torto e a direito, foi isso que matou a gente na final do brasileir\u00e3o \nse n\u00e3o tivessem feito os dois a gente j\u00e1 tava lascado, foi um \u00f3timo jogo, dominaram a partida\nmas tem que ser mais decisivas quando tem oportunidade", "edit_history_tweet_ids": ["1186794480067923969"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6857, "type": "Organization", "normalized_text": "brasileir\u00e3o"}]}, "id": "1186794480067923969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "4634851283"}, {"created_at": "2019-10-23T00:00:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186794438707863552"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186794438707863552", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897463604223631361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:59:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186794267676725249"], "id": "1186794267676725249", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:58:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186794097429897217"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1186794097429897217", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:58:42.000Z", "lang": "pt", "text": "O foda \u00e9 que s\u00f3 se preocupam com isso em 2 situa\u00e7\u00f5es:\n\n1 - em setembro\n2 - quando uma pessoa pr\u00f3xima se suicida https://t.co/uZFTRrMGoY", "edit_history_tweet_ids": ["1186794037245829121"], "id": "1186794037245829121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385059094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186756614969331712"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/uZFTRrMGoY", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1186756614969331712", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:58:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186794020611285001"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186794020611285001", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146616559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: (el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) quedar\u00e1 \u201csobre todo como una persona que aprovech\u00f3 el poder para enriquecerse ... pen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186794000898023424"], "id": "1186794000898023424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185979259988381697"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:58:12.000Z", "lang": "pt", "text": "O jovem militante acha que \u00e9 totalmente legal discutir luta armada no whats, o jovem militante \u00e9 suicida mesmo ou s\u00f3 n\u00e3o tem cultura de seguran\u00e7a alguma https://t.co/uIAQfcPsUQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186793911487995904"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/uIAQfcPsUQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mmari_ribeiro/status/1186631540316561408", "display_url": "twitter.com/mmari_ribeiro/\u2026"}]}, "id": "1186793911487995904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2891297708", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186631540316561408"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:58:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186793908078075907"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186793908078075907", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033493126491643904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:57:54.000Z", "lang": "pt", "text": "fui matar o boss e o imbecil do garoto matou na minha frente na moral vai se foder", "edit_history_tweet_ids": ["1186793833570299905"], "id": "1186793833570299905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118870811"}, {"created_at": "2019-10-22T23:56:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186793565990600705"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186793565990600705", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882408733258772480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "mafioso"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:56:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: La perorata de esa diputada, es semejante a las que hac\u00eda el charlatan mafioso cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. Solo te queda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186793509900242946"], "id": "1186793509900242946", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939011065536515"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:55:56.000Z", "lang": "pt", "text": "3 anos depois do lan\u00e7amento de Esquadrao Suicida la vou eu assistir isso", "edit_history_tweet_ids": ["1186793342002257921"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "id": "1186793342002257921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741816010785837058"}, {"created_at": "2019-10-22T23:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186793239711490048"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186793239711490048", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424606090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:55:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@limliv estranhamente, mamae q cuida melhor q eu matou algumas dela e eu so matei 1, mas tenho outra igual que ta mto forte e mais duas que tao crescendo mto bem, mudei de lugar, nao sei se adianta mas to fazendo oq posso", "edit_history_tweet_ids": ["1186793108786352129"], "in_reply_to_user_id": "65412437", "id": "1186793108786352129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40092740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186792611463553024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LimLiv", "id": "1256337384750407683"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "sei l\u00e1, o mundo hoje em dia t\u00e1 cruel demais, uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida porque sofreu bullying, e s\u00e9rio que ainda existem pessoas que acham isso totalmente \"normal\".", "edit_history_tweet_ids": ["1186792995217166337"], "id": "1186792995217166337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1062151039204376576"}, {"created_at": "2019-10-22T23:54:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186792938338242560"], "id": "1186792938338242560", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306751437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:54:13.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosXArguello No se puede confiar s\u00f3lo en la Bombonera, esta alineaci\u00f3n es una apuesta suicida o te sale bien o no la cuentas m\u00e1s, esperemos y Wanchope no se desgarre en el primer tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186792909271699456"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.349, "type": "Place", "normalized_text": "Bombonera"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Wanchope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosXArguello", "id": "1666178778"}]}, "in_reply_to_user_id": "1666178778", "id": "1186792909271699456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727228550852542465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186789989599907840"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:53:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186792817823244293"], "id": "1186792817823244293", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840747507781099520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:53:16.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Despu\u00e9s  de los \" faenones\", del suicidio deshonroso de Alan,los indultos de Chinguel y la presumible  complicidad de Luciana Leon en La Victoria hay que ser suicida para candidatear por el APRA.", "edit_history_tweet_ids": ["1186792668677820416"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "La Victoria"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186792668677820416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4152280936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186499381542957058"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186792655457607680"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1186792655457607680", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304562519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:52:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186792596246581248"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186792596246581248", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971781617327968256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas y luego se suicida porque esposo la dej\u00f3 por amante https://t.co/sgUkEOpoIy https://t.co/EISdyHmDsh", "edit_history_tweet_ids": ["1186792564432818176"], "id": "1186792564432818176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/sgUkEOpoIy", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/10/22/madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida-porque-esposo-la-dejo-por-amante/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571787903", "display_url": "laprensafl.com/2019/10/22/mad\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/EISdyHmDsh", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1186792564432818176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EISdyHmDsh", "media_key": "3_1186792562071429120"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "No me podr\u00e1n cambiar\naunque mucho lo intenten,\njuego a ser quien soy\npues que yo soy el que soy de joder.\n\nLa verdad y la raz\u00f3n abren los cielos\nlo suicida de mi fe\nlas mentiras que alimentan este infierno\ndan motivos a creer ..\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\nhttps://t.co/oqPVq99ujb", "edit_history_tweet_ids": ["1186792527057379328"], "id": "1186792527057379328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "994069956", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oqPVq99ujb", "expanded_url": "https://youtu.be/5KsH7aSrsCg", "display_url": "youtu.be/5KsH7aSrsCg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5KsH7aSrsCg&feature=youtu.be"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:52:20.000Z", "lang": "pt", "text": "coisas fora do filme n\u00e3o mudam o fato de que o bosta do kylo ren matou o pai e merece se foder muito nesse ultimo filme", "edit_history_tweet_ids": ["1186792432307974144"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}]}, "in_reply_to_user_id": "166170318", "id": "1186792432307974144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166170318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186792194713292800"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:52:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186792422199779330"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186792422199779330", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4551222567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:51:58.000Z", "lang": "es", "text": "@fujitrolls @AntoniusBeatum  jajajaja la cagastes a @esquinabaja  la hijita de la  lonchera del suicida de chalan  !!! Me hicistes el dia !!! \ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83d\ude04\ud83d\ude06", "edit_history_tweet_ids": ["1186792342466056192"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "chalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AntoniusBeatum", "id": "197667026"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "720045241672327169", "id": "1186792342466056192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "140153711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186773389257691138"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:51:50.000Z", "lang": "es", "text": "@MaxiCalderon19 amigo va a ser as\u00ed o sino river pasa por gol de visitante perdiendo 3 a 1, acto seguido soldano se suicida en vivo", "edit_history_tweet_ids": ["1186792310174048256"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "soldano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaxiCalderon19", "id": "899124368449695752"}]}, "in_reply_to_user_id": "899124368449695752", "id": "1186792310174048256", "geo": {"place_id": "00e934ca5bc48cb6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006323886210863106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186790299173052417"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186792190208626689"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186792190208626689", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987790628997292032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:51:12.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo grabo mientras te haces cutting o te disparas o te cuelgas. Pensemos en tu legado.", "edit_history_tweet_ids": ["1186792147137318913"], "id": "1186792147137318913", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "870017176173924352"}, {"created_at": "2019-10-22T23:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Me proporciona raiva, briga, cansa\u00e7o, dedo grampeado/colado. Mas ver que no final ngm se matou e deu tudo certo, vale super a pena https://t.co/2BXw8a110d", "edit_history_tweet_ids": ["1186792004598009861"], "id": "1186792004598009861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "741689152714997760", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/2BXw8a110d", "expanded_url": "https://twitter.com/nycolliSantos/status/1186785474565816320", "display_url": "twitter.com/nycolliSantos/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @davidgarione: @titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791957626007552"], "id": "1186791957626007552", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186680546199367680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791858267144193"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186791858267144193", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883901464090988544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:49:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791768219705344"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186791768219705344", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551926988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791729791324160"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186791729791324160", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025882927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "@gerardolipe Siempre dije que ese Abanto era un delincuente, ahorita se va a fugar o sino se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186791642147282944"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gerardolipe", "id": "247794986"}]}, "in_reply_to_user_id": "247794986", "id": "1186791642147282944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186790682205114368"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marimaramor: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o solda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791484869267456"], "id": "1186791484869267456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186699217827438593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:48:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791451763597320"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186791451763597320", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959874282884141056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791349158322176"], "id": "1186791349158322176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670847471304705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:47:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marimaramor: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o solda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186791316799262720"], "id": "1186791316799262720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186699043944255489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:46:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Rep\u00f3rter: O vestibulando que est\u00e1 tentando a mais tempo tem tend\u00eancia \u00e9... \nIdiota do fundo (vulgo Vitor ou Deus Grego): A SE SUICIDA...", "edit_history_tweet_ids": ["1186790917816102917"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "Deus Grego"}]}, "id": "1186790917816102917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954204106993946624"}, {"created_at": "2019-10-22T23:46:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186790903354142723"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186790903354142723", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408179705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:45:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Procrastinaa Alem disso ele ainda matou umonte de gente, nao sei se tu ta ligada", "edit_history_tweet_ids": ["1186790738538958849"], "in_reply_to_user_id": "2353067320", "id": "1186790738538958849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961725299518996480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186784028776644608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:44:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina gana suicida morte divina doce tangerinaaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1186790508632465409"], "id": "1186790508632465409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153861876306055168"}, {"created_at": "2019-10-22T23:44:26.000Z", "lang": "pt", "text": "E eu que fui mandar \u201cei\u201d pro meu cunhado e foi \u201csuicida\u201d valeu corretor", "edit_history_tweet_ids": ["1186790447978553344"], "id": "1186790447978553344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56894700"}, {"created_at": "2019-10-22T23:44:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186790406798921728"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1186790406798921728", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186660268161601536"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:42:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186790005261455361"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186790005261455361", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076528062689353728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:42:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186789907479650311"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186789907479650311", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915252580648964096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:41:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ludwinbernal: @RadioNacionalFM @APRA_Oficial @LUCIANA_LEON_R La delincuente Lucianan Leon e integrante de la mafia de los #LosIntocable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186789781805682688"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianan Leon"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "LosIntocable"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ludwinbernal", "id": "4056484463"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "id": "1186789781805682688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199450866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788465805004801"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:41:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186789676574748672"], "id": "1186789676574748672", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792926802947739649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:40:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186789544085118978"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186789544085118978", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032815900527939584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:40:28.000Z", "lang": "es", "text": "\"O me suicido yo o se suicida chasampi\" JAJAJAJA te amo pato culiao", "edit_history_tweet_ids": ["1186789449830752256"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "chasampi"}]}, "id": "1186789449830752256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4700984083"}, {"created_at": "2019-10-22T23:40:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186789363402858501"], "id": "1186789363402858501", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106539708941783040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:39:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186789258956300288"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186789258956300288", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103766295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:39:40.000Z", "lang": "es", "text": "Olvidate no abria este Twitter hace mil a\u00f1os, lo abr\u00ed hace unas semanas y la gente que segu\u00eda hoy en d\u00eda esta re suicida deja", "edit_history_tweet_ids": ["1186789247635918848"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1186789247635918848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339973570"}, {"created_at": "2019-10-22T23:39:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186789166576746496"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186789166576746496", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21585649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:38:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@eulucasviana VAMOS a luta minha Gente! Lucas j\u00e1 foi muito humilhado chegaaaaa! O JORGE suicida tem que ir para ro\u00e7a!!!; Se liga rede Record! Para de roubar est\u00e1 ficando rid\u00edculo! Quem deveria estar na ro\u00e7a era a bruxaaaaaaa do 71 a Andreia! Mas a produ\u00e7\u00e3o tira! Porque ser\u00e1?! \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1186789039418019842"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "id": "1186789039418019842", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175900831335534592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186486815383080960"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:38:38.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u30a2\u30ab\u30f3\u3088\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1186788987144298496"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1186788987144298496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4693716194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186721091533725696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:38:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aleescobarva: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1186788880365817859"], "id": "1186788880365817859", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498387605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784642340458496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aleescobarva", "id": "1050438096611942400"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:37:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Duzzxl: Prefiro o coringa do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/JzFuEGdwfQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186788692024795136"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JzFuEGdwfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Stripx777/status/1186667669443039232", "display_url": "twitter.com/Stripx777/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Duzzxl", "id": "1034429965662609410"}]}, "id": "1186788692024795136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864231596702011393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186713853498941442"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:37:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186788687939588096"], "id": "1186788687939588096", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125372030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:37:25.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosdelRio52 @calc1pe @guillermo_2811 @GinoReynoso2 @ereynaabogado @cukiche @AlanGarciaPeru El suicida ALAN GARCIA MEGACOBARDE, MEGASINVERGUENZA, MEGALADRON, AS\u00cd SER\u00c1 RECORDADO EN LA HISTORIA DEL PER\u00da", "edit_history_tweet_ids": ["1186788678963810304"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "guillermo_2811", "id": "1080280968731258886"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "GinoReynoso2", "id": "1171776133655859200"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "982403264191844352", "id": "1186788678963810304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186786036627718145"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186788665315463168"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186788665315463168", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803099882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 128, "tag": "LosIntocablesEdiles"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianan Leon"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "@RadioNacionalFM @APRA_Oficial @LUCIANA_LEON_R La delincuente Lucianan Leon e integrante de la mafia de los #LosIntocablesEdiles debera explicar tambien de su desbalance patrimonial y no pueden negar que lo hacia con el visto bueno del  suicida Alan Garcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1186788465805004801"], "in_reply_to_user_id": "112796268", "id": "1186788465805004801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4056484463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186787184575242242"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186788425183223808"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186788425183223808", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779168809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agustinhaya: Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "edit_history_tweet_ids": ["1186788412927479817"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "id": "1186788412927479817", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186632015568867328"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:36:09.000Z", "lang": "es", "text": "@fujitrolls Me tiene bloqueado la digna hija del suicida...pero esto es delicioso...", "edit_history_tweet_ids": ["1186788360125333510"], "in_reply_to_user_id": "720045241672327169", "id": "1186788360125333510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186773389257691138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186788183238946816"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186788183238946816", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25878712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:35:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186788178059022338"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186788178059022338", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88107348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "edit_history_tweet_ids": ["1186788173092921346"], "id": "1186788173092921346", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:35:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosdelRio52: @AccionDeAmparo @calc1pe @guillermo_2811 @GinoReynoso2 @ereynaabogado @cukiche @AlanGarciaPeru Ladrones que al escuchar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186788098778292225"], "id": "1186788098778292225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786036627718145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:34:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @magiantigo: o kylo sempre teve tudo, e n\u00e3o venham com papinho de han solo p\u00e9ssimo pai n\u00e3o\n\npor mais que o snoke tenha o influenciado, q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186788046127149058"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "snoke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "magiantigo", "id": "4707729801"}]}, "id": "1186788046127149058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077757488085327873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186787212794441730"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:34:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@ShenViadinho @Kaynzao Eu n\u00e3o vou chegar t\u00e3o perto assim, tenho sombras para impedir isso.\n\nN\u00e3o sou idiota; Eu sou um assassino, n\u00e3o um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186787995116101633"], "in_reply_to_user_id": "1185306734732152832", "id": "1186787995116101633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386551305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186787715611791360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ShenViadinho", "id": "1185306734732152832"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:34:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186787849468706817"], "id": "1186787849468706817", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220227077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186787709832126464"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186787709832126464", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67509011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:33:29.000Z", "lang": "pt", "text": "As terapeutas: ent\u00e3o como foi a viagem?\n\nEu, me segurando: o meta sapo quase me matou pq peguei no celular, mas ele se controlou e deteve o p\u00e1ssaro sat\u00e2nico", "edit_history_tweet_ids": ["1186787692484407296"], "id": "1186787692484407296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "969606129075580928"}, {"created_at": "2019-10-22T23:33:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o que n\u00e3o me matou, mais forte me deixou e se a felicidade \u00e9 ligeira e passageira, jamais o sofrimento pode ser pra vida inteira !!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186787614424227845"], "id": "1186787614424227845", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "349916454"}, {"created_at": "2019-10-22T23:33:00.000Z", "lang": "es", "text": "@MadeleineOster3 Nunca se cas\u00f3 y eso es lo de menos, la sra lucro con su compa\u00f1ero suicida.\nDevuelvan todo lo robado.", "edit_history_tweet_ids": ["1186787568895049729"], "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "id": "1186787568895049729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313019438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671441766469632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:32:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186787434245304320"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186787434245304320", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134367077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:32:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Patrux08 Se dermos sorte ele n\u00e3o se matou e talvez tenhamos uma segunda penny", "edit_history_tweet_ids": ["1186787398530818049"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.418, "type": "Organization", "normalized_text": "penny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patrux08", "id": "43755903"}]}, "in_reply_to_user_id": "43755903", "id": "1186787398530818049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840733449124220928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186778109858795520"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "o kylo sempre teve tudo, e n\u00e3o venham com papinho de han solo p\u00e9ssimo pai n\u00e3o\n\npor mais que o snoke tenha o influenciado, quando ele teve a chance de se redimir (justamente na cena com o han) ele foi l\u00e1 e matou o pai", "edit_history_tweet_ids": ["1186787212794441730"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "snoke"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "han"}]}, "in_reply_to_user_id": "4707729801", "id": "1186787212794441730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4707729801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186787209220952065"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GTAveledo: \"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186787135686361088"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.2836, "type": "Other", "normalized_text": "Terrori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GTAveledo", "id": "85975759"}]}, "id": "1186787135686361088", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187649319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186786348876861440"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "Joaqu\u00ednSabina"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 199, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednSabina"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "Lo niego todo, aquellos polvos y estos lodos, lo niego todo, incluso la verdad, la leyenda del suicida y la del bala perdida, la del santo beodo, si me cuentas mi vida, lo niego todo... #Joaqu\u00ednSabina", "edit_history_tweet_ids": ["1186787066090283008"], "id": "1186787066090283008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317909440"}, {"created_at": "2019-10-22T23:30:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aleescobarva: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1186787022175899648"], "id": "1186787022175899648", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4709598795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784642340458496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aleescobarva", "id": "1050438096611942400"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:29:46.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 surge interesse se a consagrada se questiona sobre como surgem buracos negros ou o que matou os dinossauros", "edit_history_tweet_ids": ["1186786756311572480"], "id": "1186786756311572480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2974920185"}, {"created_at": "2019-10-22T23:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui assistir esquadr\u00e3o suicida pra tentar distrair e man..... os efeitos especiais parecem de 2004 na moral mds", "edit_history_tweet_ids": ["1186786698568622081"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1186786698568622081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458864045"}, {"created_at": "2019-10-22T23:29:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Se algu\u00e9m ficar sabendo de uma crian\u00e7a que morreu, pode ter certeza que foi eu quem matou minha aluna", "edit_history_tweet_ids": ["1186786646638972929"], "id": "1186786646638972929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892559844171014144"}, {"created_at": "2019-10-22T23:28:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cabaro6020: Me dijo \u201cte quiero m\u00e1s que a mi vida\u201d y luego result\u00f3 que era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186786460726419457"], "id": "1186786460726419457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272169890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186380957768699904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cabaro6020", "id": "401541059"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186786351842238464"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186786351842238464", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896911282347159553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:28:09.000Z", "lang": "es", "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrorismo de Estado (yo Estado ataco a la sociedad toda sin provocaci\u00f3n) que la fuerza leg\u00edtima (yo Estado defiendo el orden p\u00fablico atacado)...", "edit_history_tweet_ids": ["1186786348876861440"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}]}, "id": "1186786348876861440", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "author_id": "85975759"}, {"created_at": "2019-10-22T23:28:08.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cDisisti riuuuuuo\u201d eu cantando a m\u00fasica do esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186786342170169344"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "riuuuuuo"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1186786342170169344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721253621"}, {"created_at": "2019-10-22T23:26:55.000Z", "lang": "es", "text": "@AccionDeAmparo @calc1pe @guillermo_2811 @GinoReynoso2 @ereynaabogado @cukiche @AlanGarciaPeru Ladrones que al escuchar el nombre de JDP\u00e9rez, los huevos se les suben hasta el pescuezo as\u00ed se los agarren con las dos manos. Ning\u00fan inocente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186786036627718145"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "JDP\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "guillermo_2811", "id": "1080280968731258886"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "GinoReynoso2", "id": "1171776133655859200"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "3193276859", "id": "1186786036627718145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "982403264191844352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186744254351249411"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:26:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MPRPatolindo: Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "edit_history_tweet_ids": ["1186786023063334912"], "id": "1186786023063334912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174589561424490496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186613931080597504"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:26:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186785829047418880"], "id": "1186785829047418880", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023737678288838656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:25:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186785784600375296"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "id": "1186785784600375296", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376514615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:25:01.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Ayer Alan en proceso de detenci\u00f3n se suicida.\nLuego Velasquez Quesquen en Codinomes de corrupci\u00f3n. Hoy Lucianita siendo allanada por estar involucrada con el ex alcalde de la Victoria que cobraba cupos.\nMa\u00f1ana quien ser\u00e1? Mulder por afanarse unos cuantos saquitos de Mimaskot?\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1186785558842036226"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4216, "type": "Place", "normalized_text": "Codinomes"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.5605, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 283, "end": 290, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Mimaskot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1186785558842036226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "397055180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186701263255277568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3lQz3Pu3ju", "expanded_url": "https://twitter.com/SuavesLomitos/status/1186757927639703557", "display_url": "twitter.com/SuavesLomitos/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "h3ct0rs", "id": "297774860"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:24:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @h3ct0rs: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que belleza...\n#Suicida https://t.co/3lQz3Pu3ju", "edit_history_tweet_ids": ["1186785535416619009"], "id": "1186785535416619009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1519491114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784241281110017"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:24:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Vi no Instagram um v\u00eddeo de um grupo de meninas dan\u00e7ando e cantando com bebidas no T\u00daMULO da amiga que SE MATOU COM 18 ANOS?!?!\n\nDisseram que ela pediu isso (essa festan\u00e7a no seu t\u00famulo) em v\u00eddeo antes de se matar. Mano ela tinha 18 anos e se enforcou, caralho n\u00e3o sei oq comentar", "edit_history_tweet_ids": ["1186785337420505088"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1186785337420505088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291951209"}, {"created_at": "2019-10-22T23:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186785296979021824"], "id": "1186785296979021824", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035625363475521537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:23:45.000Z", "lang": "pt", "text": "to emocionada q as pessoas ainda tao falando sobre nosso musical\n\nvcs n\u00e3o fazem ideia do quanto isso \u00e9 gratificante pq a gente quase se matou de ensaiar (e de brigar k) https://t.co/OodGebhq0y", "edit_history_tweet_ids": ["1186785242666979328"], "id": "1186785242666979328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "3077501641", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OodGebhq0y", "expanded_url": "https://t.co/OodGebhq0y", "display_url": "t.co/OodGebhq0y"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:23:44.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\"...Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nSabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha\nNa manha, pra me acabar..\"\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\nCom a maravilhosa @dudabeat \u2764 https://t.co/VvXYGOZH1M", "edit_history_tweet_ids": ["1186785238787280896"], "id": "1186785238787280896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30690980", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/VvXYGOZH1M", "expanded_url": "https://twitter.com/michellesouza/status/1186785238787280896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvXYGOZH1M", "media_key": "3_1186785217564020737"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 246, "username": "dudabeat", "id": "1005922258160889856"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "@lamula @gabrielawiener Que pena otro suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186785143270334466"], "in_reply_to_user_id": "29330019", "id": "1186785143270334466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271912570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186782966338510849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "gabrielawiener", "id": "80825919"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:23:15.000Z", "lang": "en", "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186785114098810880"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "id": "1186785114098810880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188187464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186647598242959362"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186785095518175233"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186785095518175233", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149599706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:22:57.000Z", "lang": "es", "text": "Dejarte ir ser\u00eda un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186785037590523904"], "id": "1186785037590523904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330752260"}, {"created_at": "2019-10-22T23:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nagelyyy: @__jeanka Cb se sienta conmigo y se suicida el JAJAJJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1186784957668167681"], "id": "1186784957668167681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772633498070896641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784898645975040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NageLYYY", "id": "1429077987396304898"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:22:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186784951838171137"], "id": "1186784951838171137", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854636129844432896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:22:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aleescobarva: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1186784912650715137"], "id": "1186784912650715137", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717017640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186784642340458496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aleescobarva", "id": "1050438096611942400"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "@__jeanka Cb se sienta conmigo y se suicida el JAJAJJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1186784898645975040"], "in_reply_to_user_id": "772633498070896641", "id": "1186784898645975040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "732331554400178176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186784599067807745"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:21:22.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1186784642340458496"], "id": "1186784642340458496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1050438096611942400"}, {"created_at": "2019-10-22T23:21:06.000Z", "lang": "pt", "text": "acreditou, mas leva essa visa miser\u00e1vel e resolve se suicidar, pois n tem mais solu\u00e7\u00e3o na vida, na biblia diz que ela iria para o inferno. Mas ESSA PESSOA N\u00c3O TEM CULPA, ELA SEMPRE BUSCOU A VIDA DOS SENHOS, E RECEBEU O OPOSTO, ai se suicida por causa da press\u00e3o, e \u00e9 destinado ao", "edit_history_tweet_ids": ["1186784573075660800"], "in_reply_to_user_id": "1158895201735401473", "id": "1186784573075660800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158895201735401473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186784570945036289"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:20:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186784445719891968"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "id": "1186784445719891968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091069972066066437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 267, "tag": "Espect\u00e1culos"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/eJ7Lk189WQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2MZxahO", "display_url": "bit.ly/2MZxahO"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zzvV69zEP2", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1186784296045953024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzvV69zEP2", "media_key": "3_1186775225242996738"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Aseguran que Jared Leto trat\u00f3 de impedir grabaciones de Joker. No solo se molest\u00f3 por no continuar con el papel que interpret\u00f3 en el Escuadr\u00f3n Suicida, sino que tambi\u00e9n intent\u00f3 impedir que \u00e9sta se realizara. Esto fue lo que hizo: https://t.co/eJ7Lk189WQ\n#Espect\u00e1culos https://t.co/zzvV69zEP2", "edit_history_tweet_ids": ["1186784296045953024"], "id": "1186784296045953024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3lQz3Pu3ju", "expanded_url": "https://twitter.com/SuavesLomitos/status/1186757927639703557", "display_url": "twitter.com/SuavesLomitos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:19:47.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que belleza...\n#Suicida https://t.co/3lQz3Pu3ju", "edit_history_tweet_ids": ["1186784241281110017"], "id": "1186784241281110017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297774860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186757927639703557"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:19:27.000Z", "lang": "es", "text": "@azulynegrito te entiendo caleta, yo estaba re bien antes de todo esto y ayer empec\u00e9 con ideaci\u00f3n suicida \ud83d\ude42 fuerzaaa, si es demasiado salte de twitter no m\u00e1s y duerme o mira otra cosa sin culpa, es por tu salud mental no por indiferencia \u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1186784156979810304"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "azulynegrito", "id": "1037165590694305792"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037165590694305792", "id": "1186784156979810304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33062260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186782961770909696"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:18:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186784002025381888"], "id": "1186784002025381888", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213024426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "AEW"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "AEWDark"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "DrinkingGame"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5087, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWDark"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:18:06.000Z", "lang": "en", "text": "New drinking game. Take a shot each time @ShutUpExcalibur says \u201cTope Suicida\u201d #AEW #AEWDark #DrinkingGame", "edit_history_tweet_ids": ["1186783818461728772"], "id": "1186783818461728772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "47339268"}, {"created_at": "2019-10-22T23:17:59.000Z", "lang": "pt", "text": "mas ai se falarem pra ela q a maria do rosario acusou o bolsonaro de estupro ela concorda na hora\nmas se tu falar q essa msm mulher q acusou defendeu um cara q ESTUPROU e MATOU uma menina de 16 ANOS, ELA TEM A CORAGEM DE DIZER Q N TEM NADA A VER COM ISSO\nSUPER FEMINISTA HEIN \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1186783788447289344"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "rosario"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "HEIN"}]}, "id": "1186783788447289344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182829819224100872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "pastor"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "suicidios"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Iglesia"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "cristianos"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Salud"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mxSuSpu1KM", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento.php", "display_url": "enlabrecha.mx/pastor-se-suic\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/tVPiK17k8V", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1186783673129095169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVPiK17k8V", "media_key": "3_1186783667613589505"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:17:31.000Z", "lang": "es", "text": "#pastor se suicida tras publicar sobre agotamiento  https://t.co/mxSuSpu1KM\n\n#suicidios \n#Iglesia \n#cristianos\n#Salud \n#Depresion https://t.co/tVPiK17k8V", "edit_history_tweet_ids": ["1186783673129095169"], "id": "1186783673129095169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552485918"}, {"created_at": "2019-10-22T23:16:44.000Z", "lang": "pt", "text": "\"essa sera n\u00e3o d\u00f3i, pode confiar\"\n\n*Notou uma gota na minha cara*\n\nSe matou rindo...\n\nEssa merda quase tirou meu couro", "edit_history_tweet_ids": ["1186783476797841408"], "id": "1186783476797841408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921015594002108416"}, {"created_at": "2019-10-22T23:16:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe As\u00ed te investigar\u00e1n a ti sinverg\u00fcenza.todavia tienes el descaro de hablar de debido proceso despu\u00e9s que apa\u00f1aste todas sus actos delincuenciales de tu amo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186783431713316864"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1186783431713316864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186750098862157824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:13:50.000Z", "lang": "zxx", "text": "RT @estanley79: https://t.co/eJr3jaNexD via @prensagrafica", "edit_history_tweet_ids": ["1186782744833134592"], "id": "1186782744833134592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263855298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186766760629792768"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/eJr3jaNexD", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida---20191022-0398.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "estanley79", "id": "1047923074773864448"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "Kakashi es uno de  los personajes que m\u00e1s se ha jodido en Naruto, imaginen ser \u00e9l:\n\nTu pap\u00e1 se suicida porque lo difama tu aldea y lo hallas muerto en casa, no tienes m\u00e1s familia.", "edit_history_tweet_ids": ["1186782636787806209"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7158, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "in_reply_to_user_id": "327706528", "id": "1186782636787806209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "327706528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186782615564701696"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:13:08.000Z", "lang": "es", "text": "17 entre parciales, tp y exposici\u00f3n  oral, el jueves, la semana que viene y la proxima! Quien se suicida primero?? https://t.co/9rn6SdniOA", "edit_history_tweet_ids": ["1186782567766380546"], "id": "1186782567766380546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066121119", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186716435705421825"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9rn6SdniOA", "expanded_url": "https://twitter.com/Nair_cettolo_/status/1186716435705421825", "display_url": "twitter.com/Nair_cettolo_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:12:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano piveta tem Twitter? Caralho velho vou te anunciar nas duas contas, se \u00e9 loco o cara \u00e9 o perigo encarnado no ser humano\nUma vez ele taco uma granada matou 50 pessoas e depois a granada explodiu \nUma vez ele foi de pijama pra escola e todos foram expulsos por estar de uniforme", "edit_history_tweet_ids": ["1186782502083612673"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1186782502083612673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1171513451534962688"}, {"created_at": "2019-10-22T23:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "@eddyoe47 @Defensoria_Peru @ContraloriaPeru @congresoperu @Pedro_Olaechea @PanoramaPTV @Gestionpe @Frospigliosi C\u00f3mo collique que que vendi\u00f3 el inefable ladr\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1186782233018929156"], "in_reply_to_user_id": "716420568082477057", "id": "1186782233018929156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186775573869355019"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eddyoe47", "id": "716420568082477057"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:11:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186782183182258176"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186782183182258176", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186682141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:11:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186782042039693312"], "id": "1186782042039693312", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104185844141838336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186781824447635458"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186781824447635458", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966342893257543681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf10 Sujeto se quita la vida; los familiares lo localizan.\n\nCheca la nota: https://t.co/NUXsWbR1vH", "edit_history_tweet_ids": ["1186781814385446912"], "id": "1186781814385446912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1450439678", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NUXsWbR1vH", "expanded_url": "http://ow.ly/Ix2050wRGJ7", "display_url": "ow.ly/Ix2050wRGJ7"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:09:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@lelemelo15 Ei, sua vida \u00e9 muito preciosa pra vc acabar com ela. Por experi\u00eancia pr\u00f3pria, d\u00e9ficit de autossufici\u00eancia passa! Depois da tempestade sempre vem o arco \u00edris. Sabe essa nuvem preta em cima de vc? Pega a cordinha dela e solta, deixa ela ir embora pro c\u00e9u e o sol brilhar pra vc", "edit_history_tweet_ids": ["1186781773730058240"], "in_reply_to_user_id": "839601724730003460", "id": "1186781773730058240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3392729956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186771083069972486"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lelemelo15", "id": "839601724730003460"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "@fernandocarnota El argentino q vota a Fern\u00e1ndez se maltrata solo, es un masoquista, un suicida... Podr\u00eda anticiparse y hacerlo antes del 27/10", "edit_history_tweet_ids": ["1186781687012823040"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandocarnota", "id": "532214235"}]}, "in_reply_to_user_id": "532214235", "id": "1186781687012823040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201102624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186624906391367680"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:09:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186781682298433543"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186781682298433543", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850975804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:09:29.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP @BaylyTVOficial1 @MegaTVLive Con estos futuros apristas/invitados EL APRA SE SUICIDA,siguiendo fielmente los pasos de AG. \n\nLo mal\u00e9fico y CRIMINAL del ADN sobrepasa cuando CREES q el \u00fanico camino de sobrevivir en pol\u00edtica es siendo DELINCUENTE CUELLOS BLANCOS", "edit_history_tweet_ids": ["1186781652166406144"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "CREES"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "BaylyTVOficial1", "id": "1167296532"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "MegaTVLive", "id": "106883824"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1186781652166406144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3074362596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186399417693282306"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:09:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186781590229323776"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186781590229323776", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404417577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:08:15.000Z", "lang": "es", "text": "@gladyschirino18 @lasguaripoleras @JulioMe25421990 @NicolasLucar @americatv_peru @canalN_ No es proscrito pero parece serlo, todos estos a\u00f1os, solo a causado atrasos y corrupci\u00f3n. muchos d sus integrants tienen v\u00ednculos con el narcotr\u00e1fico y corrupci\u00f3n, como el suicida y su secretario Navas. Ahora,  Mijael q dec\u00eda q no pertenec\u00eda a ning\u00fan partido, pues m\u00edralo ahora", "edit_history_tweet_ids": ["1186781339820920834"], "entities": {"annotations": [{"start": 286, "end": 290, "probability": 0.5279, "type": "Organization", "normalized_text": "Navas"}, {"start": 301, "end": 306, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gladyschirino18", "id": "1146880052732289024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "lasguaripoleras", "id": "908756037330767873"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "JulioMe25421990", "id": "1037914235400060933"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "americatv_peru", "id": "191660831"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146880052732289024", "id": "1186781339820920834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189275960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186758741259108352"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu, meu irm\u00e3o quase se matou ontem e eu to muito triste, de isso ter passado pela cabe\u00e7a dele e ele ter quase conseguido fazer isso. Realmente se a gente n\u00e3o tiver algu\u00e9m para que segure a gente e que a gente ama e sabemos que precise da gente, acabos fazendo uma besteira dessa.", "edit_history_tweet_ids": ["1186781314764214274"], "id": "1186781314764214274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "944408009710669826"}, {"created_at": "2019-10-22T23:07:21.000Z", "lang": "pt", "text": "benzadeus que coisa p\u00e9ssima esse esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186781112099655680"], "id": "1186781112099655680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996148087461699592"}, {"created_at": "2019-10-22T23:07:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186781105233518593"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186781105233518593", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024067372729229312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:06:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186780980767535106"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186780980767535106", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617806062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "@RecuerdosPeru @sigridbazan @Mauriciomulder @LUCIANA_LEON_R La misma escuela de su l\u00edder suicida.... la mejor defensa es el ataque y Firulais lo sab\u00eda por eso vot\u00f3 por el archivamiento", "edit_history_tweet_ids": ["1186780595365535744"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Firulais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1186780595365535744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1611932772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186742900576702464"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:05:09.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs se lembram daquele recente caso da mulher que foi abandonada no altar e se suicidou pq as pessoas lotaram o insta dela com esses mesmos coment\u00e1rios? tem gente q realmente n\u00e3o entende o mal q podem fazer tendo acesso \u00e0 internet https://t.co/e6Xi8c6d4m", "edit_history_tweet_ids": ["1186780560829681666"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/e6Xi8c6d4m", "expanded_url": "https://t.co/e6Xi8c6d4m", "display_url": "t.co/e6Xi8c6d4m"}]}, "id": "1186780560829681666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866602051"}, {"created_at": "2019-10-22T23:05:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186780520782413824"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186780520782413824", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153799187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186780264598360065"], "id": "1186780264598360065", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053745314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:03:52.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura Veo en Beto a otro potencial suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186780236660260864"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3043, "type": "Place", "normalized_text": "Beto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1186780236660260864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477250053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186139583874043904"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:03:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@reginagayorge s\u00f3 n\u00e3o matou o bigbang, quem matou foi o se*ngri", "edit_history_tweet_ids": ["1186780143882244097"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3248, "type": "Person", "normalized_text": "bigbang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "reginagayorge", "id": "874778706367086594"}]}, "in_reply_to_user_id": "874778706367086594", "id": "1186780143882244097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074188887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186779275262939136"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:02:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186779977062199299"], "id": "1186779977062199299", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252719600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:01:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soynadacreativo: @AngelicaDouceur Jajaja el reto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186779712493895683"], "id": "1186779712493895683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104362430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186776503767355392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "soynadacreativo", "id": "522758269"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AngelicaDouceur", "id": "104362430"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:01:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@liltxmas @OverLordZyy @7hawt cringe bro \u201csmoking kuza\u201d hahah \u201cmoca da medusa\u201d puto fumas o que? F\u00f3sforos? \ud83d\udc7b ahh caralho arruma-te, estou na comunidade certa, oh caralho jogas a mesma coisa que eu mas que? Est\u00e1s numa comunidade diferente? Deve ter a mania que acha que vem da vblock ou algo assim, suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1186779611268632577"], "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 281, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "vblock"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 29, "username": "7hawt", "id": "1212931251994128384"}]}, "in_reply_to_user_id": "825118163167752192", "id": "1186779611268632577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120081934451867648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186729911366627328"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:00:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186779485519204353"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186779485519204353", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724813914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:00:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186779300550365186"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186779300550365186", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749966939209031680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:58:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778983641337857"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186778983641337857", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116867415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:58:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778973587423233"], "id": "1186778973587423233", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132984034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:58:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @prensagrafica: Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas https://t.co/tWxYqlpBE9", "edit_history_tweet_ids": ["1186778938015735809"], "id": "1186778938015735809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522617968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186768716970807297"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/tWxYqlpBE9", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida---20191022-0398.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:58:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778936807710720"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186778936807710720", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353397888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:57:48.000Z", "lang": "es", "text": "@eudmed @MijaelGLP Gordo pichicorto, el Aora muri\u00f3 con el cobarde suicida de Garc\u00eda.\nNo lo olvides :)", "edit_history_tweet_ids": ["1186778709447073799"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Aora"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "in_reply_to_user_id": "129305935", "id": "1186778709447073799", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "387233473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186606070204026880"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:57:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778699384999938"], "id": "1186778699384999938", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000867402375147520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:57:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778577079033857"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186778577079033857", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382238784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:56:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778396044546048"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186778396044546048", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479782130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:55:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Doravilmamarti1: Al final Argentinos somos unos tarados el pueblo boliviano es mucho m\u00e1s inteligente agradecido y no se suicida con el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778216628998144"], "id": "1186778216628998144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224702381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186453357852086273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Doravilmamarti1", "id": "825648036294557696"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:55:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778065743073281"], "id": "1186778065743073281", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077265374482231298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:55:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186778028984229888"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186778028984229888", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899764766784225280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:54:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186777940979265537"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "id": "1186777940979265537", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4859357897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@safadobigodin N\u00e3o sei se e uma droga nova. S\u00f3 sei que isso ae Matou o Cara l\u00e1..", "edit_history_tweet_ids": ["1186777896616153094"], "in_reply_to_user_id": "1140991185705734144", "id": "1186777896616153094", "geo": {"place_id": "8d14ff066c28cc5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054558962853572608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186776976264224768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SafadoBigodin", "id": "1578937701482496000"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:54:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1186777844422250496"], "id": "1186777844422250496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953304481"}, {"created_at": "2019-10-22T22:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@KarlaVa32508121 @Whackybus Agora imagina a\u00ed imagine a\u00ed um m\u00e9dico um m\u00e9dico se suicida no Brasil normalmente um m\u00e9dico tem um patamar de vida alto elevado e chega a um ponto de suicidar imagino nossos velhinhos aposentados aqui no Brasil o que o que o que n\u00e3o v\u00e3o fazer, essa \u00e9 a pol\u00edtica desse cr\u00e1pula.", "edit_history_tweet_ids": ["1186777754815123460"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KarlaVa32508121", "id": "922255395300806656"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Whackybus", "id": "839582954"}]}, "in_reply_to_user_id": "922255395300806656", "id": "1186777754815123460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2499264621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671304247857152"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:47.000Z", "lang": "pt", "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186777698519207946"], "id": "1186777698519207946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097857127807365120"}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:46.000Z", "lang": "pt", "text": "por anos, agora ela n\u00e3o est\u00e1 mais do lado da lei. \nNo tempo em q ficaram separados ele nunca a perdoou por ter ido embora, pq ele a ajudaria, mas ela estava cega pela raiva. \nEla agora vive fugindo, pq (v\u00ea se isso faz sentido) o filho do homem q ela matou est\u00e1 atr\u00e1s dela e", "edit_history_tweet_ids": ["1186777697004990464"], "in_reply_to_user_id": "1113996005467467776", "id": "1186777697004990464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113996005467467776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186777689232945152"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:45.000Z", "lang": "pt", "text": "e deixam o caso pra l\u00e1 por acharem q o irm\u00e3o dela estava envolvido com os criminosos, ela fica muito chateada e come\u00e7a a tomar atitudes irracionais e decide ir atr\u00e1s de quem matou seu irm\u00e3o para se vingar, ent\u00e3o foge, deixando o principal para tr\u00e1s e sem nenhuma not\u00edcia sua", "edit_history_tweet_ids": ["1186777689232945152"], "in_reply_to_user_id": "1113996005467467776", "id": "1186777689232945152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113996005467467776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186777685961465858"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:41.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/djKgbb6pWx", "edit_history_tweet_ids": ["1186777676410810368"], "id": "1186777676410810368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859461077469450240", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/djKgbb6pWx", "expanded_url": "https://muz-tv.ru/news/zvezda-k-popa-nam-tehen-posle-suicida-solli-priznalsya-chto-pytalsya-pokonchit-s-soboy/", "display_url": "muz-tv.ru/news/zvezda-k-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:22.000Z", "lang": "es", "text": "Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llorar y los alfajores se hacen de fruta.", "edit_history_tweet_ids": ["1186777593997090816"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}]}, "id": "1186777593997090816", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 385, "quote_count": 8}, "author_id": "2155438454"}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:17.000Z", "lang": "es", "text": "Twitter s\u00f3lo es pol\u00edtica y gente suicida xd (me incluyo en el segundo pack)", "edit_history_tweet_ids": ["1186777573289791488"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1186777573289791488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "936931215826980864"}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186777524585545728"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186777524585545728", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74353541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:52:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186777473087868929"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1186777473087868929", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888975108928401410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:52:42.000Z", "lang": "it", "text": "@weirdpisces_ Radiohead ta mais pra suicida que corno mano SKSJSJSJ", "edit_history_tweet_ids": ["1186777427474878470"], "in_reply_to_user_id": "1178634838192074753", "id": "1186777427474878470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929831633271906304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186776371617505280"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:52:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186777257903349760"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186777257903349760", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157396994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:51:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186777064969404416"], "id": "1186777064969404416", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124940107763605504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:50:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@GuilherRoitman @The_Gleeh @lucioaraujo_ Os pais de max s\u00e3o a lucinda e o nilo. Pais de carminha \u00e9 o velho que aparece no final e a m\u00e3e dela morreu. Pai da carminha matou a m\u00e3e dela e acusou lucinda, fazendo a mesma se sentir culpada e ir at\u00e9 presa. Carminha a odeia por isso. Acha que ela matou sua m\u00e3e.", "edit_history_tweet_ids": ["1186776898979938308"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "nilo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "The_Gleeh", "id": "1575967008"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "lucioaraujo_", "id": "948776731195912192"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008411444239654912", "id": "1186776898979938308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986608247951056897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186749034133884931"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:49:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @doyhenard: @gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186776652115841025"], "id": "1186776652115841025", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73559054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186629989040644096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "doyhenard", "id": "1408633721201307650"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:49:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Legal, eu falo que sou masoquista, a pessoa vai la e fala que masoquista s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 suicida porque e retardado de mais pra fazer isso. Ainda fala que sou um retardado por usar \"uwu\" no meu nome. \n\nEu at\u00e9 falaria algo, porem acho melhor deixar o cara pensar o que ele quiser.", "edit_history_tweet_ids": ["1186776640652828674"], "id": "1186776640652828674", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1151677727495340033"}, {"created_at": "2019-10-22T22:49:02.000Z", "lang": "es", "text": "@AngelicaDouceur Jajaja el reto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186776503767355392"], "in_reply_to_user_id": "104362430", "id": "1186776503767355392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "522758269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186727170330288133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelicaDouceur", "id": "104362430"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Morenomartiins: @pp_aloma Verdade, isso me matou pq ela d\u00e1 um suspiro como se fosse tipo \"nossa mais um pra me zoar\" pq sabemos que o m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186776488781209600"], "id": "1186776488781209600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473488084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186775882574319617"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:48:57.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "edit_history_tweet_ids": ["1186776481730576385"], "id": "1186776481730576385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153938139024695296"}, {"created_at": "2019-10-22T22:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldiariony: Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas y luego se suicida porque esposo la dej\u00f3 por amante | El Diario NY https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186776479021096960"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "Diario NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}]}, "id": "1186776479021096960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144822930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186775497268707333"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:48:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois de um surto suicida semana passada pq o KARMA e o tal santo regente vingativo JUSTICEIRO que rege 2019 segundo o LDRV resolveram ME COBRAR TUDO DE RUIM que fiz nessa VIDA de UMA VEZ S\u00d3 e NO MESMO M\u00caS fat\u00eddico de Outubro\n\nE vamos de PSIC\u00d3LOGA hoje KKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1186776466819817472"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "LDRV"}]}, "id": "1186776466819817472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "94934637"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ECDQEMSD"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "Podcast"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "Selena"}, {"start": 94, "end": 99, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "PautaOficial"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "Nostradamus"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "ECDQEMSD"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.2601, "type": "Other", "normalized_text": "PautaOficial"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Nostradamus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "canaltranscom", "id": "73151417"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @canaltranscom: #ECDQEMSD #Podcast Show 4464 - Fan De #Selena \nSe Suicida Ex Presidente de #Per\u00fa - La #PautaOficial - #Nostradamus lo Di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186776381595668480"], "id": "1186776381595668480", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323055035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1118748665064108032"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:47:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186776211504205824"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186776211504205824", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437591910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:47:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186776000308359170"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186776000308359170", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923970170112049157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:46:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@pp_aloma Verdade, isso me matou pq ela d\u00e1 um suspiro como se fosse tipo \"nossa mais um pra me zoar\" pq sabemos que o mundo em que vivemos \u00e9 repleto de falta de amor, empatia e respeito.. eu t\u00f4 acabado com isso cara \ud83d\ude2a\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1186775882574319617"], "in_reply_to_user_id": "2473488084", "id": "1186775882574319617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703431701729579008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186772268757766150"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldiariony: Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas y luego se suicida porque esposo la dej\u00f3 por amante | El Diario NY https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186775772880670720"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "Diario NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}]}, "id": "1186775772880670720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634399438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186775497268707333"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:45:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186775694677815296"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "id": "1186775694677815296", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140444403103916032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas y luego se suicida porque esposo la dej\u00f3 por amante | El Diario NY https://t.co/Lyk0T0OcUX https://t.co/2uCFHobFmU", "edit_history_tweet_ids": ["1186775497268707333"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Lyk0T0OcUX", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/10/22/madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida-porque-esposo-la-dejo-por-amante/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571772836", "display_url": "eldiariony.com/2019/10/22/mad\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2uCFHobFmU", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1186775497268707333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uCFHobFmU", "media_key": "3_1186775494550839297"}]}, "id": "1186775497268707333", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18872608"}, {"created_at": "2019-10-22T22:44:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186775363877294083"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186775363877294083", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4100774242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:43:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186775036448952320"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1186775036448952320", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:43:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186775017218084865"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186775017218084865", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317842100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "1444Video"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "1444Video"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:42:33.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca voy a entender de la gente que se burla del v\u00eddeo 1444.\nEl #1444Video no es muy lindo de ver.\n\u00bfVer a alguien quitarse la vida y encima re\u00edrse? \nEl suicidio no es un tema que de risa es un tema serio,si alguien se suicida es por algo que le sucedi\u00f3.\nLa gente no puede ser tan", "edit_history_tweet_ids": ["1186774872556527616"], "id": "1186774872556527616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1167061387887202307"}, {"created_at": "2019-10-22T22:42:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Espero algum dia consegue me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186774853812211713"], "id": "1186774853812211713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097548106428809222"}, {"created_at": "2019-10-22T22:42:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186774845952012292"], "id": "1186774845952012292", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588736628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:42:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186774843448008706"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186774843448008706", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948979370131062784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:42:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186774769301151744"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "id": "1186774769301151744", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:41:53.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEstar\u00eda considerado acoso por parte del @bancocajasocial si llaman 5 veces al d\u00eda por la misma raz\u00f3n durante 18 d\u00edas y teniendo la informaci\u00f3n de pago desde el primer d\u00eda? Con esa manera tan acosadora se suicida el que sea! @jsanchezcristo @SFCsupervisor", "edit_history_tweet_ids": ["1186774703471517699"], "id": "1186774703471517699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091002970341339136", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "bancocajasocial", "id": "339829146"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "jsanchezcristo", "id": "337783129"}, {"start": 241, "end": 255, "username": "SFCsupervisor", "id": "200206843"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "@capcentral @JXCMENDOZA Lleno parque Espa\u00f1a no comprende que la clase media no es suicida sabe que si que no es bueno para todos  los argentinos no les en rroscas la v\u00edbora.", "edit_history_tweet_ids": ["1186774688908926976"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "rroscas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "JxCMendoza", "id": "2921504691"}]}, "in_reply_to_user_id": "1281596280", "id": "1186774688908926976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1168906228426256386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186757920354197504"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:41:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@gxbisc Pois \u00e9, por\u00e9m est\u00e1 na lei que provavelmente a defesa apresentou, mas \u00e9 como diz a m\u00fasica do racionais \"nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\", espero que isso se resolva logo", "edit_history_tweet_ids": ["1186774623590998017"], "in_reply_to_user_id": "3082207498", "id": "1186774623590998017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931960904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186773331451797505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gxbisc", "id": "3082207498"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:41:30.000Z", "lang": "pt", "text": "putz, SIM!!! ontem mesmo um cara que minha fam\u00edlia conhece matou a esposa e se matou, amigos dele est\u00e3o postando foto com ele dizendo \u201cvai fazer falta, quem te conhece sabe..etc\u201d SABEMOS MESMO, ASSASSINO O NOME. https://t.co/BaIueh036c", "edit_history_tweet_ids": ["1186774607069614080"], "id": "1186774607069614080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "373015537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186624683631960066"}], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BaIueh036c", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1186624683631960066", "display_url": "twitter.com/gabvasa/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:40:39.000Z", "lang": "es", "text": "No soy suicida, pero a veces las cosas se vuelven confusas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186774396226154496"], "id": "1186774396226154496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928670762160066561"}, {"created_at": "2019-10-22T22:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186774238906191872"], "id": "1186774238906191872", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207636810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:39:34.000Z", "lang": "es", "text": "@RCachanosky Lo de Macri es el intento de una epopeya.\nPor lo menos es democr\u00e1tico y defiende la Rep\u00fablica.\nLa plata va y viene. Tiene soluci\u00f3n.\nPerder la Rep\u00fablica puede ser suicida.\nOjo: en lo econ\u00f3mico fue malo\nFin", "edit_history_tweet_ids": ["1186774122132660226"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "in_reply_to_user_id": "577576491", "id": "1186774122132660226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "4221146585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186772305982230528"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:39:16.000Z", "lang": "pt", "text": "R6 - ESQUADR\u00c3O SUICIDA !DISCORD !MEMES https://t.co/b6jUYcUZUW", "edit_history_tweet_ids": ["1186774047348219904"], "id": "1186774047348219904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65647337", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/b6jUYcUZUW", "expanded_url": "https://streamlabs.com/thiaguerath/home", "display_url": "streamlabs.com/thiaguerath/ho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://streamlabs.com/thiaguerath/home"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:39:14.000Z", "lang": "es", "text": "@ALEXLUISD @LaVendicionRecs pero informate porfiplis, si es el mismo govierno corrupto que da palizas y mutila al pueblo enga... la gente no es tan suicida... la gente piensa y tal", "edit_history_tweet_ids": ["1186774036723974145"], "in_reply_to_user_id": "824197168516988929", "id": "1186774036723974145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072100125500166144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186292804764557312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ALEXLUISD", "id": "824197168516988929"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LaVendicionRecs", "id": "701778384842571776"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:38:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186773918188818432"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186773918188818432", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066279793774264326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:38:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186773770318630912"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186773770318630912", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46990557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:37:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186773710948229120"], "id": "1186773710948229120", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177330574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:37:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luismadridp: Comportamiento suicida: v\u00ednculos entre el trastorno por consumo de alcohol y el uso agudo de alcohol. https://t.co/qO0odD8\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186773658007691265"], "id": "1186773658007691265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389377521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186772804286451724"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:36:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186773451245273089"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186773451245273089", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316632729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:36:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@JNumerico Gastos cada vez maiores, o que aumentaria a d\u00edvida, que, al\u00e9m de ser algo ruim por ser paga *com o dinheiro da popula\u00e7\u00e3o*, tamb\u00e9m co\u00edbe os investimentos estrangeiros, que j\u00e1 n\u00e3o se sentem muitos seguros na Am\u00e9rica Latina pelo hist\u00f3rico ec\u00f4nomico suicida e antiinvestimento.", "edit_history_tweet_ids": ["1186773236723388416"], "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 230, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JNumerico", "id": "1033728655644602368"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158853840084639744", "id": "1186773236723388416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158853840084639744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186772674573492224"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:35:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186773096834961410"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "id": "1186773096834961410", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682037349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747190921834496"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:34:20.000Z", "lang": "es", "text": "Comportamiento suicida: v\u00ednculos entre el trastorno por consumo de alcohol y el uso agudo de alcohol. https://t.co/qO0odD8A9x", "edit_history_tweet_ids": ["1186772804286451724"], "id": "1186772804286451724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "255682933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186637098339782656"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qO0odD8A9x", "expanded_url": "https://twitter.com/APApsychiatric/status/1186637098339782656", "display_url": "twitter.com/APApsychiatric\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:34:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186772794455007236"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186772794455007236", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081302006839554048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:33:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@tainascimento3 EXATAMENTE! problema se o cara num estalo matou metade do universo kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186772622807318528"], "in_reply_to_user_id": "2771850303", "id": "1186772622807318528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238581617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186769797519986689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tainascimento3", "id": "1320499934148382721"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:32:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186772247773663233"], "id": "1186772247773663233", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3521518636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:32:04.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186772236495183873"], "id": "1186772236495183873", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241249728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:31:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186772064885235712"], "id": "1186772064885235712", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934186317164015616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:30:52.000Z", "lang": "es", "text": "Mi perro suicida es la segunda vez q se tira del balc\u00f3n \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1186771931179171840"], "id": "1186771931179171840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1168902647614779394"}, {"created_at": "2019-10-22T22:29:30.000Z", "lang": "es", "text": "@lofyurselfbitch deja en paz mi camisa suicida https://t.co/JxdAz8sCxc", "edit_history_tweet_ids": ["1186771589989371904"], "in_reply_to_user_id": "1132762680371163138", "id": "1186771589989371904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "959262757639086081", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/JxdAz8sCxc", "expanded_url": "https://twitter.com/Antony_p03/status/1186771589989371904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JxdAz8sCxc", "media_key": "3_1186771578803163136"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu morrer (Deus me livre ) j\u00e1 sabem que me matou ! Amigos do peito gostei de vos conhecer @ddani_alves", "edit_history_tweet_ids": ["1186771508225556481"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 105, "username": "ddani_alves", "id": "1104129559337857025"}]}, "id": "1186771508225556481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325680898"}, {"created_at": "2019-10-22T22:28:40.000Z", "lang": "es", "text": "@oscargng0059 pq estas tan suicida? :(", "edit_history_tweet_ids": ["1186771378688724992"], "in_reply_to_user_id": "770700984138010624", "id": "1186771378688724992", "geo": {"place_id": "ffaf1a469b1c15b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865125796016525312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186766246353784832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oscargng0059", "id": "770700984138010624"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "TuneOfTheDay"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Yugular"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "condenadoblog", "id": "724629175177515008"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:28:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @condenadoblog: \ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el martes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy La\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186771372263006215"], "id": "1186771372263006215", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208396800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186562167715389441"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186771272899780609"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186771272899780609", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890948442943627264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:27:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186771149738434565"], "id": "1186771149738434565", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242180017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:27:27.000Z", "lang": "pt", "text": "j\u00e1 que estou na onda e sem hora pra acordar, maratona filminhos:\n- esquadr\u00e3o suicida\n- mal\u00e9vola\n- a vida moderna de rocco", "edit_history_tweet_ids": ["1186771072106094592"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "id": "1186771072106094592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996148087461699592"}, {"created_at": "2019-10-22T22:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "Por qu\u00e9 te atrever\u00edas a caminar por la calle con una camiseta de river en el sur de CABA? Acaso sos SUICIDA?", "edit_history_tweet_ids": ["1186770605783339009"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9003, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7492, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}]}, "id": "1186770605783339009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76988292"}, {"created_at": "2019-10-22T22:25:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo o primeiro ep de The Politician. Gostei mais que eu esperava. Por\u00e9m, estou triste que o melhor personagem se matou. Eu n\u00e3o tenho um segundo de paz. https://t.co/WGWhxmLI0N", "edit_history_tweet_ids": ["1186770490247041024"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "The Politician"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/WGWhxmLI0N", "expanded_url": "https://twitter.com/bea_explica/status/1186770490247041024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGWhxmLI0N", "media_key": "16_1186770480738517005"}]}, "id": "1186770490247041024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184363897396039680"}, {"created_at": "2019-10-22T22:24:55.000Z", "lang": "es", "text": "Rico cerebro de paloma ten\u00e9s si crees que dici\u00e9ndome \"borra esos tweets por que no son as\u00ed las cosas,\u00bfdesde cuando te haces el suicida?\" Onda,yo pregunto VOS QUE MIERDA SABES COMO SON LAS COSAS? Y NO SOY SUICIDA PELOTUDX,ES LA POSTA,SI LO FUESE NO ESTARIA ESCRIBIENDO TWEETS ves?", "edit_history_tweet_ids": ["1186770435574243328"], "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 273, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "TWEETS"}]}, "id": "1186770435574243328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1118730583746797568"}, {"created_at": "2019-10-22T22:24:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@NinguemIiga ai depois ela se suicida e a culpa vai ser minha https://t.co/jZmCfa4N3C", "edit_history_tweet_ids": ["1186770314610561024"], "in_reply_to_user_id": "3093621069", "id": "1186770314610561024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169439448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186769792226775040"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/jZmCfa4N3C", "expanded_url": "https://twitter.com/mustangbranco/status/1186770314610561024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZmCfa4N3C", "media_key": "16_1186770261569343488"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NinguemIiga", "id": "3093621069"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:24:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186770314149142529"], "id": "1186770314149142529", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734888014510428160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:24:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186770261858762753"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186770261858762753", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833850460884840448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:22:47.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @oriolvidal23: Tinc un m\u00f2bil que es su\u00efcida lliscant fins caure a terra reiteradament  i que m\u2019escriu tuits tot sol. L\u2019obsolesc\u00e8ncia pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186769899751952384"], "id": "1186769899751952384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417019936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186558643099058178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "oriolvidal23", "id": "277129986"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186769709255024640"], "id": "1186769709255024640", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180194662465900544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:21:43.000Z", "lang": "es", "text": "@VidalQuadras Un in\u00fatil suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186769629378686981"], "in_reply_to_user_id": "166100601", "id": "1186769629378686981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916090178846052353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186543888871448577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:21:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, soube a poucas horas que meu amigo se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1186769622449709058"], "id": "1186769622449709058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185925169451360257"}, {"created_at": "2019-10-22T22:21:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186769589658624001"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186769589658624001", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630635842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:21:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@joicehasselmann se matou o politicamente ela suicidou-se a si pr\u00f3prio. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nComo ela v\u00e1rios outros est\u00e3o suicidando diariamente.\n\u00c9 s\u00f3 ir contra o governo que est\u00e1 fazendo tudo certo e batendo recordes que t\u00e1 morto politicamente.\nIsso \u00e9 um fato s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer. https://t.co/KNFLUlqaOV", "edit_history_tweet_ids": ["1186769587565670406"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1186769587565670406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133728575", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186581682037710850"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/KNFLUlqaOV", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1186581682037710850", "display_url": "twitter.com/Valdecirdelecl\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:21:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ranna_Ferrera @generaIeia Nao matou muito,obi wan meio q se entregou kkkkkkk mais obi wan foudassi ele han solo \u00e9 o lorde supremo", "edit_history_tweet_ids": ["1186769495001571339"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "wan foudassi"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "lorde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ranna_Ferrera", "id": "2377901243"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "generaIeia", "id": "1325417923620581376"}]}, "in_reply_to_user_id": "2377901243", "id": "1186769495001571339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753317419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186646359669182466"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:21:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@umwess @affzliane @cinefilo_K Fonte Google\nVou usar esse justamente j\u00e1 q o Bozo lamentou\nhttps://t.co/LUQJ2LpQwd", "edit_history_tweet_ids": ["1186769471094038533"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8158, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/LUQJ2LpQwd", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/mc-reaca-que-apoiou-bolsonaro-espancou-namorada-gravida-e-depois-se-matou/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/mc-reac\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "affzliane", "id": "3045134595"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "cinefilo_K", "id": "3301120439"}]}, "in_reply_to_user_id": "3524637916", "id": "1186769471094038533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097758087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186732119843885057"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "FutebolnaVeia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6482, "type": "Organization", "normalized_text": "FutebolnaVeia"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9148, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:20:23.000Z", "lang": "pt", "text": "#FutebolnaVeia voc\u00eas falam que o Flamengo teve a chance de matar o jogo e n\u00e3o matou, se n\u00e3o fosse o VAR s\u00e9ria tr\u00eas a um ou mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1186769294731960321"], "id": "1186769294731960321", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21813826"}, {"created_at": "2019-10-22T22:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jaimegtejada: @Apapell que cuente quien le dio la falsa noticia del terrorista suicida con tres capas de calzoncillos. fue el detonante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186769197688336385"], "id": "1186769197688336385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958658338677542912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186699030375600128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jaimegtejada", "id": "723896286"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "@Oviedorobert74 @JLPerezOnline @Cooperativa Dudo q se diera cuenta de lo q paso :/ ponerse en la calzada asi no es irresponsable, es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186768881714716672"], "in_reply_to_user_id": "2738464599", "id": "1186768881714716672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214268938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186757248686657538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Oviedorobert74", "id": "2738464599"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JLPerezOnline", "id": "101621582"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:18:05.000Z", "lang": "es", "text": "Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas https://t.co/tWxYqlpBE9", "edit_history_tweet_ids": ["1186768716970807297"], "id": "1186768716970807297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "19084628", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/tWxYqlpBE9", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida---20191022-0398.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:17:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186768579707985923"], "id": "1186768579707985923", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119785726072238080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:17:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ENMariasela: Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. \u00c9sta es la 2da causa de mue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186768445364412416"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ENMariasela", "id": "625635194"}]}, "id": "1186768445364412416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076260270513811456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186766415107362816"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:16:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lalancitah: @canalN_ Siii igualito q el gordo corrupto suicida de @AlanGarciaPeru  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186768391715074049"], "id": "1186768391715074049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53312664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186743543605481474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186768349419790338"], "id": "1186768349419790338", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463967922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186768345615556608"], "id": "1186768345615556608", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856319518439854080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:16:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186768211838164992"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186768211838164992", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152407864499195909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:15:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186768148655157249"], "id": "1186768148655157249", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361712566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:15:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Sadyco_ de hecho es una razon bastante comun x la que la gente se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186768082137694210"], "in_reply_to_user_id": "388563086", "id": "1186768082137694210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153629369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186762321408004098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sadyco_", "id": "388563086"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:15:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186768040999968775"], "id": "1186768040999968775", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171591470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:15:01.000Z", "lang": "es", "text": "Honduras: hombre se suicida despu\u00e9s de asesinar a su mujer https://t.co/H3qNZe9bIh https://t.co/rA3Pam50Oj", "edit_history_tweet_ids": ["1186767943859871744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/H3qNZe9bIh", "expanded_url": "https://buff.ly/2W3yODc", "display_url": "buff.ly/2W3yODc"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rA3Pam50Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1186767943859871744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rA3Pam50Oj", "media_key": "3_1186767941771169793"}]}, "id": "1186767943859871744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1280879857"}, {"created_at": "2019-10-22T22:14:29.000Z", "lang": "es", "text": "Soy la \u00fanica que despu\u00e9s de llorar mucho se r\u00ede mucho por cualquier cosa?, tengo problemas lo s\u00e9. Es como q mi cerebro dice 'necesita endorfinas o se nos suicida'", "edit_history_tweet_ids": ["1186767810036486145"], "id": "1186767810036486145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "452707700"}, {"created_at": "2019-10-22T22:14:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186767789694038023"], "id": "1186767789694038023", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4569877757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186767749751738373"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186767749751738373", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471219908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:14:12.000Z", "lang": "es", "text": "@hector41127530 @guanitamedina @vtolosapaz @BarrancosDora @SantoroLeandro @mariarosamuinos @MatiasLammens @FrenteDeTodos @militando2019 @AnitaDeGerli @JotitaJota1 @2019urgente @mumimumi09 @88_Nacho_ @ramnoel Es lo que te digo no tenes ni idea de que pas\u00f3 con el suicida\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1186767740033482752"], "in_reply_to_user_id": "805828238", "id": "1186767740033482752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789087324265218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186765536887214080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hector41127530", "id": "805828238"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "guanitamedina", "id": "242625296"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "vtolosapaz", "id": "244356927"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "BarrancosDora", "id": "1144194613831438336"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "mariarosamuinos", "id": "1857937088"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "militando2019", "id": "1096381861834772480"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "JotitaJota1", "id": "758466578400833536"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "2019urgente", "id": "971034821798526978"}, {"start": 176, "end": 187, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 188, "end": 198, "username": "88_Nacho_", "id": "3297230386"}, {"start": 199, "end": 207, "username": "ramnoel", "id": "202170329"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:14:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no aparecer\u00e1 el 'Joker' en 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'? https://t.co/LURvXRrjBs", "edit_history_tweet_ids": ["1186767697067040770"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LURvXRrjBs", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026"}]}, "id": "1186767697067040770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128064437"}, {"created_at": "2019-10-22T22:13:06.000Z", "lang": "pt", "text": "cara a Tsunade \u00e9 muito forte vai se fuder. tava aqui lendo os cap\u00edtulos que ela decide ir pra linha de frente na guerra ninja pq o Madara matou um pelot\u00e3o inteiro jogando 2 meteoros em cima deles", "edit_history_tweet_ids": ["1186767459212238849"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "ninja"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}]}, "id": "1186767459212238849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158473434"}, {"created_at": "2019-10-22T22:11:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186767127765835776"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186767127765835776", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75304724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:11:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186767095528329219"], "id": "1186767095528329219", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165743506427654150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:11:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @baileypoems: esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186767076242919424"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "id": "1186767076242919424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022216361815273473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186710287421968384"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:10:19.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/eJr3jaNexD via @prensagrafica", "edit_history_tweet_ids": ["1186766760629792768"], "id": "1186766760629792768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047923074773864448", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eJr3jaNexD", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida---20191022-0398.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:10:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpoderdelc: Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186766749770887168"], "id": "1186766749770887168", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435990079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186722425368543232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpoderdelc", "id": "148944244"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:10:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186766740103028736"], "id": "1186766740103028736", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819930726296616960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186713511692513282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:09:54.000Z", "lang": "es", "text": "@angel_lego No tarda... de hecho ya se suicida con la reata de lazar del churro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1186766654551838726"], "in_reply_to_user_id": "237043586", "id": "1186766654551838726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755976217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186763330733654017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "angel_lego", "id": "237043586"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:09:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lalancitah: @canalN_ Siii igualito q el gordo corrupto suicida de @AlanGarciaPeru  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186766629247447041"], "id": "1186766629247447041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195710859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186743543605481474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "Extremoduro"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 139, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 143, "end": 155, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/58dL5hw8q0", "expanded_url": "https://twitter.com/lagabysilva/status/1186742424816836608", "display_url": "twitter.com/lagabysilva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:09:47.000Z", "lang": "es", "text": "Deja que te diga nena, que lo nuestro no es equitativo,\nTodas las noches que estoy contigo, tu eres quien come, yo soy comido.\n\n#Extremoduro - Tango Suicida. https://t.co/58dL5hw8q0", "edit_history_tweet_ids": ["1186766627876016129"], "id": "1186766627876016129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15456183", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186742424816836608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:09:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186766581692583936"], "id": "1186766581692583936", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178067385145872384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "SuicidioENM"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1ceVODnlaj", "expanded_url": "https://twitter.com/ENMariasela/status/1186766415107362816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ceVODnlaj", "media_key": "7_1186765906925576199"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:08:57.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. \u00c9sta es la 2da causa de muerte en j\u00f3venes, por detr\u00e1s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\n\nAnte estas cifras alarmantes, \u00bfexiste una pol\u00edtica p\u00fablica de prevenci\u00f3n de suicido? #SuicidioENM https://t.co/1ceVODnlaj", "edit_history_tweet_ids": ["1186766415107362816"], "id": "1186766415107362816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "625635194"}, {"created_at": "2019-10-22T22:08:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Como todo Kpoper sabe que a Sulli se suicidou por causar de tweets de Haters,Gente \u00e9 f\u00e1cil falar as coisas uma para os outros isso \u00e9 porque a gente n\u00e3o esta sentindo na pele oque \u00e9 sofrer \u00e9 f\u00e1cil xingar eu quero ver algu\u00e9m se colocar no lugar do outro por que sei que isso n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1186766327719059456"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "Kpoper"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172499226552676354", "id": "1186766327719059456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172499226552676354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186766326397833216"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:08:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186766317887447042"], "id": "1186766317887447042", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100240694327820288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:08:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186766282147938305"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186766282147938305", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979407098982338560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "\"- Eu gostaria de me casar com Hyacinth. Ahn... se ela quiser.\n- Ah, ela vai querer. Ela definitivamente vai querer.\n - Como disse? \n - Preciso de uma bebida. Temos motivos para comemorar, n\u00e3o acha?\n \u2013 Ahn... temos?\"\n\nnem parece q quase matou o simon por pedi a daph em casamento https://t.co/Q2wPHv0OX5", "edit_history_tweet_ids": ["1186765840970059778"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "Hyacinth"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "simon"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "daph"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Q2wPHv0OX5", "expanded_url": "https://twitter.com/costaj24_/status/1186765840970059778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2wPHv0OX5", "media_key": "16_1186765831885209600"}]}, "in_reply_to_user_id": "943182803591671808", "id": "1186765840970059778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943182803591671808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186763091922567169"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:05:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186765641820315649"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1186765641820315649", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118530244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-22T22:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186765612443410432"], "id": "1186765612443410432", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084969626461708289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186284438185041920"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:05:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186765607070552064"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186765607070552064", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127670728579481601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186765557380632576"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186765557380632576", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791512935986110464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186765490879975425"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186765490879975425", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948858891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:05:06.000Z", "lang": "pt", "text": "gente, qualquer dia desse se eu aparecer morta\n\nfoi y\u00f4go que me matou de raiva\n\nn\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1186765446671941632"], "id": "1186765446671941632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1157839576490225664"}, {"created_at": "2019-10-22T22:04:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186765365042405378"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186765365042405378", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816348595263774720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:04:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@RenovaMidia @SergioMoroMJ Esse nojento se suicidou politicamente ao atacar nosso presidente", "edit_history_tweet_ids": ["1186765218535366656"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "id": "1186765218535366656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058504596749012992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186348972547477505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186765166739972096"], "id": "1186765166739972096", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4858066042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@comunafeminista @Marcelodedois Um tempo atr\u00e1s um empres\u00e1rio se suicidou num evento empresarial pq teve que fechar sua f\u00e1brica deixando centenas de desempregados pq Belivaldo n\u00e3o concedeu a isen\u00e7\u00e3o dos impostos.", "edit_history_tweet_ids": ["1186764921243160576"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Belivaldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "comunafeminista", "id": "1345826421051109379"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "in_reply_to_user_id": "165048896", "id": "1186764921243160576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078354689220055040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186758875023904769"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:02:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186764724844879873"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186764724844879873", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965626248411209731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:01:56.000Z", "lang": "es", "text": "@OliverBardales1 @Anarefue @KarlaCalle Solamente se suicida para escapar de la justicia", "edit_history_tweet_ids": ["1186764650806960130"], "in_reply_to_user_id": "1122852688671019010", "id": "1186764650806960130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "326474572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186748491697139712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OliverBardales1", "id": "1122852688671019010"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:01:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ng\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186764603918827522"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "id": "1186764603918827522", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186691364744060930"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:01:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlosc00268781: La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tamb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186764444833144832"], "id": "1186764444833144832", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003354593659678721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186661415853215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:01:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nicolas16798801: @alvaro_delgado @ClaudioXGG Lecci\u00f3n de matem\u00e1ticas \ud83e\udd2d\n\nTengo una variable A (suicida)\nTengo una variable B (pendejo)\n\nA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186764420938108928"], "id": "1186764420938108928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444980661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186707351082020864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:00:59.000Z", "lang": "es", "text": "Miren que he escuchado pelotudeces pero como las que dice el mogolico del gimnasio, se van al extremo, que no se te de por ayuda al suicida porque todos se matan con vos, infeliz", "edit_history_tweet_ids": ["1186764413568765952"], "id": "1186764413568765952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395627955"}, {"created_at": "2019-10-22T22:00:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186764210660937729"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186764210660937729", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932634815488253952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Show"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/WN4GGMe7OC", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/jared-leto-trato-de-impedir-que-la-cinta-joker-fuera-grabada", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/jared\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/show/jared-leto-trato-de-impedir-que-la-cinta-joker-fuera-grabada-LUVG3489367"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 23, "username": "THR", "id": "17446621"}, {"start": 179, "end": 190, "username": "jokermovie", "id": "1038128227485532160"}, {"start": 192, "end": 202, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Show | Pues ahora @THR indic\u00f3 que no solo se molest\u00f3 por no continuar con el papel que interpret\u00f3 en el Escuadr\u00f3n Suicida, sino tambi\u00e9n intent\u00f3 impedir que esta se realizara. \ud83e\udd28\ud83e\udd14 @jokermovie, @JaredLeto\nhttps://t.co/WN4GGMe7OC", "edit_history_tweet_ids": ["1186764164393394176"], "id": "1186764164393394176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18193312"}, {"created_at": "2019-10-22T21:59:59.000Z", "lang": "it", "text": "@il_cupo @Corrado_info La povera Italia si suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186764159150477312"], "in_reply_to_user_id": "991272160588115970", "id": "1186764159150477312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186707777705656320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "il_cupo", "id": "991272160588115970"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Corrado_info", "id": "455266241"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "@soyotropelotudo @piliabaca acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186763806179020809"], "in_reply_to_user_id": "979150826366291973", "id": "1186763806179020809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853340959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186669547237052416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soyotropelotudo", "id": "1354249508566290435"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "piliabaca", "id": "1405311997"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:58:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Sadamer3: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763789577924608"], "id": "1186763789577924608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987026984143343616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186670122750152710"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:58:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763782409916419"], "id": "1186763782409916419", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928014374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:58:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763759383142400"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186763759383142400", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915594241820291079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:58:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763734049574912"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "id": "1186763734049574912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112653123024236544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186747190921834496"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:58:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763699157110784"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186763699157110784", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283684303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:58:00.000Z", "lang": "fr", "text": "Je serais un chat. Vous voyez le chat qui fonce, se prend un meuble en pleine figure, et continue comme si de rien n'\u00e9tait ? Le matou qui se pr\u00e9lasse au soleil ? Le f\u00e9lin dont la gr\u00e2ce n'\u00e9gale que sa fourrure in\u00e9gale ?\n\nVoil\u00e0. C'est mwa. \ud83d\udc31 https://t.co/LBtR4bXnnl", "edit_history_tweet_ids": ["1186763662763155456"], "id": "1186763662763155456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "715159694701117442", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186754431108468736"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LBtR4bXnnl", "expanded_url": "https://twitter.com/MenicaFolden/status/1186754431108468736", "display_url": "twitter.com/MenicaFolden/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:57:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763611764674561"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1186763611764674561", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112073447616729089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186717339544424450"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:57:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763594198859776"], "id": "1186763594198859776", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970989303756189696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:57:38.000Z", "lang": "es", "text": "@marivy20 @laserairlines Perd\u00f3neme, Ud es piloto? Sabe cuales fueron las circunstancias? Ning\u00fan piloto profesional tiene vocaci\u00f3n suicida; si se le fue un motor y llego a destino, es porque sab\u00eda lo que estaba haciendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186763567061753856"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3616, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marivy20", "id": "210179553"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "laserairlines", "id": "75460291"}]}, "in_reply_to_user_id": "210179553", "id": "1186763567061753856", "geo": {"place_id": "9b46dccb3cfb880c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48761103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186382813911834629"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:57:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763551018500099"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186763551018500099", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244649988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:57:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Mostrei pra m\u00e3e O v\u00eddeo do Yan ela se matou rindo HAHAHHAHAH", "edit_history_tweet_ids": ["1186763516629442569"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Yan"}]}, "id": "1186763516629442569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718404439229472768"}, {"created_at": "2019-10-22T21:57:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eddyderisio: Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763451164778496"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "id": "1186763451164778496", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369565398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186462206512324608"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:57:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763426216976389"], "id": "1186763426216976389", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407811263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:56:45.000Z", "lang": "pt", "text": "muito raro eu ter algum pensamento suicida. voltei a dormir.. logico que n\u00e3o \u00e9 apenas os remedios e tbem os apoios que recebo as sess\u00f5es de terapia..", "edit_history_tweet_ids": ["1186763347749941248"], "in_reply_to_user_id": "2320105658", "id": "1186763347749941248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320105658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186762609128869888"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:56:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763291915366400"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186763291915366400", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176217557604405250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:56:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763277210193921"], "id": "1186763277210193921", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024403064487399424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714978205786113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:56:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763250035314690"], "id": "1186763250035314690", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024403064487399424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712665386868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "@mixss_ Jsjajja , si pero Austra jode con los gr\u00e1ficos , yo ni uno hice entend\u00e9s ?? \nUnas ganas de ir a la casa del suicida ahre jsjsjajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1186763235686531072"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Austra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mixss_", "id": "1091901562237210624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091901562237210624", "id": "1186763235686531072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110343342326464513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186762081112121345"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:56:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763205613371392"], "id": "1186763205613371392", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024403064487399424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186763153515962369"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1186763153515962369", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90675927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:55:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wonunonu: parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186762981960486914"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "wonunonu", "id": "1426965671053717504"}]}, "id": "1186762981960486914", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338016957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186759578177945601"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:55:09.000Z", "lang": "es", "text": "El Guapo da pena, espero que salga senador porque sino creo que se suicida; perdi\u00f3 la interna y va a perder el plebiscito, entonces algo tiene que tener el pobre https://t.co/OVKWiTRoDN", "edit_history_tweet_ids": ["1186762942781579265"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "Guapo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/OVKWiTRoDN", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1186733964511174656", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "id": "1186762942781579265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125103047594659841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186733964511174656"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:54:44.000Z", "lang": "es", "text": "le tengo tanto miedo a la muerte sin embargo aveces m convierto n un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186762838641205249"], "id": "1186762838641205249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583047465"}, {"created_at": "2019-10-22T21:54:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186762712753364992"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186762712753364992", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819538366173679616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:54:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186762681640017922"], "id": "1186762681640017922", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024403064487399424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186714920739639297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:52:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186762399426273282"], "id": "1186762399426273282", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024403064487399424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186715021679697920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:52:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FlaDaNacao_: o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAME\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186762334750023680"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FlaDaNacao_", "id": "2933511873"}]}, "id": "1186762334750023680", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842971191711334400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186694087157735424"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Caracas", "username": "ajotac", "verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 3906, "tweet_count": 110825, "listed_count": 19}, "id": "41743285"}, {"location": "Caracas", "username": "GTAveledo", "verified": false, "name": "Guillermo T. Aveledo \u0425\u0430\u0439 \u0436\u0438\u0432\u0435, \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430!", "public_metrics": {"followers_count": 39048, "following_count": 11881, "tweet_count": 154370, "listed_count": 288}, "id": "85975759"}, {"location": "Salinas, Ecuador", "username": "damniel3100", "verified": false, "name": "Damniel", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 706, "tweet_count": 8548, "listed_count": 1}, "id": "813604846536445952"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "DiogoMontoia", "verified": false, "name": "diogames 13", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1007, "tweet_count": 16034, "listed_count": 1}, "id": "779384605"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "fabs_lombardi", "verified": false, "name": "fabiano lombardi", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 893, "tweet_count": 13666, "listed_count": 8}, "id": "791400533982605312"}, {"username": "ComicBook", "verified": true, "name": "ComicBook.com", "public_metrics": {"followers_count": 349181, "following_count": 322, "tweet_count": 389778, "listed_count": 2642}, "id": "22490294"}, {"location": "mundo", "username": "joseluisgarciac", "verified": false, "name": "jose luis garcia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u0445\u043e\u0441\u0435 \u043b\u0443\u0438\u0441 \u0433\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 549, "tweet_count": 8176, "listed_count": 17}, "id": "84390585"}, {"location": "BOGOT\u00c1/ y donde sea menester.", "username": "JulianRoman", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1897223, "following_count": 705, "tweet_count": 77588, "listed_count": 1215}, "id": "142092456"}, {"username": "impercezione", "verified": false, "name": "Dise \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 1475, "tweet_count": 147692, "listed_count": 58}, "id": "631061599"}, {"username": "LaStrisia", "verified": false, "name": "LaStrisia", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 364, "tweet_count": 45401, "listed_count": 64}, "id": "21185125"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "RafaelGmezA", "verified": false, "name": "Rafael G\u00f3mez A-", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 49, "tweet_count": 41785, "listed_count": 0}, "id": "1012353000"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507"}, {"username": "GaemSJ", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 408, "tweet_count": 106887, "listed_count": 6}, "id": "196674735"}, {"username": "SixThcHorror", "verified": false, "name": "J\u1959\u2cfdt\u0269\u1952 H. M\u0269\u1952 \u3010A\u1974to\u027e!AU\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 98, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "id": "3076263335"}, {"location": "Venezuela", "username": "Rubizorka", "verified": false, "name": "Rubi Zorka", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2255, "tweet_count": 5611, "listed_count": 3}, "id": "894521887526670336"}, {"location": "Mexico City", "username": "BeataWojna", "verified": false, "name": "Beata Wojna", "public_metrics": {"followers_count": 46302, "following_count": 2163, "tweet_count": 18621, "listed_count": 220}, "id": "2300278010"}, {"username": "trynyrluck", "verified": false, "name": "lara (\u0298\u8a00\u0298\u256c)", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 864, "tweet_count": 77211, "listed_count": 5}, "id": "416801026"}, {"username": "jvelasquezrios", "verified": false, "name": "JOSE VELASQUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 5002, "tweet_count": 21858, "listed_count": 12}, "id": "514394726"}, {"location": "En el fracaso", "username": "xJBless", "verified": false, "name": "Jos \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 289, "tweet_count": 12202, "listed_count": 7}, "id": "1024128144750665730"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "liliana2sd", "verified": false, "name": "Liliana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1321, "tweet_count": 84314, "listed_count": 1}, "id": "442247879"}, {"location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Luchocordoba__", "verified": false, "name": "Luchito", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 142, "tweet_count": 17991, "listed_count": 0}, "id": "1044424661147242496"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "CiudadMatador", "verified": false, "name": "CiudaT #Talleres109", "public_metrics": {"followers_count": 13011, "following_count": 1114, "tweet_count": 35015, "listed_count": 18}, "id": "2155438454"}, {"location": "pfp @NamelessDaemon", "username": "ITT0GAY", "verified": false, "name": "erin hunter \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1169, "tweet_count": 14280, "listed_count": 7}, "id": "1106748424978878464"}, {"location": "Algeciras, C\u00e1diz", "username": "gatitxrosx", "verified": false, "name": "Na{L}a\u2728\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 4227, "tweet_count": 313425, "listed_count": 54}, "id": "570976279"}, {"location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re", "verified": false, "name": "ara vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658"}, {"username": "grl2004", "verified": false, "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "danykaori", "verified": false, "name": "Lor\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 154, "tweet_count": 68221, "listed_count": 1}, "id": "775164774929670144"}, {"location": "Any pronoun", "username": "sofiafranco_off", "verified": false, "name": "\ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd2c \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 166, "tweet_count": 5226, "listed_count": 1}, "id": "763745885113028608"}, {"username": "jokuva", "verified": false, "name": "John Cuya", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "id": "285965228"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"location": "Washington, DC", "username": "gusrojasmatute", "verified": false, "name": "Gustavo Rojas-Matute", "public_metrics": {"followers_count": 20633, "following_count": 10001, "tweet_count": 176427, "listed_count": 314}, "id": "51792859"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wilzeiraOficial", "verified": false, "name": "wil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 184, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}, "id": "637272303"}, {"location": "Flamengo", "username": "FlaDaNacao_", "verified": false, "name": "FLA DA NA\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 138282, "following_count": 1948, "tweet_count": 109936, "listed_count": 150}, "id": "2933511873"}, {"location": "Venezuela", "username": "ivan_arango_", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Arango Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2838, "tweet_count": 90358, "listed_count": 2}, "id": "2176589372"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "svitalem", "verified": false, "name": "Stefania Vitale", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 3803, "tweet_count": 60922, "listed_count": 36}, "id": "37945035"}, {"username": "db2595379596459", "verified": false, "name": "Consuelo Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 13156, "listed_count": 2}, "id": "3033406455"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904"}, {"location": "peru", "username": "ronyvelarde1", "verified": false, "name": "RANDU.", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 574, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "id": "443045224"}, {"location": "Burgos, Espa\u00f1a", "username": "987Goretti", "verified": false, "name": "Goretti 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 4999, "tweet_count": 306296, "listed_count": 40}, "id": "2535811256"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969", "verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226"}, {"location": "mg", "username": "bigcockofmass", "verified": false, "name": "\u06eb", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 110, "tweet_count": 74368, "listed_count": 1}, "id": "843619038341316608"}, {"username": "flacomercury", "verified": false, "name": "Ray Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51446, "listed_count": 4}, "id": "3157305131"}, {"username": "MadeleineOster3", "verified": false, "name": "Madeleine Osterling", "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "id": "869665128534478852"}, {"location": "brasil/atrela pre\u00e7os ao dolar", "username": "PICTUREBRAZIL", "verified": false, "name": "APOSENTADOS QUEREM REAJUSTE SALARIO REAL", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 581, "tweet_count": 50305, "listed_count": 4}, "id": "1037822828"}, {"username": "exame", "verified": true, "name": "exame", "public_metrics": {"followers_count": 2900799, "following_count": 334, "tweet_count": 287131, "listed_count": 7068}, "id": "30070288"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "carolina_naymar", "verified": false, "name": "NaymarCarolina\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 161, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "id": "3807207807"}, {"location": "Nowhere", "username": "hey_paulette", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd82\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 1865, "tweet_count": 25383, "listed_count": 22}, "id": "85455198"}, {"username": "crltvss", "verified": false, "name": "carol 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 962, "tweet_count": 72966, "listed_count": 26}, "id": "1000077043038588933"}, {"username": "AmandaSeven3", "verified": false, "name": "Amanda Seven \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 92, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}, "id": "1183218624070377473"}, {"username": "MAntinom", "verified": false, "name": "Mocinha Isentona", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "id": "1128652114924797958"}, {"username": "DayanaAballay1", "verified": false, "name": "Dayana \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 404, "tweet_count": 15988, "listed_count": 0}, "id": "747309584"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "agostinatorres_", "verified": false, "name": "Agostina\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 448, "tweet_count": 55531, "listed_count": 2}, "id": "564082460"}, {"location": "Selva-dor BA", "username": "fernandonanado", "verified": false, "name": "Fernando e Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1144, "tweet_count": 8475, "listed_count": 0}, "id": "283130911"}, {"location": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "username": "jnpdrss", "verified": false, "name": "jaine", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 719, "tweet_count": 12380, "listed_count": 0}, "id": "939628895753723907"}, {"location": "Brasil", "username": "Recordiva_TV", "verified": false, "name": "Record TV 2021\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1113, "tweet_count": 31865, "listed_count": 0}, "id": "952743384426434565"}, {"username": "rafael_galvaof", "verified": false, "name": "rafa FAZENDO A TRAVESSIA", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 131, "tweet_count": 42689, "listed_count": 1}, "id": "793928014514032640"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ClayBacke", "verified": false, "name": "Thiago \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 359, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "id": "967427837320990721"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "eze_garay_23", "verified": false, "name": "Ezequiel", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 780, "tweet_count": 3096, "listed_count": 2}, "id": "3848826016"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "aguss_cabrera29", "verified": false, "name": "agus\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 260, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "id": "870767052851642368"}, {"location": "Argentina ", "username": "erichernan27", "verified": false, "name": "Eric Bellezza", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 447, "tweet_count": 17717, "listed_count": 1}, "id": "899055813263753216"}, {"username": "jmcDrMercado", "verified": false, "name": "Dr Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 8890, "following_count": 1096, "tweet_count": 17022, "listed_count": 107}, "id": "834540614653968384"}, {"username": "LuzAguilarG1", "verified": false, "name": "Luz Aguilar G", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 120, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "id": "891777198763507712"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "elpoderdelc", "verified": false, "name": "Poder del Consumidor", "public_metrics": {"followers_count": 51670, "following_count": 4108, "tweet_count": 61098, "listed_count": 450}, "id": "148944244"}, {"location": "Jugando yoyo", "username": "TomyEtiben", "verified": false, "name": "Eric Zimmerman", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 877, "tweet_count": 110970, "listed_count": 6}, "id": "105576627"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ENMariasela", "verified": false, "name": "Esta Noche Mariasela", "public_metrics": {"followers_count": 62334, "following_count": 530, "tweet_count": 62438, "listed_count": 83}, "id": "625635194"}, {"location": "RJ\u300a \u300bBH", "username": "daumti", "verified": false, "name": "Dante | RENAISSANCE", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 2376, "tweet_count": 81565, "listed_count": 17}, "id": "317562734"}, {"location": "Curicica, RJ", "username": "_arthduarte", "verified": false, "name": "arthuzin tetra campe\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 412, "tweet_count": 24703, "listed_count": 0}, "id": "1138218208161402880"}, {"location": "021", "username": "kingdaovada", "verified": false, "name": "Iza \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 483, "tweet_count": 22260, "listed_count": 0}, "id": "2904435297"}, {"username": "hyperbolikal", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 995, "tweet_count": 78373, "listed_count": 6}, "id": "1651125619"}, {"location": "Prontera", "username": "eddyderisio", "verified": false, "name": "Eddy Quest", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247931, "listed_count": 20}, "id": "424642387"}, {"location": "Versailles ", "username": "CarlaLuciaa", "verified": false, "name": "Carla (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 480, "tweet_count": 85937, "listed_count": 2}, "id": "138450922"}, {"location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "username": "Crack111L", "verified": false, "name": "...vela...", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 2003, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "id": "1421844534"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "_Oshorty", "verified": false, "name": "No So\u00a5 Koreana", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "id": "1128367993426186243"}, {"username": "guygodoy", "verified": false, "name": "Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1145, "tweet_count": 33546, "listed_count": 3}, "id": "895340593802612746"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "buenog_", "verified": false, "name": "gabriel bueno", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1120, "tweet_count": 80732, "listed_count": 7}, "id": "2155218899"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "aecanelonc", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Canel\u00f3n\u00b9\u00b2.", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1465, "tweet_count": 14574, "listed_count": 8}, "id": "189020387"}, {"location": "casa do caralh0", "username": "hunterxyas", "verified": false, "name": "\u2661\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcfc \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 623, "tweet_count": 36417, "listed_count": 5}, "id": "888074708440297474"}, {"location": "ZN-RJ.", "username": "emsslly", "verified": false, "name": "Emy", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 118, "tweet_count": 97651, "listed_count": 3}, "id": "3296697320"}, {"username": "empty_soul64", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 6, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "id": "3355786939"}, {"location": "Charlottetown, PEI", "username": "rnalonto", "verified": false, "name": "nash alonto", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 2470, "tweet_count": 35550, "listed_count": 14}, "id": "590893373"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Fchzk", "verified": false, "name": "Francesca Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 8591, "following_count": 441, "tweet_count": 25722, "listed_count": 108}, "id": "43267093"}, {"username": "quantumearthh", "verified": false, "name": "Ian", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 597, "tweet_count": 31975, "listed_count": 6}, "id": "1004882799361449984"}, {"username": "noemitbv", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Noem\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 2738, "tweet_count": 323681, "listed_count": 2}, "id": "4636584016"}, {"username": "Doravilmamarti1", "verified": false, "name": "Doravilmamartinez", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2557, "tweet_count": 58371, "listed_count": 2}, "id": "825648036294557696"}, {"username": "internacolegio", "verified": false, "name": "PINTORESCA", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 380, "tweet_count": 10084, "listed_count": 0}, "id": "1134432644442312704"}, {"location": "Este maizal", "username": "MRprocaz", "verified": false, "name": "INGOBERNABLE", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1050, "tweet_count": 60365, "listed_count": 2}, "id": "858422409468276737"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "dudarsiIva", "verified": false, "name": "duds \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 225, "tweet_count": 15226, "listed_count": 2}, "id": "1080500549777350656"}, {"location": "alexandria", "username": "iaalds", "verified": false, "name": "igu", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1601, "tweet_count": 59224, "listed_count": 13}, "id": "1043266297"}, {"username": "aghosttyping", "verified": false, "name": "TheGhost", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 357, "tweet_count": 13267, "listed_count": 0}, "id": "2198588442"}, {"location": "#RipCity", "username": "BufandadeChopin", "verified": false, "name": "Bufanda de Chopin", "public_metrics": {"followers_count": 28416, "following_count": 256, "tweet_count": 18755, "listed_count": 227}, "id": "586811319"}, {"username": "Elixemtor", "verified": false, "name": "Uni\u00f3n para VENCER!", "public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422321, "listed_count": 48}, "id": "260355483"}, {"location": "Arcadia Bay", "username": "WinterGomez92", "verified": false, "name": "luna s.r", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2016, "tweet_count": 74990, "listed_count": 5}, "id": "3482664255"}, {"location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO", "verified": false, "name": "Americo Aquije", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178"}, {"location": "Arequipa - Per\u00fa. ", "username": "kelvinch4vez", "verified": false, "name": "K.Wilfredo Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 545, "tweet_count": 6378, "listed_count": 0}, "id": "2890809393"}, {"location": "Lima", "username": "agustinhaya", "verified": false, "name": "Agustin Haya", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}, "id": "120624598"}, {"username": "samaniel61", "verified": false, "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305"}, {"username": "Salomes32455", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184"}, {"location": "Mollendo, Per\u00fa", "username": "RobertoAlvaro82", "verified": false, "name": "Roberto Alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56709, "listed_count": 4}, "id": "127286699"}, {"location": "Cluj-Napoca, Rom\u00e2nia", "username": "massone59", "verified": false, "name": "Mario G. Massone", "public_metrics": {"followers_count": 7946, "following_count": 4205, "tweet_count": 29019, "listed_count": 42}, "id": "2867021885"}, {"username": "UnicornioEspac6", "verified": false, "name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 131774, "listed_count": 0}, "id": "1003753616249970689"}, {"username": "carlosc00268781", "verified": false, "name": "Carlos Casas Pastor.", "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}, "id": "735837349767225344"}, {"location": "Justiniano Posse ", "username": "Luci_Bian", "verified": false, "name": "\u25aa", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 149, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "id": "1180679497"}, {"location": "Justiniano Posse, C\u00f3rdoba", "username": "guadagattari", "verified": false, "name": "Gua\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 375, "tweet_count": 7988, "listed_count": 0}, "id": "1609692938"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "RutizValentin", "verified": false, "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 208, "tweet_count": 14743, "listed_count": 0}, "id": "4796134583"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "WirthLoic", "verified": false, "name": "Lo\u00efc", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 85, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}, "id": "998688486382276608"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426368, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "id": "128372940"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fagunndeess", "verified": false, "name": "Pam", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 245, "tweet_count": 17204, "listed_count": 1}, "id": "723640058767654912"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ocanhax", "verified": false, "name": "\u00c9rika \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 313, "tweet_count": 24687, "listed_count": 0}, "id": "755168655571316736"}, {"location": "Cordoba capital", "username": "nahu_nm7", "verified": false, "name": "\u2022\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 286, "tweet_count": 19812, "listed_count": 0}, "id": "2149829164"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "username": "talleresteamo", "verified": false, "name": "Matador", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3139, "tweet_count": 45643, "listed_count": 5}, "id": "74638749"}, {"username": "TeresaLavie1", "verified": false, "name": "Teresa Lavie \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 298, "tweet_count": 15050, "listed_count": 0}, "id": "1072282798915010565"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "FinalBeatle", "verified": false, "name": "El Beatle Final", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3309, "tweet_count": 54147, "listed_count": 3}, "id": "192719832"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Maxi400RR", "verified": false, "name": "Maxi Esp\u00edndola", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1734, "tweet_count": 2970, "listed_count": 3}, "id": "3386723302"}, {"location": "Feita de amor e mat\u00e9ria ", "username": "Surviv0rr", "verified": false, "name": "Haly \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 751, "tweet_count": 38288, "listed_count": 1}, "id": "3034772954"}, {"location": "Cdmx", "username": "omardpcyo", "verified": false, "name": "omardpcyo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 423, "tweet_count": 1549, "listed_count": 1}, "id": "332581458"}, {"username": "rflemosss", "verified": false, "name": "$olum \u2e38", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 586, "tweet_count": 42292, "listed_count": 0}, "id": "2988308489"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "marcoszafra_", "verified": false, "name": "Marcos V Zafra A", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1515, "tweet_count": 25827, "listed_count": 12}, "id": "1031551395713961984"}, {"location": "San Francisco, CA", "username": "GallardoMartin7", "verified": false, "name": "\u2606Martin\ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 665, "tweet_count": 13405, "listed_count": 0}, "id": "2995177293"}, {"location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "username": "victo29914165", "verified": false, "name": "victor hugo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 59, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}, "id": "2595593503"}, {"location": "He/Him/They/Them", "username": "VoidGian", "verified": false, "name": "Giancarlo \u2790\u2595\u20dd\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3148, "tweet_count": 18650, "listed_count": 14}, "id": "303947712"}, {"location": "Argentina-Cordoba", "username": "RoGuzman18", "verified": false, "name": "\u2764 Sra. Peralta \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 215, "tweet_count": 29305, "listed_count": 1}, "id": "1578223646"}, {"username": "Lucas_gaston1", "verified": false, "name": "Lucasss", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 220, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "id": "1115324048957898753"}, {"location": "tentando entrar no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "O__Quem", "verified": false, "name": "o Famoso quem?", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 566, "tweet_count": 5713, "listed_count": 1}, "id": "858422144925040640"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "caoceriana", "verified": false, "name": "let\u00edcia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 444, "tweet_count": 21020, "listed_count": 3}, "id": "2361796226"}, {"username": "CorLauta", "verified": false, "name": "LauTi 22xT \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 675, "tweet_count": 15387, "listed_count": 0}, "id": "332609035"}, {"username": "paiNDinho", "verified": false, "name": "Dinho Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 329, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}, "id": "1118950950352359424"}, {"location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "username": "antoniorentero", "verified": false, "name": "Antonio Rentero", "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 778, "tweet_count": 342641, "listed_count": 306}, "id": "250886202"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "GustavodeDios", "verified": true, "name": "Gustavo de Dios Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 6753, "following_count": 957, "tweet_count": 99793, "listed_count": 169}, "id": "291964244"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Gaston_choff", "verified": false, "name": "Gast\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 563, "tweet_count": 18605, "listed_count": 2}, "id": "2912116894"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "arakcnido", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78CAT\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 999, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}, "id": "752550714002509824"}, {"username": "lagunitos25", "verified": false, "name": "Mario Seminario", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3891, "tweet_count": 104204, "listed_count": 4}, "id": "258812123"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"username": "larissandreatta", "verified": false, "name": "laris", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 257, "tweet_count": 19931, "listed_count": 1}, "id": "3265366974"}, {"username": "kathyzinha28", "verified": false, "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\udc9a\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 83, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}, "id": "1092493594961809408"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "starssiyoon", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 578, "tweet_count": 13399, "listed_count": 1}, "id": "1062151039204376576"}, {"location": "Campinas/SP", "username": "GrimesJaguar", "verified": false, "name": "An\u00edbal", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 994, "tweet_count": 53453, "listed_count": 16}, "id": "3022998162"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "uruguay", "username": "nahuelmendez20", "verified": false, "name": "Nahu\u26bd\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 118, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "id": "3003456671"}, {"location": "Libertad, Uruguay ", "username": "gonza___00", "verified": false, "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Gonza\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1168, "tweet_count": 10006, "listed_count": 1}, "id": "1849340563"}, {"username": "arturogaseoso", "verified": false, "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}, "id": "801879388933472256"}, {"username": "joseper33329963", "verified": false, "name": "jose perez", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 20, "tweet_count": 16516, "listed_count": 2}, "id": "954468843581247488"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "AliciaB12316558", "verified": false, "name": "Alicia Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 747, "tweet_count": 50416, "listed_count": 0}, "id": "967959377712959493"}, {"username": "gordobalin36", "verified": false, "name": "Nosoybarny", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 783, "tweet_count": 4408, "listed_count": 2}, "id": "2761421341"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "frases_romulo", "verified": false, "name": "FRASES R\u00f4mulo Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 27, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "id": "994373920806637568"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucascziegler", "verified": false, "name": "moreno dos ovos castanhos", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 442, "tweet_count": 4848, "listed_count": 0}, "id": "1172458048658595840"}, {"location": "campo grande", "username": "ghostildo", "verified": false, "name": "raspei o saco ta so o courinho de frango", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 717, "tweet_count": 58919, "listed_count": 9}, "id": "882424904922038278"}, {"location": "Mexico", "username": "LaloFlicky", "verified": false, "name": "Lalo Flicky", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 91, "tweet_count": 11498, "listed_count": 3}, "id": "769891052"}, {"location": "Brasil", "username": "lolainy1", "verified": false, "name": "LOLAINY", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 100, "tweet_count": 23561, "listed_count": 0}, "id": "1944778957"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GeraldaComenta", "verified": false, "name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}, "id": "1076665614540984320"}, {"username": "thaliitarisia", "verified": false, "name": "thata\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7/ \u238a\u29d7 TeamBLACK \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 412, "tweet_count": 21146, "listed_count": 0}, "id": "1025594780821217281"}, {"location": "C\u00f3rdoba Capital", "username": "TomyArab", "verified": false, "name": "To\u043c\u03b1s", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 378, "tweet_count": 11850, "listed_count": 3}, "id": "1679059634"}, {"location": "AQP, ahora LIM", "username": "JoseCarlosEspi2", "verified": false, "name": "Jose Carlos Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 946, "tweet_count": 8544, "listed_count": 1}, "id": "329915813"}, {"location": "ig: saturvee", "username": "luIuadwin", "verified": false, "name": "\ub2ec", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 125, "tweet_count": 76387, "listed_count": 0}, "id": "818912164064927745"}, {"location": "Montevideo ", "username": "GustavoQui2", "verified": false, "name": "Gustavo Quinteros", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 804, "tweet_count": 35646, "listed_count": 0}, "id": "1138269989641838593"}, {"location": "Uruguay", "username": "RadioUruguayUy", "verified": false, "name": "Radio Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 24735, "following_count": 1021, "tweet_count": 64638, "listed_count": 187}, "id": "475731129"}, {"location": "Monterrey, N.L.", "username": "Armando_Luna", "verified": false, "name": "Armando Luna", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1982, "tweet_count": 60269, "listed_count": 24}, "id": "89023370"}, {"location": "San Francisco de Campeche", "username": "Alcatraz_GabyZu", "verified": false, "name": "GabyZuR \ud83d\udc60\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 3882, "tweet_count": 31659, "listed_count": 21}, "id": "93788820"}, {"location": "Tocantins, Brazil", "username": "leonard_marden", "verified": false, "name": "Bixo do Mato", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 184, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "id": "1049138971010326528"}, {"location": "Lawson", "username": "ppinno_", "verified": false, "name": "tt", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 767, "tweet_count": 30599, "listed_count": 0}, "id": "1044690991721197568"}, {"username": "Francis52596276", "verified": false, "name": "FRANCESCO", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 69, "tweet_count": 49713, "listed_count": 0}, "id": "1186419798336520192"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "MGoicocheaV", "verified": false, "name": "Manuel Goicochea", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "id": "1031559995345780742"}, {"location": "DOMINICAN REPUBLIC (ISLAND)", "username": "NOHIVO", "verified": false, "name": "Obramaury: \u201cSpace to Share Ephistocracy\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 4993, "tweet_count": 310319, "listed_count": 45}, "id": "160507666"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MariaHCGuazzzi", "verified": false, "name": "Maria H C Guazzi", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 3472, "tweet_count": 9962, "listed_count": 2}, "id": "1112537162917003265"}, {"username": "cabegari", "verified": false, "name": "carmen b.garcia r.", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 295, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "id": "281733698"}, {"location": "Barinas Venezuela", "username": "RafaEdRomero", "verified": false, "name": "Rafael E. Romero", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 5016, "tweet_count": 14807, "listed_count": 18}, "id": "56495205"}, {"username": "KellvyQuintero", "verified": false, "name": "Kellvyq", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 498, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "id": "2907321130"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833"}, {"location": "CABA, BA / Santo Tom\u00e9, Ctes.", "username": "tuviejaporladud", "verified": false, "name": "Karen, la de los gatos", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2099, "tweet_count": 43646, "listed_count": 5}, "id": "245283390"}, {"username": "Mbpereda_", "verified": false, "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 306, "tweet_count": 1532, "listed_count": 4}, "id": "472532804"}, {"location": "Boca", "username": "ipratgay1", "verified": false, "name": "I\u00f1aki", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 257, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}, "id": "1292965710"}, {"username": "karencitas21", "verified": false, "name": "Karen Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 126, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "id": "287517128"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "poetote3", "verified": false, "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "BENALORENA", "verified": false, "name": "\u0142\u00f8\u0159\u0113\u0148\u0101", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 299, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "id": "1134253219352367104"}, {"username": "ssangentle", "verified": false, "name": "Mago", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 477, "tweet_count": 5292, "listed_count": 0}, "id": "212019482"}, {"username": "julibruiel", "verified": false, "name": "JZBM", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 782, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "2223482933"}, {"location": "themyscira    p.28", "username": "lanadelvause", "verified": false, "name": "sestra of anarchy", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 202, "tweet_count": 51595, "listed_count": 21}, "id": "4634851283"}, {"location": "Rio das ostras, RJ", "username": "kasLu019", "verified": false, "name": "kaslu", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1086, "tweet_count": 9206, "listed_count": 0}, "id": "897463604223631361"}, {"location": "Brazil", "username": "japariga_WR", "verified": false, "name": "WINX BARONESA", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 455, "tweet_count": 15844, "listed_count": 0}, "id": "3385059094"}, {"username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010643, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411"}, {"username": "joseluisduquer1", "verified": false, "name": "Jose Luis Duque.Ve", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 4647, "tweet_count": 81606, "listed_count": 0}, "id": "146616559"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "eduruaro1", "verified": false, "name": "Baloma de Nabucetil \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd9c\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1217, "tweet_count": 48777, "listed_count": 4}, "id": "2891297708"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mmari_ribeiro", "verified": false, "name": "Marianna", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 554, "tweet_count": 1600, "listed_count": 5}, "id": "36511328"}, {"location": "@lizverk", "username": "lunesolivr", "verified": false, "name": "@lizverk", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 334, "tweet_count": 23103, "listed_count": 0}, "id": "1033493126491643904"}, {"location": "24y", "username": "yseobiex", "verified": false, "name": "\u029f\u1d0f\u029f\u1d0f \u2661's \u1d0b\u026a\u0274\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2248, "tweet_count": 41629, "listed_count": 5}, "id": "118870811"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Coreto98", "verified": false, "name": "Marcelo Jr \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 125, "tweet_count": 11823, "listed_count": 0}, "id": "882408733258772480"}, {"username": "correadosul", "verified": false, "name": "corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 534, "tweet_count": 31115, "listed_count": 0}, "id": "741816010785837058"}, {"location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AxelTecilla00", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udd01\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udce3\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83d\udc8e\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 2509, "tweet_count": 119538, "listed_count": 1}, "id": "3424606090"}, {"location": "Brasil(ia)", "username": "annajota", "verified": false, "name": "parisianna", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 636, "tweet_count": 125785, "listed_count": 103}, "id": "40092740"}, {"location": "Paris, France", "username": "mizrouje", "verified": false, "name": "sibite", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 429, "tweet_count": 10359, "listed_count": 47}, "id": "65412437"}, {"username": "yayitaru", "verified": false, "name": "iraida rivas", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 199, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "id": "2306751437"}, {"location": "Loja, Ecuador", "username": "FranklinOG10", "verified": false, "name": "Franklin Ord\u00f3\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 275, "tweet_count": 137631, "listed_count": 10}, "id": "727228550852542465"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "CarlosXArguello", "verified": false, "name": "Carlos Xavier Arg\u00fcello", "public_metrics": {"followers_count": 21219, "following_count": 2270, "tweet_count": 233792, "listed_count": 84}, "id": "1666178778"}, {"username": "real_realitv", "verified": false, "name": "dude comenta\ud83d\udd25\ud83c\udf5e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1138, "tweet_count": 39091, "listed_count": 0}, "id": "840747507781099520"}, {"location": "Peru-Piura-Sullana", "username": "AlemanPercy", "verified": false, "name": "Percy Aleman Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 32, "tweet_count": 10948, "listed_count": 0}, "id": "4152280936"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"location": "Colombia", "username": "monrague", "verified": false, "name": "Ramon Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4552, "tweet_count": 211097, "listed_count": 7}, "id": "304562519"}, {"location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Gui\u00f1azu", "username": "FedeRuiz1913", "verified": false, "name": "Federico \u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 439, "tweet_count": 14961, "listed_count": 1}, "id": "971781617327968256"}, {"location": "Orlando, Florida", "username": "prensafl", "verified": false, "name": "La Prensa Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}, "id": "41407521"}, {"username": "The_Question_X", "verified": false, "name": "Nene de Antes", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 720, "tweet_count": 33015, "listed_count": 4}, "id": "994069956"}, {"username": "waltrbishop", "verified": false, "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 823, "tweet_count": 186649, "listed_count": 17}, "id": "166170318"}, {"location": "Bolivar, Venezuela", "username": "wpuertas5", "verified": false, "name": "Wilfredo Puertas A", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 904, "tweet_count": 142344, "listed_count": 24}, "id": "4551222567"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "luixguerrero", "verified": false, "name": "Luix Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 505, "tweet_count": 20341, "listed_count": 128}, "id": "140153711"}, {"username": "fujitrolls", "verified": false, "name": "fujitrolls", "public_metrics": {"followers_count": 24503, "following_count": 2229, "tweet_count": 95315, "listed_count": 57}, "id": "720045241672327169"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_elo182", "verified": false, "name": "lebowski \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 363, "tweet_count": 26780, "listed_count": 0}, "id": "1006323886210863106"}, {"username": "MaxiCalderon19", "verified": false, "name": "Masi", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 847, "tweet_count": 38218, "listed_count": 0}, "id": "899124368449695752"}, {"username": "___marianx", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 603, "tweet_count": 25738, "listed_count": 0}, "id": "987790628997292032"}, {"username": "tengolagunasmen", "verified": false, "name": "\ud83e\udde0 Lagunas Mentales \ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 10745, "following_count": 145, "tweet_count": 32995, "listed_count": 8}, "id": "870017176173924352"}, {"location": "Umuarama, Brasil", "username": "laranjaac", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 365, "tweet_count": 7359, "listed_count": 1}, "id": "741689152714997760"}, {"location": "Conurbano Town", "username": "LechuzaAlelu", "verified": false, "name": "Lechuza Ale \ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf20:-)", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 918, "tweet_count": 495435, "listed_count": 23}, "id": "2800368085"}, {"username": "eduardocastejn", "verified": false, "name": "Eduardo A. Castej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1478, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "id": "883901464090988544"}, {"username": "leticiadom03", "verified": false, "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1695, "tweet_count": 70983, "listed_count": 3}, "id": "2551926988"}, {"location": "Venezuela", "username": "Observa_VE", "verified": false, "name": "Observa.VE", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1665, "tweet_count": 12064, "listed_count": 29}, "id": "4025882927"}, {"username": "zunigaaliaga", "verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "991259857"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "gerardolipe", "verified": false, "name": "gerardolipe", "public_metrics": {"followers_count": 26963, "following_count": 1031, "tweet_count": 288822, "listed_count": 189}, "id": "247794986"}, {"location": "Lugo, Spain", "username": "IGCLugo", "verified": false, "name": "@IGCLugo", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}, "id": "807488815279538176"}, {"username": "marimaramor", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832"}, {"location": "Villa Libertador", "username": "Maxi22xT_", "verified": false, "name": "Maxi", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 103, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "id": "959874282884141056"}, {"username": "Sadamer3", "verified": false, "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "VitorLudwiig", "verified": false, "name": "Vincenzo peruggia", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 308, "tweet_count": 11784, "listed_count": 0}, "id": "954204106993946624"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "caroldutra71", "verified": false, "name": "Dutra \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 238, "tweet_count": 16164, "listed_count": 0}, "id": "3408179705"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "username": "DandeLisboa1", "verified": false, "name": "dande", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 833, "tweet_count": 8322, "listed_count": 0}, "id": "961725299518996480"}, {"username": "Luzetee_", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1153861876306055168"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "username": "croIcomc", "verified": false, "name": "Carol com C", "public_metrics": {"followers_count": 9447, "following_count": 820, "tweet_count": 117630, "listed_count": 11}, "id": "56894700"}, {"location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "verified": false, "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "id": "1106652090246533121"}, {"username": "paulahr07", "verified": false, "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 172, "tweet_count": 9290, "listed_count": 1}, "id": "1076528062689353728"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697197, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082"}, {"location": "no mourners no funerals ", "username": "bazonlysnow", "verified": false, "name": "sam \u00e9 inflam\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3470, "tweet_count": 45353, "listed_count": 37}, "id": "915252580648964096"}, {"username": "ninetdextre", "verified": false, "name": "Ninet Dextre L", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 59, "tweet_count": 37939, "listed_count": 3}, "id": "199450866"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "ludwinbernal", "verified": false, "name": "Ludwin Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 486, "tweet_count": 6320, "listed_count": 2}, "id": "4056484463"}, {"username": "MiguelOshiro", "verified": false, "name": "Miguel Angel Oshiro", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 416, "tweet_count": 47338, "listed_count": 0}, "id": "792926802947739649"}, {"username": "tamiskk", "verified": false, "name": "Tamis \u1d9c\u02e2\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 276, "tweet_count": 21508, "listed_count": 0}, "id": "1032815900527939584"}, {"username": "Ale_Chasampi17", "verified": false, "name": "Alejandro Chasampi", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 102, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "id": "4700984083"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "julia20oliveir", "verified": false, "name": "oi julia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 334, "tweet_count": 31530, "listed_count": 1}, "id": "1106539708941783040"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "anathainaaa", "verified": false, "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "id": "740959935169744896"}, {"location": "San Marcos, Islas Canarias", "username": "DamasoLuis", "verified": false, "name": "D\u00e1maso Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 902, "tweet_count": 43633, "listed_count": 32}, "id": "103766295"}, {"username": "kikiialvarez", "verified": false, "name": "Diego Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 348, "tweet_count": 10099, "listed_count": 0}, "id": "1339973570"}, {"username": "guidogimenez", "verified": false, "name": "Guido Gim\u00e9nez L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1501, "tweet_count": 9435, "listed_count": 6}, "id": "21585649"}, {"username": "luciana81272982", "verified": false, "name": "luciana de lima", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "id": "1175900831335534592"}, {"location": "1\u00ba Corintios 2:9 \ud83c\udf7c", "username": "eulucasviana", "verified": true, "name": "Lucas Viana", "public_metrics": {"followers_count": 231362, "following_count": 3409, "tweet_count": 6730, "listed_count": 50}, "id": "928839647614193664"}, {"username": "kentana4250", "verified": false, "name": "\u305f\u306a\u3051\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 874, "tweet_count": 37712, "listed_count": 3}, "id": "4693716194"}, {"username": "alexianicora", "verified": false, "name": "Alexia Nicora", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 437, "tweet_count": 29138, "listed_count": 0}, "id": "498387605"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "aleescobarva", "verified": false, "name": "ale escabiar", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1414, "tweet_count": 11844, "listed_count": 0}, "id": "1050438096611942400"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "jpvidal18", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udde3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 253, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "id": "864231596702011393"}, {"username": "Duzzxl", "verified": false, "name": "Duduardo", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 102, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "id": "1034429965662609410"}, {"location": "Monterrey N.L.", "username": "Lily_Cordova", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96 Lily Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 476, "tweet_count": 16196, "listed_count": 0}, "id": "125372030"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "id": "3193276859"}, {"username": "CarlosdelRio52", "verified": false, "name": "CarlosdelRio52", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46688, "listed_count": 0}, "id": "982403264191844352"}, {"username": "franco_navarret", "verified": false, "name": "FRANCO", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 757, "tweet_count": 25103, "listed_count": 0}, "id": "2803099882"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RadioNacionalFM", "verified": false, "name": "Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 435579, "following_count": 1190, "tweet_count": 221047, "listed_count": 692}, "id": "112796268"}, {"location": "M\u00e1s all\u00e1 del bien y del mal.", "username": "josehumbriave", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Humbria \u2234", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 661, "tweet_count": 6083, "listed_count": 7}, "id": "2779168809"}, {"username": "milafarfan1", "verified": false, "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840"}, {"location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111909, "listed_count": 4}, "id": "361402893"}, {"username": "gabyravelo", "verified": false, "name": "Gaby Ravelo", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1993, "tweet_count": 236759, "listed_count": 35}, "id": "25878712"}, {"location": "Venezuela", "username": "asdrubalgomezv", "verified": false, "name": "Asdr\u00fabal G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1605, "tweet_count": 862, "listed_count": 1}, "id": "88107348"}, {"location": "she/her ", "username": "obiwankenoibi", "verified": false, "name": "cami \u2605 ANDOR SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 2483, "tweet_count": 113776, "listed_count": 58}, "id": "1077757488085327873"}, {"location": "a/ela/-a \u2022 she/her ", "username": "magiantigo", "verified": false, "name": "magi the daywalker", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1574, "tweet_count": 79864, "listed_count": 24}, "id": "4707729801"}, {"location": "Header/Icon: @TheHighNoonDawn", "username": "Imperador_Zed", "verified": false, "name": "Mestre Zed", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 682, "tweet_count": 35899, "listed_count": 20}, "id": "3386551305"}, {"location": "Nick do lol: Ashleel", "username": "ShenViadinho", "verified": false, "name": "twitch.tv/LeoGomesx", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 445, "tweet_count": 6163, "listed_count": 2}, "id": "1185306734732152832"}, {"username": "patsierrav", "verified": false, "name": "Patricia Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 192, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "id": "2220227077"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "CristyDompablo", "verified": false, "name": "Cristy Dompablo  (e)", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 815, "tweet_count": 65577, "listed_count": 12}, "id": "67509011"}, {"username": "pakasideia", "verified": false, "name": "pakal", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 211, "tweet_count": 23301, "listed_count": 1}, "id": "969606129075580928"}, {"username": "2gsantoss", "verified": false, "name": "G.", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 2910, "tweet_count": 44510, "listed_count": 0}, "id": "349916454"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "mariamauny", "verified": false, "name": "maria elena", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 132, "tweet_count": 41774, "listed_count": 5}, "id": "313019438"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "AAAD25", "verified": false, "name": "Alejandro Armas D\u00edaz \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 31712, "following_count": 3426, "tweet_count": 230023, "listed_count": 185}, "id": "134367077"}, {"username": "marcosVCM_", "verified": false, "name": "marcos vinicios", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 146, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}, "id": "840733449124220928"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Patrux08", "verified": false, "name": "Patrux \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 14615, "following_count": 412, "tweet_count": 151427, "listed_count": 15}, "id": "43755903"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "fernandeztoro", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar Fern\u00e1ndez Toro", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 1115, "tweet_count": 113978, "listed_count": 69}, "id": "187649319"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "gusracingclub", "verified": false, "name": "\ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 9, "tweet_count": 6785, "listed_count": 4}, "id": "317909440"}, {"location": "Paraguay", "username": "kakemarinoni", "verified": false, "name": "Kareninna", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 415, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "id": "4709598795"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RobsonBreno_", "verified": false, "name": "rob", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 326, "tweet_count": 5754, "listed_count": 1}, "id": "2974920185"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "saturadissima23", "verified": false, "name": "ChrisEGreg || \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e\u2604", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 861, "tweet_count": 126394, "listed_count": 0}, "id": "458864045"}, {"username": "GabiLima_001", "verified": false, "name": "Gabie", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 238, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "id": "892559844171014144"}, {"username": "MiriamBartolome", "verified": false, "name": "M I M I", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 508, "tweet_count": 10215, "listed_count": 0}, "id": "272169890"}, {"location": "Navalperal de Pinares, Espa\u00f1a", "username": "cabaro6020", "verified": false, "name": "Lucia Caba\u00f1as\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 497, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "id": "401541059"}, {"username": "gasparfurlan", "verified": false, "name": "furlan", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 163, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "896911282347159553"}, {"location": "SBO city", "username": "visantana_", "verified": false, "name": "Tots", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 61, "tweet_count": 13722, "listed_count": 0}, "id": "721253621"}, {"username": "arthurobermann", "verified": false, "name": "Arthur Obermann", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "id": "1174589561424490496"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "MPRMarcosPaulo", "verified": false, "name": "Patolindo\u2122\ud83c\udfb8\ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 155126, "following_count": 103853, "tweet_count": 69342, "listed_count": 74}, "id": "338505493"}, {"username": "HellenBeernardo", "verified": false, "name": "Bailarina \ud83e\ude70\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1220, "tweet_count": 30872, "listed_count": 0}, "id": "1023737678288838656"}, {"location": " VENEZUELA", "username": "VOLTEANDOLOCURA", "verified": false, "name": "DIOS Y LIBERTAD !!! | #VzlaClamaJusticiaALaCPI", "public_metrics": {"followers_count": 50214, "following_count": 55723, "tweet_count": 207463, "listed_count": 217}, "id": "2376514615"}, {"location": "Worldwide", "username": "FNV01", "verified": false, "name": "Fraternidad Nacionalista de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 13944, "following_count": 85, "tweet_count": 22981, "listed_count": 45}, "id": "1091069972066066437"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "victorpomez", "verified": false, "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 240, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}, "id": "397055180"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "Demian_Prez", "verified": false, "name": "Dami\u00e1n P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1778, "tweet_count": 24874, "listed_count": 4}, "id": "1519491114"}, {"location": "In your Heart ", "username": "h3ct0rs", "verified": false, "name": "h3ct0rs \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 557, "tweet_count": 30433, "listed_count": 4}, "id": "297774860"}, {"username": "Zelodev", "verified": false, "name": "Allef Henrique \ud83c\udd50", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1030, "tweet_count": 13544, "listed_count": 2}, "id": "291951209"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "BalbinZavala", "verified": false, "name": "Miguel Angel Balbin Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 417, "tweet_count": 76169, "listed_count": 1}, "id": "1035625363475521537"}, {"location": "RJ/Campinas", "username": "rademaker_julia", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u026a\u1d0f\u1d04\u1d00 \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 648, "tweet_count": 25110, "listed_count": 6}, "id": "3077501641"}, {"location": "Brasil", "username": "michellesouza", "verified": false, "name": "Michelle  Souza", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 379, "tweet_count": 23159, "listed_count": 0}, "id": "30690980"}, {"username": "Kuayo50", "verified": false, "name": "Estuardo Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 121, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "id": "2271912570"}, {"location": "Lima", "username": "lamula", "verified": false, "name": "La Mula", "public_metrics": {"followers_count": 1109703, "following_count": 2873, "tweet_count": 215485, "listed_count": 2045}, "id": "29330019"}, {"username": "andnothinghurt5", "verified": false, "name": "TZW 1984", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1201, "tweet_count": 68661, "listed_count": 0}, "id": "3188187464"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "username": "studio1989jpn", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "id": "929948624703823872"}, {"username": "santimercado19_", "verified": false, "name": "Merca", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 653, "tweet_count": 41100, "listed_count": 3}, "id": "1149599706"}, {"username": "Macv26", "verified": false, "name": "angie :):", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 143, "tweet_count": 30955, "listed_count": 1}, "id": "1330752260"}, {"location": "Ponce, Puerto Rico", "username": "__jean23", "verified": false, "name": "Jean\u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 379, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}, "id": "772633498070896641"}, {"location": "\ud83c\udf08", "username": "ely_ncf", "verified": false, "name": "crys", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 699, "tweet_count": 27780, "listed_count": 3}, "id": "732331554400178176"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Monicaovieiraa", "verified": false, "name": "Monique \ud83d\udc3c\ud83c\udf08\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 740, "tweet_count": 15059, "listed_count": 0}, "id": "854636129844432896"}, {"username": "pato_abente", "verified": false, "name": "Patricky", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 306, "tweet_count": 4543, "listed_count": 0}, "id": "717017640"}, {"location": "Rom\u00e9nia", "username": "brandt_filipe", "verified": false, "name": "Sr Wilson", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 212, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "id": "1158895201735401473"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Planoinforma", "verified": false, "name": "Plano Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 160668, "following_count": 793, "tweet_count": 327450, "listed_count": 525}, "id": "168693277"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SuavesLomitos", "verified": false, "name": "Lomitos Suavecitos", "public_metrics": {"followers_count": 436277, "following_count": 3, "tweet_count": 9770, "listed_count": 471}, "id": "969061474860716033"}, {"location": "Chile", "username": "ladamita_txt", "verified": false, "name": "\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u00a8*\u2022.\u00b8\u25cf(\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86)\u25cf\u00b8.\u2022*\u00a8\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 688, "tweet_count": 32128, "listed_count": 5}, "id": "33062260"}, {"location": "en la kk", "username": "azulynegrito", "verified": false, "name": "pepiluni \ud83e\udd51 #BoricPresidente \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 313, "tweet_count": 24058, "listed_count": 0}, "id": "1037165590694305792"}, {"location": "The climb", "username": "0800noteimporta", "verified": false, "name": "F\u270c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 288, "tweet_count": 55284, "listed_count": 5}, "id": "213024426"}, {"location": "Yuba City, CA", "username": "bronsonmcnellis", "verified": false, "name": "Bronson McNellis", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 103, "tweet_count": 1111, "listed_count": 5}, "id": "47339268"}, {"username": "erukkka", "verified": false, "name": "odiosa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 23, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "id": "1182829819224100872"}, {"location": "Mexico", "username": "enlabrechamx", "verified": false, "name": "enlabrechamx", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}, "id": "1552485918"}, {"location": "Na merda", "username": "iLeounard", "verified": false, "name": "Leuhzin \ud80c\udce0", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 749, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}, "id": "921015594002108416"}, {"username": "NajarPinedo", "verified": false, "name": "Jorge Najar Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "1156347276937310209"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872"}, {"location": "La ciudad de la furia. ", "username": "BeaJolieEvans", "verified": false, "name": "Beatrice Tae-hyung \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 13133, "following_count": 11775, "tweet_count": 67962, "listed_count": 24}, "id": "263855298"}, {"username": "estanley79", "verified": false, "name": "Estanley Ponce Parker", "public_metrics": {"followers_count": 8171, "following_count": 9028, "tweet_count": 12844, "listed_count": 2}, "id": "1047923074773864448"}, {"location": "konoha", "username": "shad0w_g0d", "verified": false, "name": "seikoh \u3030", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 737, "tweet_count": 6648, "listed_count": 4}, "id": "327706528"}, {"username": "aylenmaglianesi", "verified": false, "name": "Aylu \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 316, "tweet_count": 9963, "listed_count": 0}, "id": "3066121119"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Nair_cettolo_", "verified": false, "name": "\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1020, "tweet_count": 6920, "listed_count": 2}, "id": "883512190178873344"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "pedrocskkk", "verified": false, "name": "pedrocs", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 706, "tweet_count": 18954, "listed_count": 0}, "id": "1171513451534962688"}, {"location": "Lima", "username": "eddyoe47", "verified": false, "name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 2}, "id": "716420568082477057"}, {"location": "Sabadell, Spain", "username": "GusTalleres14", "verified": false, "name": "Gustavo MaTador \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 967, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}, "id": "186682141"}, {"username": "ultrahavi", "verified": false, "name": "ultrahavi", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 186, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}, "id": "1104185844141838336"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "1pablogonzalezT", "verified": false, "name": "pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1215, "tweet_count": 34450, "listed_count": 0}, "id": "966342893257543681"}, {"location": "Nayarit", "username": "PacoGuillenMX", "verified": false, "name": "Francisco Guill\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 405, "tweet_count": 6588, "listed_count": 12}, "id": "1450439678"}, {"username": "pedrosolarii", "verified": false, "name": "S\u00e1bia\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 646, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "id": "3392729956"}, {"location": "Jata\u00ed, Brasil", "username": "lelemelo15", "verified": false, "name": "\u00e9 a melo", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 610, "tweet_count": 19990, "listed_count": 1}, "id": "839601724730003460"}, {"username": "Leivaalejandro", "verified": false, "name": "Alejandro Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 381, "tweet_count": 3290, "listed_count": 0}, "id": "201102624"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fernandocarnota", "verified": true, "name": "Fernando Carnota", "public_metrics": {"followers_count": 177427, "following_count": 1465, "tweet_count": 48533, "listed_count": 444}, "id": "532214235"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crfbebea", "verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 432, "tweet_count": 31858, "listed_count": 0}, "id": "2850975804"}, {"location": "En todo LUGAR", "username": "CruzGlenale2000", "verified": false, "name": "Cruz heredia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 56, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "id": "3074362596"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "biel_808", "verified": false, "name": "Marquin\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 692, "tweet_count": 49742, "listed_count": 0}, "id": "3404417577"}, {"location": "En alg\u00fan punto de Lima", "username": "rahnsveri", "verified": false, "name": "Rahnsveri", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 267, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "id": "2189275960"}, {"username": "gladyschirino18", "verified": false, "name": "gladyschirinos", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1094, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "id": "1146880052732289024"}, {"username": "KateStefaniiee", "verified": false, "name": "Kat", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 738, "tweet_count": 31639, "listed_count": 1}, "id": "944408009710669826"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "nathalia_borghi", "verified": false, "name": "you can call me nath", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 482, "tweet_count": 30177, "listed_count": 1}, "id": "996148087461699592"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GonJuarezz17", "verified": false, "name": "Gonzalo.", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 371, "tweet_count": 7278, "listed_count": 1}, "id": "1024067372729229312"}, {"username": "octanavarrete", "verified": false, "name": "octa", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 609, "tweet_count": 8826, "listed_count": 0}, "id": "617806062"}, {"username": "valentintapia7", "verified": false, "name": "Valentin Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2382, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "id": "1611932772"}, {"location": "\u2653\ufe0f", "username": "fckdavee", "verified": false, "name": "davi", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 1095, "tweet_count": 64878, "listed_count": 8}, "id": "866602051"}, {"username": "leog1998", "verified": false, "name": "\ud83d\udc49LEO\ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 206, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}, "id": "2153799187"}, {"username": "rufinatosa", "verified": false, "name": "Rufina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 55, "tweet_count": 118305, "listed_count": 0}, "id": "1053745314"}, {"username": "angelyvale2", "verified": false, "name": "luis angel cervantes", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "477250053"}, {"username": "GUCCIKON", "verified": false, "name": "mindset do megalodon", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 70, "tweet_count": 76636, "listed_count": 2}, "id": "1074188887"}, {"username": "reginagayorge", "verified": false, "name": "sfr", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 4653, "tweet_count": 142497, "listed_count": 9}, "id": "874778706367086594"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "CarlosOrtega_mx", "verified": false, "name": "un hijo de AFRODITA \ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 277, "tweet_count": 4283, "listed_count": 1}, "id": "1252719600"}, {"location": "Morioh, Tlaxcala", "username": "AngelicaDouceur", "verified": false, "name": "\ud835\udc35\ud835\udc5c\ud835\udc4e \ud835\udc3b\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc58\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 409, "tweet_count": 165810, "listed_count": 16}, "id": "104362430"}, {"location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "username": "soynadacreativo", "verified": false, "name": "Nada creativo", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 272, "tweet_count": 13779, "listed_count": 8}, "id": "522758269"}, {"location": "666", "username": "afonsocamaraa", "verified": false, "name": "\u0299\u029f\u1d00\u1d22\u1d07 \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 157, "tweet_count": 2416, "listed_count": 1}, "id": "1120081934451867648"}, {"location": "Matosinhos ", "username": "Tomassssz", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 383, "tweet_count": 22982, "listed_count": 0}, "id": "825118163167752192"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "_FlorSalas", "verified": false, "name": "Mar\u00edaFlorencia", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 170, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}, "id": "724813914"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "AugustoFraire1", "verified": false, "name": "tito", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 391, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "id": "749966939209031680"}, {"location": "Laguna Larga, C\u00f3rdoba ", "username": "IgnaGimenez01", "verified": false, "name": "Igna", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 867, "tweet_count": 53945, "listed_count": 2}, "id": "1116867415"}, {"username": "betzasalg", "verified": false, "name": "Betzabe Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 798, "tweet_count": 6728, "listed_count": 6}, "id": "132984034"}, {"location": "Madre Teresa de Calcuta", "username": "dorelipin", "verified": false, "name": "Ely", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 639, "tweet_count": 965729, "listed_count": 225}, "id": "522617968"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "prensagrafica", "verified": true, "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "public_metrics": {"followers_count": 1018031, "following_count": 11188, "tweet_count": 437027, "listed_count": 2088}, "id": "19084628"}, {"username": "luisbastosjrr", "verified": false, "name": "ADERBAR", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 619, "tweet_count": 49757, "listed_count": 0}, "id": "353397888"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "AaronBlackSerie", "verified": false, "name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3171, "tweet_count": 29432, "listed_count": 9}, "id": "387233473"}, {"username": "eudmed", "verified": false, "name": "Eugenio D'Medina Lora", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "id": "129305935"}, {"username": "Emyllicat", "verified": false, "name": "mylli portilla", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 344, "tweet_count": 5223, "listed_count": 4}, "id": "1000867402375147520"}, {"location": "\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddcc\ud835\uddc0\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddcb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2.", "username": "jbchfcxb", "verified": false, "name": "13.", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1120, "tweet_count": 54600, "listed_count": 1}, "id": "382238784"}, {"username": "jagh099", "verified": false, "name": "De Honor", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 255, "tweet_count": 20829, "listed_count": 4}, "id": "479782130"}, {"location": "POSADAS MISIONES ARGENTINA ", "username": "micheloncarmen", "verified": false, "name": "MICHELON CARMEN", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4464, "tweet_count": 104922, "listed_count": 8}, "id": "224702381"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "camipolizzi", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 270, "tweet_count": 29049, "listed_count": 0}, "id": "1077265374482231298"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695"}, {"username": "davidcrf_7", "verified": false, "name": "Balbino", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1725, "tweet_count": 78607, "listed_count": 0}, "id": "899764766784225280"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "EliasMoyanoCAT", "verified": false, "name": "Eliot", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 584, "tweet_count": 30247, "listed_count": 1}, "id": "4859357897"}, {"location": "DDD dos capixabas", "username": "CyroJunior6", "verified": false, "name": "CJ", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 527, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "id": "1054558962853572608"}, {"username": "loyolip", "verified": false, "name": "Noir", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 517, "tweet_count": 20923, "listed_count": 0}, "id": "2953304481"}, {"username": "deuseamor007", "verified": false, "name": "robson de o souza", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 4682, "tweet_count": 32279, "listed_count": 3}, "id": "2499264621"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KarlaVa32508121", "verified": false, "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5979, "tweet_count": 254496, "listed_count": 7}, "id": "922255395300806656"}, {"location": "Cantagalo, Brasil", "username": "tremmoaninha", "verified": false, "name": "shay \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1358, "tweet_count": 18948, "listed_count": 0}, "id": "1097857127807365120"}, {"username": "eubextriz", "verified": false, "name": "bea \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 356, "tweet_count": 55013, "listed_count": 1}, "id": "1113996005467467776"}, {"location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "username": "darkvibeheh", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 119, "tweet_count": 25563, "listed_count": 3}, "id": "859461077469450240"}, {"location": "El Campello, Espa\u00f1a", "username": "juanma_1212", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 88, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "id": "936931215826980864"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "username": "carlosram_sanz", "verified": false, "name": "Carlos Ramsanz", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2066, "tweet_count": 252660, "listed_count": 14}, "id": "74353541"}, {"location": "paradise city", "username": "dookierose", "verified": false, "name": "\ud835\udc64\ud835\udc52 \ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60 \ud835\udc56\ud835\udc67\ud835\udc67\ud835\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 661, "tweet_count": 2163, "listed_count": 1}, "id": "888975108928401410"}, {"location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Mileinheavens", "verified": false, "name": "mile. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "id": "1025243954135093248"}, {"location": "neptune", "username": "_misflip", "verified": false, "name": "filipe \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 441, "tweet_count": 27774, "listed_count": 1}, "id": "929831633271906304"}, {"username": "Adrick_R", "verified": false, "name": "Augusto A. R.", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 99, "tweet_count": 5448, "listed_count": 0}, "id": "157396994"}, {"username": "ElPokemonPesao", "verified": false, "name": "El Pok\u00e9mon pesao'!", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 528, "tweet_count": 37349, "listed_count": 0}, "id": "1124940107763605504"}, {"location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "username": "pato_patul", "verified": false, "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "id": "952358425790418945"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "diamondheartINF", "verified": false, "name": "\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 3957, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}, "id": "986608247951056897"}, {"location": "Martin\u00f3polis, Brasil", "username": "venicebitch211", "verified": false, "name": "Little_Scarlet21 \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 249, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "id": "1008411444239654912"}, {"location": "Isla de Margarita, Venezuela", "username": "CETRERO", "verified": false, "name": "MARCO MORIN", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2502, "tweet_count": 58426, "listed_count": 17}, "id": "73559054"}, {"location": "CHILE", "username": "7ma1978", "verified": false, "name": "eric", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}, "id": "231687200"}, {"username": "AtomicThunder0", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\u26a1Atomic Thunder\u26a1\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 428, "tweet_count": 7175, "listed_count": 0}, "id": "1151677727495340033"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "palo55rs", "verified": false, "name": "Paloma", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 341, "tweet_count": 35478, "listed_count": 1}, "id": "2473488084"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "coemartiins_", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 909, "tweet_count": 20940, "listed_count": 2}, "id": "703431701729579008"}, {"location": "Queretaro", "username": "MrMaclovinQ", "verified": false, "name": "MrMaclovin\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 307, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "id": "1153938139024695296"}, {"username": "puroclinton", "verified": false, "name": "ADONIS BELLO", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 315, "tweet_count": 91332, "listed_count": 6}, "id": "144822930"}, {"location": "New York", "username": "eldiariony", "verified": true, "name": "El Diario Nueva York", "public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291102, "listed_count": 979}, "id": "18872608"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "username": "EduardoDalcin_", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 515, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "94934637"}, {"location": "Mictl\u00e1n", "username": "SalioDeMictlan", "verified": false, "name": "ElQueSali\u00f3DeMictl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 187, "tweet_count": 4465, "listed_count": 15}, "id": "2323055035"}, {"location": "Nave Mar\u00eda Tijuana - Espacio", "username": "canaltranscom", "verified": false, "name": "ECDQEMSD Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 55, "tweet_count": 21891, "listed_count": 90}, "id": "73151417"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "RobertBatista21", "verified": false, "name": "Bob, apenas \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1013, "tweet_count": 142132, "listed_count": 0}, "id": "2437591910"}, {"username": "querida_espana", "verified": false, "name": "QueridaEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 3208, "tweet_count": 214265, "listed_count": 8}, "id": "923970170112049157"}, {"location": "Ascona, Svizzera. Swizerland", "username": "AaronHLandau", "verified": false, "name": "Aaron Landau \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2721", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1551, "tweet_count": 101123, "listed_count": 43}, "id": "1634399438"}, {"username": "Anderso40349806", "verified": false, "name": "Os PvT Bota quente, Brota a cara \ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 92, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "id": "1140444403103916032"}, {"location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa", "verified": false, "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442"}, {"location": "Danda ", "username": "DeyvidL29", "verified": false, "name": "2.D \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 676, "tweet_count": 29351, "listed_count": 1}, "id": "4100774242"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u00a1En guardia! \ud83d\udde1\ufe0f", "username": "Pienso1ro", "verified": false, "name": "Pienso1ro \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13184, "following_count": 13096, "tweet_count": 302737, "listed_count": 56}, "id": "317842100"}, {"username": "LWolfhard22", "verified": false, "name": "FinnNoah", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "1167061387887202307"}, {"location": "injeolmie\ud83e\udd8a", "username": "jungrr_", "verified": false, "name": "Dae", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2878, "tweet_count": 21549, "listed_count": 3}, "id": "1097548106428809222"}, {"username": "Abi_onechan", "verified": false, "name": "Abihail", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 420, "tweet_count": 7551, "listed_count": 1}, "id": "588736628"}, {"location": "na sua", "username": "c_miguel87", "verified": false, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcee\ud835\udcf2\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 584, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "id": "948979370131062784"}, {"location": "Lima", "username": "viramirez15b2", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532"}, {"username": "QUIARA03143976", "verified": false, "name": "QUIARA", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 192, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "id": "1091002970341339136"}, {"username": "Vasco52723334", "verified": false, "name": "Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1889, "tweet_count": 61366, "listed_count": 2}, "id": "1168906228426256386"}, {"location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "verified": false, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "id": "1281596280"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "gabriel__BDB", "verified": false, "name": "Gabriel - BDB", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 352, "tweet_count": 20559, "listed_count": 0}, "id": "2931960904"}, {"username": "gxbisc", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 6390, "following_count": 3249, "tweet_count": 81691, "listed_count": 7}, "id": "3082207498"}, {"location": "Brasil", "username": "liggiafalc_", "verified": false, "name": "xuxinha", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 498, "tweet_count": 52350, "listed_count": 0}, "id": "373015537"}, {"location": "Nova Lima / Belo Horizonte", "username": "gabvasa", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 40300, "following_count": 1200, "tweet_count": 249230, "listed_count": 393}, "id": "72728660"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "lauraa_domecq", "verified": false, "name": "Laura Antonella \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 222, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "id": "928670762160066561"}, {"username": "ORNIVIRO", "verified": false, "name": "ORLANDO VILLACORTA", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 141, "tweet_count": 24642, "listed_count": 0}, "id": "207636810"}, {"location": "Olivos,  Argentina", "username": "MANTULEASA", "verified": false, "name": "A FIFTH OF JACK' S \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 5438, "tweet_count": 165710, "listed_count": 3}, "id": "4221146585"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RCachanosky", "verified": false, "name": "Roberto Cachanosky", "public_metrics": {"followers_count": 305688, "following_count": 1183, "tweet_count": 163413, "listed_count": 979}, "id": "577576491"}, {"location": "Oriente", "username": "thiagopretty", "verified": false, "name": "twitch.TV/thiaguerath", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 330, "tweet_count": 1460, "listed_count": 3}, "id": "65647337"}, {"location": "Sitiada a Barcelona", "username": "lafilladelalca1", "verified": false, "name": "lafilladelalcalde", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 79, "tweet_count": 81, "listed_count": 1}, "id": "1072100125500166144"}, {"username": "ALEXLUISD", "verified": false, "name": "100%\ud83c\udfb8FREE", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 993, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "id": "824197168516988929"}, {"location": "Ganso City", "username": "vitinresende", "verified": false, "name": "resende", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 152, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}, "id": "1066279793774264326"}, {"location": "Punta Cana", "username": "josuegabriel", "verified": false, "name": "josue gabriel (\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8)", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 615, "tweet_count": 148750, "listed_count": 11}, "id": "46990557"}, {"username": "miramontes_2341", "verified": false, "name": "Alari_camp2", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 127, "tweet_count": 3761, "listed_count": 2}, "id": "1177330574"}, {"username": "acuervomont", "verified": false, "name": "Adriana Cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3392, "tweet_count": 402282, "listed_count": 107}, "id": "2389377521"}, {"location": "luismadridp@msn.com", "username": "luismadridp", "verified": false, "name": "Luis Madrid Peroza", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "id": "255682933"}, {"location": "ECUADOR", "username": "anitamoranh", "verified": false, "name": "animorh", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 338, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "id": "1316632729"}, {"location": "Estado perp\u00e9tuo de apatia", "username": "IMPIohannes924", "verified": false, "name": "\u2720 Imperator Iohannes \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 490, "tweet_count": 16901, "listed_count": 5}, "id": "1158853840084639744"}, {"location": "Canoas/RS", "username": "JanainaCruz88", "verified": false, "name": "Jana\u00edna Fontoura", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 263, "tweet_count": 7916, "listed_count": 1}, "id": "1682037349"}, {"location": "Porto Alegre/RS", "username": "Trensurb", "verified": true, "name": "Trensurb S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "id": "42453250"}, {"location": "Washington, DC", "username": "APApsychiatric", "verified": false, "name": "American Psychiatric Association", "public_metrics": {"followers_count": 159534, "following_count": 3049, "tweet_count": 23457, "listed_count": 1847}, "id": "49634218"}, {"location": "Vila Nova de Colares, Serra", "username": "renatin_02", "verified": false, "name": "Renatin", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 253, "tweet_count": 10405, "listed_count": 0}, "id": "1081302006839554048"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ovinipacheco", "verified": false, "name": "Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 207, "tweet_count": 43541, "listed_count": 6}, "id": "238581617"}, {"username": "ronnyrosales8", "verified": false, "name": "Ronny Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 570, "tweet_count": 432935, "listed_count": 10}, "id": "3521518636"}, {"location": "Barcelona", "username": "efernandezo2010", "verified": false, "name": "Ernest Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 308, "tweet_count": 182132, "listed_count": 12}, "id": "241249728"}, {"location": "Catalunya", "username": "VilaWeb", "verified": false, "name": "VilaWeb", "public_metrics": {"followers_count": 348852, "following_count": 5728, "tweet_count": 514745, "listed_count": 3987}, "id": "151085945"}, {"location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "username": "Bianca__kiffer", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 986, "tweet_count": 24792, "listed_count": 0}, "id": "934186317164015616"}, {"username": "3008_maysaez___", "verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "id": "1168902647614779394"}, {"location": "Venezuela", "username": "Antony_p03", "verified": false, "name": "ummm", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 638, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "id": "959262757639086081"}, {"location": "killua", "username": "shouldkyun", "verified": false, "name": "gabo", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 537, "tweet_count": 12691, "listed_count": 9}, "id": "1132762680371163138"}, {"location": "Braga, Portugal", "username": "brunalcosta2015", "verified": false, "name": "Bruninha\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 403, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}, "id": "3325680898"}, {"location": "Cerdanyola del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "_mrtaw", "verified": false, "name": "water me", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 312, "tweet_count": 5123, "listed_count": 2}, "id": "865125796016525312"}, {"username": "oscargng0059", "verified": false, "name": "Supahotsilas\u2728\ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 303, "tweet_count": 15932, "listed_count": 0}, "id": "770700984138010624"}, {"username": "Madame_Alien", "verified": false, "name": "Madame Alien", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 115, "tweet_count": 16406, "listed_count": 5}, "id": "2208396800"}, {"location": "No God, No Country, No Lies", "username": "condenadoblog", "verified": false, "name": "Condenado Fanzine", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4961, "tweet_count": 14372, "listed_count": 23}, "id": "724629175177515008"}, {"location": "pata", "username": "gemama_clarara", "verified": false, "name": "clarara", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 85, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}, "id": "890948442943627264"}, {"username": "leonellemus", "verified": false, "name": "leonel lemus", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1457, "tweet_count": 59459, "listed_count": 3}, "id": "242180017"}, {"location": "La Matanza", "username": "malemuysal", "verified": false, "name": "ruby tuesday. \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1080, "tweet_count": 168621, "listed_count": 19}, "id": "76988292"}, {"username": "coments_bea", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 267, "tweet_count": 29199, "listed_count": 3}, "id": "1184363897396039680"}, {"username": "GalloTonga", "verified": false, "name": "gasti", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 174, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "id": "1118730583746797568"}, {"location": "in between two tall mountains", "username": "mustangbranco", "verified": false, "name": "John \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1123, "tweet_count": 63982, "listed_count": 8}, "id": "169439448"}, {"location": "confinado", "username": "NinguemIiga", "verified": false, "name": "kiki", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 762, "tweet_count": 112021, "listed_count": 36}, "id": "3093621069"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pxx_xavieer", "verified": false, "name": "Kaah", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 338, "tweet_count": 23429, "listed_count": 0}, "id": "734888014510428160"}, {"location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "guilhermevazx", "verified": false, "name": "guivaz", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 794, "tweet_count": 38965, "listed_count": 0}, "id": "833850460884840448"}, {"username": "FidelRuizSarrin", "verified": false, "name": "GOATHWAITE", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 560, "tweet_count": 109638, "listed_count": 23}, "id": "417019936"}, {"username": "oriolvidal23", "verified": false, "name": "Oriol Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 8569, "following_count": 1292, "tweet_count": 63023, "listed_count": 92}, "id": "277129986"}, {"username": "MinaRubio5", "verified": false, "name": "Resistir", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 198, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "id": "1180194662465900544"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "Spilotro1990", "verified": false, "name": "Spilotro\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 608, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "id": "916090178846052353"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "VidalQuadras", "verified": false, "name": "Alejo Vidal-Quadras", "public_metrics": {"followers_count": 92122, "following_count": 724, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "id": "166100601"}, {"location": "Acre, Brasil", "username": "Lauana76643457", "verified": false, "name": "Lauana", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 231, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "id": "1185925169451360257"}, {"location": "Rio de Janeiro.", "username": "monik_az", "verified": false, "name": "M\u00f4nica \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 4055, "tweet_count": 141896, "listed_count": 10}, "id": "630635842"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "kazehenrique", "verified": false, "name": "Kaze Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 4920, "tweet_count": 55850, "listed_count": 8}, "id": "133728575"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514"}, {"location": "SP- Brasil", "username": "Valdecirdelecl1", "verified": false, "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 122338, "following_count": 116873, "tweet_count": 69511, "listed_count": 82}, "id": "991676636738281472"}, {"username": "pedrinhonunez", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 125, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "753317419"}, {"username": "Ranna_Ferrera", "verified": false, "name": "Rayanne Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 225, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}, "id": "2377901243"}, {"location": "Brasil", "username": "elizandrasg", "verified": false, "name": "Elizandra", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 129, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}, "id": "3097758087"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Sil_vana", "verified": false, "name": "Silvana Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1979, "tweet_count": 9622, "listed_count": 0}, "id": "21813826"}, {"username": "mrh0099", "verified": false, "name": "pcF", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 713, "tweet_count": 221748, "listed_count": 0}, "id": "958658338677542912"}, {"username": "jaimegtejada", "verified": false, "name": "Jaime Garc\u00eda deTejada", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 628, "tweet_count": 8498, "listed_count": 2}, "id": "723896286"}, {"location": "Chile", "username": "misoginiaprogre", "verified": false, "name": "El agua moja y otras verdades", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 97, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "id": "214268938"}, {"username": "Oviedorobert74", "verified": false, "name": "Robert Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 312, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}, "id": "2738464599"}, {"location": "Niter\u00f3i ", "username": "Celle_lima22", "verified": false, "name": "Marcelle Lima \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 639, "tweet_count": 12313, "listed_count": 0}, "id": "1119785726072238080"}, {"username": "JuanSanjurjo5", "verified": false, "name": "SANJURJO EL ANALFABETO", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1528, "tweet_count": 30509, "listed_count": 0}, "id": "1076260270513811456"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "GastonMS", "verified": false, "name": "Gaston Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4995, "tweet_count": 140214, "listed_count": 2}, "id": "53312664"}, {"username": "lalancitah", "verified": false, "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "id": "449519261"}, {"username": "zulymartinez5", "verified": false, "name": "zuly", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 3315, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}, "id": "463967922"}, {"username": "AuroraJaelin", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4 AJ \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 176, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "id": "856319518439854080"}, {"username": "dudagneroso", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 205, "tweet_count": 19486, "listed_count": 0}, "id": "1152407864499195909"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "PorraCHII", "verified": false, "name": "CHAlmeida,* \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 463, "tweet_count": 51806, "listed_count": 0}, "id": "3361712566"}, {"username": "b1azinhead", "verified": false, "name": "The man with the Axel", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 160, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "id": "2153629369"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Poetaconmusa", "verified": false, "name": "Gerardo rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 611, "tweet_count": 36061, "listed_count": 11}, "id": "171591470"}, {"location": "Honduras", "username": "Abriendo_Brecha", "verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134472, "following_count": 75, "tweet_count": 134149, "listed_count": 288}, "id": "1280879857"}, {"username": "YuliAnag_", "verified": false, "name": "Yuu\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 352, "tweet_count": 13588, "listed_count": 0}, "id": "452707700"}, {"username": "disugey", "verified": false, "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 607, "tweet_count": 23045, "listed_count": 3}, "id": "4569877757"}, {"username": "Marcela45231150", "verified": false, "name": "Marcela Castillo C.", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688"}, {"location": "colombia", "username": "Cuentasmanuel", "verified": false, "name": "MC", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 3116, "tweet_count": 52517, "listed_count": 1}, "id": "471219908"}, {"location": "Macri andate a la MIERDA ", "username": "Ariel_CARP82", "verified": false, "name": "Ariel \u270c\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4437, "tweet_count": 141400, "listed_count": 5}, "id": "789087324265218048"}, {"username": "hector41127530", "verified": false, "name": "TyrionLannister", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 300, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}, "id": "805828238"}, {"location": "Bogot\u00e1 D. C. (Colombia)", "username": "EEsparza0427", "verified": false, "name": "CS. Edgar Esparza H.", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 534, "tweet_count": 38955, "listed_count": 6}, "id": "128064437"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "marciotmello", "verified": false, "name": "marcinho vp", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 208, "tweet_count": 82931, "listed_count": 0}, "id": "158473434"}, {"location": "Madrid", "username": "fstmog", "verified": false, "name": "Fernando Suarez de Tangil Meneses\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3381, "tweet_count": 114557, "listed_count": 17}, "id": "75304724"}, {"username": "cruzattevelyn", "verified": false, "name": "YCruzattevelyn", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 511, "tweet_count": 45665, "listed_count": 3}, "id": "1165743506427654150"}, {"location": "now they finally deserve each other. ", "username": "cutestany", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 5062, "following_count": 4661, "tweet_count": 22108, "listed_count": 4}, "id": "1022216361815273473"}, {"location": "adri & sofi", "username": "pankowsfav", "verified": false, "name": "bia! au jiara fix", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 354, "tweet_count": 97263, "listed_count": 21}, "id": "813766637203685378"}, {"username": "julietMVR", "verified": false, "name": "Juliet", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1017, "tweet_count": 10784, "listed_count": 2}, "id": "435990079"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "WeissAugecero", "verified": false, "name": "Rogelio", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "id": "819930726296616960"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "AUGC_Andalucia", "verified": false, "name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}, "id": "2254262523"}, {"location": "En Cuautla y Jantetelco...\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "GASSIRE_oficial", "verified": false, "name": "MARIANO MATAMOROS", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 2923, "tweet_count": 84082, "listed_count": 11}, "id": "755976217"}, {"location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "username": "angel_lego", "verified": false, "name": "AnGeL Reyes Ceron", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 148, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "id": "237043586"}, {"location": "Renton, WA", "username": "gsal5000", "verified": false, "name": "JERRY", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 4739, "tweet_count": 86893, "listed_count": 0}, "id": "1195710859"}, {"location": "Ecuador", "username": "edsalag", "verified": false, "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 33, "tweet_count": 21811, "listed_count": 26}, "id": "15456183"}, {"location": "Guayaquil", "username": "lagabysilva", "verified": false, "name": "la gaby silva \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 7693, "following_count": 2111, "tweet_count": 134193, "listed_count": 58}, "id": "80646046"}, {"username": "valensg22_", "verified": false, "name": "ValenSG \ud83d\udc9c\u26d3\ufe0f\ud83e\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 107, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "id": "1178067385145872384"}, {"username": "TiaJuh5", "verified": false, "name": "Tia Juh", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1172499226552676354"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "lizzygrxn", "verified": false, "name": "maru", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 89, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "id": "1100240694327820288"}, {"location": "Tatooine ", "username": "groguisaking", "verified": false, "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4994, "tweet_count": 32830, "listed_count": 0}, "id": "979407098982338560"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "knrrbll", "verified": false, "name": "!", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 146, "tweet_count": 11625, "listed_count": 1}, "id": "943182803591671808"}, {"username": "giigoliveira", "verified": false, "name": "\u2741 Giovana \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 692, "tweet_count": 14100, "listed_count": 0}, "id": "118530244"}, {"username": "thiegonovais", "verified": true, "name": "Thiego Novais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072"}, {"location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "FONTECHA19351", "verified": false, "name": "@FONTECHA1935", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "id": "1084969626461708289"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"username": "_mClaraa1", "verified": false, "name": "maria clara\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 391, "tweet_count": 77091, "listed_count": 0}, "id": "1127670728579481601"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Revontulet99", "verified": false, "name": "Revontulet99", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1728, "tweet_count": 36594, "listed_count": 0}, "id": "791512935986110464"}, {"username": "derechas2", "verified": false, "name": "Union espa\u00f1ola en lleida", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1573, "tweet_count": 2354, "listed_count": 0}, "id": "2948858891"}, {"username": "annamclrs", "verified": false, "name": "clarinha \ud83e\udd70 AUGUSTAYLOR", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 621, "tweet_count": 19276, "listed_count": 13}, "id": "1157839576490225664"}, {"location": "sempre perdida ", "username": "Karyneana8", "verified": false, "name": "Ka7 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2758, "tweet_count": 2550, "listed_count": 1}, "id": "816348595263774720"}, {"username": "marcosfama80", "verified": false, "name": "marcosfama80@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "id": "1058504596749012992"}, {"location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174"}, {"username": "Mario281201", "verified": false, "name": "Mario CH", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 177, "tweet_count": 179679, "listed_count": 8}, "id": "4858066042"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "MarcusV39762910", "verified": false, "name": "Marcus Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 292, "tweet_count": 9046, "listed_count": 1}, "id": "1078354689220055040"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Kerolaineferr", "verified": false, "name": "kerolzinha\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2632, "tweet_count": 75483, "listed_count": 0}, "id": "965626248411209731"}, {"location": "Peru", "username": "IgorObregonC", "verified": false, "name": "Igor Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10412, "listed_count": 0}, "id": "326474572"}, {"username": "OliverBardales1", "verified": false, "name": "Oliver Bardales", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 328, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "id": "1122852688671019010"}, {"location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900"}, {"username": "rosaconsuelo10", "verified": false, "name": "rcvillanueva", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 40, "tweet_count": 30304, "listed_count": 0}, "id": "1003354593659678721"}, {"location": "monterrey,nuevo leon mexico", "username": "SantHipolito", "verified": false, "name": "Godfather", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1869, "tweet_count": 139856, "listed_count": 7}, "id": "444980661"}, {"username": "FiguestoneVick", "verified": false, "name": "Nihilist Poet", "public_metrics": {"followers_count": 8007, "following_count": 7297, "tweet_count": 25730, "listed_count": 0}, "id": "1144355879409659908"}, {"username": "CandeeClavero", "verified": false, "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 558, "tweet_count": 29915, "listed_count": 0}, "id": "1395627955"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "MariaBoroviec", "verified": false, "name": "Maria Boroviec", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 96, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "id": "932634815488253952"}, {"location": "Saltillo, Coahuila", "username": "vanguardiamx", "verified": true, "name": "Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 210305, "following_count": 15549, "tweet_count": 414396, "listed_count": 1268}, "id": "18193312"}, {"location": "Citizen of the world", "username": "PedManes", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "giulizarategui", "verified": false, "name": "Giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 192, "tweet_count": 5747, "listed_count": 1}, "id": "853340959"}, {"username": "ANGELOT54450339", "verified": false, "name": "ANGELOTE\ud83d\udc9aNO APOYO TU CUENTO DEL 8 M", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 31, "tweet_count": 41469, "listed_count": 2}, "id": "987026984143343616"}, {"username": "venegaseloy", "verified": false, "name": "eloy venegas", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1043, "tweet_count": 9713, "listed_count": 1}, "id": "928014374"}, {"location": "Aracruz, Brasil", "username": "wellechi", "verified": false, "name": "@well.lechi \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 229, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "915594241820291079"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "username": "fagundesslucas_", "verified": false, "name": "Lucas Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 245, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "id": "1112653123024236544"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "noeliaescudero", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1399, "tweet_count": 13641, "listed_count": 14}, "id": "283684303"}, {"location": "He/Him - Il", "username": "ThoseGayLads", "verified": false, "name": "a weird case of serendipity", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1075, "tweet_count": 127481, "listed_count": 3}, "id": "715159694701117442"}, {"location": "Paris, France", "username": "MenicaFolden", "verified": false, "name": "Agathe Mametz \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11271, "following_count": 984, "tweet_count": 36872, "listed_count": 30}, "id": "3167508387"}, {"location": "Elche, Espa\u00f1a.Nacida en Madrid", "username": "LosGmez3", "verified": false, "name": "Los G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 724, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "id": "1112073447616729089"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "Alan_arrua8", "verified": false, "name": "Alan Arrua", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 226, "tweet_count": 11947, "listed_count": 0}, "id": "970989303756189696"}, {"location": "Formosa, Argentina", "username": "JohnsonnAaron", "verified": false, "name": "Aar\u00f3n Johnson", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}, "id": "448560954"}, {"username": "cetinoco", "verified": false, "name": "Puglius Scipio", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 732, "tweet_count": 46172, "listed_count": 4}, "id": "48761103"}, {"location": "venezuela ", "username": "marivy20", "verified": false, "name": "Maria Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 319, "tweet_count": 4348, "listed_count": 0}, "id": "210179553"}, {"location": "Asturias - Extremadura", "username": "Juanma7M", "verified": false, "name": "Juanma \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 629, "tweet_count": 311444, "listed_count": 2}, "id": "2244649988"}, {"username": "Emmy_Zancan", "verified": false, "name": "My \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 430, "tweet_count": 21315, "listed_count": 0}, "id": "718404439229472768"}, {"location": "out of place", "username": "redIikefire", "verified": false, "name": "Rhaenyra \u2605 \u278a\u278c", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 312, "tweet_count": 462936, "listed_count": 26}, "id": "2369565398"}, {"username": "valmmaldo", "verified": false, "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 575, "tweet_count": 17015, "listed_count": 19}, "id": "2407811263"}, {"location": "argentina", "username": "0hmyfuck", "verified": false, "name": "acid burn", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "id": "762237043"}, {"location": "J", "username": "screnluan", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 1322, "tweet_count": 247384, "listed_count": 6}, "id": "2320105658"}, {"username": "GallardoJesus98", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 223, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "id": "1176217557604405250"}, {"username": "Susanazgz0", "verified": false, "name": "Susana", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 144, "tweet_count": 7818, "listed_count": 1}, "id": "1024403064487399424"}, {"username": "Abrulegorburu", "verified": false, "name": "\u03b1\u0253\u027e\u0e40\u2113\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 153, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "id": "1110343342326464513"}, {"username": "mixss_", "verified": false, "name": "micaela\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 139, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "1091901562237210624"}, {"location": "Paraguay ", "username": "Elianainsa", "verified": false, "name": "Eliana Insaurralde", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 372, "tweet_count": 41917, "listed_count": 0}, "id": "90675927"}, {"location": "Casada", "username": "changkiis", "verified": false, "name": "Isa/ mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 328, "tweet_count": 10505, "listed_count": 3}, "id": "338016957"}, {"location": "lucas", "username": "wonuvr", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283704, "listed_count": 11}, "id": "1020222395523784705"}, {"location": "Uruguay", "username": "mangangarojo", "verified": false, "name": "mangangarojo", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 651, "tweet_count": 47294, "listed_count": 1}, "id": "1125103047594659841"}, {"location": "Uruguay", "username": "ladiaria", "verified": true, "name": "la diaria", "public_metrics": {"followers_count": 395982, "following_count": 344, "tweet_count": 137090, "listed_count": 993}, "id": "103296066"}, {"location": "Portugalete,Bilbao", "username": "saiowwy_", "verified": false, "name": "saiowww", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 120, "tweet_count": 45275, "listed_count": 3}, "id": "583047465"}, {"location": "+021", "username": "lucrfs2", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19+na", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 320, "tweet_count": 62341, "listed_count": 0}, "id": "819538366173679616"}, {"location": "no centro do teu c\u00fa", "username": "porra_vn", "verified": false, "name": "vn7 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 2114, "tweet_count": 185567, "listed_count": 0}, "id": "842971191711334400"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-22T23:28:09.000Z", "lang": "es", "text": "\"La Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\", dec\u00eda Alexander Hamilton. As\u00ed que, pese a medios parecidos, una cosa es el Terrorismo de Estado (yo Estado ataco a la sociedad toda sin provocaci\u00f3n) que la fuerza leg\u00edtima (yo Estado defiendo el orden p\u00fablico atacado)...", "edit_history_tweet_ids": ["1186786348876861440"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Hamilton"}]}, "id": "1186786348876861440", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 6}, "author_id": "85975759"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Joker"}, {"start": 50, "end": 62, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/M9Q55LjZ9F", "expanded_url": "https://comicbook.com/dc/2019/10/20/jared-leto-joker-confirmed-not-in-birds-of-prey/", "display_url": "comicbook.com/dc/2019/10/20/\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0M6sVyDYb9", "expanded_url": "https://twitter.com/ComicBook/status/1186026858464329734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0M6sVyDYb9", "media_key": "3_1186026754105851905"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:10:13.000Z", "lang": "en", "text": "Sorry, but Jared Leto's #Joker will NOT be in the #BirdsOfPrey movie\nhttps://t.co/M9Q55LjZ9F https://t.co/0M6sVyDYb9", "edit_history_tweet_ids": ["1186026858464329734"], "id": "1186026858464329734", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 326, "like_count": 906, "quote_count": 1293}, "author_id": "22490294"}, {"created_at": "2019-10-22T19:12:08.000Z", "lang": "es", "text": "Nombre del retrato...? https://t.co/f86R2Czz5L", "edit_history_tweet_ids": ["1186721919053320193"], "id": "1186721919053320193", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 1874, "like_count": 2363, "quote_count": 270}, "author_id": "142092456", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/f86R2Czz5L", "expanded_url": "https://twitter.com/JulianRoman/status/1186721919053320193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f86R2Czz5L", "media_key": "3_1186721914158485504"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T08:30:19.000Z", "lang": "it", "text": "Un detenuto in attesa di giudizio si suicida appena arrivato nel carcere di Marassi https://t.co/B6U6oN4BWU", "edit_history_tweet_ids": ["1186198014681141248"], "id": "1186198014681141248", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "21185125", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/B6U6oN4BWU", "expanded_url": "https://liguriaoggi.it/2019/10/21/marassi-detenuto-appena-arrivato-si-suicida-in-cella/", "display_url": "liguriaoggi.it/2019/10/21/mar\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Diviac"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "Diviac"}, {"start": 50, "end": 67, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RhwOyYK0SF", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1186755156370542593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RhwOyYK0SF", "media_key": "7_1125543485308850176"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:24:12.000Z", "lang": "es", "text": "El karma existe. Muy pronto la #Diviac ir\u00e1 por ti Jorge del Castillo. https://t.co/RhwOyYK0SF", "edit_history_tweet_ids": ["1186755156370542593"], "id": "1186755156370542593", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 277, "like_count": 3689, "quote_count": 88}, "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-22T18:26:28.000Z", "lang": "es", "text": "Me duele escuchar y leer  noticias en estos d\u00edas tanto de M\u00e9xico como del mundo. Dan ganas de esconderse en un retiro durante los pr\u00f3ximos a\u00f1os y no escuchar ni una noticia m\u00e1s ni una conferencia m\u00e1s\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1186710425469104132"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1186710425469104132", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 20, "like_count": 296, "quote_count": 4}, "author_id": "2300278010"}, {"created_at": "2019-10-23T00:43:48.000Z", "lang": "en", "text": "Me dicen... Romeo. https://t.co/DbF3T6WMJE", "edit_history_tweet_ids": ["1186805387183435776"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/DbF3T6WMJE", "expanded_url": "https://twitter.com/xJBless/status/1186805387183435776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DbF3T6WMJE", "media_key": "3_1186805372004249601"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024128144750665730", "id": "1186805387183435776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024128144750665730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186805193297543168"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "@OmarCairoRoldan ja,\nes el mismo javier valle riestra\nq salio con pu\u00f1o en alto a gritar\nq el hampon y suicida AG ratalan\ngarcia jefe de la banda criminal\naprista era un perseguido politico https://t.co/RkUurCallY", "edit_history_tweet_ids": ["1186691364744060930"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "javier valle"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/RkUurCallY", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1186691364744060930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkUurCallY", "media_key": "3_1186691357261340672"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "id": "1186691364744060930", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186686400848125952"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:22.000Z", "lang": "es", "text": "Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llorar y los alfajores se hacen de fruta.", "edit_history_tweet_ids": ["1186777593997090816"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}]}, "id": "1186777593997090816", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 385, "quote_count": 8}, "author_id": "2155438454"}, {"created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "id": "1186390257069109250", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "author_id": "355957658", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "@MadeleineOster3 honorable ??\nha enviudado ??\nhey sicaria fujimontesinista\nigual q tu padre felipe osterling\nni q se entere la todavia esposa\ndel hampon suicida AG ratalan\npilar nores q estas escribiendo\nestas huevadas xq seguro va ir\na tu casa y te va a parar de cabeza", "edit_history_tweet_ids": ["1186802517038063616"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "felipe osterling"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "id": "1186802517038063616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186671441766469632"}]}, {"created_at": "2019-10-23T00:26:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Tarde o temprano me voa suicida :v", "edit_history_tweet_ids": ["1186801005092134914"], "id": "1186801005092134914", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763745885113028608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "IntocablesEdiles"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5617, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gOtPHLr7eS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1186608137945698304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOtPHLr7eS", "media_key": "3_1186608130555371526"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 64, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3n y de su personal de confianza por su relaci\u00f3n con los #IntocablesEdiles\n\n\u00bfSer\u00e1 q la disc\u00edpula super\u00f3 al maestro?\ud83e\udd14 Naaa #LoncheritaGarcia es insuperable\ud83d\ude01 https://t.co/gOtPHLr7eS", "edit_history_tweet_ids": ["1186608137945698304"], "id": "1186608137945698304", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-10-22T17:21:32.000Z", "lang": "pt", "text": "o q me impressiona \u00e9 q ngm fala dos dois gols mal anulados no jogo de ida \n\n\"Flamengo podia ter matado o jogo l\u00e1\"\n\nO FLAMENGO MATOU O JOGO L\u00c1, ERA 3X0 PRA GENTE OU 3X1 \n\nMAS O VAR TIROU DOIS GOLS LEGAIS NOSSO! \n\nE TODO MUNDO AGE COM UMA NATURALIDADE \n\nAH SE FOSSE AO CONTR\u00c1RIO...", "edit_history_tweet_ids": ["1186694087157735424"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "id": "1186694087157735424", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 5, "like_count": 782, "quote_count": 4}, "author_id": "2933511873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 208, "end": 213, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "BuenMartes"}, {"start": 228, "end": 247, "tag": "MijaelGarridoLecca"}, {"start": 248, "end": 261, "tag": "Allanamiento"}, {"start": 262, "end": 267, "tag": "Alan"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "FelizMartes"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/07jEHXXIF1", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1186730119215353857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/07jEHXXIF1", "media_key": "7_1186729994195755016"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0fTodo encaja\u26a0\ufe0f Si les quedaba alguna duda de porqu\u00e9 #LucianaLe\u00f3n era blindada por el Fujimorismo en el @congresoperu y ni se le tocaba, ac\u00e1 tienen el motivo. \u00a1Eran dos mafias cuid\u00e1ndose entre s\u00ed! \u00a1Nunca m\u00e1s #Per\u00fa!\n #BuenMartes #MijaelGarridoLecca #Allanamiento #Alan #FelizMartes https://t.co/07jEHXXIF1", "edit_history_tweet_ids": ["1186730119215353857"], "id": "1186730119215353857", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 89, "like_count": 1456, "quote_count": 30}, "author_id": "875801195368955904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/P0snLQNAr3", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712807573803012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0snLQNAr3", "media_key": "3_1186712793912958976"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:56.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/P0snLQNAr3", "edit_history_tweet_ids": ["1186712807573803012"], "id": "1186712807573803012", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T15:51:33.000Z", "lang": "es", "text": "De muy mal gusto la portada de Peru21. Roxanne Cheesman es una mujer honorable y ha enviudado hace muy pocos meses. Convendr\u00eda un poco de respeto. https://t.co/yBeTWvS3qY", "edit_history_tweet_ids": ["1186671441766469632"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yBeTWvS3qY", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBeTWvS3qY", "media_key": "3_1186671422833385472"}]}, "id": "1186671441766469632", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 487, "like_count": 900, "quote_count": 68}, "author_id": "869665128534478852"}, {"created_at": "2019-10-22T20:34:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Doria diz que seu candidato \u00e0 prefeitura de SP \u00e9 Bruno Covas e n\u00e3o Joice https://t.co/lYHDpQSkrZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186742666932961281"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.7622, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Covas"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lYHDpQSkrZ", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fiOu", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fiOu"}]}, "id": "1186742666932961281", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 135, "like_count": 646, "quote_count": 51}, "author_id": "30070288"}, {"created_at": "2019-10-22T16:52:57.000Z", "lang": "es", "text": "Puro pendejo se suicida, las mentes superiores pasamos toda la vida sufriendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186686893053874176"], "id": "1186686893053874176", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "85455198"}, {"created_at": "2019-10-23T00:35:22.000Z", "lang": "pt", "text": "As balas n\u00e3o t\u00e3o perdidas, t\u00e3o alojadas em nossa testa\nOu dentro da \u00e1gua do boy que se dissolve em mais uma festa\n\nSaciz\u00earo com dinheiro o verdadeiro \"high society\" \nSe fudendo por inteiro com MD lan\u00e7a e braite", "edit_history_tweet_ids": ["1186803263959683075"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 162, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "high society"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "MD"}]}, "id": "1186803263959683075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "283130911"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "ORicoEL\u00e1zaro51"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "CHAIM"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3o"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Elga"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "ORicoEL\u00e1zaro51"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3fO9h8BPu2", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrosomer43/status/1186801970511785990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fO9h8BPu2", "media_key": "3_1186801961011691520"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "QUEM MATOU CHAIM? - Um grande mist\u00e9rio se inicia na novela em breve, o Vil\u00e3o vai se descontrolar e d\u00e1 uma surra em Elga, em seguida os seus filhos sair\u00e3o pelas ruas para peg\u00e1-lo, depois o cr\u00e1pula aparecer\u00e1 assassinado misteriosamente. Um dos 6 \u00e9 o assassino!\n#ORicoEL\u00e1zaro51 https://t.co/3fO9h8BPu2", "edit_history_tweet_ids": ["1186801970511785990"], "id": "1186801970511785990", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "793928014514032640"}, {"created_at": "2019-10-23T00:33:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Atentos con brasil. https://t.co/cb2iEgwqPu", "edit_history_tweet_ids": ["1186802855983943682"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/cb2iEgwqPu", "expanded_url": "https://twitter.com/segregustavo/status/1186770850537787395", "display_url": "twitter.com/segregustavo/s\u2026"}]}, "id": "1186802855983943682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "834540614653968384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186770850537787395"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 224, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YCnqaEnwBo", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoderdelc/status/1186722425368543232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCnqaEnwBo", "media_key": "3_1186722419928686592"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "jesusardgz", "id": "1060710275870011392"}]}, "created_at": "2019-10-22T19:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "Comer ultraprocesados es suicida, \u00bfqu\u00e9 estamos comiendo y por qu\u00e9? Hemos adoptado una cultura alimentaria dominada por comestibles buenos para vender y malos para nutrir, argumenta la senadora @jesusardgz. #EtiquetadoClaroYa https://t.co/YCnqaEnwBo", "edit_history_tweet_ids": ["1186722425368543232"], "id": "1186722425368543232", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "author_id": "148944244"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "SuicidioENM"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1ceVODnlaj", "expanded_url": "https://twitter.com/ENMariasela/status/1186766415107362816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ceVODnlaj", "media_key": "7_1186765906925576199"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:08:57.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. \u00c9sta es la 2da causa de muerte en j\u00f3venes, por detr\u00e1s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\n\nAnte estas cifras alarmantes, \u00bfexiste una pol\u00edtica p\u00fablica de prevenci\u00f3n de suicido? #SuicidioENM https://t.co/1ceVODnlaj", "edit_history_tweet_ids": ["1186766415107362816"], "id": "1186766415107362816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "625635194"}, {"created_at": "2019-10-22T02:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Ent\u00e3o...\nPalpatine t\u00e1 realmente vivo?\n\nRey e Kylo v\u00e3o realmente se juntar (pro bem ou para o mal da gal\u00e1xia?)?\n\nO C3PO vai se matar ou eles est\u00e3o todos numa miss\u00e3o suicida?\n\nEle n\u00e3o parecia pessimista pela primeira vez na vida, apesar da morte parecer iminente...", "edit_history_tweet_ids": ["1186462206512324608"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}]}, "id": "1186462206512324608", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "author_id": "424642387"}, {"created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "id": "1186668913444057088", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "author_id": "1128367993426186243"}, {"created_at": "2019-10-23T00:14:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@guygodoy @massiminina os frango vendo vcs abandonarem o movimento https://t.co/MW6AflpGKo", "edit_history_tweet_ids": ["1186798101757153282"], "in_reply_to_user_id": "895340593802612746", "id": "1186798101757153282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2155218899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186768271544074240"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MW6AflpGKo", "expanded_url": "https://twitter.com/buenog_/status/1186798101757153282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MW6AflpGKo", "media_key": "16_1186798088809263105"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "guygodoy", "id": "895340593802612746"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "massiminina", "id": "185135352"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:31:27.000Z", "lang": "es", "text": "@claudioea123 @AngelicaRiva_ Pero amigo, eso implicar\u00eda entonces que es idiota, algo que no pasa en la realidad. Si las tasas de inter\u00e9s provocar\u00e1n crisis (no, la mayor\u00eda de veces) entonces el empresario, al buscar el beneficio total, y m\u00e1s gente para vender sus bienes, por lo tanto, m\u00e1s dinero (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1186802279510351872"], "in_reply_to_user_id": "80155234", "id": "1186802279510351872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004882799361449984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186801761962606592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudioea123", "id": "80155234"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T01:24:58.000Z", "lang": "es", "text": "Al final Argentinos somos unos tarados el pueblo boliviano es mucho m\u00e1s inteligente agradecido y no se suicida con el voto aprendamos del pueblo Boliviano https://t.co/Ye4HbRsYGi", "edit_history_tweet_ids": ["1186453357852086273"], "id": "1186453357852086273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "825648036294557696", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ye4HbRsYGi", "expanded_url": "https://twitter.com/QuinterLeonor/status/1186450807094415360", "display_url": "twitter.com/QuinterLeonor/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "Ya le deben hacer hecho la propuesta de que se retracte , lo env\u00edan a Miami a vivir a todo dar , a gozar de la vida y el matarife tranquilo . https://t.co/LyVZeuPvWx", "edit_history_tweet_ids": ["1186789097676955648"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LyVZeuPvWx", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuitero1A/status/1186750204051120128", "display_url": "twitter.com/Tuitero1A/stat\u2026"}]}, "id": "1186789097676955648", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "858422409468276737"}, {"created_at": "2019-10-19T11:49:36.000Z", "lang": "ca", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "edit_history_tweet_ids": ["1185523389164933121"], "id": "1185523389164933121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "586811319", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T13:14:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "edit_history_tweet_ids": ["1186632015568867328"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "id": "1186632015568867328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "120624598"}, {"created_at": "2019-10-22T23:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "edit_history_tweet_ids": ["1186788173092921346"], "id": "1186788173092921346", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:43:52.000Z", "lang": "es", "text": "Ya he aplicado varias t\u00e9cnicas conocidas para hacerme millonario, he sido cobrador de combi, he ahorrado haciendo que todos me inviten siempre, estoy en el rubro educaci\u00f3n; pero hasta ahora solo tengo mil soles en mi cuenta.\n\u00bfQu\u00e9 estoy haciendo mal?\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1186684607250534401"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "combi"}]}, "id": "1186684607250534401", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 216, "like_count": 905, "quote_count": 28}, "author_id": "127286699"}, {"created_at": "2019-10-22T15:11:43.000Z", "lang": "es", "text": "La izquierda conspira para derrotar a la democracia y utiliza las facilidades que est\u00e1 les da. La democracia debe tambi\u00e9n conspirar para acabar con la izquierda. No hacerlo es irresponsable y suicida. Las armas en una guerra deben ser por lo menos, iguales a las de tu enemigo!", "edit_history_tweet_ids": ["1186661415853215744"], "id": "1186661415853215744", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "735837349767225344"}, {"created_at": "2019-10-22T21:49:52.000Z", "lang": "es", "text": "@alvaro_bia98 Mejor me sigo estresando\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1186761616303501313"], "in_reply_to_user_id": "1228905584", "id": "1186761616303501313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609692938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186755008852832256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alvaro_bia98", "id": "1228905584"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:49:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Antes mesmo da Nova Previd\u00eancia, j\u00e1 caminhamos para a marca de um milh\u00e3o de novos empregos. Mesmo sem o Pacote Anti-Crime, j\u00e1 reduzimos em 22% os homic\u00eddios e em 12% os estupros. Com oencaminhamento dessas medidas, iremos ainda mais longe. Estamos apenas come\u00e7ando. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "edit_history_tweet_ids": ["1186791697281441793"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "Nova Previd\u00eancia"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Anti-Crime"}]}, "id": "1186791697281441793", "public_metrics": {"retweet_count": 5719, "reply_count": 1668, "like_count": 32968, "quote_count": 374}, "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-10-23T00:24:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fagunndeess Coloquei no arroz p v\u00ea se volta", "edit_history_tweet_ids": ["1186800562672750592"], "in_reply_to_user_id": "723640058767654912", "id": "1186800562672750592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755168655571316736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186800432858968064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fagunndeess", "id": "723640058767654912"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T16:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "@titifernandez1 @mauriciomacri @sebastianpinera El pueblo no se suicida. Tus amigos chorros no van a volver. Tenelo por seguro.", "edit_history_tweet_ids": ["1186680546199367680"], "in_reply_to_user_id": "276169885", "id": "1186680546199367680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "author_id": "192719832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186395291701919746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "titifernandez1", "id": "276169885"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T00:23:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Queria estar ******** * ******", "edit_history_tweet_ids": ["1186800261483913216"], "id": "1186800261483913216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034772954"}, {"created_at": "2019-10-22T18:03:05.000Z", "lang": "es", "text": "@PacoSanchezGlez Y te lo resumo. A mi me gust\u00f3 y entend\u00ed de que va ir la cosa m\u00e1s o menos. Ahora, el que la vea a pelo o sin saber nada de esta movida no va a entender una mierda. Y no vale ver la discutible aunque con unos cr\u00e9ditos maestros, pel\u00edcula \ud83c\udf7f", "edit_history_tweet_ids": ["1186704542659960832"], "in_reply_to_user_id": "239350761", "id": "1186704542659960832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "291964244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186703419379240963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PacoSanchezGlez", "id": "239350761"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wk0JPCGGyi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/21/alan-garcia-fiscalia-allana-casa-de-playa-vinculada-a-exlider-del-apra-equipo-especial-jose-domingo-perez/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:19:11.000Z", "lang": "es", "text": "Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades son productos de dinero mal habido, robado al pa\u00eds. \nhttps://t.co/Wk0JPCGGyi", "edit_history_tweet_ids": ["1186300906456915975"], "id": "1186300906456915975", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-22T23:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "sei l\u00e1, o mundo hoje em dia t\u00e1 cruel demais, uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida porque sofreu bullying, e s\u00e9rio que ainda existem pessoas que acham isso totalmente \"normal\".", "edit_history_tweet_ids": ["1186792995217166337"], "id": "1186792995217166337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1062151039204376576"}, {"created_at": "2019-10-22T15:07:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Pelo quarto ano consecutivo as produ\u00e7\u00f5es da DC renderam mais de 1 Bilh\u00e3o a Warner Bros. \n\n2016: Batman vs Superman + Esquadr\u00e3o Suicida: $1.620 Bilh\u00f5es \n2017: Mulher Maravilha e Liga da Justi\u00e7a: $1.470 Bilh\u00f5es \n2018: Aquaman: $1.148 Bilh\u00e3o \n2019: Shazam e Coringa: $1.115 Bilh\u00e3o https://t.co/K8t73WsPzg", "edit_history_tweet_ids": ["1186660268161601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8707, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K8t73WsPzg", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186660268161601536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8t73WsPzg", "media_key": "16_1186660251942227970"}]}, "id": "1186660268161601536", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 287, "quote_count": 10}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-23T00:09:17.000Z", "lang": "es", "text": "@Vic_sm22 @tiomanu7 @ema_deleonn Wilson, como todos los candidatos, estar\u00eda en contra de la reforma!", "edit_history_tweet_ids": ["1186796699769069569"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "ema_deleonn", "id": "1038355694"}]}, "in_reply_to_user_id": "2234479748", "id": "1186796699769069569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1849340563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186759645517549569"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "@hermanntertsch El PP y Cs lamentar\u00e1n amargamente su postura cobarde y suicida en este asunto. Esto no va de Franco, va de destruir la naci\u00f3n y monarquia espa\u00f1olas e instaurar un r\u00e9gimen totalitario de izquierdas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186717339544424450"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3733, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "id": "1186717339544424450", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "author_id": "954468843581247488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186714425589403648"}]}, {"created_at": "2019-10-22T15:31:11.000Z", "lang": "es", "text": "Lo Talvi no tiene parang\u00f3n...\nYa asume que pierde con LP.\nY\u00e1 anuncia q lo v\u00e1 a apoyar en una 2da vuelta\nY\u00e1 anuncia que formar\u00e1 coalici\u00f3n incluyendo a CA.\nQue s\u00e9 empezar\u00e1 a negociar un programa para Noviembre.\nQue no dijo lo que dijo de Chile.\nO es pelotudo o un suicida pol\u00edtico.", "edit_history_tweet_ids": ["1186666314338918402"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "LP"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.5592, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1186666314338918402", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2761421341"}, {"created_at": "2019-10-23T00:05:47.000Z", "lang": "pt", "text": "vai se fuder https://t.co/7m3v2o5iJ7", "edit_history_tweet_ids": ["1186795819367915520"], "id": "1186795819367915520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "882424904922038278", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/7m3v2o5iJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/ghostildo/status/1186795819367915520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7m3v2o5iJ7", "media_key": "3_1186795811818102789"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "lang": "pt", "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "id": "1186476577879711744", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "author_id": "1076665614540984320"}, {"created_at": "2019-10-23T00:04:08.000Z", "lang": "es", "text": "\"La gente sabe lo que va a suceder con el Frente Amplio en el gobierno. (\u2026) El Frente es certidumbre. Con lo otro no sabemos lo que va a suceder, sinceramente\", dijo Garc\u00eda en @vision1050\nhttps://t.co/Ah8ysNjyKW", "edit_history_tweet_ids": ["1186795404593111041"], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Ah8ysNjyKW", "expanded_url": "http://radiouruguay.uy/nos-esta-mirando-america-latina-sostuvo-garcia/", "display_url": "radiouruguay.uy/nos-esta-miran\u2026"}]}, "id": "1186795404593111041", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "475731129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "TengoLaDuda"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:02:56.000Z", "lang": "es", "text": "Valiente es el que se queda?\no\nValiente es el que se va?\n#TengoLaDuda", "edit_history_tweet_ids": ["1186795099717586944"], "id": "1186795099717586944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "93788820"}, {"created_at": "2019-10-22T17:02:31.000Z", "lang": "es", "text": "@chrisbustc Ahi con la guaripolera mayor del an\u00e9mico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186689298436886528"], "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "id": "1186689298436886528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1031559995345780742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186666780447690752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "Barata"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/sa7GrXzQco", "expanded_url": "https://twitter.com/pasosperdidosN/status/1185383803579187200", "display_url": "twitter.com/pasosperdidosN\u2026"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:30:41.000Z", "lang": "es", "text": "ese sujeto fan\u00e1tico Ricardo Pinedo quer\u00eda que @MavilaHuertasC le muestre un documento firmado como prueba de que el delincuente @AlanGarciaPeru recibi\u00f3 COIMAS de #Barata ... https://t.co/sa7GrXzQco", "edit_history_tweet_ids": ["1185397834272653315"], "id": "1185397834272653315", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "id": "1186457737959485440", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-22T19:14:36.000Z", "lang": "es", "text": "@blackishdude Es de rookie no saber donde estan los radares/multas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186722540099702786"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "rookie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blackishdude", "id": "1267194872064290816"}]}, "in_reply_to_user_id": "1671870625", "id": "1186722540099702786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1292965710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186709792192114690"}]}, {"created_at": "2019-10-22T03:20:08.000Z", "lang": "es", "text": "Exsecretario de Alan Garc\u00eda reiter\u00f3 que las autoridades investigan a \u201cun fallecido que no tiene lugar a defensa\u201d https://t.co/9gAdkLv5WY", "edit_history_tweet_ids": ["1186482341440622592"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9gAdkLv5WY", "expanded_url": "http://ow.ly/hoCS30pKZYr", "display_url": "ow.ly/hoCS30pKZYr"}]}, "id": "1186482341440622592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-10-22T20:35:28.000Z", "lang": "es", "text": "@poetote3 Son unos desgraciados y no me digan q aprendieron del suicida, No testos lo llevan en el ADN. \nMiserables de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "edit_history_tweet_ids": ["1186742890053210115"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "in_reply_to_user_id": "898687123192242176", "id": "1186742890053210115", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186618563769098240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/LQtiq0BURR", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1186442337477632000", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T01:01:32.000Z", "lang": "es", "text": "Las mujeres de altas cualidades, amante y esposa, son c\u00f3mplices del narcoindultador cobarde suicida #AlanGarcia ... ya les llegar\u00e1 su turno! https://t.co/LQtiq0BURR", "edit_history_tweet_ids": ["1186447460069236736"], "id": "1186447460069236736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-21T14:47:22.000Z", "lang": "es", "text": "Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de incautaci\u00f3n del inmueble de Roxanne Cheesman, codinome \n\u00a8Cukiche\u00a8,quien fuera pareja del expresidente cobarde suicida Alan Garc\u00eda,tras el testimonio de Luis Nava.", "edit_history_tweet_ids": ["1186292902332370946"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Preparatoria"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "id": "1186292902332370946", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-22T21:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Cerca de 800 mil pessoas por ano cometem suic\u00eddio no mundo. Em 2016, o Brasil registrou um caso de suic\u00eddio a cada 46 minutos.\n\nN\u00e3o \u00e9 mimimi, nem frescura, nem falta de Deus. Depress\u00e3o \u00e9 um dist\u00farbio, que precisa ser tratado por profissionais.\n\nhttps://t.co/C4I4HLgo68", "edit_history_tweet_ids": ["1186756614969331712"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/C4I4HLgo68", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2019/10/20/taxa-de-suicidios-entre-criancas-e-jovens-de-10-a-24-anos-cresce-pelo-decimo-ano-consecutivo-nos-eua.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR3fhgAUZqossTf0rRgV3AU9J5cSDrZSgNNAkJ4bxMpHh2s5LkETEOGtT4w", "display_url": "g1.globo.com/ciencia-e-saud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2019/10/20/taxa-de-suicidios-entre-criancas-e-jovens-de-10-a-24-anos-cresce-pelo-decimo-ano-consecutivo-nos-eua.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR3fhgAUZqossTf0rRgV3AU9J5cSDrZSgNNAkJ4bxMpHh2s5LkETEOGtT4w"}]}, "id": "1186756614969331712", "public_metrics": {"retweet_count": 704, "reply_count": 13, "like_count": 2808, "quote_count": 36}, "author_id": "283230411"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EEa6ie80b5", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-mario-vargas-llosa-sobre-alan-garcia-la-historia-no-le-va-a-perdonar-todos-los-robos-luis-nava-jorge-barata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "(el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) quedar\u00e1 \u201csobre todo como una persona que aprovech\u00f3 el poder para enriquecerse ... pens\u00f3 que pod\u00eda gozar de impunidad absoluta para todos los excesos que comet\u00eda. Que pod\u00eda enga\u00f1ar a la gente\u201d.\nhttps://t.co/EEa6ie80b5", "edit_history_tweet_ids": ["1185979259988381697"], "id": "1185979259988381697", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-22T13:13:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Queria estar assim com o @ que eu gosto. https://t.co/AuoZmSFTCo", "edit_history_tweet_ids": ["1186631540316561408"], "id": "1186631540316561408", "public_metrics": {"retweet_count": 700, "reply_count": 75, "like_count": 3529, "quote_count": 305}, "author_id": "36511328", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/AuoZmSFTCo", "expanded_url": "https://twitter.com/mmari_ribeiro/status/1186631540316561408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AuoZmSFTCo", "media_key": "3_1186631533702111232"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6156, "type": "Person", "normalized_text": "mafioso"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/UucrdOD2uO", "expanded_url": "https://twitter.com/marcatuvoto/status/1185532787077668874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UucrdOD2uO", "media_key": "7_1185532653522554881"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UFGIxFBtRC", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1185893437838692352", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:21:08.000Z", "lang": "es", "text": "La perorata de esa diputada, es semejante a las que hac\u00eda el charlatan mafioso cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. Solo te queda escuchar desde afuera. Es la consecuencia de lo que sucede en Chile!\nhttps://t.co/UucrdOD2uO https://t.co/UFGIxFBtRC", "edit_history_tweet_ids": ["1185939011065536515"], "id": "1185939011065536515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185893437838692352"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "Lo de T\u00e9vez es debatible, que no jueguen Villa y Z\u00e1rate ya hace ruido, pero Almendra en este contexto si es inexplicable. Adentro Buffarini y lo borraron a Bebelo cuando por culpa de Alfaro no rindi\u00f3. https://t.co/bv7xy8ZAOA", "edit_history_tweet_ids": ["1186789989599907840"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Almendra"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Adentro"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Buffarini"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Bebelo"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/bv7xy8ZAOA", "expanded_url": "https://twitter.com/BocaJrsOficial/status/1186786150855389185", "display_url": "twitter.com/BocaJrsOficial\u2026"}]}, "id": "1186789989599907840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1666178778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186786150855389185"}]}, {"created_at": "2019-10-22T04:27:51.000Z", "lang": "es", "text": "Mijael Garrido Lecca se\u00f1al\u00f3 que varios partidos como el PPC y PN se le acercaron https://t.co/I8c5DdQE7c", "edit_history_tweet_ids": ["1186499381542957058"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8517, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/I8c5DdQE7c", "expanded_url": "http://ow.ly/hWfe30pL0yL", "display_url": "ow.ly/hWfe30pL0yL", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/mijael-garrido-lecca-acepto-invitacion-apra-postulara-al-congreso-n393322?hootPostID=bd748e1de9577e9e6250f1d77326cdfc"}]}, "id": "1186499381542957058", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 254, "like_count": 158, "quote_count": 34}, "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-22T14:06:00.000Z", "lang": "es", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1186644878882672643"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1186644878882672643", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-10-22T23:51:23.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa agora a gente tem que perdoar o kylo ren porque o harrison ford n\u00e3o queria mais fazer filme https://t.co/ArRgJlLbDY", "edit_history_tweet_ids": ["1186792194713292800"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "harrison ford"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ArRgJlLbDY", "expanded_url": "https://t.co/ArRgJlLbDY", "display_url": "t.co/ArRgJlLbDY"}]}, "id": "1186792194713292800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166170318"}, {"created_at": "2019-10-22T22:36:39.000Z", "lang": "es", "text": "Buenas tardes 3, \ud83d\ude0e https://t.co/vGVzlO3G0m", "edit_history_tweet_ids": ["1186773389257691138"], "id": "1186773389257691138", "public_metrics": {"retweet_count": 717, "reply_count": 163, "like_count": 3389, "quote_count": 118}, "author_id": "720045241672327169", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/vGVzlO3G0m", "expanded_url": "https://twitter.com/fujitrolls/status/1186773389257691138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGVzlO3G0m", "media_key": "3_1186773379497504772"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:43:51.000Z", "lang": "es", "text": "@eloo182 Ni nostradamus se \u00e1nimo a tanto", "edit_history_tweet_ids": ["1186790299173052417"], "in_reply_to_user_id": "1006323886210863106", "id": "1186790299173052417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899124368449695752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186789546903719936"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:45:22.000Z", "lang": "es", "text": "Altuve el opinologo estarla de Ver\u00f3nica linares y su pelmazo https://t.co/zwp1FHMLb6", "edit_history_tweet_ids": ["1186790682205114368"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica linares"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zwp1FHMLb6", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186784690696589313", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "id": "1186790682205114368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "247794986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186784690696589313"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bq00R60wJO", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699217827438593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bq00R60wJO", "media_key": "3_1186699203776581632"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:41:55.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/bq00R60wJO", "edit_history_tweet_ids": ["1186699217827438593"], "id": "1186699217827438593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/rpmw9rKIQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670847471304705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpmw9rKIQ8", "media_key": "7_1186670768568053760"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/rpmw9rKIQ8", "edit_history_tweet_ids": ["1186670847471304705"], "id": "1186670847471304705", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Pg0ZXDhxMb", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1186699043944255489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pg0ZXDhxMb", "media_key": "3_1186699033424908288"}]}, "created_at": "2019-10-22T17:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Pg0ZXDhxMb", "edit_history_tweet_ids": ["1186699043944255489"], "id": "1186699043944255489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"created_at": "2019-10-22T21:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto\nhttps://t.co/xrZtwevXg6", "edit_history_tweet_ids": ["1186750071100133376"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1186750071100133376", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 30}, "author_id": "7996082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 128, "tag": "LosIntocablesEdiles"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianan Leon"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "@RadioNacionalFM @APRA_Oficial @LUCIANA_LEON_R La delincuente Lucianan Leon e integrante de la mafia de los #LosIntocablesEdiles debera explicar tambien de su desbalance patrimonial y no pueden negar que lo hacia con el visto bueno del  suicida Alan Garcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1186788465805004801"], "in_reply_to_user_id": "112796268", "id": "1186788465805004801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4056484463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186787184575242242"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "id": "1186705307122184197", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "740959935169744896"}, {"created_at": "2019-10-22T03:37:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Parem com essa briga na TL! Vamos mentalizar pra ele voltar Fazendeiro e \u00e9 isso! E se ele for pra ro\u00e7a, vamos votar! Nada de pensamento negativo. VAI DAR TUDO CERTO! \u2665", "edit_history_tweet_ids": ["1186486815383080960"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Fazendeiro"}]}, "id": "1186486815383080960", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 140, "like_count": 3344, "quote_count": 26}, "author_id": "928839647614193664"}, {"created_at": "2019-10-22T23:21:22.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1186784642340458496"], "id": "1186784642340458496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1050438096611942400"}, {"created_at": "2019-10-22T18:40:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Prefiro o coringa do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/JzFuEGdwfQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186713853498941442"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/JzFuEGdwfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Stripx777/status/1186667669443039232", "display_url": "twitter.com/Stripx777/stat\u2026"}]}, "id": "1186713853498941442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1034429965662609410"}, {"created_at": "2019-10-22T23:26:55.000Z", "lang": "es", "text": "@AccionDeAmparo @calc1pe @guillermo_2811 @GinoReynoso2 @ereynaabogado @cukiche @AlanGarciaPeru Ladrones que al escuchar el nombre de JDP\u00e9rez, los huevos se les suben hasta el pescuezo as\u00ed se los agarren con las dos manos. Ning\u00fan inocente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186786036627718145"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "JDP\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "guillermo_2811", "id": "1080280968731258886"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "GinoReynoso2", "id": "1171776133655859200"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "3193276859", "id": "1186786036627718145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "982403264191844352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186744254351249411"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "30MinutosEnNacional"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "Pol\u00edtico"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 262, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables Ediles"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/SHYvWe3UDo", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioNacionalFM/status/1186787184575242242/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHYvWe3UDo", "media_key": "7_1186777877112594432"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 69, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:31:28.000Z", "lang": "es", "text": "#30MinutosEnNacional El miembro del Comit\u00e9 Pol\u00edtico del @APRA_Oficial, Omar Quesada, asegur\u00f3 que la exparlamentaria Luciana Le\u00f3n (@LUCIANA_LEON_R) deber\u00e1 dar explicaciones al partido sobre sus supuestos v\u00ednculos con la organizaci\u00f3n criminal \"Los Intocables Ediles\". https://t.co/SHYvWe3UDo", "edit_history_tweet_ids": ["1186787184575242242"], "id": "1186787184575242242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "112796268"}, {"created_at": "2019-10-22T23:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "o kylo sempre teve tudo, e n\u00e3o venham com papinho de han solo p\u00e9ssimo pai n\u00e3o\n\npor mais que o snoke tenha o influenciado, quando ele teve a chance de se redimir (justamente na cena com o han) ele foi l\u00e1 e matou o pai", "edit_history_tweet_ids": ["1186787212794441730"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "snoke"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "han"}]}, "in_reply_to_user_id": "4707729801", "id": "1186787212794441730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4707729801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186787209220952065"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@MestreZed @Kaynzao Nem preciso, s\u00f3 provocar pra voc\u00ea ficar paradinho enquanto te surro, beijos", "edit_history_tweet_ids": ["1186787715611791360"], "in_reply_to_user_id": "3386551305", "id": "1186787715611791360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185306734732152832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186787362241687552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MestreZed", "id": "1220477026806784004"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:55:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Lembrar voc\u00eas que o Volume 7 de RWBY \u00e9 em Atlas e que a Penny morreu sem nunca sabermos quem era o pai dela rs", "edit_history_tweet_ids": ["1186778109858795520"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 27, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "7"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "RWBY"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Atlas"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Penny"}]}, "id": "1186778109858795520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "43755903"}, {"created_at": "2019-10-22T23:31:34.000Z", "lang": "pt", "text": "tudo o que o anakin fez foi pra salvar a fam\u00edlia dele, no momento em que ele enforca a padme ele t\u00e1 acreditando que tudo aquilo que ele lutou pra proteger t\u00e1 traindo ele\n\nele \u00e9 burro, babaca e ego\u00edsta? sim, mas s\u00e3o situa\u00e7\u00f5es completamente diferentes https://t.co/OvXwLWuERf", "edit_history_tweet_ids": ["1186787209220952065"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/OvXwLWuERf", "expanded_url": "https://t.co/OvXwLWuERf", "display_url": "t.co/OvXwLWuERf"}]}, "id": "1186787209220952065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "4707729801"}, {"created_at": "2019-10-21T20:37:16.000Z", "lang": "es", "text": "Me dijo \u201cte quiero m\u00e1s que a mi vida\u201d y luego result\u00f3 que era suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186380957768699904"], "id": "1186380957768699904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "401541059"}, {"created_at": "2019-10-22T20:40:53.000Z", "lang": "es", "text": "@calc1pe @guillermo_2811 @GinoReynoso2 @ereynaabogado @cukiche @AlanGarciaPeru Todos los delincuentes y aliados odian a los fiscales y jueces que descubren sus fechor\u00edas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186744254351249411"], "in_reply_to_user_id": "1320679226", "id": "1186744254351249411", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186657420409540608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "guillermo_2811", "id": "1080280968731258886"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "GinoReynoso2", "id": "1171776133655859200"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T12:03:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "edit_history_tweet_ids": ["1186613931080597504"], "id": "1186613931080597504", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "338505493"}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentado suicida en octubre de 2018 en la sede del Servicio Federal de Seguridad (FSB) antigua KGB.\n\nFuera los invasores terroristas rusos de Venezuela ! https://t.co/XJXIj471k2", "edit_history_tweet_ids": ["1180463344475615233"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 93, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}, {"start": 172, "end": 200, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio Federal de Seguridad"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6276, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XJXIj471k2", "expanded_url": "https://twitter.com/FNV01/status/1180463344475615233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXIj471k2", "media_key": "3_1180463302121594884"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437", "id": "1180463344475615233", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1091069972066066437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180459435266891776"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "Como hemos dicho siempre: que se investigue a fondo, con debido proceso y se deslinden responsabilidaes.", "edit_history_tweet_ids": ["1186701263255277568"], "id": "1186701263255277568", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 619, "like_count": 1179, "quote_count": 35}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3lQz3Pu3ju", "expanded_url": "https://twitter.com/SuavesLomitos/status/1186757927639703557", "display_url": "twitter.com/SuavesLomitos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:19:47.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que belleza...\n#Suicida https://t.co/3lQz3Pu3ju", "edit_history_tweet_ids": ["1186784241281110017"], "id": "1186784241281110017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "297774860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186757927639703557"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 182, "tag": "lapasionaria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/prx2mzKJ05", "expanded_url": "https://bit.ly/2p8S6en", "display_url": "bit.ly/2p8S6en"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "gabrielawiener", "id": "80825919"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:14:43.000Z", "lang": "es", "text": "\"No se trata de Mijail, se trata del sistema pol\u00edtico y electoral en nuestro pa\u00eds, que deja postular a cualquier hijo de vecino sin experiencia pol\u00edtica\". No se pierdan #lapasionaria, videocolumna de @gabrielawiener. https://t.co/prx2mzKJ05", "edit_history_tweet_ids": ["1186782966338510849"], "id": "1186782966338510849", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "29330019"}, {"created_at": "2019-10-22T14:16:48.000Z", "lang": "en", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHeegoJ", "edit_history_tweet_ids": ["1186647598242959362"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHeegoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHeegoJ", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "id": "1186647598242959362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872"}, {"created_at": "2019-10-22T23:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "@__jeanka Cb se sienta conmigo y se suicida el JAJAJJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1186784898645975040"], "in_reply_to_user_id": "772633498070896641", "id": "1186784898645975040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "732331554400178176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186784599067807745"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:21:12.000Z", "lang": "es", "text": "@nagelyyy JAJAJAJQJ mientras estoy ah\u00ed en una esquina sentao esperando a que pasen los 5min pues le cuento mi vida lo m\u00e1s probable se aburre y me mata", "edit_history_tweet_ids": ["1186784599067807745"], "in_reply_to_user_id": "732331554400178176", "id": "1186784599067807745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772633498070896641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186783897436250112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NageLYYY", "id": "1429077987396304898"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:21:05.000Z", "lang": "pt", "text": "sofre a vida toda mas depois chegar\u00e1 no c\u00e9u, ou ent\u00e3o vc curte sua vida, e ir\u00e1 para o inferno? Vinhemos para a terra s\u00f3 pra passar 90 anos acreditando em algo q n vemos,n\u00e3o tem cor, n\u00e3o fala, s\u00f3 \"sentimos\", e que n\u00e3o sabemos nem se realmente existe. E se uma pessoa que seempre +", "edit_history_tweet_ids": ["1186784570945036289"], "in_reply_to_user_id": "1158895201735401473", "id": "1186784570945036289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158895201735401473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186784566528397313"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "si no me akalisias me mato https://t.co/jYQTxe1LuL", "edit_history_tweet_ids": ["1186757927639703557"], "id": "1186757927639703557", "public_metrics": {"retweet_count": 5628, "reply_count": 243, "like_count": 25371, "quote_count": 593}, "author_id": "969061474860716033", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/jYQTxe1LuL", "expanded_url": "https://twitter.com/SuavesLomitos/status/1186757927639703557/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYQTxe1LuL", "media_key": "7_1186757850024103937"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:14:42.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo depresion m\u00e1xima no puedo ni pararme a cacerolear wn, te odio cerebro ql", "edit_history_tweet_ids": ["1186782961770909696"], "id": "1186782961770909696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037165590694305792"}, {"created_at": "2019-10-22T21:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "Mauricio Mulder: \u201cQue se investigue a fondo con el debido proceso\u201d https://t.co/P4fhJXUl1r", "edit_history_tweet_ids": ["1186750098862157824"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/P4fhJXUl1r", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-mauricio-mulder-que-se-investigue-a-fondo-con-el-debido-proceso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/lucia\u2026"}]}, "id": "1186750098862157824", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-10-22T22:10:19.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/eJr3jaNexD via @prensagrafica", "edit_history_tweet_ids": ["1186766760629792768"], "id": "1186766760629792768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047923074773864448", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eJr3jaNexD", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida---20191022-0398.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T23:13:19.000Z", "lang": "es", "text": "Primero que nada la mayor\u00eda de informaci\u00f3n la saqu\u00e9 de la naruto wiki xd y prep\u00e1rense que va a ser largo.\n\nEmpezamos:", "edit_history_tweet_ids": ["1186782615564701696"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "wiki"}]}, "in_reply_to_user_id": "327706528", "id": "1186782615564701696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "327706528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186782570165481472"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:50:21.000Z", "lang": "es", "text": "Noviembre: Monograf\u00eda de 20 pags,ensayo filos\u00f3fico de 15 pagd, y dos coloquios.\n10 Fav y me suicido gente", "edit_history_tweet_ids": ["1186716435705421825"], "id": "1186716435705421825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "883512190178873344"}, {"created_at": "2019-10-22T22:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Porqu\u00e9 no denuncia qu\u00e9 los militares vendieron bajo la mesa los terrenos del fuerte Hoyos Rubios a inmobiliaria y grupo de centro educativo en Lima. Hoy tambi\u00e9n lo usan cochera @Defensoria_Peru @ContraloriaPeru @congresoperu @Pedro_Olaechea @PanoramaPTV @Gestionpe @Frospigliosi https://t.co/ttik1aOi5H", "edit_history_tweet_ids": ["1186775573869355019"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Rubios"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ttik1aOi5H", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1186775573869355019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttik1aOi5H", "media_key": "3_1186775544018489344"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ttik1aOi5H", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1186775573869355019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttik1aOi5H", "media_key": "3_1186775556752322560"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ttik1aOi5H", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1186775573869355019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttik1aOi5H", "media_key": "3_1186775567783387139"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 265, "end": 278, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "id": "1186775573869355019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716420568082477057"}, {"created_at": "2019-10-22T22:27:30.000Z", "lang": "pt", "text": "eu s\u00f3 consigo chorar...n\u00e3o consigo pensar em nada, fazer nada...eu s\u00f3 quero acabar com a minha vida o mais r\u00e1pido poss\u00edvel... n\u00e3o t\u00f4 aguentando mais", "edit_history_tweet_ids": ["1186771083069972486"], "id": "1186771083069972486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "839601724730003460"}, {"created_at": "2019-10-22T12:46:38.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Espero que si el resultado le es adverso, Macri no se enoje y maltrate a los argentinos\" https://t.co/hd1tTdUX5I", "edit_history_tweet_ids": ["1186624906391367680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hd1tTdUX5I", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-espero-resultado-adverso-macri-enoje-maltrate-argentinos-_0_06W3Ny5I.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571708328", "display_url": "clarin.com/politica/alber\u2026"}]}, "id": "1186624906391367680", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 313, "like_count": 95, "quote_count": 44}, "author_id": "532214235"}, {"created_at": "2019-10-22T21:38:27.000Z", "lang": "es", "text": "@rahnsveri @lasguaripoleras @JulioMe25421990 @NicolasLucar @americatv_peru @canalN_ No soy aprista, el APRA no es un partido proscrito como Sendero Luminoso o el MOVADEF, entonces no veo porqu\u00e9 te causa escozor que Garrido Lecca  postule por esa tienda. Yo votar\u00e9 por Fuerza Popular y ya tengo mis candidatos, estoy esperando que se lancen. Tu ve por quien votas.", "edit_history_tweet_ids": ["1186758741259108352"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7842, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 140, "end": 155, "probability": 0.3453, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero Luminoso"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "MOVADEF"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 268, "end": 281, "probability": 0.8848, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rahnsveri", "id": "2189275960"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "lasguaripoleras", "id": "908756037330767873"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JulioMe25421990", "id": "1037914235400060933"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "americatv_peru", "id": "191660831"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "2189275960", "id": "1186758741259108352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146880052732289024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186514388028657665"}]}, {"created_at": "2019-10-22T23:00:03.000Z", "lang": "in", "text": "@guccikon old q a yg mata carreiras", "edit_history_tweet_ids": ["1186779275262939136"], "in_reply_to_user_id": "1074188887", "id": "1186779275262939136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874778706367086594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186777591119826950"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GUCCIKON", "id": "1074188887"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:49:02.000Z", "lang": "es", "text": "@AngelicaDouceur Jajaja el reto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186776503767355392"], "in_reply_to_user_id": "104362430", "id": "1186776503767355392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "522758269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186727170330288133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelicaDouceur", "id": "104362430"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:43:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@blazedelas @OverLordZyy @7hawt em falar em cringe men olha a tua descri\u00e7\u00e3o e a tua bio AHAHAHAH n\u00e3o te mates bro n\u00e3o \u00e9 preciso juro", "edit_history_tweet_ids": ["1186729911366627328"], "in_reply_to_user_id": "1120081934451867648", "id": "1186729911366627328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825118163167752192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186728793563717632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "blazedelas", "id": "1131317549893902337"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "7hawt", "id": "1212931251994128384"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:18:05.000Z", "lang": "es", "text": "Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas https://t.co/tWxYqlpBE9", "edit_history_tweet_ids": ["1186768716970807297"], "id": "1186768716970807297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "19084628", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/tWxYqlpBE9", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida---20191022-0398.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T11:31:47.000Z", "lang": "es", "text": "No soy fan de @MijaelGLP y hasta hemos tenido desavenencias, pero me parece de la mayor intolerancia que se critique su postulaci\u00f3n al Congreso. Si no te gusta no votes por \u00e9l, pero no le privemos a nadie su derecho a ser elegido ni a elegir. Celebro el paso que ha dado Mijael.", "edit_history_tweet_ids": ["1186606070204026880"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8973, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "id": "1186606070204026880", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 145, "like_count": 1194, "quote_count": 24}, "author_id": "129305935"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-10-22T15:51:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@Whackybus O que aconteceu com ele????", "edit_history_tweet_ids": ["1186671304247857152"], "in_reply_to_user_id": "839582954", "id": "1186671304247857152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "922255395300806656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186585925482110977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Whackybus", "id": "839582954"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:45.000Z", "lang": "pt", "text": "e deixam o caso pra l\u00e1 por acharem q o irm\u00e3o dela estava envolvido com os criminosos, ela fica muito chateada e come\u00e7a a tomar atitudes irracionais e decide ir atr\u00e1s de quem matou seu irm\u00e3o para se vingar, ent\u00e3o foge, deixando o principal para tr\u00e1s e sem nenhuma not\u00edcia sua", "edit_history_tweet_ids": ["1186777689232945152"], "in_reply_to_user_id": "1113996005467467776", "id": "1186777689232945152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113996005467467776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186777685961465858"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:53:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Fanfic onde eles de conhecem no treinamento para se tornarem agentes, se envolvem e na \u00e9poca estavam muito apaixonados. Mas o irm\u00e3o dela \u00e9 assassinado por um bandido muito perigoso e ela tenta fazer com q os superiores investiguem e capturem o culpado, mas eles n se importam", "edit_history_tweet_ids": ["1186777685961465858"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Fanfic"}]}, "id": "1186777685961465858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1113996005467467776"}, {"created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}]}, "id": "1186107116790136838", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "author_id": "1025243954135093248"}, {"created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "id": "1164010948874657792", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "952358425790418945"}, {"created_at": "2019-10-22T20:59:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@The_Gleeh @lucioaraujo_ eu nem lembrava disso jkkk, deve ser por isso que a Carminha smepre fala pra ela, voc\u00ea me conhece sabe do que eu sou capaz", "edit_history_tweet_ids": ["1186749034133884931"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Carminha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "The_Gleeh", "id": "1575967008"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "lucioaraujo_", "id": "948776731195912192"}]}, "in_reply_to_user_id": "1575967008", "id": "1186749034133884931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008411444239654912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186748689009840128"}]}, {"created_at": "2019-10-22T13:06:50.000Z", "lang": "es", "text": "@gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, alguien cree que esos delincuentes se iban a retirar sin oponer resistencia, y lo que no sale en ese video es que ese local ya habi\u00e1 sido saqueado", "edit_history_tweet_ids": ["1186629989040644096"], "in_reply_to_user_id": "3116064845", "id": "1186629989040644096", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "231687200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628082561626113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T19:33:00.000Z", "lang": "es", "text": "@soynadacreativo Un cabr\u00f3n se cae sobre un puesto de cervezas o se atora en un juego. Anyway, lo voy a intentar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186727170330288133"], "in_reply_to_user_id": "522758269", "id": "1186727170330288133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104362430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186722423300747264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soynadacreativo", "id": "522758269"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:46:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@pp_aloma Verdade, isso me matou pq ela d\u00e1 um suspiro como se fosse tipo \"nossa mais um pra me zoar\" pq sabemos que o mundo em que vivemos \u00e9 repleto de falta de amor, empatia e respeito.. eu t\u00f4 acabado com isso cara \ud83d\ude2a\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1186775882574319617"], "in_reply_to_user_id": "2473488084", "id": "1186775882574319617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703431701729579008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186772268757766150"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "Madre mata a sus tres hijos con veneno para ratas y luego se suicida porque esposo la dej\u00f3 por amante | El Diario NY https://t.co/Lyk0T0OcUX https://t.co/2uCFHobFmU", "edit_history_tweet_ids": ["1186775497268707333"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Lyk0T0OcUX", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/10/22/madre-mata-a-sus-tres-hijos-con-veneno-para-ratas-y-luego-se-suicida-porque-esposo-la-dejo-por-amante/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571772836", "display_url": "eldiariony.com/2019/10/22/mad\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2uCFHobFmU", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1186775497268707333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uCFHobFmU", "media_key": "3_1186775494550839297"}]}, "id": "1186775497268707333", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18872608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ECDQEMSD"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "Podcast"}, {"start": 38, "end": 45, "tag": "Selena"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "PautaOficial"}, {"start": 102, "end": 114, "tag": "Nostradamus"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "SantaSemana"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "Chistes"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "B\u00e1varo"}, {"start": 208, "end": 217, "tag": "Alemanes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "ECDQEMSD"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "Nostradamus"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Familia So\u00f1ada"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "SantaSemana"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.3387, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "Chistes"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "El Tren"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.3056, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1varo"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.3044, "type": "Other", "normalized_text": "Jabones"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/pwcPQcKEQ7", "expanded_url": "http://www.canaltrans.com/ecdqemsd_podcast_2019/4464_fan_de_selena.html", "display_url": "canaltrans.com/ecdqemsd_podca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.canaltrans.com/ecdqemsd_podcast_2019/4464_fan_de_selena.html"}]}, "created_at": "2019-04-18T05:30:41.000Z", "lang": "es", "text": "#ECDQEMSD #Podcast Show 4464 - Fan De #Selena \nSe Suicida Ex Presidente de #Per\u00fa - La #PautaOficial - #Nostradamus lo Dijo - Familia So\u00f1ada - #SantaSemana - Campeonato de #Chistes - El Tren #B\u00e1varo - Jabones #Alemanes y M\u00e1s...\nhttps://t.co/pwcPQcKEQ7", "edit_history_tweet_ids": ["1118748665064108032"], "id": "1118748665064108032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "73151417"}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "id": "1184970857942257665", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SiSePuedeRosario"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Asi"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/rkPB4TuhsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/capcentral/status/1186757920354197504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkPB4TuhsJ", "media_key": "7_1186757812002705408"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:35:11.000Z", "lang": "es", "text": "#SiSePuedeRosario\nHoy un diario titulo MAURICIO CON SU MARCHA VA A UN LUGAR HOSTIL\n\njaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nMienten como siempre\nAsi vamos a recibir a Presidente en un rato https://t.co/rkPB4TuhsJ", "edit_history_tweet_ids": ["1186757920354197504"], "id": "1186757920354197504", "public_metrics": {"retweet_count": 1195, "reply_count": 83, "like_count": 2411, "quote_count": 45}, "author_id": "1281596280"}, {"created_at": "2019-10-22T22:36:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabriel__BDB sim amado, mas todo mundo sabe que n\u00e3o tem nada de atividade recreativa nisso, \u00e9 um trabalho, eles recebem por isso e muitos ajudam a sustentar a casa com o sal\u00e1rio. Acho errado tratarem como recrea\u00e7\u00e3o, isso tinha que mudar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186773331451797505"], "in_reply_to_user_id": "2931960904", "id": "1186773331451797505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082207498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186771983578603521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabriel__BDB", "id": "2931960904"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T12:45:45.000Z", "lang": "pt", "text": "homem faz merda\n\noutros homem: QUEM TE CONHECE SABE DE VERDADE... https://t.co/rVeMPLzBBE", "edit_history_tweet_ids": ["1186624683631960066"], "id": "1186624683631960066", "public_metrics": {"retweet_count": 2576, "reply_count": 53, "like_count": 8482, "quote_count": 388}, "author_id": "72728660", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rVeMPLzBBE", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1186624683631960066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVeMPLzBBE", "media_key": "3_1186624671678193665"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:32:21.000Z", "lang": "es", "text": "Macri te podr\u00e1 gustar o no, pero hay que reconocerle el esfuerzo f\u00edsico monumental que hizo con la recorrida por el pa\u00eds. Hay que bancarse un acto atr\u00e1s de otro, sabiendo que ven\u00eds corriendo de atr\u00e1s yendo de una punta a otra del pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1186772305982230528"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1186772305982230528", "public_metrics": {"retweet_count": 2497, "reply_count": 613, "like_count": 9736, "quote_count": 211}, "author_id": "577576491"}, {"created_at": "2019-10-21T14:46:59.000Z", "lang": "es", "text": "@LaVendicionRecs Una cosita, no se\u00e1is tolais y no me compareis el pueblo contra el poder en Chile con Barna, que es el gobierno corrupto catal\u00e1n arroj\u00e1ndole el pueblo al gobierno corrupto espa\u00f1ol", "edit_history_tweet_ids": ["1186292804764557312"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Barna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaVendicionRecs", "id": "701778384842571776"}]}, "in_reply_to_user_id": "701778384842571776", "id": "1186292804764557312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "824197168516988929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186215256613445632"}]}, {"created_at": "2019-10-22T22:34:20.000Z", "lang": "es", "text": "Comportamiento suicida: v\u00ednculos entre el trastorno por consumo de alcohol y el uso agudo de alcohol. https://t.co/qO0odD8A9x", "edit_history_tweet_ids": ["1186772804286451724"], "id": "1186772804286451724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "255682933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186637098339782656"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qO0odD8A9x", "expanded_url": "https://twitter.com/APApsychiatric/status/1186637098339782656", "display_url": "twitter.com/APApsychiatric\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T12:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtweNy7E", "edit_history_tweet_ids": ["1186624241539530752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtweNy7E", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1186624241539530752", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 111, "quote_count": 15}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-10-22T22:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@JNumerico Deixam os pre\u00e7os em valores inferiores aos do mercado, portanto esse \u00e9 um processo de reajuste ao mercado. Mesmo assim, com o aumento do sal\u00e1rio dos chilenos, esse aumento \u00e9 totalmente vi\u00e1vel e desej\u00e1vel, visto que se mantivessem estatais os setores, o governo apresentaria...", "edit_history_tweet_ids": ["1186772674573492224"], "in_reply_to_user_id": "1158853840084639744", "id": "1186772674573492224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158853840084639744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186772256040640522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JNumerico", "id": "1033728655644602368"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T20:52:33.000Z", "lang": "pt", "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver com depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/nlNP8k9aIU", "edit_history_tweet_ids": ["1186747190921834496"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.754, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nlNP8k9aIU", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1186747190921834496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlNP8k9aIU", "media_key": "7_1186747027260104705"}]}, "id": "1186747190921834496", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250"}, {"created_at": "2019-10-22T13:35:05.000Z", "lang": "en", "text": "Suicidal Behavior: Links Between Alcohol Use Disorder and Acute Use of Alcohol. (via @NIAAAnews) Read: https://t.co/PNlKKj6SLP https://t.co/ue46vIhKJP", "edit_history_tweet_ids": ["1186637098339782656"], "id": "1186637098339782656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "49634218", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PNlKKj6SLP", "expanded_url": "http://www.arcr.niaaa.nih.gov/arcr401/article02.htm", "display_url": "arcr.niaaa.nih.gov/arcr401/articl\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ue46vIhKJP", "expanded_url": "https://twitter.com/APAPsychiatric/status/1186637098339782656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ue46vIhKJP", "media_key": "3_1186637096456540160"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "NIAAAnews", "id": "167009218"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T11:50:00.000Z", "lang": "ca", "text": "'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida.'\n\nEditorial de @vpartal\nhttps://t.co/3ve9uXGkhh", "edit_history_tweet_ids": ["1186610651990331392"], "id": "1186610651990331392", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "151085945", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/3ve9uXGkhh", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 215, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T22:08:16.000Z", "lang": "es", "text": "Ojala no me despierte ma\u00f1ana \ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1186766246353784832"], "id": "1186766246353784832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770700984138010624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "TuneOfTheDay"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.837, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "Non Servium"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "Arkada Social"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Kaotiko"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:37:20.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el martes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy La banda cuenta con miembros de Non Servium, Arkada Social y Kaotiko y en breve saca su primer disco en @maldito_records", "edit_history_tweet_ids": ["1186562167715389441"], "id": "1186562167715389441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "724629175177515008"}, {"created_at": "2019-10-22T08:23:20.000Z", "lang": "ca", "text": "Tinc un m\u00f2bil que es su\u00efcida lliscant fins caure a terra reiteradament  i que m\u2019escriu tuits tot sol. L\u2019obsolesc\u00e8ncia programada per Steve Jobs \u00e9s indecentment sofisticada.", "edit_history_tweet_ids": ["1186558643099058178"], "id": "1186558643099058178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "277129986"}, {"created_at": "2019-10-22T07:24:42.000Z", "lang": "es", "text": "La deuda de la SS est\u00e1 ya en 51000M y el Fondo de Reserva quedar\u00e1 agotado tras el pago de la gratificaci\u00f3n de Navidad. La promesa electoral de S\u00e1nchez de mantener las pensiones indexadas al IPC s\u00f3lo la puede hacer un irresponsable, un desaprensivo o un loco.", "edit_history_tweet_ids": ["1186543888871448577"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.4595, "type": "Organization", "normalized_text": "SS"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Fondo de Reserva"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "IPC"}]}, "id": "1186543888871448577", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 32, "like_count": 411, "quote_count": 5}, "author_id": "166100601"}, {"created_at": "2019-10-22T09:54:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Joice foi perguntada quanto custa uma passagem de \u00f4nibus, se conhece Itaim Paulista ou os extrema s de s\u00e3o Paulo\n\n\"Eu n\u00e3o preciso conhecer, basta ter um equipe de gestores\"\n\nA mulher mora em SP desde 2014 n\u00e3o conhece nada aqui e quer ser prefeita???\n\nN\u00e3o, n\u00e3o vai!", "edit_history_tweet_ids": ["1186581682037710850"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.689, "type": "Place", "normalized_text": "Itaim Paulista"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7253, "type": "Place", "normalized_text": "s\u00e3o Paulo"}, {"start": 191, "end": 192, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1186581682037710850", "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 96, "like_count": 1413, "quote_count": 27}, "author_id": "991676636738281472"}, {"created_at": "2019-10-22T14:11:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@pedro89938524 @generaIeia O Vader matou o Obi Wan. Acho q o problema n\u00e3o \u00e9 a reden\u00e7\u00e3o e sim, como ela vai ocorrer.", "edit_history_tweet_ids": ["1186646359669182466"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "generaIeia", "id": "1325417923620581376"}]}, "in_reply_to_user_id": "753317419", "id": "1186646359669182466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2377901243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186642625924882432"}]}, {"created_at": "2019-10-22T17:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "@Apapell que cuente quien le dio la falsa noticia del terrorista suicida con tres capas de calzoncillos. fue el detonante de todas las mentiras del 11M", "edit_history_tweet_ids": ["1186699030375600128"], "in_reply_to_user_id": "58761547", "id": "1186699030375600128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723896286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186675588616130561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:32:31.000Z", "lang": "es", "text": "@JLPerezOnline @Cooperativa Que lamentable!! Pero no era el lugar para.jugar !! El conductor debi\u00f3 prestar ayuda eso s\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1186757248686657538"], "in_reply_to_user_id": "101621582", "id": "1186757248686657538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2738464599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186751459372781568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JLPerezOnline", "id": "101621582"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T20:38:04.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Siii igualito q el gordo corrupto suicida de @AlanGarciaPeru  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186743543605481474"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1186743543605481474", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "449519261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658699626143744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}, "id": "1186405777008988161", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "758899591211122688"}, {"created_at": "2019-10-22T22:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Ariel_CARP82 @guanitamedina @vtolosapaz @BarrancosDora @SantoroLeandro @mariarosamuinos @MatiasLammens @FrenteDeTodos @militando2019 @AnitaDeGerli @JotitaJota1 @2019urgente @mumimumi09 @88_Nacho_ @ramnoel uhmmm no se que mencionas pero ya que estamos usemos Twitter para algo constructivo, el t\u00e9rmino correcto es matarse ya que indica una acci\u00f3n ejercida sobre la misma persona que ejecuta dicha acci\u00f3n. Saludos cordiales", "edit_history_tweet_ids": ["1186765536887214080"], "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 265, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ariel_CARP82", "id": "789087324265218048"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "guanitamedina", "id": "242625296"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "vtolosapaz", "id": "244356927"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "BarrancosDora", "id": "1144194613831438336"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "mariarosamuinos", "id": "1857937088"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "militando2019", "id": "1096381861834772480"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "AnitaDeGerli", "id": "209253827"}, {"start": 148, "end": 160, "username": "JotitaJota1", "id": "758466578400833536"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "2019urgente", "id": "971034821798526978"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 186, "end": 196, "username": "88_Nacho_", "id": "3297230386"}, {"start": 197, "end": 205, "username": "ramnoel", "id": "202170329"}]}, "in_reply_to_user_id": "789087324265218048", "id": "1186765536887214080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805828238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186757233230655491"}]}, {"created_at": "2019-10-22T18:25:55.000Z", "lang": "pt", "text": "esse \u00e9 bailey thomas cabello may o mesmo se encontra com um grande excesso de beleza e perfei\u00e7\u00e3o \noremos por todas as cadelinhas que ele matou \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 https://t.co/QvPOxLQA77", "edit_history_tweet_ids": ["1186710287421968384"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "bailey thomas"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710267733905408"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QvPOxLQA77", "expanded_url": "https://twitter.com/baileypoems/status/1186710287421968384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvPOxLQA77", "media_key": "3_1186710276663599104"}]}, "id": "1186710287421968384", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "813766637203685378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 161, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jgeiR1fDgu", "expanded_url": "http://papageno.es/comprueba-cuanto-sabes-sobre-el-suicidio-y-sus-mitos", "display_url": "papageno.es/comprueba-cuan\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:38:43.000Z", "lang": "es", "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069\nComprueba cu\u00e1nto sabes sobre el suicidio y sus mitos \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS  https://t.co/jgeiR1fDgu", "edit_history_tweet_ids": ["1186713511692513282"], "id": "1186713511692513282", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2254262523"}, {"created_at": "2019-10-22T20:33:37.000Z", "lang": "es", "text": "Amigues, de nuevo los molesto: adem\u00e1s de Entre can\u00edbales de Soda, alguna otra canci\u00f3n en donde la gente se diga que se va a \"comer\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1186742424816836608"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Soda"}]}, "id": "1186742424816836608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "80646046"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "recadinhoparaoshaters"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "recadinhoparaoshaters"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.5883, "type": "Organization", "normalized_text": "Eco"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "Bts"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "Blackpink"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:08:35.000Z", "lang": "pt", "text": "#recadinhoparaoshaters Bom esse tweet \u00e9 para expressar minha opini\u00e3o sobre algumas mensagens ofensivas do HATERS para os Idols n\u00e3o importa se \u00e9 Eco,Bts,Blackpink, etc... N\u00e3o importa qual grupo seja mais a casos de HATERS estar fazendo Idols ficar com certa Depress\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1186766326397833216"], "id": "1186766326397833216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172499226552676354"}, {"created_at": "2019-10-22T21:55:44.000Z", "lang": "pt", "text": "CARALHOOOO ele foi na casa do visconde pedi permiss\u00e3o, esse momento eh meu", "edit_history_tweet_ids": ["1186763091922567169"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "visconde"}]}, "id": "1186763091922567169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "943182803591671808"}, {"created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "lang": "pt", "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-21T14:13:44.000Z", "lang": "es", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato \n\ud83d\udc49 https://t.co/6Y99ENuQJK\n\nUn joven que entr\u00f3 a su instituto en Oreg\u00f3n (EE.UU.) con una escopeta abandon\u00f3 la idea de suicidarse cuando se funde en un abrazo con su entrenador https://t.co/RRZaOIXf5E", "edit_history_tweet_ids": ["1186284438185041920"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Oreg\u00f3n"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/RRZaOIXf5E", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1186284438185041920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRZaOIXf5E", "media_key": "13_1186248343686729728"}]}, "id": "1186284438185041920", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-10-21T18:30:11.000Z", "lang": "pt", "text": "O deputado Alexandre Frota (PSDB-SP) declarou:\n\n\"Tem tr\u00eas [pedidos de impeachment] prontos. N\u00e3o vou revelar os nomes e os partidos [...] Vou apoiar os tr\u00eas, caso sejam protocolados.\"\n\nhttps://t.co/zIg6Rsyycs", "edit_history_tweet_ids": ["1186348972547477505"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7303, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB-SP"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/zIg6Rsyycs", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/frota-fala-sobre-tres-pedidos-de-impeachment-contra-bolsonaro/", "display_url": "renovamidia.com.br/frota-fala-sob\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/frota-fala-sobre-tres-pedidos-de-impeachment-contra-bolsonaro/"}]}, "id": "1186348972547477505", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 313, "like_count": 331, "quote_count": 28}, "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-10-22T20:57:43.000Z", "lang": "es", "text": "@Anarefue @KarlaCalle Ilusa, el APRA nunca muere. \ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1186748491697139712"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6043, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "id": "1186748491697139712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1122852688671019010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186739436983324673"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 159, "tag": "BoicotAKimberlyClark"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 158, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "BoicotAKimberlyClark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "@alvaro_delgado @ClaudioXGG Lecci\u00f3n de matem\u00e1ticas \ud83e\udd2d\n\nTengo una variable A (suicida)\nTengo una variable B (pendejo)\n\nA + B = @ClaudioXGG\n\n#BoicotAKimberlyClark", "edit_history_tweet_ids": ["1186707351082020864"], "in_reply_to_user_id": "82788234", "id": "1186707351082020864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1144355879409659908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658913070002177"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/A8VfbFAlkE", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1186670122750152710/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8VfbFAlkE", "media_key": "3_1186670117695950848"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:46:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/A8VfbFAlkE", "edit_history_tweet_ids": ["1186670122750152710"], "id": "1186670122750152710", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-10-22T21:21:19.000Z", "lang": "fr", "text": "Je vous propose un thread de questions en mode \"questionnaire de Proust\". Pr\u00eat'es ? On va commencer simple. Citez vos r\u00e9ponses ;)\n\n1. Si vous \u00e9tiez un animal, vous seriez quoi ? Pourquoi ? \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2d", "edit_history_tweet_ids": ["1186754431108468736"], "id": "1186754431108468736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 36, "quote_count": 78}, "author_id": "3167508387"}, {"created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z", "lang": "es", "text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"], "id": "1186226665938194432", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "448560954"}, {"created_at": "2019-10-21T20:44:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT masivo.. ya vieron lo ultimo de @laserairlines un vuelo con destino a Miami, volaron media hora con un solo motor.. que dicen de esto?! O se van a hacer los locos como con hachi!! Que  irresponsables y que negligencia tan grande jugando con la vida humana.. https://t.co/mlbTqZfBkD", "edit_history_tweet_ids": ["1186382813911834629"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "hachi"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/mlbTqZfBkD", "expanded_url": "https://twitter.com/marivy20/status/1186382813911834629/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlbTqZfBkD", "media_key": "7_1186382649193050112"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "laserairlines", "id": "75460291"}]}, "id": "1186382813911834629", "public_metrics": {"retweet_count": 5812, "reply_count": 955, "like_count": 6277, "quote_count": 2671}, "author_id": "210179553"}, {"created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "id": "1185962111274500097", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-22T21:53:49.000Z", "lang": "pt", "text": "de come\u00e7o pensei que n\u00e3o faria efeito chorava para a minha m\u00e3e que ja estava tomando quase 3 meses e nada.. cheguei a falar para a minha psiquiatra", "edit_history_tweet_ids": ["1186762609128869888"], "in_reply_to_user_id": "2320105658", "id": "1186762609128869888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320105658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186762115803156480"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/HH0EbSVAO5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186714978205786113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HH0EbSVAO5", "media_key": "3_1186714975521464322"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/HH0EbSVAO5", "edit_history_tweet_ids": ["1186714978205786113"], "id": "1186714978205786113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7qR0o8iAe9", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712665386868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7qR0o8iAe9", "media_key": "3_1186712654313934867"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:35:22.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/7qR0o8iAe9", "edit_history_tweet_ids": ["1186712665386868736"], "id": "1186712665386868736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-22T21:51:43.000Z", "lang": "es", "text": "@abylegorburu boluda yo le voy a pegar 2 fotos y listo total esta re linda as\u00ed ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1186762081112121345"], "in_reply_to_user_id": "1110343342326464513", "id": "1186762081112121345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091901562237210624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186761695676555265"}]}, {"created_at": "2019-10-22T21:41:47.000Z", "lang": "pt", "text": "parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade ele tava preso no espa\u00e7o-tempo quando caiu na agua", "edit_history_tweet_ids": ["1186759578177945601"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}]}, "id": "1186759578177945601", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "1020222395523784705"}, {"created_at": "2019-10-22T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan Jorge Larra\u00f1aga, el domingo no s\u00f3lo se plebiscita su reforma, sino que se votar\u00e1 \u201ccontra la cultura del abuso\u201d https://t.co/DBw3bFhZuT", "edit_history_tweet_ids": ["1186733964511174656"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Larra\u00f1aga"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/DBw3bFhZuT", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/10/segun-jorge-larranaga-el-domingo-no-solo-se-plebiscita-su-reforma-sino-que-se-votara-contra-la-cultura-del-abuso/", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ladiaria.com.uy/politica/articulo/2019/10/segun-jorge-larranaga-el-domingo-no-solo-se-plebiscita-su-reforma-sino-que-se-votara-contra-la-cultura-del-abuso/"}]}, "id": "1186733964511174656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 13, "quote_count": 8}, "author_id": "103296066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ZEcBoAeauQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186714920739639297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEcBoAeauQ", "media_key": "3_1186714902695743488"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ZEcBoAeauQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186714920739639297"], "id": "1186714920739639297", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/QTlO9eieei", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186715021679697920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTlO9eieei", "media_key": "3_1186715011919560704"}]}, "created_at": "2019-10-22T18:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/QTlO9eieei", "edit_history_tweet_ids": ["1186715021679697920"], "id": "1186715021679697920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}], "places": [{"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}, {"full_name": "Hurlingham, Argentina", "id": "00e934ca5bc48cb6"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Iconha, Brasil", "id": "8d14ff066c28cc5b"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "id": "ffaf1a469b1c15b1"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Kendall, FL", "id": "9b46dccb3cfb880c"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870500743219826689", "value": "870500743219826689", "detail": "User has been suspended: [870500743219826689].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186805271861121024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186805271861121024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186805271861121024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175211805456703495", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175211805456703495].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175211805456703495", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186804458417786880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186804458417786880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186804458417786880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138498381691662336", "value": "1138498381691662336", "detail": "User has been suspended: [1138498381691662336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186779205964566529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186779205964566529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186779205964566529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186790404705914888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186790404705914888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186790404705914888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "63642086", "value": "63642086", "detail": "User has been suspended: [63642086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186715116160606209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186715116160606209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186715116160606209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996126407322415105", "value": "996126407322415105", "detail": "User has been suspended: [996126407322415105].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186803409803993088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186803409803993088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186803409803993088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1043933092195573760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043933092195573760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043933092195573760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186793879959408642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186793879959408642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186793879959408642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186792611463553024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186792611463553024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186792611463553024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353067320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353067320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353067320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186784028776644608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186784028776644608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186784028776644608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186721091533725696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186721091533725696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186721091533725696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186399417693282306", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186399417693282306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186399417693282306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186742900576702464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186742900576702464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186742900576702464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186139583874043904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186139583874043904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186139583874043904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1140991185705734144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140991185705734144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140991185705734144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186776976264224768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186776976264224768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186776976264224768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178634838192074753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178634838192074753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178634838192074753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186776371617505280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186776371617505280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186776371617505280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186772268757766150", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186772268757766150].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186772268757766150", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2771850303", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2771850303].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2771850303", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186769797519986689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186769797519986689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186769797519986689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186769792226775040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186769792226775040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186769792226775040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3524637916", "value": "3524637916", "detail": "User has been suspended: [3524637916].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186732119843885057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186732119843885057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186732119843885057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "388563086", "value": "388563086", "detail": "User has been suspended: [388563086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186762321408004098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186762321408004098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186762321408004098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186763330733654017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186763330733654017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186763330733654017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "165048896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [165048896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "165048896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186758875023904769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186758875023904769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186758875023904769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991272160588115970", "value": "991272160588115970", "detail": "User has been suspended: [991272160588115970].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186707777705656320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186707777705656320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186707777705656320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "979150826366291973", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [979150826366291973].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979150826366291973", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186669547237052416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186669547237052416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186669547237052416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186808506663477248", "oldest_id": "1186762334750023680", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nx3tv2xkkidajbd8yvp6r02nx"}}