{"data": [{"author_id": "376243513", "edit_history_tweet_ids": ["1173824210722086912"], "id": "1173824210722086912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "created_at": "2019-09-17T05:01:15.000Z", "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935681079918329863", "edit_history_tweet_ids": ["1173824122079653888"], "id": "1173824122079653888", "created_at": "2019-09-17T05:00:53.000Z", "text": "Eu to chorando muito,ta maluco, \u00e9 ainda tem gente que acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira e quem tem que ter,vejamos ai uma crian\u00e7a de 10 anos que se suicidou,um cora\u00e7\u00e3o puro desse e ela msm acabou com a dor dela,\u00e9 o que todos querem,digo e repito que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira\ud83d\ude2d https://t.co/qfIEf9nCXh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qfIEf9nCXh", "expanded_url": "https://twitter.com/_021ld/status/1173724766328500229", "display_url": "twitter.com/_021ld/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "814876230898028544", "edit_history_tweet_ids": ["1173824086654554113"], "id": "1173824086654554113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T05:00:45.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358195737", "edit_history_tweet_ids": ["1173823994413367297"], "id": "1173823994413367297", "created_at": "2019-09-17T05:00:23.000Z", "text": "Despu\u00e9s de que la maestra se burl\u00f3 de ella por haberse manchado de sangre debido a su menstruaci\u00f3n, una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os de edad decidi\u00f3 suicidarse.\nhttps://t.co/Mk3jrOBbVQ https://t.co/c1mJfsmYbT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Mk3jrOBbVQ", "expanded_url": "http://ow.ly/mdec30pxPat", "display_url": "ow.ly/mdec30pxPat"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/c1mJfsmYbT", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1173823994413367297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c1mJfsmYbT", "media_key": "3_1173823992861470720"}]}}, {"author_id": "2163358854", "edit_history_tweet_ids": ["1173823857725255683"], "id": "1173823857725255683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "created_at": "2019-09-17T04:59:50.000Z", "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949077583496404992", "edit_history_tweet_ids": ["1173823670080479237"], "id": "1173823670080479237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:59:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171457260494688256", "edit_history_tweet_ids": ["1173823343541346304"], "id": "1173823343541346304", "created_at": "2019-09-17T04:57:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "NV"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7905, "type": "Other", "normalized_text": "NV"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Ook2MorkHP", "expanded_url": "https://t.co/Ook2MorkHP", "display_url": "t.co/Ook2MorkHP"}]}, "text": "El suicida soy yo (?) #NV https://t.co/Ook2MorkHP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3120099214", "edit_history_tweet_ids": ["1173823036988035072"], "id": "1173823036988035072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "created_at": "2019-09-17T04:56:35.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408682445", "edit_history_tweet_ids": ["1173822888488701956"], "id": "1173822888488701956", "created_at": "2019-09-17T04:55:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Renzi"}]}, "text": "#Renzi Anche se era ormai notizia certa , ho aspettato stamattina . Ho letto l\u2019intervista, grande delusione . Poca roba, personalismi, ripicche, niente politica. Non sar\u00e0 un bene per nessuno, ma soprattutto per il paese. Scelta suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61357055", "edit_history_tweet_ids": ["1173822783324860417"], "id": "1173822783324860417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "created_at": "2019-09-17T04:55:34.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "390898612", "edit_history_tweet_ids": ["1173822758180069376"], "id": "1173822758180069376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T04:55:28.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087588197062901760", "edit_history_tweet_ids": ["1173821824771207170"], "id": "1173821824771207170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:51:46.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2858863684", "edit_history_tweet_ids": ["1173821690968780802"], "id": "1173821690968780802", "created_at": "2019-09-17T04:51:14.000Z", "text": "17 Settembre 2009 - A Kabul un attentato suicida talebano fa esplodere un convoglio italiano, muoiono 6 paracadutisti della Folgore", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "788364023154745345", "edit_history_tweet_ids": ["1173821688695406593"], "id": "1173821688695406593", "created_at": "2019-09-17T04:51:13.000Z", "text": "Witzel e Fl\u00e1vio Bolsonaro em p\u00e9 de guerra! Porra, os dois s\u00e3o a favor da libera\u00e7\u00e3o das armas. D\u00e1 uma arma pra cada um e manda fazer um duelo. Quem ganhar se suicida! Pronto. T\u00e1 resolvido o problema!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980884163854249985", "edit_history_tweet_ids": ["1173821323296030722"], "id": "1173821323296030722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173687156533018631"}], "created_at": "2019-09-17T04:49:46.000Z", "text": "RT @starsmustang: Ele morreu mesmo gente eu era a bela dama com quem ele se matou https://t.co/j8LZSEwKpX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/j8LZSEwKpX", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1173686707297935360", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "962005190558801921", "edit_history_tweet_ids": ["1173821147290513409"], "id": "1173821147290513409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:49:04.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "506510499", "edit_history_tweet_ids": ["1173820871548526593"], "id": "1173820871548526593", "created_at": "2019-09-17T04:47:58.000Z", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad, preferi callar, a esta hora de la vida es lo mejor...\ud83c\udfb6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151840496437907458", "edit_history_tweet_ids": ["1173820826820517888"], "id": "1173820826820517888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "created_at": "2019-09-17T04:47:48.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73652284", "edit_history_tweet_ids": ["1173820420484562944"], "id": "1173820420484562944", "created_at": "2019-09-17T04:46:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "MichelTelles"}, {"start": 96, "end": 113, "tag": "Esquadr\u00e2osu\u0131cida"}, {"start": 114, "end": 125, "tag": "Alicebraga"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "MichelTelles"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Alicebraga"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D1KEFM1otQ", "expanded_url": "https://www.faroldabahia.com/noticia/tem-atriz-brasileira-na-sequencia-de-esquadrao-suicida", "display_url": "faroldabahia.com/noticia/tem-at\u2026"}]}, "text": "Tem atriz brasileira na sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d\u00a0 https://t.co/D1KEFM1otQ #MichelTelles #Esquadr\u00e2osu\u0131cida #Alicebraga", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993797931991031809", "edit_history_tweet_ids": ["1173820369792319489"], "id": "1173820369792319489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "created_at": "2019-09-17T04:45:59.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108181256", "in_reply_to_user_id": "85943423", "edit_history_tweet_ids": ["1173820339094245376"], "id": "1173820339094245376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173818189534261250"}], "created_at": "2019-09-17T04:45:52.000Z", "text": "@ingriddiamond Si realmente te sientes as\u00ed digo que te lances con todo, \u00e1rmate de valor y l\u00e1nzate en misi\u00f3n suicida, si es para ti s\u00f3lo pueden resultar cosas buenas. Disfruta, disfruta mucho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ingriddiamond", "id": "85943423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143346259241111552", "edit_history_tweet_ids": ["1173820325018124288"], "id": "1173820325018124288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173817378540544000"}], "created_at": "2019-09-17T04:45:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ImparcialOaxaca", "id": "404484771"}]}, "text": "RT @ImparcialOaxaca: La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n | #Internacional https://t.co/f83cueMA\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "554843634", "edit_history_tweet_ids": ["1173820214145769473"], "id": "1173820214145769473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T04:45:22.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3240192728", "edit_history_tweet_ids": ["1173819824130146304"], "id": "1173819824130146304", "created_at": "2019-09-17T04:43:49.000Z", "text": "un-angel-suicida-mas: \u201cUsted no puede juzgar a la gente s\u00f3lo porque pecan de una forma diferente a la suya\u201d \u2014 https://t.co/RYR3Lpg2w6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RYR3Lpg2w6", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zq2dPh2ku1PNq", "display_url": "tmblr.co/Zq2dPh2ku1PNq"}]}}, {"author_id": "18553657", "edit_history_tweet_ids": ["1173819622753284101"], "id": "1173819622753284101", "created_at": "2019-09-17T04:43:01.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/yRKsOYzmiv", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yRKsOYzmiv", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741840166143332352", "edit_history_tweet_ids": ["1173819294897070082"], "id": "1173819294897070082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:41:43.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109631661", "edit_history_tweet_ids": ["1173819188043014144"], "id": "1173819188043014144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T04:41:17.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25893158", "edit_history_tweet_ids": ["1173818995704762369"], "id": "1173818995704762369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T04:40:31.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "444929078", "edit_history_tweet_ids": ["1173818849063358464"], "id": "1173818849063358464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T04:39:56.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109631661", "edit_history_tweet_ids": ["1173818714199941121"], "id": "1173818714199941121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "created_at": "2019-09-17T04:39:24.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "563340073", "edit_history_tweet_ids": ["1173818575561379840"], "id": "1173818575561379840", "created_at": "2019-09-17T04:38:51.000Z", "text": "Pinchi gato suicida ! \ud83d\ude31 https://t.co/xlsVFMDc5R", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/xlsVFMDc5R", "expanded_url": "https://t.co/xlsVFMDc5R", "display_url": "t.co/xlsVFMDc5R"}]}}, {"author_id": "94489862", "edit_history_tweet_ids": ["1173818519819030528"], "id": "1173818519819030528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "created_at": "2019-09-17T04:38:38.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77558104", "edit_history_tweet_ids": ["1173818401061519360"], "id": "1173818401061519360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T04:38:09.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3896491279", "edit_history_tweet_ids": ["1173818187764269057"], "id": "1173818187764269057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-17T04:37:19.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1173818105027551232"], "id": "1173818105027551232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T04:36:59.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860364301126815744", "edit_history_tweet_ids": ["1173817635450097664"], "id": "1173817635450097664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:35:07.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041166176846376960", "edit_history_tweet_ids": ["1173817626147115009"], "id": "1173817626147115009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T04:35:05.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404484771", "edit_history_tweet_ids": ["1173817378540544000"], "id": "1173817378540544000", "created_at": "2019-09-17T04:34:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/f83cueMAAm", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/internacional/353966/nina-se-suicida-tras-sufrir-burlas-de-su-maestra-por-manchar-su-falda-con-menstruacion/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/internacional/\u2026"}]}, "text": "La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n | #Internacional https://t.co/f83cueMAAm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375909504", "edit_history_tweet_ids": ["1173817378431520768"], "id": "1173817378431520768", "created_at": "2019-09-17T04:34:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/igapPyN9tT", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/internacional/353966/nina-se-suicida-tras-sufrir-burlas-de-su-maestra-por-manchar-su-falda-con-menstruacion/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/internacional/\u2026"}]}, "text": "La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n | #Internacional https://t.co/igapPyN9tT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4006506635", "edit_history_tweet_ids": ["1173817025669545984"], "id": "1173817025669545984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173609893909147650"}], "created_at": "2019-09-17T04:32:42.000Z", "text": "RT @rocio_soldado: @Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Ese cuento de la persecuci\u00f3n pol\u00edtica est\u00e1 muy gastado, ni Uruguay les crey\u00f3 y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8113, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808825652891815936", "edit_history_tweet_ids": ["1173816822644314112"], "id": "1173816822644314112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:31:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3667442115", "edit_history_tweet_ids": ["1173816086497759233"], "id": "1173816086497759233", "created_at": "2019-09-17T04:28:58.000Z", "text": "a menininha de 10 anos que se matou... partiu meu cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198230912", "edit_history_tweet_ids": ["1173815542731423744"], "id": "1173815542731423744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T04:26:48.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178389760", "edit_history_tweet_ids": ["1173815519536918528"], "id": "1173815519536918528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "created_at": "2019-09-17T04:26:42.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832746076176162817", "edit_history_tweet_ids": ["1173815404088700928"], "id": "1173815404088700928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:26:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58772700", "in_reply_to_user_id": "72627916", "edit_history_tweet_ids": ["1173815376485834752"], "id": "1173815376485834752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173569106051817474"}], "created_at": "2019-09-17T04:26:08.000Z", "text": "@carlaangola El mundo al reves carla.y luego la gente se asombra cuando quien se suicida no tenia razones para hacerlo....", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2400635137", "in_reply_to_user_id": "1069723735", "edit_history_tweet_ids": ["1173815187989848064"], "id": "1173815187989848064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173811370858614784"}], "created_at": "2019-09-17T04:25:23.000Z", "text": "@SkullBlondie A primeira rea\u00e7\u00e3o do suicida \u00e9 o arrependimento. No sentido de perceber que a vida continua, e que o desconforto, a dor e a afli\u00e7\u00e3o que teriam justificado o autoexterm\u00ednio n\u00e3o se diluem, n\u00e3o deixam de existir. Ela te procurou e vc tem que ORAR muito p ela.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279238988", "edit_history_tweet_ids": ["1173815044045451267"], "id": "1173815044045451267", "created_at": "2019-09-17T04:24:49.000Z", "text": "Todo mundo morreu menos kook ou jin, um se afogou, o outro foi atropelado, o outro foi queimado, o outro se matou com remedios... jesus amado que dark \u00e9 essa @BTS_twt  vamos sair do mundo hyyh e lembrar dos arcoiris desgra\u00e7a", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "kook"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "jin"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 166, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67507928", "edit_history_tweet_ids": ["1173814943704944640"], "id": "1173814943704944640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T04:24:25.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854519117080080384", "edit_history_tweet_ids": ["1173814586740551680"], "id": "1173814586740551680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T04:23:00.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781461630630649856", "in_reply_to_user_id": "1019637774440435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173814424328646656"], "id": "1173814424328646656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173282809798156290"}], "created_at": "2019-09-17T04:22:21.000Z", "text": "@RN_Pereira15 @Sadboy_Suicida @srdanielcarlo", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "Sadboy_Suicida", "id": "1163288232022487041"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "srdanielcarlo", "id": "4605993088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817025193910497281", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1173814077145006081"], "id": "1173814077145006081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173813906885599232"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:59.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u79c1\u306f\u4eca\u671d\u3001\u305d\u306e\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\u3092\u77e5\u308a\u307e\u3057\u305f\uff08\u7b11\uff09\n\n\u6b21\u56de\u3084\u3063\u3066\u307f\u307e\u3059\uff01\uff01\ud83d\udcaa", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027279044172283907", "edit_history_tweet_ids": ["1173814057524219904"], "id": "1173814057524219904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:54.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100889519589679105", "edit_history_tweet_ids": ["1173814013454704640"], "id": "1173814013454704640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809135802097664"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:43.000Z", "text": "RT @0ronio: A veces siento que si me mato la voy a pasar mejor que en esta vida de mierda we re mil suicida pero SI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1424477713", "edit_history_tweet_ids": ["1173813920894738432"], "id": "1173813920894738432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173567721579175936"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:21.000Z", "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/JWH0u8Taed", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JWH0u8Taed", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173567721579175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWH0u8Taed", "media_key": "3_1173567719742103552"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2731795971", "edit_history_tweet_ids": ["1173813913525391360"], "id": "1173813913525391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173812317173231617"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:20.000Z", "text": "RT @onepiexce: a melhor forma de se jogar de tristana sem d\u00favidas \u00e9 a tristana suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onepiexce", "id": "742941453622611968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729712838944690176", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "id": "1173813847976816640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "30814205", "edit_history_tweet_ids": ["1173813816720855040"], "id": "1173813816720855040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "created_at": "2019-09-17T04:19:56.000Z", "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408682445", "in_reply_to_user_id": "606259626", "edit_history_tweet_ids": ["1173813775474003968"], "id": "1173813775474003968", "created_at": "2019-09-17T04:19:47.000Z", "text": "@TeresaBellanova ma come fa a sostenere la scelta suicida di Renzi ? Anche questa volta gli interessi personali superano quelli della collettivit\u00e0, pessimo segnale per il paese . Mi dispiace, la stimo , ma da oggi non la seguir\u00f3 pi\u00f9", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TeresaBellanova", "id": "606259626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331779931", "in_reply_to_user_id": "1069723735", "edit_history_tweet_ids": ["1173813618590277632"], "id": "1173813618590277632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173812360580161538"}], "created_at": "2019-09-17T04:19:09.000Z", "text": "@SkullBlondie Sempre sentia presen\u00e7a de algu\u00e9m comigo, via vultos desde quandinha amiga se matou, e eu na \u00e9poca era esp\u00edrita, n\u00e3o conseguia dormir era nego e agonia junto. Foi liberto isso da minha vida com muita ora\u00e7\u00e3o. O esp\u00edrito dela deve est\u00e1 vagando basta orar para ela e voc\u00ea descansar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880579776", "in_reply_to_user_id": "880579776", "edit_history_tweet_ids": ["1173813484385177605"], "id": "1173813484385177605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173813483147866113"}], "created_at": "2019-09-17T04:18:37.000Z", "text": "\u2014 Por que votou contra, Nathan?\n N\u00e3o sei a resposta. S\u00f3 acho que meu pai n\u00e3o se encaixa bem com esse tipo de gente: o tipo que vota. Lembro-me da hist\u00f3ria de Wolfgang, de que meu pai matou o amigo dele, e tenho uma sensa\u00e7\u00e3o ruim. Marcus \u00e9 selvagem demais. Mas n\u00e3o menciono isso.", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Wolfgang"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Marcus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3218241305", "edit_history_tweet_ids": ["1173813404026507265"], "id": "1173813404026507265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T04:18:18.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3036776907", "edit_history_tweet_ids": ["1173813293280104448"], "id": "1173813293280104448", "created_at": "2019-09-17T04:17:52.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei se me alegra\n\nou se penso que meu pai acha que eu sou suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982604985539186688", "edit_history_tweet_ids": ["1173813052480921601"], "id": "1173813052480921601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "created_at": "2019-09-17T04:16:54.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1532615444", "edit_history_tweet_ids": ["1173812926525923328"], "id": "1173812926525923328", "created_at": "2019-09-17T04:16:24.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Folha Impacto https://t.co/ViPRHUhnmp", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ViPRHUhnmp", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817159386787418113", "edit_history_tweet_ids": ["1173812812751212544"], "id": "1173812812751212544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:15:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17092005", "edit_history_tweet_ids": ["1173812665652830208"], "id": "1173812665652830208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173801462759141377"}], "created_at": "2019-09-17T04:15:22.000Z", "text": "RT @Tesoureiro_News: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, suspeito pela morte de Marielle (e vizinho do pres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.4252, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912635610208374785", "in_reply_to_user_id": "912635610208374785", "edit_history_tweet_ids": ["1173812454163386368"], "id": "1173812454163386368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173811978864910337"}], "created_at": "2019-09-17T04:14:32.000Z", "text": "@ElfantasmadelT3 @ChristianDose50 Acelerador del escarabajo que pasa por el medio de la turbina ...\nSUICIDA !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElfantasmadelT3", "id": "734382679026728960"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ChristianDose50", "id": "3166216816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "465029732", "edit_history_tweet_ids": ["1173812319765356544"], "id": "1173812319765356544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "created_at": "2019-09-17T04:14:00.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742941453622611968", "edit_history_tweet_ids": ["1173812317173231617"], "id": "1173812317173231617", "created_at": "2019-09-17T04:13:59.000Z", "text": "a melhor forma de se jogar de tristana sem d\u00favidas \u00e9 a tristana suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "tristana"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053458650046623839", "edit_history_tweet_ids": ["1173811979720544257"], "id": "1173811979720544257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T04:12:38.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88103570", "edit_history_tweet_ids": ["1173811933105020928"], "id": "1173811933105020928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173801462759141377"}], "created_at": "2019-09-17T04:12:27.000Z", "text": "RT @Tesoureiro_News: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, suspeito pela morte de Marielle (e vizinho do pres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.4252, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882375432389226496", "edit_history_tweet_ids": ["1173811846257741826"], "id": "1173811846257741826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T04:12:07.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1209305478", "edit_history_tweet_ids": ["1173811844227698688"], "id": "1173811844227698688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737319909797889"}], "created_at": "2019-09-17T04:12:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Nicolini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carracci", "id": "69699937"}]}, "text": "RT @Carracci: De acuerdo con nuestro director Humberto Nicolini, el 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario. #Suicidio #Heren\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293094759", "edit_history_tweet_ids": ["1173811799059324929"], "id": "1173811799059324929", "created_at": "2019-09-17T04:11:55.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/xoKCoR8PXW", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xoKCoR8PXW", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "541888349", "edit_history_tweet_ids": ["1173811600618348551"], "id": "1173811600618348551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173748902580801536"}], "created_at": "2019-09-17T04:11:08.000Z", "text": "RT @NiusDiario: Juan Diego Botto protagonizar\u00e1 una nueva entrega de 'Escuadr\u00f3n Suicida'\nhttps://t.co/DkpXk7pYpM", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/DkpXk7pYpM", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/cultura/cine/juan-diego-botto-protagonistas-nueva-pelicula-escuadron-suicida_18_2820045094.html", "display_url": "niusdiario.es/cultura/cine/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/cultura/cine/juan-diego-botto-protagonistas-nueva-pelicula-escuadron-suicida_18_2820045094.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3228589305", "edit_history_tweet_ids": ["1173811466341892102"], "id": "1173811466341892102", "created_at": "2019-09-17T04:10:36.000Z", "text": "Se o motorista do trem n\u00e3o infartou achando que matou um https://t.co/0VmjSIlP8m", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/0VmjSIlP8m", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1172662114621841413", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}}, {"author_id": "9106792", "edit_history_tweet_ids": ["1173811412017328130"], "id": "1173811412017328130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T04:10:23.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3816514222", "edit_history_tweet_ids": ["1173811322242424832"], "id": "1173811322242424832", "created_at": "2019-09-17T04:10:02.000Z", "text": "Se j\u00e1 era dif\u00edcil dormir, imagina hoje depois de saber e acompanhar por fora (prefiro n\u00e3o entrar em vel\u00f3rios) \nque mais uma pessoa querida, cheia de vida se suicidou... \n\nPoucos sabiam que por tr\u00e1s daquele sorriso lindo aliado aqueles olhos verdes havia uma depress\u00e3o profunda..", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112850026", "edit_history_tweet_ids": ["1173811267682934785"], "id": "1173811267682934785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "created_at": "2019-09-17T04:09:49.000Z", "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40423967", "edit_history_tweet_ids": ["1173811240482877440"], "id": "1173811240482877440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T04:09:42.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3020534896", "edit_history_tweet_ids": ["1173811228252299264"], "id": "1173811228252299264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T04:09:39.000Z", "text": "Ai que triste isso 10 anos se suicidou \ud83d\udc94 https://t.co/lmYWCednXu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/lmYWCednXu", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "50128160", "edit_history_tweet_ids": ["1173811212846600193"], "id": "1173811212846600193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T04:09:36.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3996760840", "edit_history_tweet_ids": ["1173810710805135366"], "id": "1173810710805135366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-17T04:07:36.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827092548858609665", "edit_history_tweet_ids": ["1173810557004189696"], "id": "1173810557004189696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T04:06:59.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256134105", "edit_history_tweet_ids": ["1173810529070190599"], "id": "1173810529070190599", "created_at": "2019-09-17T04:06:53.000Z", "text": "Quando vc fala que tem tend\u00eancia suicida na vida real de duas uma, ou v\u00e3o te olhar como se vc tivesse uma doen\u00e7a contagiosa ou v\u00e3o te achar retardado, aparecido, dram\u00e1tico. \u00c9 uma droga, eu sei. E me sinto idiota quando revelo isso pras pessoas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053067548659474432", "edit_history_tweet_ids": ["1173810498174947329"], "id": "1173810498174947329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T04:06:45.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954803771984490497", "edit_history_tweet_ids": ["1173810288023523328"], "id": "1173810288023523328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173778901186895872"}], "created_at": "2019-09-17T04:05:55.000Z", "text": "RT @jjjjjoakin: el que se suicida no avisA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202252836", "edit_history_tweet_ids": ["1173810139956162561"], "id": "1173810139956162561", "created_at": "2019-09-17T04:05:20.000Z", "text": "Hoy vi escuadr\u00f3n suicida esperando a escuchar las frases mamadoras de la Harley Quinn y en ning\u00fan momento mencion\u00f3 algo sobre ser cabrona, as\u00ed que bajenle a su pedo jaja", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472332383", "edit_history_tweet_ids": ["1173809981390491648"], "id": "1173809981390491648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T04:04:42.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3331621096", "edit_history_tweet_ids": ["1173809975640170496"], "id": "1173809975640170496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173694070679642124"}], "created_at": "2019-09-17T04:04:41.000Z", "text": "- Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLrX2gmviO", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FLrX2gmviO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrayneneryy/status/1173694070679642124", "display_url": "twitter.com/lorrayneneryy/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942045529231511552", "edit_history_tweet_ids": ["1173809633439428609"], "id": "1173809633439428609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "created_at": "2019-09-17T04:03:19.000Z", "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886165526", "edit_history_tweet_ids": ["1173809135802097664"], "id": "1173809135802097664", "created_at": "2019-09-17T04:01:20.000Z", "text": "A veces siento que si me mato la voy a pasar mejor que en esta vida de mierda we re mil suicida pero SI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46704411", "edit_history_tweet_ids": ["1173809017451372544"], "id": "1173809017451372544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "created_at": "2019-09-17T04:00:52.000Z", "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3004290483", "edit_history_tweet_ids": ["1173808712135446528"], "id": "1173808712135446528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T03:59:39.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1632896557", "edit_history_tweet_ids": ["1173808711648915457"], "id": "1173808711648915457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "created_at": "2019-09-17T03:59:39.000Z", "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408682445", "in_reply_to_user_id": "859927674", "edit_history_tweet_ids": ["1173808504789962757"], "id": "1173808504789962757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173607315238469632"}], "created_at": "2019-09-17T03:58:50.000Z", "text": "@mariellarosati @gq_gianni Scelta suicida in un momento sbagliato e chi lo seguir\u00e0 sar\u00e0 corresponsabile della riconsegna del paese a Salvini", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariellarosati", "id": "859927674"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "407450641", "in_reply_to_user_id": "859804604967596034", "edit_history_tweet_ids": ["1173808471881453568"], "id": "1173808471881453568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173808115504037888"}], "created_at": "2019-09-17T03:58:42.000Z", "text": "@danikruegergt Ser\u00eda una misi\u00f3n suicida entonces \ud83d\ude01\nEst\u00e1 dificil .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danikruegergt", "id": "859804604967596034"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966059938513637377", "edit_history_tweet_ids": ["1173808427564457985"], "id": "1173808427564457985", "created_at": "2019-09-17T03:58:32.000Z", "text": "tava vendo um desabafo de um rapaz suicida e em um dos coment\u00e1rios tinha um cara que dizia \"queria ter tua coragem\" e gente falando \nCORAGEM PRA TRABALHAR N\u00c3O TEM\nFALTA DE *DEUS* ( \u00e9 indireta pro perin)\npor favor senhor, daime paci\u00eancia pra n\u00e3o surtar com gente assim \ntriste d+", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "perin"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962874511895990272", "edit_history_tweet_ids": ["1173808113285259264"], "id": "1173808113285259264", "created_at": "2019-09-17T03:57:17.000Z", "text": "Hj a m\u00e3e quase atropelou uma cega e eu larguei um \u201cela n\u00e3o ia nem ver o carro\u201d m\u00e3e se matou rindo KSKSKKSKS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141328604", "edit_history_tweet_ids": ["1173808083845439489"], "id": "1173808083845439489", "created_at": "2019-09-17T03:57:10.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gIrREcrV8", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8gIrREcrV8", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYBZk5lt1-c.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141328604", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1173808054783107072"], "id": "1173808054783107072", "created_at": "2019-09-17T03:57:03.000Z", "text": "@jairbolsonaro Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/iF6u0Wbegw", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iF6u0Wbegw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYBZdsi8H0U.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910930537358823424", "in_reply_to_user_id": "910930537358823424", "edit_history_tweet_ids": ["1173807937459871749"], "id": "1173807937459871749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173807219843878912"}], "created_at": "2019-09-17T03:56:35.000Z", "text": "@gabby25JmJk @SariVMoonchild Maldici\u00f3n Jngkk debe decir por inclinarse a ser un \u00c1ngel o un demonio? Y Jmn antes de que todo eso pasar\u00e1 era tambi\u00e9n un \u00c1ngel entonces tambi\u00e9n  decidio por el amor? Y si Jmn se suicida no cambiar\u00eda nada? y se queda con Y00ngi cambiar\u00e1 el rumbo de todo? Tantas preguntas \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Jngkk"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Jmn"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.3416, "type": "Other", "normalized_text": "Jmn"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.4094, "type": "Person", "normalized_text": "Y00ngi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabby25JmJk", "id": "1014734483583533056"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SariVMoonchild", "id": "1128333434164850688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "62904521", "edit_history_tweet_ids": ["1173807924608688128"], "id": "1173807924608688128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:56:32.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897475080388829185", "edit_history_tweet_ids": ["1173807877284405254"], "id": "1173807877284405254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173653181198413826"}], "created_at": "2019-09-17T03:56:20.000Z", "text": "RT @Santiag38795213: No le teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306324928", "in_reply_to_user_id": "1069723735", "edit_history_tweet_ids": ["1173807739958648833"], "id": "1173807739958648833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173800552112754688"}], "created_at": "2019-09-17T03:55:48.000Z", "text": "@SkullBlondie Voc\u00ea falando disso eu fico lembrando muito de uma amiga minha que se suicidou a quase 3 anos :( sempre fiquei pensando se ela estava vagando e tal. Provavelmente sim n\u00e9 :((((((", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129596786", "in_reply_to_user_id": "129596786", "edit_history_tweet_ids": ["1173807521603182593"], "id": "1173807521603182593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173807517077577728"}], "created_at": "2019-09-17T03:54:56.000Z", "text": "Ela n\u00e3o ia falar que ela tinha matado, ent\u00e3o deixou l\u00e1 e durante 18 anos eu achei que era eu que tinha matado .. \nE o peixinho? M\u00e3e foi lavar o aqu\u00e1rio e matou ele, como? Nem ela sabe... Ent\u00e3o a madame teve a ideia de deixar ele fora do aqu\u00e1rio como se ele tivesse pulado pra fora", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 243, "probability": 0.524, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347896232", "edit_history_tweet_ids": ["1173807450237079553"], "id": "1173807450237079553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172634125758619648"}], "created_at": "2019-09-17T03:54:39.000Z", "text": "Tal cual el suicida llam\u00f3 a unos ind\u00edgenas \"ciudadanos de segunda clase\" https://t.co/vTdIQrpVbQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/vTdIQrpVbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1172634125758619648", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "2548071171", "edit_history_tweet_ids": ["1173807171940900864"], "id": "1173807171940900864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173783305038311424"}], "created_at": "2019-09-17T03:53:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 139, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.3569, "type": "Other", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2jae_Brasil", "id": "957294816798367745"}]}, "text": "RT @2jae_Brasil: Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960490417623064576", "in_reply_to_user_id": "960490417623064576", "edit_history_tweet_ids": ["1173807037941276672"], "id": "1173807037941276672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173805705394081792"}], "created_at": "2019-09-17T03:53:00.000Z", "text": "@yasminbreves O homem transformou a relig\u00e3o na religiosidade e ent\u00e3o todo religioso se separou(inclusive de Deus k)como se fossem diferentes.A religiosidade mata (\u201cmatou o Jesus\u201d, matou os disc\u00edpulos e mts pessoas tbm!). Jesus nos chama para uma Vida: em Liberdade, Amor, Justi\u00e7a e o principal:", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yasminbreves", "id": "1529238014"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1628577060", "edit_history_tweet_ids": ["1173806817765466118"], "id": "1173806817765466118", "created_at": "2019-09-17T03:52:08.000Z", "text": "dias atr\u00e1s uma garota se suicidou, e agora o irm\u00e3o de um amigo meu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343188002", "edit_history_tweet_ids": ["1173806494883577858"], "id": "1173806494883577858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173658132830195713"}], "created_at": "2019-09-17T03:50:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "S\u00e9UnoNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "seunonoticias", "id": "343188002"}]}, "text": "RT @seunonoticias: Mujer se suicida afuera de un hospital \ud83c\udfe5 tras enterarse de la muerte de su madre \ud83e\udd2d | #S\u00e9UnoNoticias \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2886335650", "edit_history_tweet_ids": ["1173806422905241600"], "id": "1173806422905241600", "created_at": "2019-09-17T03:50:34.000Z", "text": "efeitos colaterais do meu antidepressivo: \n-pensamento suicida\n-ansiedade\n-agressividade \n-alucina\u00e7\u00e3o \n-diminui\u00e7\u00e3o da libido\n\nshow", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953255258012217345", "edit_history_tweet_ids": ["1173806118235246592"], "id": "1173806118235246592", "created_at": "2019-09-17T03:49:21.000Z", "text": "[17/9 00:46] Ex Namorada: Um dia\n[17/9 00:46] Ex Namorada: Eu ainda vou matar voc\u00ea\n[17/9 00:46] Ex Namorada: Aguarde\n\nSe eu morre vcs ja sabem quem matou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151599163", "edit_history_tweet_ids": ["1173806099197247489"], "id": "1173806099197247489", "created_at": "2019-09-17T03:49:16.000Z", "text": "4 melhores bandas de pelotas \u2014 Astronautas Marcianos, Musa H\u00edbrida, Street Cats e Laborat\u00f3rio Suicida. A falecida La Tr\u00edade tamb\u00e9m https://t.co/Xx7ltcNY0T", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Astronautas Marcianos"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Musa H\u00edbrida"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "Street Cats"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Laborat\u00f3rio Suicida"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "La Tr\u00edade"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Xx7ltcNY0T", "expanded_url": "https://curiouscat.me/pietrowskyi/post/987466814?t=1568692156", "display_url": "curiouscat.me/pietrowskyi/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82425837", "edit_history_tweet_ids": ["1173806049813565440"], "id": "1173806049813565440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "created_at": "2019-09-17T03:49:05.000Z", "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2781383187", "edit_history_tweet_ids": ["1173805998911426560"], "id": "1173805998911426560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:48:53.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2480317540", "edit_history_tweet_ids": ["1173805939113242624"], "id": "1173805939113242624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T03:48:38.000Z", "text": "uma crian\u00e7a c depress\u00e3o se suicidou.... meu cora\u00e7\u00e3o chora\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d https://t.co/zLTMquxYWX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/zLTMquxYWX", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "117438491", "edit_history_tweet_ids": ["1173805780492935170"], "id": "1173805780492935170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "created_at": "2019-09-17T03:48:00.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2222085444", "edit_history_tweet_ids": ["1173805453266030597"], "id": "1173805453266030597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:46:42.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "215386783", "edit_history_tweet_ids": ["1173805390678700033"], "id": "1173805390678700033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:46:28.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865045598097035264", "edit_history_tweet_ids": ["1173805192606834694"], "id": "1173805192606834694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:45:40.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201347599", "edit_history_tweet_ids": ["1173805187137511424"], "id": "1173805187137511424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:45:39.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "210164620", "edit_history_tweet_ids": ["1173805094472704000"], "id": "1173805094472704000", "created_at": "2019-09-17T03:45:17.000Z", "text": "Ojo, estos juegos son Sat\u00e1nicos.. https://t.co/IJPaCcx05Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/IJPaCcx05Q", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}}, {"author_id": "1082048584617545728", "edit_history_tweet_ids": ["1173805093076049920"], "id": "1173805093076049920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173199979382562818"}], "created_at": "2019-09-17T03:45:17.000Z", "text": "Esse \"progresso\" n\u00e3o passa de uma manobra suicida. https://t.co/TCFvyQaHF4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/TCFvyQaHF4", "expanded_url": "https://twitter.com/fiscaldoibama/status/1173199979382562818", "display_url": "twitter.com/fiscaldoibama/\u2026"}]}}, {"author_id": "923271296632356864", "edit_history_tweet_ids": ["1173805028236288000"], "id": "1173805028236288000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173759408465223680"}], "created_at": "2019-09-17T03:45:01.000Z", "text": "RT @doroclarax: !!!nem toda pessoa que se suicida tinha depress\u00e3o, ou qualquer outra doen\u00e7a!!!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962386070431203329", "in_reply_to_user_id": "265639629", "edit_history_tweet_ids": ["1173804962087940096"], "id": "1173804962087940096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172484007810031616"}], "created_at": "2019-09-17T03:44:45.000Z", "text": "@pedrosaavedrac @jdealthaus @elcomercio_peru Un huev\u00f3n m\u00e1s defendiendo a un cobarde suicida y crey\u00e9ndose polit\u00f3logo... Esa es la huevada cuando un pa\u00eds es democr\u00e1tico,luego est\u00e1s cagadas hablan de dictadura...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedrosaavedrac", "id": "265639629"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102432058968891392", "in_reply_to_user_id": "2293698932", "edit_history_tweet_ids": ["1173804622865215489"], "id": "1173804622865215489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173798271396921344"}], "created_at": "2019-09-17T03:43:24.000Z", "text": "@guardiaonice_yt C suicida XD", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guardiaonice_yt", "id": "1514271964868722692"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979889654722899969", "edit_history_tweet_ids": ["1173804529659338752"], "id": "1173804529659338752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:43:02.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016908473496457216", "edit_history_tweet_ids": ["1173804304660148225"], "id": "1173804304660148225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T03:42:09.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018379277010599937", "edit_history_tweet_ids": ["1173804273672568833"], "id": "1173804273672568833", "created_at": "2019-09-17T03:42:01.000Z", "text": "Cara eu n\u00e3o consigo levar esquadr\u00e3o suicida a s\u00e9rio por causa dessas meninas e esses meninos que ficam dando uma de personagem dessa coisa pqp ksjdjwkajdjsjakksjdjd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268909716", "edit_history_tweet_ids": ["1173804155569418240"], "id": "1173804155569418240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T03:41:33.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146224463698173952", "edit_history_tweet_ids": ["1173804127601774592"], "id": "1173804127601774592", "created_at": "2019-09-17T03:41:26.000Z", "text": "Eu tenho MUITA pregui\u00e7a de ver em pleno 2019 - a gente no \u00e1pice das doen\u00e7as emocionais - ver gente ainda  glamurizando essa vibe suicida/depr\u00ea.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27290145", "edit_history_tweet_ids": ["1173804006990405633"], "id": "1173804006990405633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:40:58.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4903352613", "edit_history_tweet_ids": ["1173803968981622784"], "id": "1173803968981622784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:40:49.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083227627408773122", "edit_history_tweet_ids": ["1173803915999162368"], "id": "1173803915999162368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T03:40:36.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28258095", "edit_history_tweet_ids": ["1173803852694532096"], "id": "1173803852694532096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:40:21.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1173803792762060805"], "id": "1173803792762060805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:40:07.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098008374191575050", "edit_history_tweet_ids": ["1173803777289326592"], "id": "1173803777289326592", "created_at": "2019-09-17T03:40:03.000Z", "text": "Hoje uma amiga em comum se matou foi bem triste as coisas!! Depress\u00e3o pior coisa s\u00e9rio mesmo, horr\u00edvel voc\u00ea se sentir triste NADA que voc\u00ea fa\u00e7a a tristeza muda ou passa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952724565473595394", "edit_history_tweet_ids": ["1173803765952110593"], "id": "1173803765952110593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758446518358016"}], "created_at": "2019-09-17T03:40:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758423034400769"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758435709595648"}]}, "text": "RT @Nployola00: \u00c9 grau papai \ud83d\ude80\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd70 \n#Suicida \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E1lapcO4j5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040846920762241024", "edit_history_tweet_ids": ["1173803666089885696"], "id": "1173803666089885696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:39:36.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2163514806", "edit_history_tweet_ids": ["1173803575409094656"], "id": "1173803575409094656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T03:39:15.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4429798875", "edit_history_tweet_ids": ["1173803545444933633"], "id": "1173803545444933633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T03:39:08.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155860812482961408", "edit_history_tweet_ids": ["1173803423382343681"], "id": "1173803423382343681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "created_at": "2019-09-17T03:38:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "362026907", "edit_history_tweet_ids": ["1173803396769439745"], "id": "1173803396769439745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173798302065790976"}], "created_at": "2019-09-17T03:38:32.000Z", "text": "RT @CleAmorim1: @SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CleAmorim1", "id": "2374499851"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743455321973194752", "edit_history_tweet_ids": ["1173803355543625728"], "id": "1173803355543625728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "created_at": "2019-09-17T03:38:22.000Z", "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875474875695202307", "edit_history_tweet_ids": ["1173803145161519104"], "id": "1173803145161519104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T03:37:32.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219037665", "edit_history_tweet_ids": ["1173803132666744833"], "id": "1173803132666744833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:37:29.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126762317", "edit_history_tweet_ids": ["1173803076186230785"], "id": "1173803076186230785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:37:16.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729446238676987906", "edit_history_tweet_ids": ["1173803018875232256"], "id": "1173803018875232256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T03:37:02.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79092280", "edit_history_tweet_ids": ["1173803010574704641"], "id": "1173803010574704641", "created_at": "2019-09-17T03:37:00.000Z", "text": "A estrat\u00e9gia do esquadr\u00e3o suicida 2 foi genial ao colocar Viola Davis no elenco, pq eu mesma s\u00f3 vou assistir por causa dela", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.406, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4290706468", "edit_history_tweet_ids": ["1173802750095888385"], "id": "1173802750095888385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "created_at": "2019-09-17T03:35:58.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729500580612349952", "edit_history_tweet_ids": ["1173802735831068673"], "id": "1173802735831068673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:35:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105997198", "edit_history_tweet_ids": ["1173802705887924225"], "id": "1173802705887924225", "created_at": "2019-09-17T03:35:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "explotar"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "CBNoticias"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/0CnxSp9A8a", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/hombre-se-suicida-haciendo-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/6lqKnLREio", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1173802705887924225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lqKnLREio", "media_key": "3_1173802703925010433"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nHombre se suicida haciendo #explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/0CnxSp9A8a https://t.co/6lqKnLREio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172819669", "edit_history_tweet_ids": ["1173802677442162688"], "id": "1173802677442162688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T03:35:41.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999747492857171969", "in_reply_to_user_id": "892801250571542529", "edit_history_tweet_ids": ["1173802309144522752"], "id": "1173802309144522752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173802250088714240"}], "created_at": "2019-09-17T03:34:13.000Z", "text": "@dfnnnnns Suicida ent\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291926899", "edit_history_tweet_ids": ["1173802117607215105"], "id": "1173802117607215105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-17T03:33:27.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108748696412475392", "edit_history_tweet_ids": ["1173802091082596352"], "id": "1173802091082596352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173692513573593088"}], "created_at": "2019-09-17T03:33:21.000Z", "text": "RT @clarita_bjj: caralho, 10anos mano, 10 ANOS, UMA CRIAN\u00c7A DE 10ANOS SE MATOU POR NAO AGUENTAR MAIS\nvcs tem no\u00e7\u00e3o do qnt isso \u00e9 preocupant\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "clarita_bjj", "id": "928423118477103105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098218715278204928", "edit_history_tweet_ids": ["1173801972232855554"], "id": "1173801972232855554", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T03:32:53.000Z", "text": "UMA MENINA DE 10 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA\n\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/qyArV5wr6p", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qyArV5wr6p", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "1162580265807409152", "edit_history_tweet_ids": ["1173801923293659143"], "id": "1173801923293659143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T03:32:41.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269983102", "in_reply_to_user_id": "158567018", "edit_history_tweet_ids": ["1173801884064329728"], "id": "1173801884064329728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173801103399563268"}], "created_at": "2019-09-17T03:32:32.000Z", "text": "@CircusPopcorn @HelenaCarol_ A menina que se suicidou era de um grupo da mesma empres\u00e1ria. Ela lan\u00e7ou essa banda, G.R.L, logo ap\u00f3s o fim das PCD. O grupo nunca fez barulho, s\u00f3 amea\u00e7ou. N\u00e3o conhe\u00e7o bem, mas deve ter rolado muita press\u00e3o para fazerem sucesso como foi as PCD. N\u00e3o rolou.", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "G.R.L"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4042, "type": "Other", "normalized_text": "PCD"}, {"start": 269, "end": 271, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "PCD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CircusPopcorn", "id": "158567018"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "HelenaCarol_", "id": "213471471"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3929875576", "edit_history_tweet_ids": ["1173801879362576384"], "id": "1173801879362576384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "created_at": "2019-09-17T03:32:30.000Z", "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118260584565420032", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1173801875700944896"], "id": "1173801875700944896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173801795476434944"}], "created_at": "2019-09-17T03:32:30.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u043e\u0443", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72422149", "edit_history_tweet_ids": ["1173801826694631424"], "id": "1173801826694631424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:32:18.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739447403309375488", "edit_history_tweet_ids": ["1173801790560772098"], "id": "1173801790560772098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T03:32:09.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118260584565420032", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1173801737335037953"], "id": "1173801737335037953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173799524055298048"}], "created_at": "2019-09-17T03:31:57.000Z", "text": "@suicida_mne \u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443?", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109650409902276608", "in_reply_to_user_id": "1109650409902276608", "edit_history_tweet_ids": ["1173801462759141377"], "id": "1173801462759141377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173800646132285440"}], "created_at": "2019-09-17T03:30:51.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, suspeito pela morte de Marielle (e vizinho do presidente) foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/OaFnFY4hFW", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4556, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OaFnFY4hFW", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107402948827590656", "edit_history_tweet_ids": ["1173801352125931524"], "id": "1173801352125931524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:30:25.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849366502725873665", "edit_history_tweet_ids": ["1173801254365159429"], "id": "1173801254365159429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173798302065790976"}], "created_at": "2019-09-17T03:30:01.000Z", "text": "RT @CleAmorim1: @SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CleAmorim1", "id": "2374499851"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3534491063", "edit_history_tweet_ids": ["1173801247377362950"], "id": "1173801247377362950", "created_at": "2019-09-17T03:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1S6jD9s7OX", "expanded_url": "http://bit.ly/32JO0HD", "display_url": "bit.ly/32JO0HD"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gH8CMxCEwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1173801247377362950/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gH8CMxCEwJ", "media_key": "3_1173680706532327424"}]}, "text": "#16Sep#Cine #JamesGunn revela al elenco completo de #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/1S6jD9s7OX https://t.co/gH8CMxCEwJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298389750", "in_reply_to_user_id": "63057665", "edit_history_tweet_ids": ["1173801160316215297"], "id": "1173801160316215297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173800659294007296"}], "created_at": "2019-09-17T03:29:39.000Z", "text": "@indicarj Saulo se matou. Sen\u00e3o ele teria q responder pela queda do pr\u00e9dio", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Saulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "indicarj", "id": "1370106201225187334"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365167010", "edit_history_tweet_ids": ["1173801127705489408"], "id": "1173801127705489408", "created_at": "2019-09-17T03:29:31.000Z", "text": "A gurizada t\u00e1 se matando!!!\ud83d\ude1f\n\nAs campanhas sobre suic\u00eddio \u00e0s vezes parecem o gatilho pro ato.\n\nN\u00e3o sei quem era. Nunca vi.\nMas saber que um guria ou guria tirou a pr\u00f3pria vida, desgasta.\nQue estejam no melhor lugar!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702215124", "edit_history_tweet_ids": ["1173800946066952192"], "id": "1173800946066952192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "created_at": "2019-09-17T03:28:48.000Z", "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29455244", "edit_history_tweet_ids": ["1173800882175184897"], "id": "1173800882175184897", "created_at": "2019-09-17T03:28:33.000Z", "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/g5FP8t21MC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/g5FP8t21MC", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}}, {"author_id": "15447164", "edit_history_tweet_ids": ["1173800622887448576"], "id": "1173800622887448576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173766185399271425"}], "created_at": "2019-09-17T03:27:31.000Z", "text": "Que dor saber que o povo se deixou levar pelo golpe. O Brasil se matou. https://t.co/IYCvzqQMIK", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IYCvzqQMIK", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1173766185399271425", "display_url": "twitter.com/rodaviva/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "494340130", "edit_history_tweet_ids": ["1173800529354461184"], "id": "1173800529354461184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-17T03:27:09.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038197395", "edit_history_tweet_ids": ["1173800468147068929"], "id": "1173800468147068929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "created_at": "2019-09-17T03:26:54.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298389750", "in_reply_to_user_id": "88562093", "edit_history_tweet_ids": ["1173800425490984960"], "id": "1173800425490984960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173798766769557504"}], "created_at": "2019-09-17T03:26:44.000Z", "text": "@paularunning Ele se matou pq sen\u00e3o ia ter q responder pelo o q fez eu acho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paularunning", "id": "88562093"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848340093135990789", "edit_history_tweet_ids": ["1173800404141924353"], "id": "1173800404141924353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:26:39.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778016376728522752", "edit_history_tweet_ids": ["1173800294280552450"], "id": "1173800294280552450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:26:12.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038136290380795904", "in_reply_to_user_id": "1038136290380795904", "edit_history_tweet_ids": ["1173800250248749056"], "id": "1173800250248749056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173800220766953477"}], "created_at": "2019-09-17T03:26:02.000Z", "text": "Da\u00ed recebi um v\u00eddeo, uma homenagem a uma pessoa que se suicidou, isso me deu v\u00e1rios estalos e eu n\u00e3o parava de chorar, e chorava muito, minha m\u00e3e perguntava pq eu estava chorando e eu n\u00e3o sabia o que dizer+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "428996382", "edit_history_tweet_ids": ["1173800074943651840"], "id": "1173800074943651840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:25:20.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091431887", "edit_history_tweet_ids": ["1173800047697416192"], "id": "1173800047697416192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:25:14.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3397987925", "edit_history_tweet_ids": ["1173799926104494080"], "id": "1173799926104494080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173798606471663616"}], "created_at": "2019-09-17T03:24:45.000Z", "text": "RT @O_china0: Mn uma crian\u00e7a de 10 anos se matou cara 10 anos \ud83d\ude32 https://t.co/8nZIsRmklQ", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "O_china0", "id": "841703336063700993"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8nZIsRmklQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3347035984", "edit_history_tweet_ids": ["1173799789428903937"], "id": "1173799789428903937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T03:24:12.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136102767506927617", "edit_history_tweet_ids": ["1173799763206201344"], "id": "1173799763206201344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:24:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991259857", "in_reply_to_user_id": "335362250", "edit_history_tweet_ids": ["1173799760236560385"], "id": "1173799760236560385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173784237989879808"}], "created_at": "2019-09-17T03:24:05.000Z", "text": "@merinobeatriz @RPPNoticias La casa del ladr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "merinobeatriz", "id": "335362250"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1338243680", "edit_history_tweet_ids": ["1173799637544603648"], "id": "1173799637544603648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "created_at": "2019-09-17T03:23:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129874387912593408", "edit_history_tweet_ids": ["1173799622155878401"], "id": "1173799622155878401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:23:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "928021187845910528", "edit_history_tweet_ids": ["1173799523115835392"], "id": "1173799523115835392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:23:09.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958748828064190464", "edit_history_tweet_ids": ["1173799364252381184"], "id": "1173799364252381184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:22:31.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394902206", "in_reply_to_user_id": "157226645", "edit_history_tweet_ids": ["1173799326272954368"], "id": "1173799326272954368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173649385592446976"}], "created_at": "2019-09-17T03:22:22.000Z", "text": "@JoseMedeirosMT Se \u00e9 vagabundo pq n\u00e3o matou? Vagabundo bom \u00e9 no IML!", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.8871, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2177047640", "in_reply_to_user_id": "1141759271706775553", "edit_history_tweet_ids": ["1173799165769502721"], "id": "1173799165769502721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173798330402594817"}], "created_at": "2019-09-17T03:21:43.000Z", "text": "@1995EVAK atualmente n\u00e3o tem tanta coisa:\nnovos 52 - solo da arlequina, esquadr\u00e3o suicida, o novo esquadr\u00e3o suicida\npos renascimento - mais um solo, esquadr\u00e3o suicida, e atualmente come\u00e7ou a sair nos eua harley quinn and poison ivy mas n\u00e3o tem em pt", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 215, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "poison ivy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244386414", "edit_history_tweet_ids": ["1173799007979786240"], "id": "1173799007979786240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173794475111538691"}], "created_at": "2019-09-17T03:21:06.000Z", "text": "RT @Lizarisarisatio: Saben que est\u00e1 bien culero. El pensamiento suicida y ponerte moral para no hacerlo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lizarisarisatio", "id": "209788879"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024584565", "edit_history_tweet_ids": ["1173798959657234434"], "id": "1173798959657234434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:20:54.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169731131471728641", "edit_history_tweet_ids": ["1173798945471909888"], "id": "1173798945471909888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173703252417961985"}], "created_at": "2019-09-17T03:20:51.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001308863650549760", "edit_history_tweet_ids": ["1173798755092615168"], "id": "1173798755092615168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:20:05.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163371592", "in_reply_to_user_id": "32136515", "edit_history_tweet_ids": ["1173798744644628480"], "id": "1173798744644628480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173094695611883521"}], "created_at": "2019-09-17T03:20:03.000Z", "text": "@ugluis Hugo guerra y su prontuario aprista \u00bfqu\u00e9 importancia tiene? para calificar a Vizcarra y olvidar al pr\u00f3fugo o suicida ratalan, que dec\u00eda  que no se corr\u00eda pero buscaba asilo que varias embajadas le negaron por delitos presuntos a definirse ante los jueces.", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo guerra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067893085739339777", "edit_history_tweet_ids": ["1173798692823941120"], "id": "1173798692823941120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:19:51.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139175673367584768", "edit_history_tweet_ids": ["1173798644576862209"], "id": "1173798644576862209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173798551316500483"}], "created_at": "2019-09-17T03:19:39.000Z", "text": "Ele se matou? https://t.co/SJy6oZlczH", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/SJy6oZlczH", "expanded_url": "https://twitter.com/jesstolledo/status/1173798551316500483", "display_url": "twitter.com/jesstolledo/st\u2026"}]}}, {"author_id": "841703336063700993", "edit_history_tweet_ids": ["1173798606471663616"], "id": "1173798606471663616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T03:19:30.000Z", "text": "Mn uma crian\u00e7a de 10 anos se matou cara 10 anos \ud83d\ude32 https://t.co/8nZIsRmklQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8nZIsRmklQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "3184688804", "in_reply_to_user_id": "3184688804", "edit_history_tweet_ids": ["1173798370558828545"], "id": "1173798370558828545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797963916877825"}], "created_at": "2019-09-17T03:18:34.000Z", "text": "Las personas sienten que lo tienen todo y nada a la vez y caen en tal depresi\u00f3n que m\u00e1s de un cuarto de la poblaci\u00f3n se suicida, entonces se crea un grupo de resistencia que decide no usar la app para conocer el amor de su vida y se vuelven algo as\u00ed como...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139175673367584768", "edit_history_tweet_ids": ["1173798354649780224"], "id": "1173798354649780224", "created_at": "2019-09-17T03:18:30.000Z", "text": "Que final bizarro ele se matou?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2374499851", "in_reply_to_user_id": "1069723735", "edit_history_tweet_ids": ["1173798302065790976"], "id": "1173798302065790976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797566112288769"}], "created_at": "2019-09-17T03:18:17.000Z", "text": "@SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa fica mais perdida do que j\u00e1 estava :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43556939", "edit_history_tweet_ids": ["1173798220008501248"], "id": "1173798220008501248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:17:58.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153794622608564224", "edit_history_tweet_ids": ["1173797957264707589"], "id": "1173797957264707589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "created_at": "2019-09-17T03:16:55.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901913971581739008", "in_reply_to_user_id": "481653626", "edit_history_tweet_ids": ["1173797874636853248"], "id": "1173797874636853248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173767251696201728"}], "created_at": "2019-09-17T03:16:36.000Z", "text": "@yelagwg98 Oe que te pasa? La suicida de la familia soy yo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yelagwg98", "id": "481653626"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981697103654203392", "edit_history_tweet_ids": ["1173797403889209350"], "id": "1173797403889209350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "created_at": "2019-09-17T03:14:43.000Z", "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2542001113", "in_reply_to_user_id": "785280984379854848", "edit_history_tweet_ids": ["1173797368984154112"], "id": "1173797368984154112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430848894509061"}], "created_at": "2019-09-17T03:14:35.000Z", "text": "@_Obscuros @Nergal_sv Poseo una serie de Libros Malditos, en los cuales he encontrado infinidad de Pactos Infernales; pero como soy un rom\u00e1ntico empedernido, me fascinan los que relatan un Amor Suicida. https://t.co/BnUT5tbUxT", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Malditos"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Pactos Infernales"}, {"start": 189, "end": 200, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Obscuros", "id": "785280984379854848"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Nergal_sv", "id": "1086481233637531648"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/BnUT5tbUxT", "expanded_url": "https://twitter.com/phantomleroux/status/1173797368984154112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnUT5tbUxT", "media_key": "16_1173797355289812993"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2828652989", "edit_history_tweet_ids": ["1173797357886103553"], "id": "1173797357886103553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T03:14:32.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2747108666", "edit_history_tweet_ids": ["1173797295743221760"], "id": "1173797295743221760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173443757011886081"}], "created_at": "2019-09-17T03:14:18.000Z", "text": "se nn matou com o veneno, matou afogada. https://t.co/a5rWXYEP1W", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "veneno"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/a5rWXYEP1W", "expanded_url": "https://twitter.com/DjKaiquepzn/status/1173443757011886081", "display_url": "twitter.com/DjKaiquepzn/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996180935778422784", "edit_history_tweet_ids": ["1173797101622292481"], "id": "1173797101622292481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "created_at": "2019-09-17T03:13:31.000Z", "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022205466804449280", "edit_history_tweet_ids": ["1173796900492980226"], "id": "1173796900492980226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "created_at": "2019-09-17T03:12:43.000Z", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459483442", "edit_history_tweet_ids": ["1173796828887887872"], "id": "1173796828887887872", "created_at": "2019-09-17T03:12:26.000Z", "text": "mano a mulher se matou caralho", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482375702", "edit_history_tweet_ids": ["1173796750236246016"], "id": "1173796750236246016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234746253553665"}], "created_at": "2019-09-17T03:12:08.000Z", "text": "RT @gabrielortega_g: @gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielortega_g", "id": "581991201"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3140272397", "edit_history_tweet_ids": ["1173796736063737862"], "id": "1173796736063737862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:12:04.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1939340978", "edit_history_tweet_ids": ["1173796712579829760"], "id": "1173796712579829760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173772716412981248"}], "created_at": "2019-09-17T03:11:59.000Z", "text": "RT @miguelfos: La pesadilla que sue\u00f1a hacer realidad @fecode, el vuelo suicida de las mariposas atra\u00eddas por las llamas del Comunismo. http\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miguelfos", "id": "127636048"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "fecode", "id": "149897625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978359257388240896", "edit_history_tweet_ids": ["1173796647840690177"], "id": "1173796647840690177", "created_at": "2019-09-17T03:11:43.000Z", "text": "uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada/falta de Deus. Ela era uma crian\u00e7a,por causa dessa maldita doen\u00e7a tirou a pr\u00f3pria vida. vamos ter mais empatia pfv \ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}}, {"author_id": "289660598", "edit_history_tweet_ids": ["1173796624184872960"], "id": "1173796624184872960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T03:11:37.000Z", "text": "Meu Deus \ud83d\udc94 10 anos cara, uma crian\u00e7a se suicidou, onde vamos chegar ?\nQue papai do c\u00e9u guie essa princesa e conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/4nwn6YABAi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/4nwn6YABAi", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "225682420", "edit_history_tweet_ids": ["1173796577036644352"], "id": "1173796577036644352", "created_at": "2019-09-17T03:11:26.000Z", "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida  fue decirte la verdad", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819752746203172864", "edit_history_tweet_ids": ["1173796533726261248"], "id": "1173796533726261248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:11:16.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871538875788865537", "edit_history_tweet_ids": ["1173796474527854594"], "id": "1173796474527854594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:11:02.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139754952530759681", "edit_history_tweet_ids": ["1173796445553664000"], "id": "1173796445553664000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:10:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198230912", "edit_history_tweet_ids": ["1173796440042344448"], "id": "1173796440042344448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T03:10:54.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142459953", "in_reply_to_user_id": "112756961", "edit_history_tweet_ids": ["1173796419939033089"], "id": "1173796419939033089", "created_at": "2019-09-17T03:10:49.000Z", "text": "@BlogVerdolaga llevo 30 a\u00f1os viendo futbol, jamas hab\u00eda visto algo tan aterradoramente e irresponsablemente suicida como el planteamiento de Nacional contra Cucuta. Osorio, se requiere Estar verdaderamente esquizofrenico para estar tan desconectado de la realidad.", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "Cucuta"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BlogVerdolaga", "id": "112756961"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716260989222694912", "edit_history_tweet_ids": ["1173796361617182722"], "id": "1173796361617182722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:10:35.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290830709", "edit_history_tweet_ids": ["1173796301206675457"], "id": "1173796301206675457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556858281922560"}], "created_at": "2019-09-17T03:10:20.000Z", "text": "RT @ritaeperez: \"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ritaeperez", "id": "1431911815466868737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399092326", "edit_history_tweet_ids": ["1173796274308599811"], "id": "1173796274308599811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "created_at": "2019-09-17T03:10:14.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913062602812592128", "edit_history_tweet_ids": ["1173796202334306305"], "id": "1173796202334306305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:09:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046545916637925377", "edit_history_tweet_ids": ["1173796194755186689"], "id": "1173796194755186689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T03:09:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "453287706", "edit_history_tweet_ids": ["1173796074416410624"], "id": "1173796074416410624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-09-17T03:09:26.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090434384610639872", "edit_history_tweet_ids": ["1173795855830331397"], "id": "1173795855830331397", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173775356299534336"}], "created_at": "2019-09-17T03:08:34.000Z", "text": "El Borracho Suicida quer\u00eda cambiar al mundo Armando a civiles, matando de hambre a las personas, amedrentado y asesinado al que pensaba diferente, haciendo miserable a los Chilenos. V\u00e1yanse a la Chucha con su monserga barata... Los Comunistas son sanguijuelas que destruyen paises https://t.co/KHasuHHh13", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KHasuHHh13", "expanded_url": "https://twitter.com/tere_marinovic/status/1173775356299534336", "display_url": "twitter.com/tere_marinovic\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075582133891198976", "in_reply_to_user_id": "1075582133891198976", "edit_history_tweet_ids": ["1173795720534642689"], "id": "1173795720534642689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173795326114897920"}], "created_at": "2019-09-17T03:08:02.000Z", "text": "@iara5x @larcosmedesma @tinabj_ 1_ Jam\u00e1s escribir\u00eda \"ERES\"\n2_ Yo le hubiera puesto un mensaje bonito+mi an\u00e1lisis de la realidad+mensaje depresivo/suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iara5x", "id": "1081351945686781958"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "larcosmedesma", "id": "1046724646496866304"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "tinabj_", "id": "1012018285318205441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167057744", "edit_history_tweet_ids": ["1173795568948273152"], "id": "1173795568948273152", "created_at": "2019-09-17T03:07:26.000Z", "text": "O cara n\u00e3o era cirurgi\u00e3o, cortou a mulher em v\u00e1rios peda\u00e7os, tirou v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os VITAIS da bonita. Cumpriu 4 anos e 4 meses em uma penitenci\u00e1ria para pessoas com diploma, foi julgado, saiu no mesmo dia. Se suicidou em 2017 vestido de mulher. T\u00f4 em choque", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1215905941", "edit_history_tweet_ids": ["1173795542792593408"], "id": "1173795542792593408", "created_at": "2019-09-17T03:07:20.000Z", "text": "\u2014 robertinha suicida para os \u00edntimos \n\u2014 20\n\u2014 ah sla  \n\u2014 tvd\n\u2014 virgem  \n\u2014 livre \n\u2014 *\n\u2014 canad\u00e1 aqui vamos n\u00f3s \n\u2014 twitter \n\u2014 Demi https://t.co/E4OW5Xejyc", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "robertinha"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/E4OW5Xejyc", "expanded_url": "https://twitter.com/hoeberta/status/1173795542792593408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4OW5Xejyc", "media_key": "16_1173795534521405441"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382992435", "in_reply_to_user_id": "68841144", "edit_history_tweet_ids": ["1173795408851742722"], "id": "1173795408851742722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173795098737479681"}], "created_at": "2019-09-17T03:06:48.000Z", "text": "@RamonMakoto Um menino se matou, li um depoimento de uma professora e to sem ch\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RamonMakoto", "id": "68841144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110569443", "edit_history_tweet_ids": ["1173795340883021824"], "id": "1173795340883021824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "created_at": "2019-09-17T03:06:31.000Z", "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993195498617147392", "edit_history_tweet_ids": ["1173795212587667456"], "id": "1173795212587667456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "created_at": "2019-09-17T03:06:01.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2730879454", "edit_history_tweet_ids": ["1173795140835729408"], "id": "1173795140835729408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:05:44.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1733539112", "in_reply_to_user_id": "2170944782", "edit_history_tweet_ids": ["1173794967258587136"], "id": "1173794967258587136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173736041083277312"}], "created_at": "2019-09-17T03:05:02.000Z", "text": "@Briansebastin No es f\u00e1cil entender a una persona suicida, uno no sabe como la otra persona puede enfrentar los problemas. Capaz que vos sabes como resolverlos de otra manera, pero ellos no, los problemas de uno no siempre le afectan de la misma manera que a todos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Briansebastin", "id": "2170944782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904095011381407744", "edit_history_tweet_ids": ["1173794789474603009"], "id": "1173794789474603009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "created_at": "2019-09-17T03:04:20.000Z", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825844536823971842", "edit_history_tweet_ids": ["1173794757585321986"], "id": "1173794757585321986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T03:04:12.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209788879", "edit_history_tweet_ids": ["1173794475111538691"], "id": "1173794475111538691", "created_at": "2019-09-17T03:03:05.000Z", "text": "Saben que est\u00e1 bien culero. El pensamiento suicida y ponerte moral para no hacerlo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791479777412743169", "edit_history_tweet_ids": ["1173794458191704064"], "id": "1173794458191704064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:03:01.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022224984754855937", "edit_history_tweet_ids": ["1173794398959755264"], "id": "1173794398959755264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:02:47.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3241394416", "edit_history_tweet_ids": ["1173794392550891521"], "id": "1173794392550891521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:02:45.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182563744", "in_reply_to_user_id": "749218051841810432", "edit_history_tweet_ids": ["1173794279615078400"], "id": "1173794279615078400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173680910505578497"}], "created_at": "2019-09-17T03:02:18.000Z", "text": "@red_loeb @BLMedieval El suicida capitula ante la esperanza.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "red_loeb", "id": "749218051841810432"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "BLMedieval", "id": "468249929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1173793865972817920"], "id": "1173793865972817920", "created_at": "2019-09-17T03:00:40.000Z", "text": "Alpino donna suicida in caserma a 30 anni: si \u00e8 impiccata nella sua camera https://t.co/6cnFx3LPVO", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/6cnFx3LPVO", "expanded_url": "http://bit.ly/2O70THM", "display_url": "bit.ly/2O70THM"}]}}, {"author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1173793852970405888"], "id": "1173793852970405888", "created_at": "2019-09-17T03:00:37.000Z", "text": "Alpina 30enne si suicida in caserma: Settimo Reggimento sotto choc https://t.co/9ZPodQ1mSG", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9ZPodQ1mSG", "expanded_url": "http://bit.ly/2O0zF5E", "display_url": "bit.ly/2O0zF5E"}]}}, {"author_id": "250903545", "edit_history_tweet_ids": ["1173793845454282752"], "id": "1173793845454282752", "created_at": "2019-09-17T03:00:35.000Z", "text": "La enajenaci\u00f3n mortal en los ni\u00f1os... https://t.co/sDi1FVpfGV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/sDi1FVpfGV", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}}, {"author_id": "71690160", "edit_history_tweet_ids": ["1173793769042468864"], "id": "1173793769042468864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T03:00:17.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167222422", "edit_history_tweet_ids": ["1173793718140358657"], "id": "1173793718140358657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T03:00:05.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132317657", "edit_history_tweet_ids": ["1173793707037884416"], "id": "1173793707037884416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T03:00:02.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810611806150520836", "edit_history_tweet_ids": ["1173793632135995392"], "id": "1173793632135995392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "created_at": "2019-09-17T02:59:44.000Z", "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718644673405960192", "edit_history_tweet_ids": ["1173793544550658048"], "id": "1173793544550658048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T02:59:23.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2783280181", "edit_history_tweet_ids": ["1173793426493624320"], "id": "1173793426493624320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173793328149749766"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 103, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "The Fiend"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gabu_moon", "id": "843957664593969153"}]}, "text": "RT @gabu_moon: Se liga em galera: The Fiend j\u00e1 matou o Kane ali. S\u00f3 falta o irm\u00e3o do Kane agora. \ud83d\udc40 #RAW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715766775854575616", "edit_history_tweet_ids": ["1173793400644100097"], "id": "1173793400644100097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173793263519748096"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:49.000Z", "text": "RT @ocinematto: Alice Braga se junta ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\"! .\n\nA atriz brasileira foi confirmada no elenco do filme pelo pr\u00f3pr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ocinematto", "id": "1052682121100308480"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52513350", "edit_history_tweet_ids": ["1173793400228892672"], "id": "1173793400228892672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:49.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153947368", "edit_history_tweet_ids": ["1173793377495781376"], "id": "1173793377495781376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:43.000Z", "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3241394416", "edit_history_tweet_ids": ["1173793371850235905"], "id": "1173793371850235905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:42.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3243777832", "edit_history_tweet_ids": ["1173793339918946305"], "id": "1173793339918946305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:34.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843957664593969153", "edit_history_tweet_ids": ["1173793328149749766"], "id": "1173793328149749766", "created_at": "2019-09-17T02:58:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 88, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "The Fiend"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "text": "Se liga em galera: The Fiend j\u00e1 matou o Kane ali. S\u00f3 falta o irm\u00e3o do Kane agora. \ud83d\udc40 #RAW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451004431", "edit_history_tweet_ids": ["1173793302602223617"], "id": "1173793302602223617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173793263519748096"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:26.000Z", "text": "RT @ocinematto: Alice Braga se junta ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\"! .\n\nA atriz brasileira foi confirmada no elenco do filme pelo pr\u00f3pr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ocinematto", "id": "1052682121100308480"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144979083039846408", "edit_history_tweet_ids": ["1173793297925623809"], "id": "1173793297925623809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T02:58:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052682121100308480", "edit_history_tweet_ids": ["1173793263519748096"], "id": "1173793263519748096", "created_at": "2019-09-17T02:58:16.000Z", "text": "Alice Braga se junta ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\"! .\n\nA atriz brasileira foi confirmada no elenco do filme pelo pr\u00f3prio diretor James Gunn, que publicou em sua rede social uma lista com o nome de todos os\u2026 https://t.co/UX6N10wxsk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/UX6N10wxsk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2YLKNujLZM/?igshid=1mzp1m0b1268d", "display_url": "instagram.com/p/B2YLKNujLZM/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821832085929390085", "edit_history_tweet_ids": ["1173793048322617349"], "id": "1173793048322617349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T02:57:25.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779267164431851520", "edit_history_tweet_ids": ["1173792857553080325"], "id": "1173792857553080325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173769724175560705"}], "created_at": "2019-09-17T02:56:39.000Z", "text": "RT @willmummy: Se confiasses na Gra\u00e7a de Deus terias te operado na Santa Casa. \u00c9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/EDSYuXPndf", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4798, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willmummy", "id": "85382757"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EDSYuXPndf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173696915298557952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2890864000", "edit_history_tweet_ids": ["1173792828448813056"], "id": "1173792828448813056", "created_at": "2019-09-17T02:56:32.000Z", "text": "Se o cara que matou a mulher la em Portela, for esse q eu vi a foto, eu tenho um ran\u00e7o t\u00e3o grande por ele, desde o dia que ele foi escroto comigo e com Manu no ponto de \u00f4nibus", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3789, "type": "Place", "normalized_text": "Portela"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3008159911", "edit_history_tweet_ids": ["1173792692070952962"], "id": "1173792692070952962", "created_at": "2019-09-17T02:56:00.000Z", "text": "Joven Nicarag\u00fcense originario del municipio de El Ayote, se suicida en un cementerio de Panam\u00e1 https://t.co/MDRTELBiJe https://t.co/IitelroxNL", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7953, "type": "Place", "normalized_text": "El Ayote"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MDRTELBiJe", "expanded_url": "http://vti24.blog/2019/09/16/joven-nicaraguense-originario-del-municipio-de-el-ayote-se-suicida-en-un-cementerio-de-panama/", "display_url": "vti24.blog/2019/09/16/jov\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/IitelroxNL", "expanded_url": "https://twitter.com/VTI24_nic/status/1173792692070952962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IitelroxNL", "media_key": "3_1173792690636500992"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933126659686924293", "in_reply_to_user_id": "974320440624721920", "edit_history_tweet_ids": ["1173792665554554881"], "id": "1173792665554554881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173732737737482240"}], "created_at": "2019-09-17T02:55:54.000Z", "text": "@AkemiBBH eu nao sei se dou risada ou fico com medo desse monstro que vc matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AkemiBBH", "id": "974320440624721920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166039007576428544", "edit_history_tweet_ids": ["1173792597594259456"], "id": "1173792597594259456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "created_at": "2019-09-17T02:55:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2326154622", "edit_history_tweet_ids": ["1173792513381011457"], "id": "1173792513381011457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-17T02:55:17.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3266801774", "edit_history_tweet_ids": ["1173792381344374791"], "id": "1173792381344374791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T02:54:46.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278901323", "in_reply_to_user_id": "1257608024", "edit_history_tweet_ids": ["1173792378244816897"], "id": "1173792378244816897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173791460333895680"}], "created_at": "2019-09-17T02:54:45.000Z", "text": "@gabee_wolf Normal hoje quando cheguei na minha m\u00e3e disse q tava fazendo dieta e td mais e ela, \u201ctem que fazer jejum isso sim, pq dieta n t\u00e1 funcionando\u201d e se matou de rir quase kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabee_wolf", "id": "1257608024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108804474", "edit_history_tweet_ids": ["1173792353624240128"], "id": "1173792353624240128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T02:54:39.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000458871415214080", "edit_history_tweet_ids": ["1173792338604417024"], "id": "1173792338604417024", "created_at": "2019-09-17T02:54:36.000Z", "text": "Eu tenho a incr\u00edvel habilidade de criar uma par\u00f3dia suicida de quase qualquer m\u00fasica que eu escutar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3295988449", "edit_history_tweet_ids": ["1173792197562511360"], "id": "1173792197562511360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T02:54:02.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40329047", "edit_history_tweet_ids": ["1173792143749652485"], "id": "1173792143749652485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T02:53:49.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164978315536543745", "edit_history_tweet_ids": ["1173792103593381890"], "id": "1173792103593381890", "created_at": "2019-09-17T02:53:40.000Z", "text": "A mi me vale lo que todo el mundo diga,\nPorque no teme a la muerte el que vive como un suicida.\n~Nav1.", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "Nav1"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100064171", "edit_history_tweet_ids": ["1173791976937926662"], "id": "1173791976937926662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:53:09.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103480903752392704", "edit_history_tweet_ids": ["1173791870998196225"], "id": "1173791870998196225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T02:52:44.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79758292", "edit_history_tweet_ids": ["1173791761296175105"], "id": "1173791761296175105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "created_at": "2019-09-17T02:52:18.000Z", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798910957", "edit_history_tweet_ids": ["1173791758632849410"], "id": "1173791758632849410", "created_at": "2019-09-17T02:52:17.000Z", "text": "Quien creeria que algo as\u00ed se ve un alma suicida \ud83e\udd14 https://t.co/Rz7iUjuYmn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Rz7iUjuYmn", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANAMERLANO/status/1173791758632849410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rz7iUjuYmn", "media_key": "3_1173791748876898304"}]}}, {"author_id": "546266629", "edit_history_tweet_ids": ["1173791755470352384"], "id": "1173791755470352384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173778567928434689"}], "created_at": "2019-09-17T02:52:17.000Z", "text": "y mira, si te cuento creo que se suicida hasta el papa francisco de lo mal q me va https://t.co/qgq6hD14Dl", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.218, "type": "Person", "normalized_text": "francisco"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qgq6hD14Dl", "expanded_url": "https://twitter.com/jeroinga/status/1173778567928434689", "display_url": "twitter.com/jeroinga/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4835978133", "edit_history_tweet_ids": ["1173791753838743557"], "id": "1173791753838743557", "created_at": "2019-09-17T02:52:16.000Z", "text": "Nesse final de semana um cara matou uma mulher e se matou durante uma festa na Pra\u00e7a. Nunca tinha acontecido esse tipo de coisa na minha cidade antes.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3019195642", "edit_history_tweet_ids": ["1173791572418318336"], "id": "1173791572418318336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T02:51:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132254152", "edit_history_tweet_ids": ["1173791491417939968"], "id": "1173791491417939968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:51:14.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110292298", "edit_history_tweet_ids": ["1173791384253415424"], "id": "1173791384253415424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T02:50:48.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883425971529035776", "edit_history_tweet_ids": ["1173791311645859840"], "id": "1173791311645859840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "created_at": "2019-09-17T02:50:31.000Z", "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1392448736", "edit_history_tweet_ids": ["1173791193198546944"], "id": "1173791193198546944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T02:50:03.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4254753201", "edit_history_tweet_ids": ["1173791110960943104"], "id": "1173791110960943104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T02:49:43.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169458022", "edit_history_tweet_ids": ["1173791002361884672"], "id": "1173791002361884672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173776764411305984"}], "created_at": "2019-09-17T02:49:17.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: Custodios que laboran en el sitio se percataron de que el hoy occiso estaba colgado, por lo que solicitaron apoyo de p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708649487984627716", "in_reply_to_user_id": "93271150", "edit_history_tweet_ids": ["1173790981684113408"], "id": "1173790981684113408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173790575641923584"}], "created_at": "2019-09-17T02:49:12.000Z", "text": "@whovitu @naomileakes \u201cEssa affonso\u201d\n\nSe matou a\u00ed kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whovitu", "id": "93271150"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "naomileakes", "id": "1267666225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140277377", "edit_history_tweet_ids": ["1173790924410884097"], "id": "1173790924410884097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}], "created_at": "2019-09-17T02:48:59.000Z", "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41362164", "edit_history_tweet_ids": ["1173790653941256193"], "id": "1173790653941256193", "created_at": "2019-09-17T02:47:54.000Z", "text": "Siempre tan suicida! https://t.co/PwwfF9dRx2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/PwwfF9dRx2", "expanded_url": "https://twitter.com/solrossi/status/1173790653941256193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PwwfF9dRx2", "media_key": "3_1173790635511488518"}]}}, {"author_id": "462330582", "edit_history_tweet_ids": ["1173790641186377728"], "id": "1173790641186377728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "created_at": "2019-09-17T02:47:51.000Z", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069618958414880769", "edit_history_tweet_ids": ["1173790635247177728"], "id": "1173790635247177728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T02:47:50.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61868486", "edit_history_tweet_ids": ["1173790606558208001"], "id": "1173790606558208001", "created_at": "2019-09-17T02:47:43.000Z", "text": "May me contou da mina q se matou por causa de depressao... com toda certeza do mundo falo p vcs... sa\u00fade mental importa!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7326, "type": "Person", "normalized_text": "May"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19617146", "edit_history_tweet_ids": ["1173790459015118848"], "id": "1173790459015118848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:47:08.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194827391", "edit_history_tweet_ids": ["1173790427968933888"], "id": "1173790427968933888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "created_at": "2019-09-17T02:47:00.000Z", "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290671495", "in_reply_to_user_id": "290671495", "edit_history_tweet_ids": ["1173790212587057153"], "id": "1173790212587057153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173775462675308544"}], "created_at": "2019-09-17T02:46:09.000Z", "text": "Pueden estar seguros que aunque tenga episodios depresivos JAM\u00c1S tomar\u00eda una decisi\u00f3n del tipo \"suicida\", gracias por su preocupaci\u00f3n amigos \u00f1amast\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "\u00f1amast\u00e9"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2470165614", "edit_history_tweet_ids": ["1173790205217792000"], "id": "1173790205217792000", "created_at": "2019-09-17T02:46:07.000Z", "text": "A namorada da amiga da minha m\u00e3e se suicidou ontem e eu n\u00e3o consegui ouvir nem 3 segs do \u00e1udio que ela mandou chorando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56854126", "in_reply_to_user_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1173790195554148353"], "id": "1173790195554148353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173678907972870144"}], "created_at": "2019-09-17T02:46:05.000Z", "text": "@zehdeabreu Pelo que pude entender a facada matou um cancer maligno, e, n\u00e3o houve sangramento porque o tumor era oco! O resto \u00e9 para quem prega teorias da conspira\u00e7\u00e3o! Se algu\u00e9m me explicar porque o deslocamento, naquele dia, de tanto miliciano do RJ para MG eu agrade\u00e7o!", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92871449", "edit_history_tweet_ids": ["1173790123953131525"], "id": "1173790123953131525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "created_at": "2019-09-17T02:45:48.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121230637917200384", "edit_history_tweet_ids": ["1173790036023791623"], "id": "1173790036023791623", "created_at": "2019-09-17T02:45:27.000Z", "text": "[16/9 21:18]:Vc est\u00e1 bem?\n[16/9 21:18]\u00d3tima\n[16/9 21:19]Mesmo sabendo q foi ruim na prova de portugu\u00eas?\n[16/9 21:44]A Iris \u00e9 t\u00e3o a favor da vida\n[16/9 21:45]  Imagina se ela soubesse q vc matou seu gato\n\nDps eu reclamo q a @Amandin88218000 nn quer falar cmg", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "Iris"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133713064568741888", "edit_history_tweet_ids": ["1173789812228337664"], "id": "1173789812228337664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173711402831372291"}], "created_at": "2019-09-17T02:44:33.000Z", "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1950679862", "edit_history_tweet_ids": ["1173789588608958464"], "id": "1173789588608958464", "created_at": "2019-09-17T02:43:40.000Z", "text": "Manda a sus hijos a dormir con la abuela para matar a la madre y despu\u00e9s se suicida https://t.co/FPVGvSwP2R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FPVGvSwP2R", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}]}}, {"author_id": "162429305", "edit_history_tweet_ids": ["1173789485164826624"], "id": "1173789485164826624", "created_at": "2019-09-17T02:43:15.000Z", "text": "Um garoto de 10 anos se suicidou em Guarapari...uma crian\u00e7a...e pra mim foi devastador,  acho que nunca  me senti t\u00e3o impotente", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Guarapari"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168743729", "edit_history_tweet_ids": ["1173789228024717313"], "id": "1173789228024717313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:42:14.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77210725", "edit_history_tweet_ids": ["1173789222165209088"], "id": "1173789222165209088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:42:13.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2889004497", "edit_history_tweet_ids": ["1173788985279356929"], "id": "1173788985279356929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "created_at": "2019-09-17T02:41:16.000Z", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239428688", "in_reply_to_user_id": "41641013", "edit_history_tweet_ids": ["1173788980384587777"], "id": "1173788980384587777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173788004672032768"}], "created_at": "2019-09-17T02:41:15.000Z", "text": "@ruivadesbotada E eu que li do padrasto que matou a beb\u00ea para se vingar da mulher que n\u00e3o queria mais o relacionamento...\nMeu Deus \nFiquei arrasada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ruivadesbotada", "id": "41641013"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141240328", "edit_history_tweet_ids": ["1173788958200872960"], "id": "1173788958200872960", "created_at": "2019-09-17T02:41:10.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta altura de la vida es lo mejor \ud83c\udf19", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213651277", "in_reply_to_user_id": "85628940", "edit_history_tweet_ids": ["1173788626171453445"], "id": "1173788626171453445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173777483637899265"}], "created_at": "2019-09-17T02:39:51.000Z", "text": "@AgustinaLocke Peor que el de la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida de Les Luthiers ese.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3432, "type": "Person", "normalized_text": "Luthiers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinaLocke", "id": "85628940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4879965520", "edit_history_tweet_ids": ["1173788489806225408"], "id": "1173788489806225408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T02:39:18.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995837850674397185", "edit_history_tweet_ids": ["1173788460710322176"], "id": "1173788460710322176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T02:39:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054429513625600001", "edit_history_tweet_ids": ["1173788373066145793"], "id": "1173788373066145793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T02:38:50.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768308646400983040", "edit_history_tweet_ids": ["1173788309035855872"], "id": "1173788309035855872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173399283254681601"}], "created_at": "2019-09-17T02:38:35.000Z", "text": "Parece aquele bicho do Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ppaf2twsNK", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ppaf2twsNK", "expanded_url": "https://twitter.com/vaderises/status/1173399283254681601", "display_url": "twitter.com/vaderises/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106545389", "edit_history_tweet_ids": ["1173788119583342594"], "id": "1173788119583342594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:37:50.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987282574870540288", "edit_history_tweet_ids": ["1173788058564681728"], "id": "1173788058564681728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "created_at": "2019-09-17T02:37:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482475946", "edit_history_tweet_ids": ["1173788046329876481"], "id": "1173788046329876481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T02:37:32.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41641013", "edit_history_tweet_ids": ["1173788004672032768"], "id": "1173788004672032768", "created_at": "2019-09-17T02:37:22.000Z", "text": "Adivinhem quem viu o perfil de uma mo\u00e7a que se suicidou e deixou uma filha pequena e agora est\u00e1  destro\u00e7ada?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183766968", "in_reply_to_user_id": "848921956799873024", "edit_history_tweet_ids": ["1173787975592947714"], "id": "1173787975592947714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173787544049332224"}], "created_at": "2019-09-17T02:37:15.000Z", "text": "@Mastcof *Beethoven se suicida de nuevo", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Beethoven"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mastcof", "id": "848921956799873024"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881631191459409920", "edit_history_tweet_ids": ["1173787817476014082"], "id": "1173787817476014082", "created_at": "2019-09-17T02:36:38.000Z", "text": "Cara uma mulher se enforcou em Lages e deixou a filha com menos de um ano e eu to quase chorando ok", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.538, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3083170976", "edit_history_tweet_ids": ["1173787723582324737"], "id": "1173787723582324737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758446518358016"}], "created_at": "2019-09-17T02:36:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758423034400769"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758435709595648"}]}, "text": "RT @Nployola00: \u00c9 grau papai \ud83d\ude80\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd70 \n#Suicida \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E1lapcO4j5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3131447920", "edit_history_tweet_ids": ["1173787698169036800"], "id": "1173787698169036800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T02:36:09.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860193309691703296", "edit_history_tweet_ids": ["1173787634503540736"], "id": "1173787634503540736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T02:35:54.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60087170", "edit_history_tweet_ids": ["1173787555482877953"], "id": "1173787555482877953", "created_at": "2019-09-17T02:35:35.000Z", "text": "Nuestro Cochiloco al escuadron suicida .... gran momento para estar vivos !!!", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41117407", "edit_history_tweet_ids": ["1173787525384691712"], "id": "1173787525384691712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:35:28.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4837327443", "in_reply_to_user_id": "746344646998110212", "edit_history_tweet_ids": ["1173787375354437632"], "id": "1173787375354437632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173758455200538624"}], "created_at": "2019-09-17T02:34:52.000Z", "text": "@dosinaga2 @BetoMendeleiev A estos precios? Te parece suicida? Una quita del 60% te deja bien parado el tema es si hacen la misma q la ultima vez y te clavan 4 a\u00f1os esperando... dudo q esta vez sea igual con una buena reperfilada de gasto y del fmi se puede pagar tranquilamente.", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 247, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "fmi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dosinaga2", "id": "746344646998110212"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118463088", "edit_history_tweet_ids": ["1173787286930153472"], "id": "1173787286930153472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173787215740243968"}], "created_at": "2019-09-17T02:34:31.000Z", "text": "RT @octavioven: @Chileokulto @fabiana_g_r Para el 11.sep.1973 no sali\u00f3 NADIE a \"defender\" al borracho fracasado, cobarde y suicida... https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "fabiana_g_r", "id": "2699605772"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118463088", "in_reply_to_user_id": "967183981", "edit_history_tweet_ids": ["1173787215740243968"], "id": "1173787215740243968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "752191011066175488"}], "created_at": "2019-09-17T02:34:14.000Z", "text": "@Chileokulto @fabiana_g_r Para el 11.sep.1973 no sali\u00f3 NADIE a \"defender\" al borracho fracasado, cobarde y suicida... https://t.co/jtiB1TM1LD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "fabiana_g_r", "id": "2699605772"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jtiB1TM1LD", "expanded_url": "https://twitter.com/octavioven/status/1173787215740243968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtiB1TM1LD", "media_key": "3_1173787213252976640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241275992", "edit_history_tweet_ids": ["1173787146907508736"], "id": "1173787146907508736", "created_at": "2019-09-17T02:33:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "RobinWilliams"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Modosad"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "RobinWilliams"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Modosad"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/k5lOyQFDjc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2fudJaHentHwNuFgs9euUar2zYPC4PAyYyYHU0/?igshid=1dvfh2dprrlkz", "display_url": "instagram.com/p/B2fudJaHentH\u2026"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida #RobinWilliams #Modosad \ud83d\udc94\ud83d\ude4c\ud83c\udffd https://t.co/k5lOyQFDjc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85404132", "edit_history_tweet_ids": ["1173786908104822784"], "id": "1173786908104822784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T02:33:01.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009111583191158784", "edit_history_tweet_ids": ["1173786902689910787"], "id": "1173786902689910787", "created_at": "2019-09-17T02:33:00.000Z", "text": "futuramente desempregada (mais exatamente em 9 dias)\nestudante fracassada de psicologia \ngorda\ndepressiva\nansiosa\nsuicida\ncomo algu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia pode pensar em qrer se envolver com algu\u00e9m assim?????? exatamente, ningu\u00e9m. sou indesej\u00e1vel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182565851", "edit_history_tweet_ids": ["1173786890329346048"], "id": "1173786890329346048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T02:32:57.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2267016109", "edit_history_tweet_ids": ["1173786851414564864"], "id": "1173786851414564864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T02:32:47.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040454621393821696", "edit_history_tweet_ids": ["1173786846658203648"], "id": "1173786846658203648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "created_at": "2019-09-17T02:32:46.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822397848", "edit_history_tweet_ids": ["1173786761073451008"], "id": "1173786761073451008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "created_at": "2019-09-17T02:32:26.000Z", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69888964", "edit_history_tweet_ids": ["1173786757600600064"], "id": "1173786757600600064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T02:32:25.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3345037991", "edit_history_tweet_ids": ["1173786751099396098"], "id": "1173786751099396098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173660145487876098"}], "created_at": "2019-09-17T02:32:24.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: @Omarquesadamart @PanoramaPTV jajajajaaaa ya van 583 denuncias de la banda criminal aprista \"encabezada\" x el delincuente\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161294355", "edit_history_tweet_ids": ["1173786626335682560"], "id": "1173786626335682560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T02:31:54.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808846312154210304", "edit_history_tweet_ids": ["1173786597491400710"], "id": "1173786597491400710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "created_at": "2019-09-17T02:31:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832235714435809280", "edit_history_tweet_ids": ["1173786577463586816"], "id": "1173786577463586816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T02:31:42.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032391703682899969", "edit_history_tweet_ids": ["1173786574972231680"], "id": "1173786574972231680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173778800175394819"}], "created_at": "2019-09-17T02:31:42.000Z", "text": "RT @px_beaaa: uma menina de 10 anos se suicidou e voc\u00eas ainda insistem em falar que \u00e9 drama???? que Deus conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.79, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "px_beaaa", "id": "823471187871354880"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1260851245", "edit_history_tweet_ids": ["1173786553707048961"], "id": "1173786553707048961", "created_at": "2019-09-17T02:31:36.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Hf2eLsDXzQ", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Hf2eLsDXzQ", "expanded_url": "http://www.blogdomariopires.com.br/2019/09/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou.html#more", "display_url": "blogdomariopires.com.br/2019/09/vizinh\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3345037991", "edit_history_tweet_ids": ["1173786546899685377"], "id": "1173786546899685377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T02:31:35.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941466522605817857", "edit_history_tweet_ids": ["1173786482772983808"], "id": "1173786482772983808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T02:31:20.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30426196", "edit_history_tweet_ids": ["1173786451353460737"], "id": "1173786451353460737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154921045146656770"}], "created_at": "2019-09-17T02:31:12.000Z", "text": "RT @JauBuitre: No salgan.\nNo se enamoren.\nNo se fijen... \n\nEn personas con poca salud mental. Eso es suicida. Es un tiro en la pantufla. No\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77810748", "edit_history_tweet_ids": ["1173786274857140224"], "id": "1173786274857140224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T02:30:30.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724848426928771072", "edit_history_tweet_ids": ["1173786223980306432"], "id": "1173786223980306432", "created_at": "2019-09-17T02:30:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UhcdbrsKXj", "expanded_url": "https://www.colombia.com/cine/noticias/se-publico-el-reparto-de-la-segunda-parte-de-escuadron-suicida-241342", "display_url": "colombia.com/cine/noticias/\u2026"}]}, "text": "#Cine Muchos personajes de la primera pel\u00edcula no estar\u00e1n presentes ?? https://t.co/UhcdbrsKXj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172022785", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1173786007466106880"], "id": "1173786007466106880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247178594275328"}], "created_at": "2019-09-17T02:29:26.000Z", "text": "@edufeiok Ellos y nosotros sabemos que Alberto es un t\u00edtere..un salame al que le dijeron.. quer\u00e9s ser vos presidente?? Yo no puedo por qu\u00e9 me sacan los fueros ..a las 48hs se suicida como nisman y qui\u00e9n queda en el trono?", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103807035030802437", "edit_history_tweet_ids": ["1173786002890117120"], "id": "1173786002890117120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T02:29:25.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160918076331896833", "edit_history_tweet_ids": ["1173785855737126913"], "id": "1173785855737126913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T02:28:50.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "NaiaraPerena", "name": "NAI\ud83c\udf3a", "id": "376243513", "verified": false, "location": "Biscay, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 816, "tweet_count": 73170, "listed_count": 0}}, {"username": "docramiro", "name": "Ramiro Esparza", "id": "43775841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47781, "following_count": 2327, "tweet_count": 8246, "listed_count": 185}}, {"username": "NicolleMartinns", "name": "Nicolle", "id": "935681079918329863", "verified": false, "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 538, "tweet_count": 16133, "listed_count": 0}}, {"username": "wllscrvg", "name": "vic.\u2b50", "id": "814876230898028544", "verified": false, "location": "shawn mendes ", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1355, "tweet_count": 132315, "listed_count": 17}}, {"username": "isadocrl", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "id": "823974702855188482", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}}, {"username": "El_DiarioMx", "name": "El Diario Mx", "id": "358195737", "verified": false, "location": "Victoria Tamps, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}}, {"username": "benzinazero", "name": "Benzina Zero", "id": "2163358854", "verified": false, "location": "Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 5773, "tweet_count": 44895, "listed_count": 144}}, {"username": "LucaGuala", "name": "Luca Guala", "id": "925437584", "verified": false, "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 193, "tweet_count": 14144, "listed_count": 32}}, {"username": "bela_onw", "name": "Dani", "id": "949077583496404992", "verified": false, "location": "17/03\ud83d\udc63\ud83d\udc7c", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 801, "tweet_count": 77227, "listed_count": 0}}, {"username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"username": "Anthony_Bridg", "name": "Anthony Bridgerton", "id": "1171457260494688256", "verified": false, "location": "Londres ", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 481, "tweet_count": 2540, "listed_count": 3}}, {"username": "gatins_gabi", "name": "Aquariana", "id": "3120099214", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 265, "tweet_count": 82715, "listed_count": 0}}, {"username": "trembarbie_rs", "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "id": "729712838944690176", "verified": false, "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaTeresaFon3", "name": "Maria Teresa Fonte", "id": "408682445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 507, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}}, {"username": "gutogalo", "name": "Augusto Vaz", "id": "61357055", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 342, "tweet_count": 9631, "listed_count": 2}}, {"username": "dukechargista", "name": "Dukechargista", "id": "28988784", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}}, {"username": "lauracepeda4", "name": "Laura Cepeda", "id": "390898612", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 419, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}}, {"username": "natitita", "name": "Scherbatsky", "id": "22585744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}}, {"username": "rochakau_", "name": "Kauany \ud83e\udd8b", "id": "1087588197062901760", "verified": false, "location": "Ilha do Governador", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 543, "tweet_count": 33696, "listed_count": 0}}, {"username": "sulsitodisimone", "name": "BusallettaInfo", "id": "2858863684", "verified": false, "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479080, "listed_count": 162}}, {"username": "RenatoBiar", "name": "Renato Prata Biar", "id": "788364023154745345", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 369, "tweet_count": 3689, "listed_count": 1}}, {"username": "lparkjm", "name": "MJ", "id": "980884163854249985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 26, "tweet_count": 16247, "listed_count": 0}}, {"username": "uauissoehumuser", "name": "\u0618\u0618London", "id": "1064679737556172800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"username": "okalicee_", "name": "alice salles \ud83d\udd25", "id": "962005190558801921", "verified": false, "location": "realengo city ", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 358, "tweet_count": 34125, "listed_count": 0}}, {"username": "JoelVillanueva0", "name": "Joel Villanueva", "id": "506510499", "verified": false, "location": "San Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 272, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}}, {"username": "AdrianoVideos", "name": "Adriano #forabap #panela85 #forabraz", "id": "1151840496437907458", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2750, "tweet_count": 56872, "listed_count": 0}}, {"username": "capoeiracpx22", "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "id": "979530687731699712", "verified": false, "location": "Morro do Adeus", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}}, {"username": "Michel_Telles", "name": "\u2606MICHEL TELLES\u2606", "id": "73652284", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo e Bahia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89305, "following_count": 158, "tweet_count": 93559, "listed_count": 1504}}, {"username": "kamillecosta10", "name": "kamille", "id": "993797931991031809", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2829, "tweet_count": 33313, "listed_count": 0}}, {"username": "efrenfreak", "name": "Efr\u00e9n Bautista", "id": "108181256", "verified": false, "location": "Queretaro", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 239, "tweet_count": 23649, "listed_count": 5}}, {"username": "ingriddiamond", "name": "Lustucru \u26f8\ufe0f", "id": "85943423", "verified": false, "location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 3698, "tweet_count": 239868, "listed_count": 133}}, {"username": "ErickEstrada96", "name": "Erick Estrada.\ud83e\udd87", "id": "1143346259241111552", "verified": false, "location": "Juchit\u00e1n de Zaragoza, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 352, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}}, {"username": "ImparcialOaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "id": "404484771", "verified": true, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141986, "following_count": 300, "tweet_count": 215869, "listed_count": 420}}, {"username": "Robert_latino", "name": "Betoquike", "id": "554843634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219031, "listed_count": 9}}, {"username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}}, {"username": "marieruizsz", "name": "li. \ud83d\udca4", "id": "3240192728", "verified": false, "location": "El poblado de ning\u00fan lugar|Nic", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 507, "tweet_count": 51407, "listed_count": 1}}, {"username": "trivella", "name": "Sergio Trivelato", "id": "18553657", "verified": false, "location": "Pederneiras/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 3437, "tweet_count": 277527, "listed_count": 37}}, {"username": "goulart_fiona", "name": "Fiona", "id": "741840166143332352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 493, "tweet_count": 40065, "listed_count": 0}}, {"username": "freitasdinda", "name": "dinda", "id": "109631661", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4759, "tweet_count": 225909, "listed_count": 17}}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}}, {"username": "Cilguimaraes", "name": "Cecilia Guimar\u00e3es", "id": "25893158", "verified": false, "location": "Strasbourg, France", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 163, "tweet_count": 453, "listed_count": 2}}, {"username": "renato_rovai", "name": "Renato Rovai", "id": "57771039", "verified": true, "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"username": "markelprototipo", "name": "\u2442\u040f\u2442 markoelprototipo \u2442\u040f\u2442", "id": "444929078", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1475, "tweet_count": 31844, "listed_count": 9}}, {"username": "dy_kstle", "name": "\ud83e\udd8b\u2728 Denisse \u2728\ud83e\udd8b", "id": "563340073", "verified": false, "location": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 397, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}}, {"username": "bangswiftz", "name": "min ile", "id": "94489862", "verified": false, "location": "carc", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 380, "tweet_count": 1005822, "listed_count": 44}}, {"username": "AccioTolkien", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "id": "389064898", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}}, {"username": "niltonviscaino", "name": "Magr\u00e3o CPX #Vote13 Lula Haddad", "id": "77558104", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 15656, "tweet_count": 136581, "listed_count": 17}}, {"username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451865, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}}, {"username": "XochiSINCensura", "name": "XochimilcoSINCensura", "id": "3896491279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 1028, "tweet_count": 24894, "listed_count": 17}}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"username": "Roxinhaa_rss", "name": "Stephany\ud83d\udda4", "id": "860364301126815744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 377, "tweet_count": 25174, "listed_count": 0}}, {"username": "Pedro_Ruiz_A", "name": "PedroRuiz", "id": "1041166176846376960", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}}, {"username": "Imparcialistmo", "name": "Imparcial del Istmo", "id": "2375909504", "verified": false, "location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 544, "tweet_count": 65646, "listed_count": 27}}, {"username": "pcra151", "name": "paulo cesar", "id": "4006506635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 167, "tweet_count": 20972, "listed_count": 1}}, {"username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37549, "listed_count": 1}}, {"username": "eae_anaa", "name": "ana clara", "id": "808825652891815936", "verified": false, "location": "Ana Vit\u00f3ria... \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 2817, "tweet_count": 89128, "listed_count": 0}}, {"username": "maricaldasc", "name": "Mari \u2728", "id": "3667442115", "verified": false, "location": "\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 310, "tweet_count": 31090, "listed_count": 2}}, {"username": "dilmarmeira", "name": "Dilmar Meira", "id": "198230912", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 765, "tweet_count": 26308, "listed_count": 0}}, {"username": "teenangels_love", "name": "Brenda \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "178389760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1103, "tweet_count": 83303, "listed_count": 1}}, {"username": "KaylaneNobre_", "name": "Kay", "id": "832746076176162817", "verified": false, "location": "ilha do governador", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 399, "tweet_count": 52732, "listed_count": 0}}, {"username": "ciropq", "name": "c.a.p.q", "id": "58772700", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 284, "tweet_count": 5337, "listed_count": 1}}, {"username": "carlaangola", "name": "Carla Angola TV", "id": "72627916", "verified": true, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2822870, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"username": "Seep_oitnb", "name": "\u24dfFherzita Palestra \u24df\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2400635137", "verified": false, "location": "Lichfield, EUA", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4326, "tweet_count": 263059, "listed_count": 5}}, {"username": "SkullBlondie", "name": "\ud83d\ude08 Clarinha", "id": "1069723735", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 347383, "following_count": 1880, "tweet_count": 899, "listed_count": 471}}, {"username": "SweetBlueBunny", "name": "Mindrid\u2606", "id": "279238988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 609, "tweet_count": 25746, "listed_count": 15}}, {"username": "IsabelS62459537", "name": "Carisa", "id": "67507928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 279, "tweet_count": 90179, "listed_count": 0}}, {"username": "YapaKhuyay", "name": "Yapa Khuyay", "id": "854519117080080384", "verified": false, "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1740, "tweet_count": 82569, "listed_count": 0}}, {"username": "willerrr_", "name": "GRUPO A", "id": "781461630630649856", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 261, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}}, {"username": "RN_P19", "name": "Ryan", "id": "1019637774440435712", "verified": false, "location": "Rio Das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 976, "tweet_count": 4654, "listed_count": 0}}, {"username": "rembrandt_kbs", "name": "\u30ec\u30f3\u30d6\u30e9\u30f3\u30c8\ud83c\udf7b\ud83e\udd3c\ud83c\udfb8\ud83c\udf74\ud83c\udf79", "id": "817025193910497281", "verified": false, "location": "\u73fe\u4f4f\u6240:\u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1399, "tweet_count": 83407, "listed_count": 28}}, {"username": "loranna_vitoria", "name": "fuma\u00e7a \ud83d\udca8\ud83d\udca8", "id": "1027279044172283907", "verified": false, "location": "Complexo\ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1443, "tweet_count": 5471, "listed_count": 0}}, {"username": "barbaranservian", "name": "barbara \ud83c\udf77", "id": "1100889519589679105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 250, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}}, {"username": "cocoasnt", "name": "alexis", "id": "886165526", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1033, "tweet_count": 105316, "listed_count": 3}}, {"username": "layamariel", "name": "laya", "id": "1424477713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 497, "tweet_count": 330994, "listed_count": 106}}, {"username": "garciavictor_m", "name": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda Hidalgo", "id": "48552528", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 73451, "following_count": 6522, "tweet_count": 612638, "listed_count": 748}}, {"username": "cucatingas", "name": ".", "id": "2731795971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 324, "tweet_count": 81919, "listed_count": 3}}, {"username": "onepiexce", "name": "number 1 angel", "id": "742941453622611968", "verified": false, "location": "xcx world", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 661, "tweet_count": 15565, "listed_count": 1}}, {"username": "RuthSil77529105", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "id": "1097940989468205059", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}}, {"username": "IsraelAlmeida", "name": "Israel Almeida", "id": "30814205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 634, "tweet_count": 65695, "listed_count": 16}}, {"username": "Nazireu7", "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia.", "id": "812714252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5569, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}}, {"username": "TeresaBellanova", "name": "Teresa Bellanova", "id": "606259626", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 71059, "following_count": 866, "tweet_count": 15804, "listed_count": 435}}, {"username": "acaosocialdiaz", "name": "Borboletario Solidario", "id": "331779931", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo  ", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 167, "tweet_count": 64333, "listed_count": 1}}, {"username": "lamenwho", "name": "mads. DUO MENG NO BR", "id": "880579776", "verified": false, "location": "Delpha / Vere-Akielos ", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1613, "tweet_count": 60606, "listed_count": 27}}, {"username": "Dani_L02", "name": "Dani L", "id": "3218241305", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 226, "tweet_count": 30424, "listed_count": 0}}, {"username": "tom_constantino", "name": "tom", "id": "3036776907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 554, "tweet_count": 23918, "listed_count": 1}}, {"username": "Kaylaxviturino", "name": "Diabla", "id": "982604985539186688", "verified": false, "location": "RJ  ", "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 1414, "tweet_count": 173701, "listed_count": 0}}, {"username": "robertojorge57", "name": "roberto jorge pereira", "id": "1532615444", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 579, "tweet_count": 162687, "listed_count": 0}}, {"username": "TaiihSantos_", "name": "Preta\ud83e\udd8b\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "817159386787418113", "verified": false, "location": "Wakanda\ud83d\udda4\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 688, "tweet_count": 51379, "listed_count": 0}}, {"username": "chris_gar", "name": "ig: chrisgar.oficial", "id": "17092005", "verified": false, "location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 223, "tweet_count": 95813, "listed_count": 132}}, {"username": "diariodanovaera", "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0", "id": "1109650409902276608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5640, "following_count": 0, "tweet_count": 5740, "listed_count": 28}}, {"username": "MarceloGatti4", "name": "Marcelo Gatti", "id": "912635610208374785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 213, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}}, {"username": "hacker_aqui_", "name": "Em minha terra tem laranjas", "id": "465029732", "verified": false, "location": "BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 900, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}}, {"username": "silmariah1988", "name": "Maria 1\u20e3 3\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1053458650046623839", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 3566, "tweet_count": 52406, "listed_count": 0}}, {"username": "ruizthyagoruiz", "name": "Ruiz - Lula e Haddad 13", "id": "88103570", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 882, "tweet_count": 25430, "listed_count": 1}}, {"username": "Rafaellabastoos", "name": "\ud83d\ude44", "id": "882375432389226496", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 4786, "tweet_count": 101921, "listed_count": 1}}, {"username": "DrIlIlIlIilIll1", "name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H.", "id": "1209305478", "verified": false, "location": "Las Pleyades", "public_metrics": {"followers_count": 20036, "following_count": 14667, "tweet_count": 389247, "listed_count": 8}}, {"username": "Carracci", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "id": "69699937", "verified": false, "location": "Benito Juarez, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8934, "listed_count": 30}}, {"username": "danielalvarez24", "name": "Daniel E. \u00c1lvarez Diaz", "id": "293094759", "verified": false, "location": "Sahagun Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 488, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}}, {"username": "SaraAlvera", "name": "Sara Alvera", "id": "541888349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 950, "tweet_count": 82547, "listed_count": 4}}, {"username": "NiusDiario", "name": "NIUS", "id": "1115538035167330304", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75004, "following_count": 485, "tweet_count": 105146, "listed_count": 641}}, {"username": "Caiuu___", "name": "Oh F\u00e9 \u270c\ud83c\udffd", "id": "3228589305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 216, "tweet_count": 7605, "listed_count": 0}}, {"username": "albertovianna", "name": "Alberto Vianna", "id": "9106792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 479, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}}, {"username": "refletindoaalma", "name": "Arremedos Po\u00e9ticos (Born to be die)", "id": "3816514222", "verified": false, "location": "Caos Mental ao Sul de SC", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1175, "tweet_count": 8122, "listed_count": 2}}, {"username": "nelodecarvalho", "name": "Nelo de Carvalho..Z", "id": "112850026", "verified": false, "location": "Curitiba-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1998, "tweet_count": 27659, "listed_count": 5}}, {"username": "Bruiserzinha", "name": "branca demais, negra de menos", "id": "40423967", "verified": false, "location": "Niteroi - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265536, "listed_count": 8}}, {"username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}}, {"username": "jessika_raissa", "name": "INSUPORT\u00c1VEL\ud83d\udca5\ud83d\udc60", "id": "3020534896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14524, "following_count": 4646, "tweet_count": 39796, "listed_count": 1}}, {"username": "catiasimon", "name": "C\u00e1tia Simon", "id": "50128160", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 2286, "tweet_count": 31784, "listed_count": 5}}, {"username": "_florbarral", "name": "florb", "id": "3996760840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 455, "tweet_count": 24190, "listed_count": 0}}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"username": "elaineN1960", "name": "Elaine Nascimento\u2696\u2650\ud83d\udd25\u26a1\ud83d\udea9", "id": "827092548858609665", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4140, "tweet_count": 107635, "listed_count": 4}}, {"username": "MiPlacidoS", "name": "Milena est\u00e1 escrevendo...", "id": "256134105", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 636, "tweet_count": 12194, "listed_count": 4}}, {"username": "zequemsabe", "name": "Rafael Romao", "id": "1053067548659474432", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 983, "tweet_count": 6593, "listed_count": 1}}, {"username": "mbrun0_", "name": "mateito in spooky season \ud83c\udf83", "id": "954803771984490497", "verified": false, "location": " Argentina             ", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 299, "tweet_count": 22891, "listed_count": 3}}, {"username": "jjjjoakin", "name": "joaqu\u00edn", "id": "933804742681251840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 162, "tweet_count": 10766, "listed_count": 0}}, {"username": "YosoyWal", "name": "Walter Diaz", "id": "202252836", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1118, "tweet_count": 17855, "listed_count": 1}}, {"username": "evyzn_", "name": "tanquinho sovi\u00e9tico", "id": "472332383", "verified": false, "location": "zona norte, socorreria.", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 731, "tweet_count": 119632, "listed_count": 6}}, {"username": "ithairodriguess", "name": "moonshine \ud83c\udf19", "id": "3331621096", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 47398, "listed_count": 1}}, {"username": "lorrayneneryy", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf7\ud835\udcee", "id": "3795962297", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 378, "tweet_count": 7163, "listed_count": 0}}, {"username": "Antonie29334645", "name": "Antoniel Uchoa", "id": "942045529231511552", "verified": false, "location": "Campinas SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1075, "tweet_count": 37891, "listed_count": 1}}, {"username": "acharbel", "name": "Andrea Charbel", "id": "46704411", "verified": false, "location": "-21.136246,-44.25931 BH!", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 4582, "tweet_count": 63110, "listed_count": 21}}, {"username": "mentelectro", "name": "O Caos Reina \ud83c\udfe6\ud83d\udd30=\ud83d\udea9\ud83c\udfe6", "id": "3004290483", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1368, "tweet_count": 42920, "listed_count": 2}}, {"username": "limandarano", "name": "liriri", "id": "1632896557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9148, "following_count": 8274, "tweet_count": 215648, "listed_count": 10}}, {"username": "Iammoremylrds", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "id": "1678786722", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}}, {"username": "mariellarosati", "name": "mariella rosati", "id": "859927674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 4991, "tweet_count": 134864, "listed_count": 52}}, {"username": "KaritoZar", "name": "karito \ud83c\udf38", "id": "407450641", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 36795, "following_count": 1780, "tweet_count": 92863, "listed_count": 5}}, {"username": "bhad_meg", "name": "meg", "id": "966059938513637377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 451, "tweet_count": 10775, "listed_count": 1}}, {"username": "Martinss03r", "name": "M\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93$", "id": "962874511895990272", "verified": false, "location": "053 ", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 948, "tweet_count": 12621, "listed_count": 0}}, {"username": "aarthur_araujo", "name": "arthur araujo", "id": "141328604", "verified": false, "location": "Vitoria - ES (Brazil)", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 144, "tweet_count": 60286, "listed_count": 3}}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440184, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"username": "jimimiluv", "name": "\ud83d\ude80\ub5a1\u028f\u1d07\u0280\u1d0a\u026a\u1d0d\u099e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "910930537358823424", "verified": false, "location": "magic shop\u0fd3\u1ab6\u30fe\u2027\u208a\u2601\ud83c\udf67.\u1a66\u0b6d\u2727\u08f6\u1b42", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 454, "tweet_count": 33716, "listed_count": 2}}, {"username": "SAYSAYSAYSA", "name": "Sayda300k", "id": "62904521", "verified": false, "location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1834, "tweet_count": 322409, "listed_count": 58}}, {"username": "oscar5Rodriguez", "name": "Oscar osqui pa tu wacha", "id": "897475080388829185", "verified": false, "location": "carmen,santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 319, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}}, {"username": "SantiBrecciaa", "name": "Santi\ud83d\udc7d", "id": "1054790679191269377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 273, "tweet_count": 6460, "listed_count": 0}}, {"username": "lovatouck", "name": "panda", "id": "306324928", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1063, "tweet_count": 115259, "listed_count": 14}}, {"username": "NaathaliR", "name": "natzinha venenosa \ud83d\udc0d", "id": "129596786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 505, "tweet_count": 3536, "listed_count": 2}}, {"username": "velez3e", "name": "Luis VelezG", "id": "347896232", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 1}}, {"username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}}, {"username": "shineespoet", "name": "bia zero lactose", "id": "2548071171", "verified": false, "location": "always with u kjh . rbd4ever", "public_metrics": {"followers_count": 10188, "following_count": 9663, "tweet_count": 194192, "listed_count": 19}}, {"username": "2jae_Brasil", "name": "2Jae Brasil \ud83e\udde1", "id": "957294816798367745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 92, "tweet_count": 16386, "listed_count": 59}}, {"username": "lopaum_", "name": "Felipe Lopes\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "960490417623064576", "verified": false, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 617, "tweet_count": 12728, "listed_count": 1}}, {"username": "yoursmilecnco", "name": "thata", "id": "1628577060", "verified": false, "location": "squad cncowinx \u2729 avi\u00e3o family", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2684, "tweet_count": 71065, "listed_count": 13}}, {"username": "seunonoticias", "name": "S\u00e9Uno Noticias", "id": "343188002", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 2667, "tweet_count": 130928, "listed_count": 64}}, {"username": "amandafodasi", "name": "amanda \u2b50\ufe0f", "id": "2886335650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1205, "tweet_count": 34231, "listed_count": 1}}, {"username": "mxc10J", "name": "Santos", "id": "953255258012217345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 81, "tweet_count": 11747, "listed_count": 0}}, {"username": "pietrowskyi", "name": "neo", "id": "151599163", "verified": false, "location": "Pelotas, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 820, "tweet_count": 95086, "listed_count": 9}}, {"username": "JulgoLEVE", "name": "Rafael", "id": "82425837", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 5421, "tweet_count": 67649, "listed_count": 7}}, {"username": "oclaros06", "name": "Odo Clauxs", "id": "2781383187", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1218, "tweet_count": 134684, "listed_count": 0}}, {"username": "thamyresscunha", "name": "Thamyres Cunha", "id": "2480317540", "verified": false, "location": "Bruno Krauss \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 623, "tweet_count": 92042, "listed_count": 2}}, {"username": "IxV_III", "name": "\u2720 Ix Vick \u2720", "id": "117438491", "verified": false, "location": "Mictl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1432, "tweet_count": 19644, "listed_count": 6}}, {"username": "arigameplays", "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "id": "2597010860", "verified": true, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8947392, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}}, {"username": "DitoMelo", "name": "Benedito de Melo Sou", "id": "2222085444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 484, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}}, {"username": "juang44", "name": "juan j gomez", "id": "215386783", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815203, "listed_count": 158}}, {"username": "GlaisonMoura", "name": "Glaison Moura", "id": "865045598097035264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1496, "tweet_count": 11583, "listed_count": 0}}, {"username": "Jejunus_stomach", "name": "Jess \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\ude4a", "id": "201347599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1288, "tweet_count": 47024, "listed_count": 5}}, {"username": "07Esperanza", "name": "AMY\u2665\u2665\u2665", "id": "210164620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 835, "tweet_count": 10058, "listed_count": 1}}, {"username": "lucasss_slv", "name": "Gord\u00e3o\ud83c\uddf1\ud83c\uddf713\u2764\ufe0f", "id": "1082048584617545728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 690, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}}, {"username": "fiscaldoibama", "name": "O FISCAL do IBAMA", "id": "3355746328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151565, "following_count": 855, "tweet_count": 31509, "listed_count": 501}}, {"username": "80chouse", "name": "@#$%", "id": "923271296632356864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 139, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}}, {"username": "dorocIara", "name": "doro", "id": "270176839", "verified": false, "location": "baixada fluminense, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 607, "tweet_count": 49840, "listed_count": 2}}, {"username": "FlavioHTQ", "name": "Flavio Thomas Quintana", "id": "962386070431203329", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 560, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}}, {"username": "pedrosaavedrac", "name": "Pedro S", "id": "265639629", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 455, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}}, {"username": "richycop", "name": "RICHYCOP", "id": "1102432058968891392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 287, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}}, {"username": "trovethvxx", "name": "Guardia", "id": "2293698932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 1762, "tweet_count": 35858, "listed_count": 10}}, {"username": "Oscar60239990", "name": "Oscar", "id": "979889654722899969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}}, {"username": "EstefannySoouza", "name": "\u2202\u0e40\u0e25\u0432\u0e25\ud83e\udec0", "id": "1016908473496457216", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 1737, "tweet_count": 30660, "listed_count": 0}}, {"username": "iS2sasusaku", "name": "aurea \u2605 13 ! \ud83d\udcd6: thob", "id": "1018379277010599937", "verified": false, "location": "taegi L\u2661VE bot . . \u30a2\u30a4\u30c9\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 15923, "following_count": 14203, "tweet_count": 111294, "listed_count": 35}}, {"username": "molleeccuullaa", "name": "Claudia Santos", "id": "268909716", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1287, "tweet_count": 53143, "listed_count": 0}}, {"username": "fofopracaralho", "name": "\ud835\udd14\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd2f \u211c\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd21", "id": "1146224463698173952", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 1912, "tweet_count": 12769, "listed_count": 2}}, {"username": "rrsoca", "name": "Ricardo Soca", "id": "27290145", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 12175, "following_count": 1379, "tweet_count": 49675, "listed_count": 455}}, {"username": "mariademansilla", "name": "Maria de mansilla", "id": "4903352613", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}}, {"username": "WiranMatos", "name": "Wiran Cordeiro", "id": "1083227627408773122", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 764, "tweet_count": 23911, "listed_count": 1}}, {"username": "Marcellissimo", "name": "Marcelo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "28258095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2962, "tweet_count": 9091, "listed_count": 0}}, {"username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253052, "listed_count": 3}}, {"username": "rjfvl", "name": "Rio", "id": "1098008374191575050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 872, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}}, {"username": "_Alef7", "name": "Boa pinta \ud83e\udd1f\ud83c\udffd", "id": "952724565473595394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 97, "tweet_count": 27523, "listed_count": 0}}, {"username": "noslenPk", "name": "npkzin", "id": "3767515103", "verified": false, "location": "do ainda\u2077\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 584, "tweet_count": 13898, "listed_count": 0}}, {"username": "dvtrem_", "name": "dv pitt \ud83e\udd34\ud83c\udffc", "id": "1040846920762241024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 443, "tweet_count": 25459, "listed_count": 0}}, {"username": "babsmariaa", "name": "netinha do Lula \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u26a1", "id": "2163514806", "verified": false, "location": "gravity falls", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 2630, "tweet_count": 81585, "listed_count": 2}}, {"username": "donnabaratex", "name": "Baratex Renault Do Vigor", "id": "4429798875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 349, "tweet_count": 48238, "listed_count": 0}}, {"username": "ElyGmez12", "name": "Ely G\u00f3mez", "id": "1155860812482961408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 79, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"username": "vinicius_ferro9", "name": "Vinicius Ferro", "id": "362026907", "verified": false, "location": "S\u00e3o Luis Ma ", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 232, "tweet_count": 348, "listed_count": 1}}, {"username": "CleAmorim1", "name": "^O^", "id": "2374499851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 99, "tweet_count": 32763, "listed_count": 1}}, {"username": "millufakebitch", "name": "\u0e04p\u0452\u0e20\u0e4f\u0e54\u0e40\u0442\u0113", "id": "743455321973194752", "verified": false, "location": "Lib\u0454\u044f\u0442\u03b1\u0e23 q\u03c5\u03b1\u0454 \u0e23\u0454\u044f\u03b1 \u0442\u03b1\u043c\u0454\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 553, "tweet_count": 25819, "listed_count": 1}}, {"username": "slythsne", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd1e", "id": "875474875695202307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 31, "tweet_count": 12146, "listed_count": 0}}, {"username": "westco4st1", "name": "Luquinhas", "id": "219037665", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1661, "tweet_count": 44368, "listed_count": 5}}, {"username": "feguidi", "name": "\u00c9 LULA13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "126762317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 821, "tweet_count": 16739, "listed_count": 1}}, {"username": "taurinaaah", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc9a", "id": "729446238676987906", "verified": false, "location": "\u211d\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 723, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"username": "Gisellemdc_", "name": "Neosorer", "id": "79092280", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 814, "tweet_count": 36296, "listed_count": 27}}, {"username": "wilsondenotari", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "4290706468", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 3877, "tweet_count": 234451, "listed_count": 8}}, {"username": "elisaaborges", "name": "Elisa \ud83e\udd8b", "id": "729500580612349952", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 389, "tweet_count": 25486, "listed_count": 0}}, {"username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n", "id": "105997198", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 42448, "following_count": 21310, "tweet_count": 207073, "listed_count": 184}}, {"username": "andrewwithluv", "name": "\u00e6ndrew smith", "id": "172819669", "verified": false, "location": "Xela", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1128, "tweet_count": 59843, "listed_count": 2}}, {"username": "ThaysAlv_", "name": "Thays", "id": "999747492857171969", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 158, "tweet_count": 18137, "listed_count": 0}}, {"username": "dstvddds", "name": "daf", "id": "892801250571542529", "verified": false, "location": "Itumbiara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 459, "tweet_count": 21967, "listed_count": 0}}, {"username": "abemora1", "name": "Abelardo Castillo", "id": "291926899", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara, CA. EE. UU.", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 195, "tweet_count": 338312, "listed_count": 60}}, {"username": "yyas_s", "name": "Alc\u00e2ntara", "id": "1108748696412475392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 952, "tweet_count": 63329, "listed_count": 0}}, {"username": "clarita_bjj", "name": "22k", "id": "928423118477103105", "verified": false, "location": "gfteam, ctunivos", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 639, "tweet_count": 48462, "listed_count": 0}}, {"username": "anabetrizso", "name": "Ana Beatriz", "id": "1098218715278204928", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 390, "tweet_count": 6318, "listed_count": 0}}, {"username": "sixthame", "name": "\u3010\uff21\uff4d\uff45\u2605\u3011", "id": "1162580265807409152", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 271, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}}, {"username": "Stranggelove", "name": "F. Gabriel", "id": "269983102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 592, "tweet_count": 160476, "listed_count": 21}}, {"username": "CircusPopcorn", "name": "Kt", "id": "158567018", "verified": false, "location": "Hell's Dreams", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 367, "tweet_count": 62918, "listed_count": 4}}, {"username": "artcnxco", "name": "clara\u2075\u2075", "id": "3929875576", "verified": false, "location": "\u300csfc \u00b7 mcfc \u00b7 scfc \u00b7 rams\u300d ", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 2511, "tweet_count": 102272, "listed_count": 3}}, {"username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}}, {"username": "dahrio", "name": "D\u00e1rio LULA/Nordeste Independente", "id": "72422149", "verified": false, "location": "Nordeste Independente ", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1775, "tweet_count": 228712, "listed_count": 9}}, {"username": "EsterdeSoouza", "name": "Ester", "id": "739447403309375488", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 215, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}}, {"username": "dudagt_", "name": "duda\uf8ff", "id": "1107402948827590656", "verified": false, "location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 220, "tweet_count": 16606, "listed_count": 0}}, {"username": "rayanegsantos", "name": "ray\ud83c\udf19", "id": "849366502725873665", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 715, "tweet_count": 108212, "listed_count": 0}}, {"username": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "id": "3534491063", "verified": false, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20891, "following_count": 714, "tweet_count": 572345, "listed_count": 151}}, {"username": "MellCezar", "name": "Melissa Cezar Milanesi", "id": "298389750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 144, "tweet_count": 8253, "listed_count": 0}}, {"username": "cjixcar", "name": "\u2728\u2728", "id": "63057665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 597, "tweet_count": 33646, "listed_count": 3}}, {"username": "ARMR_1986", "name": "BiG\u2620\ufe0f", "id": "365167010", "verified": false, "location": "Alegrete/RS", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 366, "tweet_count": 33779, "listed_count": 0}}, {"username": "_kiimp", "name": "Sarah \ud83c\udf42 SPOILERS *de tudo*", "id": "702215124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 3285, "tweet_count": 149615, "listed_count": 15}}, {"username": "Patorishio1978", "name": "Mauricio Patricio Jr", "id": "29455244", "verified": false, "location": "Natal-RN, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1123, "tweet_count": 45389, "listed_count": 8}}, {"username": "biAhweRTher", "name": "biAhweRTher", "id": "15447164", "verified": false, "location": "qualqueruadequalquercidade", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1087, "tweet_count": 43748, "listed_count": 14}}, {"username": "rodaviva", "name": "Roda Viva", "id": "14840606", "verified": true, "location": "TV Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 929099, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1998}}, {"username": "joangallego0919", "name": "joan gallego", "id": "494340130", "verified": false, "location": "Tangamandapio ", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2336, "tweet_count": 8203, "listed_count": 0}}, {"username": "taniaeginaramos", "name": "Tania Ramos", "id": "3038197395", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis SC ", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 2823, "tweet_count": 202026, "listed_count": 17}}, {"username": "paularunning", "name": "Paula Neves", "id": "88562093", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 784, "tweet_count": 25856, "listed_count": 24}}, {"username": "pquenasurtada", "name": "\u2728", "id": "848340093135990789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 2523, "tweet_count": 61853, "listed_count": 0}}, {"username": "GAMJLA", "name": "Gabriel M.\ud83e\udd43", "id": "778016376728522752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1382, "tweet_count": 45626, "listed_count": 0}}, {"username": "lookmisa", "name": "Como meu nome \u00e9 no plural se eu sou s\u00f3 um?", "id": "1038136290380795904", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 590, "tweet_count": 11510, "listed_count": 0}}, {"username": "EdgarVillena", "name": "Ed V (EmbajadUr\u2b501945)", "id": "428996382", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1654, "tweet_count": 43384, "listed_count": 1}}, {"username": "TeixeiraThereza", "name": "Telha", "id": "3091431887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1280, "tweet_count": 136596, "listed_count": 15}}, {"username": "nessa_neurotic", "name": "mimadinha rs", "id": "3397987925", "verified": false, "location": "Favela Eng Pedreira", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 1568, "tweet_count": 56793, "listed_count": 0}}, {"username": "O_china0", "name": "o CHINA \ud83d\ude0e\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "841703336063700993", "verified": false, "location": "Na Minha Casa", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 3841, "tweet_count": 31638, "listed_count": 0}}, {"username": "jlcampos_89", "name": "Jose Campos", "id": "3347035984", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 98, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"username": "aahisaaa", "name": "\u0618", "id": "1136102767506927617", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 9847, "tweet_count": 21511, "listed_count": 1}}, {"username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"username": "merinobeatriz", "name": "Beatriz Merino", "id": "335362250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97649, "following_count": 695, "tweet_count": 577, "listed_count": 260}}, {"username": "ursulacamba", "name": "Ursula Camba", "id": "1338243680", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 70322, "following_count": 1985, "tweet_count": 159015, "listed_count": 255}}, {"username": "PxxGaby_16", "name": "G\ud83e\udd8b", "id": "1129874387912593408", "verified": false, "location": "\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 500, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}}, {"username": "limaSantana_15", "name": "#FORAMA\u00c7ONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "928021187845910528", "verified": false, "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 181, "tweet_count": 9886, "listed_count": 0}}, {"username": "_Samara12crf", "name": "S.\u2728", "id": "958748828064190464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1048, "tweet_count": 34058, "listed_count": 0}}, {"username": "leandroserralva", "name": "leandroserralva", "id": "394902206", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 595, "tweet_count": 10330, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "157226645", "verified": true, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164617, "following_count": 1783, "tweet_count": 66779, "listed_count": 317}}, {"username": "wondesrwoman", "name": "hanna (rest)", "id": "2177047640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 3131, "tweet_count": 64521, "listed_count": 22}}, {"username": "seb4ekr", "name": "moved.", "id": "1141759271706775553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1439, "tweet_count": 8434, "listed_count": 3}}, {"username": "el_danti92", "name": "Dirty Dan", "id": "244386414", "verified": false, "location": "Rand McNally", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 476, "tweet_count": 16469, "listed_count": 2}}, {"username": "Lizarisarisatio", "name": "Barbie Kernes", "id": "209788879", "verified": false, "location": "From Ju\u00e1rez to nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1833, "tweet_count": 34670, "listed_count": 24}}, {"username": "HeberWelby", "name": "Heber \u2764\ufe0f #Lula13 \ud83d\udea9", "id": "1024584565", "verified": false, "location": "Macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2293, "tweet_count": 25941, "listed_count": 1}}, {"username": "J_AAngelVill1", "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "id": "1169731131471728641", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}}, {"username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}}, {"username": "vitoriaa0__", "name": "vit\u00f3ria.", "id": "1001308863650549760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 969, "tweet_count": 45720, "listed_count": 1}}, {"username": "LuisESlee", "name": "Luis Esteban Slee Eg\u00fasquiza", "id": "163371592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 715, "tweet_count": 38800, "listed_count": 0}}, {"username": "ugluis", "name": "ugluis", "id": "32136515", "verified": false, "location": "Peru I USA", "public_metrics": {"followers_count": 36535, "following_count": 3885, "tweet_count": 188000, "listed_count": 79}}, {"username": "keytyFernandes1", "name": "paty \ud83d\udc0d \ud83c\udf38", "id": "1067893085739339777", "verified": false, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 650, "tweet_count": 44236, "listed_count": 0}}, {"username": "biapeacelove2", "name": "Biapeacelove", "id": "1139175673367584768", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 22562, "tweet_count": 152955, "listed_count": 25}}, {"username": "jesstolledo", "name": "jess \ud83e\uddf8", "id": "2497703509", "verified": false, "location": "079", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1328, "tweet_count": 43795, "listed_count": 2}}, {"username": "1001Valelbs", "name": "yaquesita", "id": "3184688804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 475, "tweet_count": 13452, "listed_count": 0}}, {"username": "ipsofacto81", "name": "Luis Alberto", "id": "43556939", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 183, "tweet_count": 38119, "listed_count": 8}}, {"username": "thearchergomez", "name": "Y", "id": "1153794622608564224", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 578, "tweet_count": 115410, "listed_count": 0}}, {"username": "YannDolmus", "name": "Y\ud83e\udd21", "id": "901913971581739008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 722, "tweet_count": 9902, "listed_count": 0}}, {"username": "yelagwg98", "name": "Yelitza Dolmuz", "id": "481653626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 176, "tweet_count": 2707, "listed_count": 1}}, {"username": "RicardoLuisSan9", "name": "Santana Red Team ARG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "981697103654203392", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 362, "tweet_count": 21163, "listed_count": 3}}, {"username": "jotaalonso", "name": "Juan Alonso", "id": "124010482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}}, {"username": "phantomleroux", "name": "TU FAN . . . tasma.", "id": "2542001113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 2166, "tweet_count": 32308, "listed_count": 0}}, {"username": "_Obscuros", "name": "SAT\u00c1N", "id": "785280984379854848", "verified": false, "location": "La Casa de las Luci\u00e9rnagas ", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 484, "tweet_count": 81031, "listed_count": 11}}, {"username": "Inaraa_Monteiro", "name": "Inara monteiro\u2728", "id": "2828652989", "verified": false, "location": "Z.O CG", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 670, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}}, {"username": "saramiriaa", "name": "sarinha", "id": "2747108666", "verified": false, "location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 178, "tweet_count": 1854, "listed_count": 1}}, {"username": "DjKaiquepzn", "name": "\ud83d\udce3\ud835\udc6b\ud835\udc71 \ud835\udc72\ud835\udc68\ud835\udc70\ud835\udc78\ud835\udc7c\ud835\udc6c\ud83d\udce3", "id": "248617196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5213, "following_count": 407, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}}, {"username": "lulivala2", "name": "@lulivala", "id": "996180935778422784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 414, "tweet_count": 81847, "listed_count": 0}}, {"username": "guilhermeshenri", "name": "Guilherme is sadder than ever", "id": "1022205466804449280", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1496, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}}, {"username": "acervo_comedia", "name": "Acervo da com\u00e9dia", "id": "1120484243044536325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}}, {"username": "luanaffc_", "name": "\u200f\u0618", "id": "459483442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3910, "following_count": 1553, "tweet_count": 75773, "listed_count": 0}}, {"username": "anzunza", "name": "Chile sin comunistas", "id": "482375702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25800, "following_count": 24190, "tweet_count": 386841, "listed_count": 42}}, {"username": "gabrielortega_g", "name": "Gabriel AOG", "id": "581991201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 4992, "tweet_count": 11018, "listed_count": 0}}, {"username": "Bsprnh", "name": "Bnh", "id": "3140272397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1097, "tweet_count": 54811, "listed_count": 3}}, {"username": "edwinespinosaqu", "name": "edwin espinosa", "id": "1939340978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 779, "tweet_count": 36407, "listed_count": 1}}, {"username": "miguelfos", "name": "Miguel Fern\u00e1ndez", "id": "127636048", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 595, "tweet_count": 33924, "listed_count": 0}}, {"username": "oliveirayass1", "name": "Y\u00e1", "id": "978359257388240896", "verified": false, "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 287, "tweet_count": 16732, "listed_count": 0}}, {"username": "fefla17", "name": "Flamenguista \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "289660598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 250, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}}, {"username": "Mundo_A_reves", "name": "el mundo al rev\u00e9s \ud83d\udcf1", "id": "225682420", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12981, "following_count": 12344, "tweet_count": 79589, "listed_count": 15}}, {"username": "FalatuPt_", "name": "pt \uf8ff", "id": "819752746203172864", "verified": false, "location": "Caxias city ", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 852, "tweet_count": 26762, "listed_count": 1}}, {"username": "crfevy_", "name": "Evellyn\ud83e\udee6", "id": "871538875788865537", "verified": false, "location": "\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 362, "tweet_count": 58403, "listed_count": 0}}, {"username": "Julia_guedes2", "name": "Juh", "id": "1139754952530759681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 274, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}}, {"username": "DIAKRINEN", "name": "BENJAMIN MARTINEZ SO", "id": "142459953", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 198, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}}, {"username": "BlogVerdolaga", "name": "Blog Verdolaga", "id": "112756961", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 419205, "following_count": 930, "tweet_count": 194939, "listed_count": 637}}, {"username": "Wilson90605133", "name": "Wilson Meier Lula 13", "id": "716260989222694912", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1698, "tweet_count": 12906, "listed_count": 1}}, {"username": "valeplaurorz_", "name": "LA \u142f\u15e9\u14aaE \ud83c\udf19\ud83e\udd42", "id": "290830709", "verified": false, "location": "twitter", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 3587, "tweet_count": 82348, "listed_count": 17}}, {"username": "heraclitx", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e", "id": "4848064090", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 689, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}}, {"username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei", "id": "399092326", "verified": false, "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484762, "listed_count": 32}}, {"username": "PutzEmilly", "name": "emy", "id": "913062602812592128", "verified": false, "location": "021\ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1827, "tweet_count": 52800, "listed_count": 1}}, {"username": "ju_silvaap", "name": "J\u00falia silva", "id": "1046545916637925377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 2379, "tweet_count": 13863, "listed_count": 0}}, {"username": "papaygalletita", "name": "Papitas", "id": "453287706", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 489, "tweet_count": 8498, "listed_count": 0}}, {"username": "Ralison191", "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1090434384610639872", "verified": false, "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 2736, "tweet_count": 6867, "listed_count": 1}}, {"username": "tere_marinovic", "name": "Tere Marinovic Vial", "id": "302219334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273367, "following_count": 22286, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}}, {"username": "Guason_Xeneize", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaTata\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "1075582133891198976", "verified": false, "location": "Morenegro, Pcia. NegrosHambres", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1222, "tweet_count": 112078, "listed_count": 2}}, {"username": "miikaa_assis", "name": "Catarina", "id": "167057744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 1105, "tweet_count": 174779, "listed_count": 5}}, {"username": "hoeberta", "name": "roberta", "id": "1215905941", "verified": false, "location": "@dopqelganger", "public_metrics": {"followers_count": 15498, "following_count": 4643, "tweet_count": 204765, "listed_count": 59}}, {"username": "dodozin__", "name": "Guacamoleiro \ud83e\udd51", "id": "382992435", "verified": false, "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 583, "tweet_count": 31220, "listed_count": 0}}, {"username": "RamonMakoto", "name": "Makoto", "id": "68841144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 480, "tweet_count": 6436, "listed_count": 1}}, {"username": "OMARBATISTA", "name": "Omar #LULA2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a", "id": "110569443", "verified": false, "location": "Jaboticatubas MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 5002, "tweet_count": 126787, "listed_count": 32}}, {"username": "08Ivaan", "name": "Ivaan 08", "id": "993195498617147392", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1227, "tweet_count": 2950, "listed_count": 0}}, {"username": "Yaman_sennin", "name": "El prieto Smashero", "id": "383528008", "verified": false, "location": "Durango, Dgo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}}, {"username": "alexalvesdoss12", "name": "alex alves", "id": "2730879454", "verified": false, "location": "Aracaj\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1799, "tweet_count": 67780, "listed_count": 1}}, {"username": "JereAlegre", "name": "LilJay", "id": "1733539112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 193, "tweet_count": 14918, "listed_count": 1}}, {"username": "Briansebastin", "name": "Brian !", "id": "2170944782", "verified": false, "location": "Paran\u00e1 - Entre R\u00edos ", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 690, "tweet_count": 50745, "listed_count": 1}}, {"username": "glau5tifler", "name": "\u00e9ograube", "id": "904095011381407744", "verified": false, "location": "nao fode porra ", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 470, "tweet_count": 14921, "listed_count": 0}}, {"username": "Malditacovarde", "name": "o voto \u00e9 secr13to\u2764\ufe0f\u2728", "id": "825844536823971842", "verified": false, "location": "Kansas City, MO", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1033, "tweet_count": 73481, "listed_count": 0}}, {"username": "_Not_Him_", "name": "Iza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "id": "791479777412743169", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 837, "tweet_count": 11452, "listed_count": 0}}, {"username": "Aculpanaoedaju1", "name": "Roz\u00e0", "id": "1022224984754855937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 4986, "tweet_count": 81506, "listed_count": 3}}, {"username": "kolzi1990", "name": "koolzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3241394416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 21703, "listed_count": 2}}, {"username": "ErianaFerro", "name": "Eriana Ferro", "id": "182563744", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3076, "tweet_count": 232130, "listed_count": 49}}, {"username": "red_loeb", "name": "Ennius", "id": "749218051841810432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7516, "following_count": 2172, "tweet_count": 76171, "listed_count": 100}}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768902, "listed_count": 165}}, {"username": "draivanred", "name": "Drai", "id": "250903545", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1541, "tweet_count": 12343, "listed_count": 12}}, {"username": "VictorMMonteiro", "name": "V.K.", "id": "71690160", "verified": false, "location": "RJ, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 423, "tweet_count": 44830, "listed_count": 43}}, {"username": "Rosemeira", "name": "Roseana Meira", "id": "167222422", "verified": false, "location": " Para\u00edba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 2375, "tweet_count": 94596, "listed_count": 22}}, {"username": "jpsanmiguel", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "132317657", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1782, "tweet_count": 44779, "listed_count": 11}}, {"username": "MiguelASebasti1", "name": "Miguel A. Sebastiano", "id": "810611806150520836", "verified": false, "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 3892, "tweet_count": 243132, "listed_count": 2}}, {"username": "hamenteslivres", "name": "\u24cb M\u00e1rcia 13\ud83e\udd91", "id": "718644673405960192", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37428, "following_count": 13011, "tweet_count": 186612, "listed_count": 58}}, {"username": "frozenfoca", "name": "Victor Bernardes", "id": "2783280181", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 380, "tweet_count": 29479, "listed_count": 1}}, {"username": "gabu_moon", "name": "gabu, the banished \ud83d\udc79", "id": "843957664593969153", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 671, "tweet_count": 77265, "listed_count": 15}}, {"username": "sampledamm", "name": "D A M M !", "id": "715766775854575616", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 971, "tweet_count": 89091, "listed_count": 6}}, {"username": "ocinematto", "name": "Cinematto", "id": "1052682121100308480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 115, "tweet_count": 3197, "listed_count": 1}}, {"username": "Discrepante", "name": "Roberto Macedo", "id": "52513350", "verified": false, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 3164, "tweet_count": 84774, "listed_count": 27}}, {"username": "nietafernandez", "name": "Antonieta Fernandez", "id": "153947368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 470, "tweet_count": 63092, "listed_count": 1}}, {"username": "ricardope", "name": "Ricardo Pereira", "id": "36705462", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65294, "following_count": 3408, "tweet_count": 84141, "listed_count": 134}}, {"username": "jhonplr5", "name": "jhon", "id": "3243777832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 4991, "tweet_count": 188011, "listed_count": 2}}, {"username": "linhadotrem", "name": "linhadotrem", "id": "35926222", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}}, {"username": "ogabrielgg", "name": "\ud835\udde2\ud835\uddf9\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee \ud83d\udd34\ud83e\udd91", "id": "451004431", "verified": false, "location": "Rio Branco, Acre", "public_metrics": {"followers_count": 14668, "following_count": 6654, "tweet_count": 116373, "listed_count": 32}}, {"username": "pamppam17", "name": "Ziri \ud83d\udc0a", "id": "1144979083039846408", "verified": false, "location": "Saudades pai \ud83d\udda4\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 607, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}}, {"username": "ingrid_beatriz8", "name": "Ingrid \ud83e\udd8b \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83d\udc99\ud83d\udc9a \ud83e\udd0f\ud83c\udffb", "id": "821832085929390085", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 656, "tweet_count": 28054, "listed_count": 0}}, {"username": "marcusjf66", "name": "mo\u00e7o_velho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "779267164431851520", "verified": false, "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1322, "tweet_count": 26605, "listed_count": 0}}, {"username": "willmummy", "name": "frozen margarita", "id": "85382757", "verified": false, "location": "oz", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 291, "tweet_count": 76441, "listed_count": 28}}, {"username": "gbsalves_", "name": "Gabi", "id": "2890864000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 920, "tweet_count": 33008, "listed_count": 0}}, {"username": "VTI24_nic", "name": "VTI 24", "id": "3008159911", "verified": false, "location": "Juigalpa,Chontales,Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 34, "tweet_count": 3346, "listed_count": 1}}, {"username": "legendyoh", "name": "mica \u10e6", "id": "933126659686924293", "verified": false, "location": "ex9 and asian dramas \u0a6d", "public_metrics": {"followers_count": 10869, "following_count": 7416, "tweet_count": 110718, "listed_count": 78}}, {"username": "AkemiBBH", "name": "isy", "id": "974320440624721920", "verified": false, "location": "Beco Diagonal de Valfenda", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2323, "tweet_count": 29024, "listed_count": 10}}, {"username": "CesarKuzma", "name": "Cesar Kuzma", "id": "1166039007576428544", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 782, "tweet_count": 1712, "listed_count": 1}}, {"username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "verified": true, "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}}, {"username": "ErikMejia79", "name": "EL8", "id": "2326154622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 3859, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}}, {"username": "swishh91", "name": "Cash", "id": "3266801774", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 124, "tweet_count": 37298, "listed_count": 0}}, {"username": "Brunabibiane", "name": "Bruna Bibiane", "id": "278901323", "verified": false, "location": "Porto Alegre , RS", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 794, "tweet_count": 33070, "listed_count": 48}}, {"username": "gabee_wolf", "name": "Gabe \ud83d\udc3a", "id": "1257608024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 346, "tweet_count": 42242, "listed_count": 1}}, {"username": "arigois", "name": "Ariosvaldo Homem \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "108804474", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 4071, "tweet_count": 66178, "listed_count": 4}}, {"username": "_gabrielri2", "name": "Fracassado", "id": "1000458871415214080", "verified": false, "location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 497, "tweet_count": 9421, "listed_count": 0}}, {"username": "elvira_baldeon", "name": "Elvira .A Baldeon", "id": "3295988449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 231, "tweet_count": 98357, "listed_count": 27}}, {"username": "silvrib", "name": "silv", "id": "40329047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}}, {"username": "towerslop27", "name": "Ivan Torres", "id": "1164978315536543745", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 248, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}}, {"username": "Chellecasalle", "name": "Michelle Casalle \u2b50\ud83d\udda4\u270a\ud83c\udffe", "id": "100064171", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 619, "tweet_count": 34099, "listed_count": 0}}, {"username": "Carloscem71", "name": "Carlos Moreira", "id": "1103480903752392704", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2516, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}}, {"username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "79758292", "verified": false, "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}}, {"username": "soghetti", "name": "Sonia Meneghetti", "id": "45435425", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}}, {"username": "LUCIANAMERLANO", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "798910957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 103, "tweet_count": 2557, "listed_count": 1}}, {"username": "dai_solis1", "name": "daira", "id": "546266629", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 584, "tweet_count": 31347, "listed_count": 0}}, {"username": "jeroinga", "name": "jeroinga", "id": "1131385825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 757, "tweet_count": 5904, "listed_count": 1}}, {"username": "daianecomenta", "name": "daiane", "id": "4835978133", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 875, "tweet_count": 40175, "listed_count": 0}}, {"username": "cellytweetou", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3019195642", "verified": false, "location": "\u2407", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 1092, "tweet_count": 41887, "listed_count": 0}}, {"username": "diogomleite", "name": "Diogo Leite\ud83d\udea9", "id": "132254152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 3187, "tweet_count": 19180, "listed_count": 8}}, {"username": "recf_6", "name": "Rosario C. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf3f", "id": "1110292298", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 684, "tweet_count": 54697, "listed_count": 4}}, {"username": "princedanverss", "name": "vit \ud83d\udcd6", "id": "883425971529035776", "verified": false, "location": "daisy dove", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1438, "tweet_count": 21026, "listed_count": 7}}, {"username": "Elmi_official", "name": "E\u2113\u043c\u03b9-C\u043d\u03b1\u03b7 (\u25e0\u25e1\u25e0.)\ud83c\udf40", "id": "1392448736", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2957, "tweet_count": 114320, "listed_count": 17}}, {"username": "gardeneloah", "name": "Garden\ud83e\udd8b", "id": "4254753201", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 859, "tweet_count": 25314, "listed_count": 1}}, {"username": "davidsolo90", "name": "David licona Padilla", "id": "1169458022", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 548, "tweet_count": 229640, "listed_count": 14}}, {"username": "lajornadaonline", "name": "La Jornada", "id": "35977487", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}}, {"username": "eedwardje", "name": "La fonsy", "id": "708649487984627716", "verified": false, "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 684, "tweet_count": 30270, "listed_count": 1}}, {"username": "whovitu", "name": "vitu", "id": "93271150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 911, "tweet_count": 44138, "listed_count": 5}}, {"username": "Prof_Romando", "name": "Romando Bottari", "id": "140277377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1174, "tweet_count": 80799, "listed_count": 1}}, {"username": "solrossi", "name": "Stefan\u00eda Sol", "id": "41362164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 339, "tweet_count": 138034, "listed_count": 11}}, {"username": "mydreamtrue_", "name": "J\u00e9ssica", "id": "462330582", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2459, "tweet_count": 45899, "listed_count": 32}}, {"username": "carolliveiraa", "name": "Diaba \ud83e\udd2a", "id": "1069618958414880769", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 0, "tweet_count": 19823, "listed_count": 0}}, {"username": "lays_tri", "name": "Lays", "id": "61868486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 734, "tweet_count": 78929, "listed_count": 4}}, {"username": "RubinhoDivi", "name": "Dr. Rubinho da Divin\u00e9ia \u00e9 #FavelaFederal!", "id": "19617146", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 4992, "tweet_count": 263089, "listed_count": 19}}, {"username": "DrBerro", "name": "Dr. Berro M.D.", "id": "194827391", "verified": false, "location": "Birmingham, Alabama.", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 614, "tweet_count": 11076, "listed_count": 4}}, {"username": "sra_costanza", "name": "Galadriel Targaryen", "id": "290671495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 611, "tweet_count": 181835, "listed_count": 32}}, {"username": "oldblck", "name": "Nani Ajx", "id": "2470165614", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 140, "tweet_count": 33108, "listed_count": 0}}, {"username": "RicardoClemer", "name": "Ricardo Clemer \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "56854126", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 2595, "tweet_count": 5655, "listed_count": 3}}, {"username": "RaidelGimenez", "name": "Raidel", "id": "92871449", "verified": false, "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 804, "tweet_count": 14136, "listed_count": 0}}, {"username": "TeoCotidiana", "name": "@teocotidiana", "id": "1164849072", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}}, {"username": "AlanaJuuh2", "name": "Alana ou Julia", "id": "1121230637917200384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 256, "tweet_count": 11179, "listed_count": 0}}, {"username": "dgorodrigues83", "name": "Diego Rodrigues", "id": "1133713064568741888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 462, "tweet_count": 12927, "listed_count": 0}}, {"username": "CatracaLivre", "name": "Catraca Livre", "id": "18938394", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857147, "following_count": 1252, "tweet_count": 176520, "listed_count": 2752}}, {"username": "YonerLove", "name": "yoner love", "id": "1950679862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1621, "listed_count": 0}}, {"username": "Maahoz", "name": "Jafalei", "id": "162429305", "verified": false, "location": "por ai...", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1548, "tweet_count": 23974, "listed_count": 6}}, {"username": "Silcarv", "name": "janete", "id": "168743729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 128, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}}, {"username": "Patrus_Ananias", "name": "Patrus Ananias", "id": "77210725", "verified": true, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21081, "following_count": 876, "tweet_count": 16178, "listed_count": 335}}, {"username": "higherelax", "name": "willian-n", "id": "2889004497", "verified": false, "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210042, "listed_count": 0}}, {"username": "mariadudafeliz", "name": "Duda\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd8b", "id": "239428688", "verified": false, "location": "pa\u00eds das Maravilhas", "public_metrics": {"followers_count": 6892, "following_count": 5823, "tweet_count": 39752, "listed_count": 5}}, {"username": "ruivadesbotada", "name": "Ruiva Desbotada", "id": "41641013", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20007, "following_count": 9797, "tweet_count": 209534, "listed_count": 40}}, {"username": "Lisakur0oo", "name": "M\u0259l\ud83d\udc7d", "id": "1141240328", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 209, "tweet_count": 55392, "listed_count": 4}}, {"username": "sdeonline", "name": "Citizen of Argenzuela", "id": "213651277", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 150, "tweet_count": 8258, "listed_count": 1}}, {"username": "AgustinaLocke", "name": "tina \ud83d\udec1", "id": "85628940", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71568, "following_count": 1682, "tweet_count": 182609, "listed_count": 257}}, {"username": "dlr08WIZ", "name": "DLR", "id": "4879965520", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 337, "tweet_count": 29075, "listed_count": 3}}, {"username": "llxrs_", "name": "$", "id": "995837850674397185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 369, "tweet_count": 52310, "listed_count": 0}}, {"username": "AlzamoraDe", "name": "Gladis De Alzamora", "id": "1054429513625600001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}}, {"username": "_Vickycrf", "name": "V.", "id": "768308646400983040", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 577, "tweet_count": 53663, "listed_count": 0}}, {"username": "vaderises", "name": "lara", "id": "1146890600953929740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 572, "tweet_count": 11924, "listed_count": 24}}, {"username": "ownat", "name": "nat #teambabu", "id": "106545389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 270, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}}, {"username": "SaritaVaranis", "name": "Alice no Pais da Esperan\u00e7a", "id": "987282574870540288", "verified": false, "location": "Braziquist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 3548, "tweet_count": 68072, "listed_count": 4}}, {"username": "PAULONEY2", "name": "PAULO NEY#BBMP\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "id": "482475946", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 4302, "following_count": 4987, "tweet_count": 154783, "listed_count": 2}}, {"username": "nerdstupide", "name": "Nerdst\u00fapide\u00b3", "id": "183766968", "verified": false, "location": "El Pinar, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 2781, "tweet_count": 58018, "listed_count": 5}}, {"username": "Mastcof", "name": "Mastcof", "id": "848921956799873024", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 652, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}}, {"username": "gabday_", "name": "Gabi", "id": "881631191459409920", "verified": false, "location": "Salete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1020, "tweet_count": 34734, "listed_count": 2}}, {"username": "neyfsonlima", "name": "Mach\u00e3o Ignorante", "id": "3083170976", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 451, "tweet_count": 26782, "listed_count": 0}}, {"username": "Galdin07", "name": "AGaldinoS", "id": "3131447920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 425, "tweet_count": 17258, "listed_count": 1}}, {"username": "Paramahansa2", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "860193309691703296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 7545, "tweet_count": 146982, "listed_count": 6}}, {"username": "ElChopeK", "name": "Chope Sport ... !!!", "id": "60087170", "verified": false, "location": "Chihuahua, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 579, "tweet_count": 8459, "listed_count": 1}}, {"username": "marcos_bicalho", "name": "MARCOS BICALHO", "id": "41117407", "verified": false, "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 8091, "tweet_count": 177754, "listed_count": 23}}, {"username": "fuzzballxx23", "name": "FuZzBall", "id": "4837327443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 721, "tweet_count": 2882, "listed_count": 3}}, {"username": "dosinaga2", "name": "Daniel Osinaga", "id": "746344646998110212", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 36314, "following_count": 115, "tweet_count": 117039, "listed_count": 510}}, {"username": "Vampiro_Pirata", "name": "Enricco", "id": "118463088", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 5001, "tweet_count": 75945, "listed_count": 0}}, {"username": "Chileokulto", "name": "Chileokulto", "id": "967183981", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 233998, "following_count": 59104, "tweet_count": 246622, "listed_count": 326}}, {"username": "Dariagpe", "name": "DaRia", "id": "241275992", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 835, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}}, {"username": "fabriciorinaldi", "name": "Fabr\u00edcio Rinaldi", "id": "85404132", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 520, "tweet_count": 12494, "listed_count": 3}}, {"username": "risekyoshi", "name": "lui", "id": "1009111583191158784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5567, "following_count": 5297, "tweet_count": 30066, "listed_count": 3}}, {"username": "Maximusmp", "name": "Maximiliano Marques", "id": "182565851", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 351, "tweet_count": 20322, "listed_count": 1}}, {"username": "Livetroughthis", "name": "Laura Palmer", "id": "2267016109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 929, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}}, {"username": "fantasyground", "name": "\u029f\u1d1c\u029f\u1d1c", "id": "1040454621393821696", "verified": false, "location": "she \u25b8 her / Age (20) ", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 3335, "tweet_count": 89029, "listed_count": 3}}, {"username": "tatiana40934249", "name": "tatiana osorio", "id": "822397848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 53, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}}, {"username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "id": "37758638", "verified": false, "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}}, {"username": "Sidneysgs", "name": "Sidney Soares", "id": "69888964", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 666, "tweet_count": 5420, "listed_count": 3}}, {"username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "id": "3345037991", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67579, "listed_count": 4}}, {"username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "verified": false, "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49728, "listed_count": 2}}, {"username": "anairamavlisp", "name": "mar\ud83e\udd89", "id": "1161294355", "verified": false, "location": "1d \u2022 sg \u2022 hp \u2022 nil-t1\u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 5415, "following_count": 4756, "tweet_count": 102752, "listed_count": 40}}, {"username": "gmnpipoca", "name": "Luluzinh", "id": "808846312154210304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 4996, "tweet_count": 92045, "listed_count": 0}}, {"username": "OPandamaria5", "name": "Rozana\ud83d\udc93LuladaSilva #Lulalivre\ud83d\udc9e", "id": "832235714435809280", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2650, "tweet_count": 34618, "listed_count": 3}}, {"username": "JessyVitoria151", "name": "Ruiva\u2764\ufe0f\ud83d\udd25", "id": "1032391703682899969", "verified": false, "location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 347, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"username": "px_beaaa", "name": "Beatriz", "id": "823471187871354880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1290, "tweet_count": 45856, "listed_count": 0}}, {"username": "mariophb", "name": "M\u00e1rio Pires Santana", "id": "1260851245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}}, {"username": "jaVICvaidamerda", "name": "\u0f3b\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\u0f3a", "id": "941466522605817857", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 963, "tweet_count": 24240, "listed_count": 0}}, {"username": "JauBuitre", "name": "Jau Ram\u00edrez", "id": "30426196", "verified": false, "location": "Hugoslavia.", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}}, {"username": "RodrigoMascolo", "name": "Rodrigo Mascolo", "id": "77810748", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 217, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}}, {"username": "ColombiacomTW", "name": "Colombia.com", "id": "724848426928771072", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 710, "tweet_count": 79426, "listed_count": 22}}, {"username": "joseacido", "name": "jose acedo", "id": "172022785", "verified": false, "location": "rosagasario", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 91, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}}, {"username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996809, "following_count": 1461, "tweet_count": 27879, "listed_count": 1066}}, {"username": "JunioLula", "name": "Queiroz", "id": "1103807035030802437", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}}, {"username": "JoiceSo45078027", "name": "Joice Sousa", "id": "1160918076331896833", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 619, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "43775841", "edit_history_tweet_ids": ["1173749789512675329"], "id": "1173749789512675329", "created_at": "2019-09-17T00:05:31.000Z", "text": "Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout, el acoso laboral, las humillaciones y trabajar enfermo.  Micro hilo. https://t.co/GEMCMHvEVW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GEMCMHvEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/docramiro/status/1173749789512675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEMCMHvEVW", "media_key": "3_1173749784525647873"}]}}, {"author_id": "823974702855188482", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "id": "1173737486838915075", "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}}, {"author_id": "925437584", "edit_history_tweet_ids": ["1173704069178896384"], "id": "1173704069178896384", "created_at": "2019-09-16T21:03:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "stragequotidiana"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "paola_demicheli", "id": "461306712"}]}, "text": "gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti fra cui un probabile suicida. I link nei prossimi tweet\n#stragequotidiana @paola_demicheli", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "id": "1173709900054245376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "729712838944690176", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "id": "1173813847976816640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "28988784", "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"], "id": "1173755547025367040", "created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}}, {"author_id": "22585744", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "id": "1173229881657843713", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}}, {"author_id": "1064679737556172800", "edit_history_tweet_ids": ["1173687156533018631"], "id": "1173687156533018631", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173686707297935360"}], "created_at": "2019-09-16T19:56:38.000Z", "text": "Ele morreu mesmo gente eu era a bela dama com quem ele se matou https://t.co/j8LZSEwKpX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/j8LZSEwKpX", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1173686707297935360", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "979530687731699712", "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "id": "1173754661368672256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}}, {"author_id": "85943423", "edit_history_tweet_ids": ["1173818189534261250"], "id": "1173818189534261250", "created_at": "2019-09-17T04:37:19.000Z", "text": "Me asusta el muchacho, chicos. No quiero dejarlo pasar ni enfriar las cosas. S\u00e9 que debo llenarme de valor y disfrutar pero me siento paralizada. Valgo madres.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404484771", "edit_history_tweet_ids": ["1173817378540544000"], "id": "1173817378540544000", "created_at": "2019-09-17T04:34:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/f83cueMAAm", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/internacional/353966/nina-se-suicida-tras-sufrir-burlas-de-su-maestra-por-manchar-su-falda-con-menstruacion/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/internacional/\u2026"}]}, "text": "La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros e hizo que se saliera del sal\u00f3n | #Internacional https://t.co/f83cueMAAm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "id": "1173784857572532225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}}, {"author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}}, {"author_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"author_id": "389064898", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "id": "1173712129763004417", "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}}, {"author_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "id": "1173550418925903872", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}}, {"author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1080527243754000385", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1173609893909147650"], "id": "1173609893909147650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "created_at": "2019-09-16T14:49:37.000Z", "text": "@Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Ese cuento de la persecuci\u00f3n pol\u00edtica est\u00e1 muy gastado, ni Uruguay les crey\u00f3 y ech\u00f3 a la calle al suicida AG.", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3721, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72627916", "edit_history_tweet_ids": ["1173569106051817474"], "id": "1173569106051817474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173524917528256512"}], "created_at": "2019-09-16T12:07:33.000Z", "text": "El Pollo Carvajal libre y ya no ser\u00e1 extraditado. https://t.co/dBdrdxedHQ", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Carvajal"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/dBdrdxedHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1173524917528256512", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 430, "reply_count": 141, "like_count": 214, "quote_count": 48}}, {"author_id": "1019637774440435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173282809798156290"], "id": "1173282809798156290", "created_at": "2019-09-15T17:09:55.000Z", "text": "Se eu tiro os 2 lados pra te dar aten\u00e7\u00e3o vc \u00e9 privilegiada sim! https://t.co/jLnviRuJBL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1750, "reply_count": 9, "like_count": 1324, "quote_count": 27}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jLnviRuJBL", "expanded_url": "https://t.co/jLnviRuJBL", "display_url": "t.co/jLnviRuJBL"}]}}, {"author_id": "886165526", "edit_history_tweet_ids": ["1173809135802097664"], "id": "1173809135802097664", "created_at": "2019-09-17T04:01:20.000Z", "text": "A veces siento que si me mato la voy a pasar mejor que en esta vida de mierda we re mil suicida pero SI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48552528", "edit_history_tweet_ids": ["1173567721579175936"], "id": "1173567721579175936", "created_at": "2019-09-16T12:02:03.000Z", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/JWH0u8Taed", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JWH0u8Taed", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173567721579175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWH0u8Taed", "media_key": "3_1173567719742103552"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742941453622611968", "edit_history_tweet_ids": ["1173812317173231617"], "id": "1173812317173231617", "created_at": "2019-09-17T04:13:59.000Z", "text": "a melhor forma de se jogar de tristana sem d\u00favidas \u00e9 a tristana suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "tristana"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097940989468205059", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "id": "1173356965038309378", "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}}, {"author_id": "812714252", "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"], "id": "1173753616093667328", "created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880579776", "in_reply_to_user_id": "880579776", "edit_history_tweet_ids": ["1173813483147866113"], "id": "1173813483147866113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173813481004572675"}], "created_at": "2019-09-17T04:18:37.000Z", "text": "ELES V\u00c3O FAZER VOTA\u00c7\u00c3O PRA VER SE V\u00c3O QUERER O. MARCUS OU N\u00c3O AAAAAAA", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "MARCUS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109650409902276608", "in_reply_to_user_id": "1109650409902276608", "edit_history_tweet_ids": ["1173801462759141377"], "id": "1173801462759141377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173800646132285440"}], "created_at": "2019-09-17T03:30:51.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, suspeito pela morte de Marielle (e vizinho do presidente) foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/OaFnFY4hFW", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4556, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OaFnFY4hFW", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912635610208374785", "in_reply_to_user_id": "734382679026728960", "edit_history_tweet_ids": ["1173811978864910337"], "id": "1173811978864910337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173770544900186112"}], "created_at": "2019-09-17T04:12:38.000Z", "text": "@ElfantasmadelT3 @ChristianDose50 Yo vi mal o ven\u00eda con la cubierta delantera der bloqueando y totalmente doblada a su lado mientras la izq andaba derechito, no se habr\u00e1 roto un brazo de suspensi\u00f3n der y \u00e9so lleva a quedar sin frenos???\nLo del cable acelerador me hacen acordar a el cable", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElfantasmadelT3", "id": "734382679026728960"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ChristianDose50", "id": "3166216816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69699937", "edit_history_tweet_ids": ["1173737319909797889"], "id": "1173737319909797889", "created_at": "2019-09-16T23:15:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Suicidio"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Herencia"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "ConductaSuicida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Nicolini"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OfVYlluLK0", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "text": "De acuerdo con nuestro director Humberto Nicolini, el 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario. #Suicidio #Herencia #ConductaSuicida  https://t.co/OfVYlluLK0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115538035167330304", "edit_history_tweet_ids": ["1173748902580801536"], "id": "1173748902580801536", "created_at": "2019-09-17T00:02:00.000Z", "text": "Juan Diego Botto protagonizar\u00e1 una nueva entrega de 'Escuadr\u00f3n Suicida'\nhttps://t.co/DkpXk7pYpM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DkpXk7pYpM", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/cultura/cine/juan-diego-botto-protagonistas-nueva-pelicula-escuadron-suicida_18_2820045094.html", "display_url": "niusdiario.es/cultura/cine/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/cultura/cine/juan-diego-botto-protagonistas-nueva-pelicula-escuadron-suicida_18_2820045094.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "id": "1173746233854300162", "created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}}, {"author_id": "933804742681251840", "edit_history_tweet_ids": ["1173778901186895872"], "id": "1173778901186895872", "created_at": "2019-09-17T02:01:12.000Z", "text": "el que se suicida no avisA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3795962297", "edit_history_tweet_ids": ["1173694070679642124"], "id": "1173694070679642124", "created_at": "2019-09-16T20:24:07.000Z", "text": "- Foi aluna do Wilson vulgo Jesus?\n\n- Sim\n\n- Se estressou com os coment\u00e1rios machistas dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Jesus???? https://t.co/I7FVKIEn7x", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/I7FVKIEn7x", "expanded_url": "https://twitter.com/awanaa_/status/1173399969287553024", "display_url": "twitter.com/awanaa_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1678786722", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "id": "1173731075933298693", "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}}, {"author_id": "859927674", "edit_history_tweet_ids": ["1173607315238469632"], "id": "1173607315238469632", "created_at": "2019-09-16T14:39:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Renzi"}, {"start": 44, "end": 58, "tag": "iostoconrenzi"}]}, "text": "Dove c'\u00e8 #Renzi c'\u00e8 casa, partito e futuro. #iostoconrenzi", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 174, "like_count": 608, "quote_count": 21}}, {"author_id": "910930537358823424", "in_reply_to_user_id": "1014734483583533056", "edit_history_tweet_ids": ["1173807219843878912"], "id": "1173807219843878912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173803610100121600"}], "created_at": "2019-09-17T03:53:44.000Z", "text": "@gabby25JmJk @SariVMoonchild Entonces Jn es un \u00c1ngel, n@m un demonio al igual que y00ngi, t@e es un \u00c1ngel junto con h0bi y Jngkk, en el pr\u00f3logo se dice que el eligi\u00f3 el amor en vez de la guerra o algo as\u00ed no? Me da a entender que ten\u00eda que elegir por el bien o el mal, me sali\u00f3 entonces quien puede romper esa", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "Jn"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Jngkk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabby25JmJk", "id": "1014734483583533056"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SariVMoonchild", "id": "1128333434164850688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054790679191269377", "edit_history_tweet_ids": ["1173653181198413826"], "id": "1173653181198413826", "created_at": "2019-09-16T17:41:38.000Z", "text": "No le teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129596786", "in_reply_to_user_id": "129596786", "edit_history_tweet_ids": ["1173807517077577728"], "id": "1173807517077577728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173807515840237570"}], "created_at": "2019-09-17T03:54:55.000Z", "text": "M\u00e3e diz que eu deixei o aqu\u00e1rio descoberto e ele pulou pra fora e morreu... Aaaah eu chorei nuuu .\nA\u00ed hj descobri que a hist\u00f3ria foi diferente: o pintinho m\u00e3e foi lavar roupa e jogou roupa n\u00e3o ch\u00e3o e caiu em cima da caixa dele e quando ela viu ele j\u00e1 tava morto", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1172634125758619648"], "id": "1172634125758619648", "created_at": "2019-09-13T22:12:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 185, "tag": "CierrenElCongreso"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 204, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gJiPDFTpBi", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1172634125758619648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiPDFTpBi", "media_key": "7_1172633965934587904"}]}, "text": "Invitado de Rosa Bartra, Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez pr\u00e1cticamente hace entender que: \"el pueblo es ciudadano de segunda clase que puede ser utilizado y desechado despu\u00e9s\".  #CierrenElCongreso \n\n@MartinVizcarraC de una vez! https://t.co/gJiPDFTpBi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 720, "like_count": 1175, "quote_count": 250}}, {"author_id": "957294816798367745", "in_reply_to_user_id": "957294816798367745", "edit_history_tweet_ids": ["1173783305038311424"], "id": "1173783305038311424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173781847299547138"}], "created_at": "2019-09-17T02:18:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ArsJaeDay"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Youngjae"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "ArsJaeDay"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Youngjae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/2jae_Brasil/status/1173783305038311424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB8Wwa8uLZ", "media_key": "3_1173783296507023365"}]}, "text": "Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay #ArsJaeDay #Youngjae https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960490417623064576", "in_reply_to_user_id": "1529238014", "edit_history_tweet_ids": ["1173805705394081792"], "id": "1173805705394081792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173803029977620481"}], "created_at": "2019-09-17T03:47:43.000Z", "text": "@yasminbreves Religi\u00e3o foi o meio de liga\u00e7\u00e3o q Deus fez para com o homem (ra\u00e7a, \u00f1 g\u00eanero). Para q pud\u00e9ssemos nos ligar \u00e0 Deus. Religi\u00e3o em grego (se \u00f1 me engano), \u00e9 Religare. Religare \u00e9 religar.+", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yasminbreves", "id": "1529238014"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343188002", "edit_history_tweet_ids": ["1173658132830195713"], "id": "1173658132830195713", "created_at": "2019-09-16T18:01:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "S\u00e9UnoNoticias"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/pyKzaMC2Oj", "expanded_url": "http://ow.ly/wh8j30px9iV", "display_url": "ow.ly/wh8j30px9iV"}]}, "text": "Mujer se suicida afuera de un hospital \ud83c\udfe5 tras enterarse de la muerte de su madre \ud83e\udd2d | #S\u00e9UnoNoticias \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/pyKzaMC2Oj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2597010860", "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "id": "1173304763796066304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"author_id": "3355746328", "edit_history_tweet_ids": ["1173199979382562818"], "id": "1173199979382562818", "created_at": "2019-09-15T11:40:46.000Z", "text": "Esse pessoal tem horror a pobre!\n\n\"A concess\u00e3o \u00e9 defendida pelo ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, que tem como objetivo alavancar investimentos, aumentar a visita\u00e7\u00e3o de turistas e diminuir custos de manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional.\"\n\nhttps://t.co/uf1TaVAko3", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uf1TaVAko3", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/09/projeto-de-lei-quer-redesenhar-lencois-maranhenses-e-abrir-areas-para-obras.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/09/projeto-de-lei-quer-redesenhar-lencois-maranhenses-e-abrir-areas-para-obras.shtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 39, "like_count": 939, "quote_count": 48}}, {"author_id": "270176839", "edit_history_tweet_ids": ["1173759408465223680"], "id": "1173759408465223680", "created_at": "2019-09-17T00:43:45.000Z", "text": "!!!nem toda pessoa que se suicida tinha depress\u00e3o, ou qualquer outra doen\u00e7a!!!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265639629", "in_reply_to_user_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1172484007810031616"], "id": "1172484007810031616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172321700366602240"}], "created_at": "2019-09-13T12:15:45.000Z", "text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Sin miedos. Eso se llama preso pol\u00edtico. Como no tienen ni un delito q mencionar dicen q obstaculiza la investigaci\u00f3n. Pero asisti\u00f3 a todas las diligencias. Lo mismo quisieron hacer con Alan G y no se prest\u00f3 al juego.", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2293698932", "in_reply_to_user_id": "1102432058968891392", "edit_history_tweet_ids": ["1173798271396921344"], "id": "1173798271396921344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173791852190937088"}], "created_at": "2019-09-17T03:18:10.000Z", "text": "@richycop Estas en el Grupo del Nanno ? xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "richycop", "id": "1102432058968891392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3767515103", "edit_history_tweet_ids": ["1173758446518358016"], "id": "1173758446518358016", "created_at": "2019-09-17T00:39:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758423034400769"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/E1lapcO4j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nployola00/status/1173758446518358016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1lapcO4j5", "media_key": "3_1173758435709595648"}]}, "text": "\u00c9 grau papai \ud83d\ude80\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd70 \n#Suicida \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E1lapcO4j5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1173726704512262144"], "id": "1173726704512262144", "created_at": "2019-09-16T22:33:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "aniversario"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "p\u00e9rdida"}]}, "text": "El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas en las que se celebra la efem\u00e9ride de una #p\u00e9rdida personalmente significativa. Para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida puede ser un periodo de especial riesgo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2374499851", "in_reply_to_user_id": "1069723735", "edit_history_tweet_ids": ["1173798302065790976"], "id": "1173798302065790976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797566112288769"}], "created_at": "2019-09-17T03:18:17.000Z", "text": "@SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa fica mais perdida do que j\u00e1 estava :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892801250571542529", "in_reply_to_user_id": "999747492857171969", "edit_history_tweet_ids": ["1173802250088714240"], "id": "1173802250088714240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173802172582154241"}], "created_at": "2019-09-17T03:33:59.000Z", "text": "@ThaysAlv_ Quem t\u00e1 te fazendo mal fala agora que eu mato", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ThaysAlv_", "id": "999747492857171969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "928423118477103105", "edit_history_tweet_ids": ["1173692513573593088"], "id": "1173692513573593088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-16T20:17:56.000Z", "text": "caralho, 10anos mano, 10 ANOS, UMA CRIAN\u00c7A DE 10ANOS SE MATOU POR NAO AGUENTAR MAIS\nvcs tem no\u00e7\u00e3o do qnt isso \u00e9 preocupante?????? https://t.co/ZdKRi0iOOx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZdKRi0iOOx", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "158567018", "in_reply_to_user_id": "213471471", "edit_history_tweet_ids": ["1173801103399563268"], "id": "1173801103399563268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173800435775418369"}], "created_at": "2019-09-17T03:29:25.000Z", "text": "@HelenaCarol_ @Stranggelove Qnd teve o movimento me too, uma ex-integrante falou sobre prostitui\u00e7\u00e3o, viciarem elas em drogas e at\u00e9 q o suic\u00eddio de uma ex-integrante era consequ\u00eancia disso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HelenaCarol_", "id": "213471471"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Stranggelove", "id": "269983102"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109650409902276608", "in_reply_to_user_id": "1109650409902276608", "edit_history_tweet_ids": ["1173800646132285440"], "id": "1173800646132285440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797919427825664"}], "created_at": "2019-09-17T03:27:36.000Z", "text": "Inc\u00eandio\u00a0de grandes propor\u00e7\u00f5es aingiu tr\u00eas \u00e1reas de floresta na regi\u00e3o de\u00a0Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, no oeste do\u00a0Par\u00e1. https://t.co/EiTk91fEG5", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3997, "type": "Place", "normalized_text": "Ch\u00e3o"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Santar\u00e9m"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/EiTk91fEG5", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/incendio-de-grande-proporcao-atinge-alter-do-chao-no-para-23950054", "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/ince\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/incendio-de-grande-proporcao-atinge-alter-do-chao-no-para-23950054"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14840606", "edit_history_tweet_ids": ["1173766185399271425"], "id": "1173766185399271425", "created_at": "2019-09-17T01:10:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "MichelTemer", "id": "39591928"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2KSunKvHAd", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1173766185399271425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2KSunKvHAd", "media_key": "7_1173766111671857153"}]}, "text": "\u201cEu jamais apoiei ou fiz empenho pelo golpe\u201d afirma @MichelTemer sobre o impeachment de Dilma Rousseff. Comente com a hashtag #RodaViva. https://t.co/2KSunKvHAd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3557, "reply_count": 1657, "like_count": 12743, "quote_count": 5808}}, {"author_id": "88562093", "edit_history_tweet_ids": ["1173798766769557504"], "id": "1173798766769557504", "created_at": "2019-09-17T03:20:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "trezediaslongedosol"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Saulo"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "Ilha"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "trezediaslongedosol"}]}, "text": "Saulo foi parar na Ilha de Lost? O filme tava t\u00e3o bom at\u00e9 esse final\ud83d\ude12 #trezediaslongedosol", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038136290380795904", "edit_history_tweet_ids": ["1173800220766953477"], "id": "1173800220766953477", "created_at": "2019-09-17T03:25:55.000Z", "text": "Eu acordei meio borocox\u00f4 hoje, eu estava fazendo o trabalho de hoje escutando m\u00fasicas da Disney (Pq assim me ajuda a concentrar e estudar melhor) eu estava nost\u00e1lgico e mais pra baixo do que o normal+", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841703336063700993", "edit_history_tweet_ids": ["1173798606471663616"], "id": "1173798606471663616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T03:19:30.000Z", "text": "Mn uma crian\u00e7a de 10 anos se matou cara 10 anos \ud83d\ude32 https://t.co/8nZIsRmklQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8nZIsRmklQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "335362250", "edit_history_tweet_ids": ["1173784237989879808"], "id": "1173784237989879808", "created_at": "2019-09-17T02:22:24.000Z", "text": "Nos ha dejado don Manuel Delgado Parker. Su legado al Per\u00fa: una instituci\u00f3n de gran credibilidad @RPPNoticias que es adem\u00e1s un espacio para que los Peruanos m\u00e1s vulnerables hagan conocer sus necesidades. Nunca olvidaremos este gran Peruano.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 38, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Delgado Parker"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.3366, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 97, "like_count": 296, "quote_count": 20}}, {"author_id": "157226645", "edit_history_tweet_ids": ["1173649385592446976"], "id": "1173649385592446976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173647872752939020"}], "created_at": "2019-09-16T17:26:33.000Z", "text": "Pode pegar at\u00e9 8 anos se for considerado tortura. https://t.co/ScHz0XNYFV", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 35, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ScHz0XNYFV", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1173647872752939020", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"author_id": "209788879", "edit_history_tweet_ids": ["1173794475111538691"], "id": "1173794475111538691", "created_at": "2019-09-17T03:03:05.000Z", "text": "Saben que est\u00e1 bien culero. El pensamiento suicida y ponerte moral para no hacerlo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1173703252417961985"], "id": "1173703252417961985", "created_at": "2019-09-16T21:00:36.000Z", "text": "La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}}, {"author_id": "32136515", "edit_history_tweet_ids": ["1173094695611883521"], "id": "1173094695611883521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172877010659610625"}], "created_at": "2019-09-15T04:42:25.000Z", "text": "Definitivamente pas\u00f3 de mandatario a imb\u00e9cil obsesivo. https://t.co/3JgOUIibRo", "lang": "es", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 32, "like_count": 488, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3JgOUIibRo", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1172877010659610625", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}}, {"author_id": "2497703509", "edit_history_tweet_ids": ["1173798551316500483"], "id": "1173798551316500483", "created_at": "2019-09-17T03:19:17.000Z", "text": "v\u00e9i entendi nada desse filme da globo", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3184688804", "edit_history_tweet_ids": ["1173797963916877825"], "id": "1173797963916877825", "created_at": "2019-09-17T03:16:57.000Z", "text": "Acabo de hacerme una historia imaginaria genial sobre como el amor de mi vida me romper\u00e1 el coraz\u00f3n y gracias a eso crear\u00e9 una app que te diga quien es tu alma gemela y te amar\u00e1 por siempre, lo cual ocasiona una crisis mundial donde...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481653626", "edit_history_tweet_ids": ["1173767251696201728"], "id": "1173767251696201728", "created_at": "2019-09-17T01:14:55.000Z", "text": "Por que puta no me abortaron?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"author_id": "124010482", "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "id": "1173725007077416965", "created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785280984379854848", "edit_history_tweet_ids": ["1173430848894509061"], "id": "1173430848894509061", "created_at": "2019-09-16T02:58:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "PanicoSiniestro"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "PanicoSiniestro"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "Nergal_sv", "id": "1086481233637531648"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "_Obscuros", "id": "785280984379854848"}]}, "text": "Temas en votaci\u00f3n ...propuestos x \u00e9l Fant\u00e1stico....\n@Nergal_sv \nVoten x su favorito...\n#PanicoSiniestro ....\nRespirando \u00e9l terror....\nTodos somos @_Obscuros", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "248617196", "edit_history_tweet_ids": ["1173443757011886081"], "id": "1173443757011886081", "created_at": "2019-09-16T03:49:27.000Z", "text": "Vcs botam a mae de vcs pra matar bixo \ud83d\udd77 dentro de casa tbm? \ud83d\ude02 https://t.co/JG5Q2N5Bqz", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7773, "reply_count": 624, "like_count": 38376, "quote_count": 5073}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/JG5Q2N5Bqz", "expanded_url": "https://twitter.com/DjKaiquepzn/status/1173443757011886081/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG5Q2N5Bqz", "media_key": "7_1173443698157338629"}]}}, {"author_id": "1120484243044536325", "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "id": "1173768279678230530", "created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}}, {"author_id": "581991201", "in_reply_to_user_id": "3116064845", "edit_history_tweet_ids": ["1173234746253553665"], "id": "1173234746253553665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955242373242886"}], "created_at": "2019-09-15T13:58:55.000Z", "text": "@gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "127636048", "edit_history_tweet_ids": ["1173772716412981248"], "id": "1173772716412981248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173640968089886721"}], "created_at": "2019-09-17T01:36:37.000Z", "text": "La pesadilla que sue\u00f1a hacer realidad @fecode, el vuelo suicida de las mariposas atra\u00eddas por las llamas del Comunismo. https://t.co/Z4OrhwuyN2", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 45, "username": "fecode", "id": "149897625"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Z4OrhwuyN2", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1173640968089886721", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4848064090", "edit_history_tweet_ids": ["1172556858281922560"], "id": "1172556858281922560", "created_at": "2019-09-13T17:05:14.000Z", "text": "\"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en un brinco suicida\"\nomg don omar fue el primer edgy", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "omar"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}}, {"author_id": "302219334", "edit_history_tweet_ids": ["1173775356299534336"], "id": "1173775356299534336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171789461383987200"}], "created_at": "2019-09-17T01:47:07.000Z", "text": "Hay que desconfiar mucho de esas personas dispuestas a cambiar el mundo. Generalmente est\u00e1n dispuestas a cualquier cosa (salvo a perder privilegios) https://t.co/9bOtdAwDCz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 455, "reply_count": 207, "like_count": 1068, "quote_count": 40}, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/9bOtdAwDCz", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200", "display_url": "twitter.com/camila_vallejo\u2026"}]}}, {"author_id": "1075582133891198976", "in_reply_to_user_id": "866631360357814272", "edit_history_tweet_ids": ["1173795326114897920"], "id": "1173795326114897920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173791362862473220"}], "created_at": "2019-09-17T03:06:28.000Z", "text": "@iara5x @larcosmedesma @tinabj_  \nYo no fui eh... https://t.co/37oTvanpUh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iara5x", "id": "1081351945686781958"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "larcosmedesma", "id": "1046724646496866304"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "tinabj_", "id": "1012018285318205441"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/37oTvanpUh", "expanded_url": "https://twitter.com/marleyboke/status/1173795326114897920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37oTvanpUh", "media_key": "3_1173795323321487360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68841144", "in_reply_to_user_id": "382992435", "edit_history_tweet_ids": ["1173795098737479681"], "id": "1173795098737479681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173792785830465536"}], "created_at": "2019-09-17T03:05:34.000Z", "text": "@suicidechimps O que houve? O.o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "383528008", "in_reply_to_user_id": "765078768", "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"], "id": "1173356617812733953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2170944782", "edit_history_tweet_ids": ["1173736041083277312"], "id": "1173736041083277312", "created_at": "2019-09-16T23:10:53.000Z", "text": "C\u00f3mo odio que busquen la soluci\u00f3n en suicidarse", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01d13f2529da75c4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749218051841810432", "edit_history_tweet_ids": ["1173680910505578497"], "id": "1173680910505578497", "created_at": "2019-09-16T19:31:49.000Z", "text": "This depiction of the wood of suicide of Canto XIII of the Inferno contains bleeding branches, harpies, &amp; monstrous demons! \nYates Thompson MS 36; 1444-c 1450; Dante Alighieri, Divina commedia; Italy (Tuscany); f.23r @BLMedieval https://t.co/XiZBdYcu6U", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Canto XIII"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "Inferno"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Yates Thompson"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Dante Alighieri"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "Divina commedia"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.8548, "type": "Place", "normalized_text": "Italy"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 232, "username": "BLMedieval", "id": "468249929"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/XiZBdYcu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/red_loeb/status/1173680910505578497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiZBdYcu6U", "media_key": "3_1173680846500442118"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/XiZBdYcu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/red_loeb/status/1173680910505578497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiZBdYcu6U", "media_key": "3_1173680846521454593"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/XiZBdYcu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/red_loeb/status/1173680910505578497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiZBdYcu6U", "media_key": "3_1173680846592729089"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/XiZBdYcu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/red_loeb/status/1173680910505578497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiZBdYcu6U", "media_key": "3_1173680846596923392"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"author_id": "843957664593969153", "edit_history_tweet_ids": ["1173793328149749766"], "id": "1173793328149749766", "created_at": "2019-09-17T02:58:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 88, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "The Fiend"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "text": "Se liga em galera: The Fiend j\u00e1 matou o Kane ali. S\u00f3 falta o irm\u00e3o do Kane agora. \ud83d\udc40 #RAW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052682121100308480", "edit_history_tweet_ids": ["1173793263519748096"], "id": "1173793263519748096", "created_at": "2019-09-17T02:58:16.000Z", "text": "Alice Braga se junta ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\"! .\n\nA atriz brasileira foi confirmada no elenco do filme pelo pr\u00f3prio diretor James Gunn, que publicou em sua rede social uma lista com o nome de todos os\u2026 https://t.co/UX6N10wxsk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/UX6N10wxsk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2YLKNujLZM/?igshid=1mzp1m0b1268d", "display_url": "instagram.com/p/B2YLKNujLZM/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36705462", "edit_history_tweet_ids": ["1173760480344780805"], "id": "1173760480344780805", "created_at": "2019-09-17T00:48:00.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escondeu (@revistaforum) \n\nO cerco est\u00e1 se fechando.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35926222", "edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"], "id": "1173640370988752897", "created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}}, {"author_id": "85382757", "edit_history_tweet_ids": ["1173769724175560705"], "id": "1173769724175560705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173696915298557952"}], "created_at": "2019-09-17T01:24:44.000Z", "text": "Se confiasses na Gra\u00e7a de Deus terias te operado na Santa Casa. \u00c9 burro, mas n\u00e3o \u00e9 suicida https://t.co/EDSYuXPndf", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7608, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Casa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EDSYuXPndf", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173696915298557952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974320440624721920", "edit_history_tweet_ids": ["1173732737737482240"], "id": "1173732737737482240", "created_at": "2019-09-16T22:57:46.000Z", "text": "t\u00f4 me sentindo a pica das gal\u00e1xias porque acertei esse bicho com meu sabre de luz de brinquedo k jedi demais\n\nmas t\u00f4 assustada, algu\u00e9m sabe se isso \u00e9 um mosquito da dengue??? :c https://t.co/aSosIunVGX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 34, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aSosIunVGX", "expanded_url": "https://twitter.com/AkemiBBH/status/1173732737737482240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSosIunVGX", "media_key": "3_1173732725007769608"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aSosIunVGX", "expanded_url": "https://twitter.com/AkemiBBH/status/1173732737737482240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSosIunVGX", "media_key": "3_1173732730649137152"}]}}, {"author_id": "626725650", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "id": "1173574228496572416", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}}, {"author_id": "45435425", "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "id": "1173607296166957057", "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1131385825", "edit_history_tweet_ids": ["1173778567928434689"], "id": "1173778567928434689", "created_at": "2019-09-17T01:59:53.000Z", "text": "Como los trata el 2019? A mi mal", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "35977487", "edit_history_tweet_ids": ["1173776764411305984"], "id": "1173776764411305984", "created_at": "2019-09-17T01:52:43.000Z", "text": "Custodios que laboran en el sitio se percataron de que el hoy occiso estaba colgado, por lo que solicitaron apoyo de param\u00e9dicos, quienes al llegar y revisarlo diagnosticaron su muerte. https://t.co/67pSJvOTK0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/67pSJvOTK0", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/capital/2019/09/16/se-suicida-un-hombre-en-los-separos-de-milpa-alta-3872.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/capita\u2026"}]}}, {"author_id": "290671495", "edit_history_tweet_ids": ["1173775462675308544"], "id": "1173775462675308544", "created_at": "2019-09-17T01:47:32.000Z", "text": "Los TQ1CH. https://t.co/ACBacqCBxz", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "TQ1CH"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/ACBacqCBxz", "expanded_url": "https://twitter.com/sra_costanza/status/1173775462675308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACBacqCBxz", "media_key": "3_1173775455574380544"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1173678907972870144"], "id": "1173678907972870144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173351518650667009"}], "created_at": "2019-09-16T19:23:52.000Z", "text": "Eles prev\u00eaem o futuro! https://t.co/lV97hfwuRl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 185, "like_count": 3499, "quote_count": 40}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/lV97hfwuRl", "expanded_url": "https://twitter.com/Renato46900528/status/1173351518650667009", "display_url": "twitter.com/Renato46900528\u2026"}]}}, {"author_id": "1164849072", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "id": "1171608353900027904", "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18938394", "edit_history_tweet_ids": ["1173711402831372291"], "id": "1173711402831372291", "created_at": "2019-09-16T21:32:59.000Z", "text": "Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}}, {"author_id": "41641013", "edit_history_tweet_ids": ["1173788004672032768"], "id": "1173788004672032768", "created_at": "2019-09-17T02:37:22.000Z", "text": "Adivinhem quem viu o perfil de uma mo\u00e7a que se suicidou e deixou uma filha pequena e agora est\u00e1  destro\u00e7ada?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85628940", "edit_history_tweet_ids": ["1173777483637899265"], "id": "1173777483637899265", "created_at": "2019-09-17T01:55:34.000Z", "text": "Si no saben manejar una situaci\u00f3n as\u00ed sean sinceros y simplemente digan no se c\u00f3mo ayudarte, o decime que necesitas. Nunca se les ocurra ser as\u00ed de crueles, las personas con depresi\u00f3n se lo vamos a agradecer https://t.co/GsnxXEkd7O", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 11, "like_count": 319, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/GsnxXEkd7O", "expanded_url": "https://t.co/GsnxXEkd7O", "display_url": "t.co/GsnxXEkd7O"}]}}, {"author_id": "1146890600953929740", "edit_history_tweet_ids": ["1173399283254681601"], "id": "1173399283254681601", "created_at": "2019-09-16T00:52:44.000Z", "text": "agrot\u00f3xico n\u00e3o faz mal n\u00e3o po\n\na amora:  https://t.co/qRNdhyS8qs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8781, "reply_count": 457, "like_count": 29778, "quote_count": 1206}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qRNdhyS8qs", "expanded_url": "https://twitter.com/thedepthsbeIow/status/1172441438535110666/video/1", "display_url": "twitter.com/thedepthsbeIow\u2026"}]}}, {"author_id": "848921956799873024", "in_reply_to_user_id": "183766968", "edit_history_tweet_ids": ["1173787544049332224"], "id": "1173787544049332224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173787095980290048"}], "created_at": "2019-09-17T02:35:33.000Z", "text": "@nerdstupide *suena la m\u00fasica de acodike*", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "acodike"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nerdstupide", "id": "183766968"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746344646998110212", "in_reply_to_user_id": "948050211531878400", "edit_history_tweet_ids": ["1173758455200538624"], "id": "1173758455200538624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173755730563928064"}], "created_at": "2019-09-17T00:39:57.000Z", "text": "@BetoMendeleiev Es deuda que FF va a reestructurar, guita que no se ve m\u00e1s, comprar bonos es ser suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118463088", "in_reply_to_user_id": "967183981", "edit_history_tweet_ids": ["1173787215740243968"], "id": "1173787215740243968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "752191011066175488"}], "created_at": "2019-09-17T02:34:14.000Z", "text": "@Chileokulto @fabiana_g_r Para el 11.sep.1973 no sali\u00f3 NADIE a \"defender\" al borracho fracasado, cobarde y suicida... https://t.co/jtiB1TM1LD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "fabiana_g_r", "id": "2699605772"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jtiB1TM1LD", "expanded_url": "https://twitter.com/octavioven/status/1173787215740243968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtiB1TM1LD", "media_key": "3_1173787213252976640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967183981", "edit_history_tweet_ids": ["752191011066175488"], "id": "752191011066175488", "created_at": "2016-07-10T17:21:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "MarchaFamiliarPorLaEducacion"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/28hFBFDWIy", "expanded_url": "https://twitter.com/Chileokulto/status/752191011066175488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28hFBFDWIy", "media_key": "3_752190930208321536"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/28hFBFDWIy", "expanded_url": "https://twitter.com/Chileokulto/status/752191011066175488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28hFBFDWIy", "media_key": "3_752190975087415296"}]}, "text": "Ahora Nuestros j\u00f3venes y abuelos presentes en gran #MarchaFamiliarPorLaEducacion que se desarrolla en completa calma https://t.co/28hFBFDWIy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 3}}, {"author_id": "37758638", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "id": "1171470855529885706", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406433712", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1173660145487876098"], "id": "1173660145487876098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "created_at": "2019-09-16T18:09:18.000Z", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV jajajajaaaa ya van 583 denuncias de la banda criminal aprista \"encabezada\" x el delincuente y suicida AG ratalan garcia y los codinomes apristas \ncastelo\nsipan\npastor alem\u00e1n\nen contra de Cateriano y todos han acabado en la basura\nhampon omar https://t.co/4h771qEjmC", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 225, "probability": 0.636, "type": "Place", "normalized_text": "Cateriano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4h771qEjmC", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1173660145487876098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h771qEjmC", "media_key": "3_1173660141444575232"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00c39537733fa112"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823471187871354880", "edit_history_tweet_ids": ["1173778800175394819"], "id": "1173778800175394819", "created_at": "2019-09-17T02:00:48.000Z", "text": "uma menina de 10 anos se suicidou e voc\u00eas ainda insistem em falar que \u00e9 drama???? que Deus conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30426196", "edit_history_tweet_ids": ["1154921045146656770"], "id": "1154921045146656770", "created_at": "2019-07-27T01:06:49.000Z", "text": "No salgan.\nNo se enamoren.\nNo se fijen... \n\nEn personas con poca salud mental. Eso es suicida. Es un tiro en la pantufla. No lo hagan. Advertidxs.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1173247178594275328"], "id": "1173247178594275328", "created_at": "2019-09-15T14:48:19.000Z", "text": "La p\u00e1gina del Instituto Patria no menciona a Alberto Fern\u00e1ndez y hasta tiene el Pre\u00e1mbulo de una nueva Constituci\u00f3n https://t.co/Y91SRcZvGN", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.4837, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Patria"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Y91SRcZvGN", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/pagina-instituto-patria-menciona-alberto-fernandez-preambulo-nueva-constitucion_0_6pwIXmo.html", "display_url": "clarin.com/politica/pagin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/pagina-instituto-patria-menciona-alberto-fernandez-preambulo-nueva-constitucion_0_6pwIXmo.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1411, "reply_count": 472, "like_count": 1634, "quote_count": 93}}], "places": [{"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}]}, "errors": [{"value": "1173811370858614784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173811370858614784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173811370858614784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173813906885599232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173813906885599232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173813906885599232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173812360580161538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173812360580161538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173812360580161538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859804604967596034", "value": "859804604967596034", "detail": "User has been suspended: [859804604967596034].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173808115504037888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173808115504037888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173808115504037888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173800552112754688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173800552112754688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173800552112754688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173801795476434944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173801795476434944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173801795476434944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173799524055298048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173799524055298048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173799524055298048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173800659294007296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173800659294007296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173800659294007296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173798330402594817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173798330402594817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173798330402594817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173797566112288769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173797566112288769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173797566112288769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173791460333895680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173791460333895680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173791460333895680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173790575641923584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173790575641923584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173790575641923584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173824210722086912", "oldest_id": "1173785855737126913", "result_count": 354, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmk9er4sbdlrs5dowi16ftm3ct"}}