{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/p6PU1Lcg7f", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1157037552194543616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6PU1Lcg7f", "media_key": "3_1157037537573199884"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:17:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1157037552194543616", "edit_history_tweet_ids": ["1157037552194543616"], "author_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156994607458205697"}], "text": "@hurgamemoriaPE Jorgito solo hace el ridiculo...cree q estamos en los 90 donde la poblaci\u00f3n era f\u00e1cil de manipular...ya pasaron d\u00e9cadas y estamos hartos de este impresentable b\u00fafalo de la fuerza de choque de ratalan..q el Apra se enterr\u00f3 con el cad\u00e1ver del suicida cobarde \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00 https://t.co/p6PU1Lcg7f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:16:38.000Z", "id": "1157037446422585346", "edit_history_tweet_ids": ["1157037446422585346"], "author_id": "867052499756343296", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:16:07.000Z", "id": "1157037315077881856", "edit_history_tweet_ids": ["1157037315077881856"], "author_id": "236824232", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:15:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "57567614", "id": "1157037093018902528", "edit_history_tweet_ids": ["1157037093018902528"], "author_id": "1129915847047294976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157020307141681152"}], "text": "@zelune romantizando um suicida com uma critica social phoda \ud83d\ude14\u270a"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T21:15:08.000Z", "id": "1157037068243165189", "edit_history_tweet_ids": ["1157037068243165189"], "author_id": "1543261297", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8038, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/uFdSTApiNg", "expanded_url": "https://www.prensaactivard.com/nacional/hombre-ahorca-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-la-vega/", "display_url": "prensaactivard.com/nacional/hombr\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/kYUGR9a12q", "expanded_url": "https://twitter.com/Prensaactivard/status/1157036945979203585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kYUGR9a12q", "media_key": "3_1157036929847894016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:14:39.000Z", "id": "1157036945979203585", "edit_history_tweet_ids": ["1157036945979203585"], "author_id": "105004957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre ahorca su pareja y luego se suicida en La Vega https://t.co/uFdSTApiNg https://t.co/kYUGR9a12q"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:14:38.000Z", "id": "1157036943395512328", "edit_history_tweet_ids": ["1157036943395512328"], "author_id": "4810873305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu descobrir quem foi o assassino eu pego ele pelo pesco\u00e7o aponto o dedo na cara e falo \u201cpq n\u00e3o matou antes\u201d? https://t.co/FMICdtQKja", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FMICdtQKja", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1156928993888755714", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:14:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "207332585", "id": "1157036913884389389", "edit_history_tweet_ids": ["1157036913884389389"], "author_id": "712804373370265600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcobrisolla", "id": "207332585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157035558935453713"}], "text": "@marcobrisolla se matou n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4871, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:14:20.000Z", "id": "1157036867021410304", "edit_history_tweet_ids": ["1157036867021410304"], "author_id": "1613501773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver/rt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "de papel"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:13:44.000Z", "id": "1157036717242761217", "edit_history_tweet_ids": ["1157036717242761217"], "author_id": "946328112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi predicci\u00f3n para la casa de papel temporada 4 y 5: al final de la cuarta temporada los van a agarrar a todos alg\u00fan organismo internacional y les pedir\u00e1n una tarea suicida que al final los exonerar\u00e1 de sus cr\u00edmenes."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "KLON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:13:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1157036706278678528", "edit_history_tweet_ids": ["1157036706278678528"], "author_id": "805582219670646784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156177569223454721"}], "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC Se fue el SUICIDA, qued\u00f3 el KLON MANIPULADOR DE LA REALIDAD."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:13:37.000Z", "id": "1157036687995920386", "edit_history_tweet_ids": ["1157036687995920386"], "author_id": "937326780997865475", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "veneno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laquintacolumna", "id": "14598074"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:13:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "14598074", "id": "1157036627455332352", "edit_history_tweet_ids": ["1157036627455332352"], "author_id": "261371490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156870973049704449"}], "text": "@laquintacolumna Cuando te enteres que no era veneno y el novio se suicida por ella..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:13:09.000Z", "id": "1157036570425352192", "edit_history_tweet_ids": ["1157036570425352192"], "author_id": "4221396815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "kkkkk romantizar suicida tnc, vai lava uma garagem, comer uma rapadura, joga adedonha https://t.co/pn7H5jrZ87", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pn7H5jrZ87", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:13:03.000Z", "id": "1157036543976136713", "edit_history_tweet_ids": ["1157036543976136713"], "author_id": "3587917655", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:12:31.000Z", "id": "1157036411079614473", "edit_history_tweet_ids": ["1157036411079614473"], "author_id": "930852083422687232", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "JECA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:12:11.000Z", "id": "1157036326690217992", "edit_history_tweet_ids": ["1157036326690217992"], "author_id": "151141767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SE BOLSONARO PRECISA PROVAR QUE O PAIS DO JECA DA OBA FOI MORTO POR COMPANHEIROS DA AP, ENT\u00c3O ELE TEM QUE PROVAR QUE FOI O REGIME MILITAR QUE MATOU SEU GENITOR. DUVIDO QUE ELE CONSIGA !"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:11:58.000Z", "id": "1157036271723847682", "edit_history_tweet_ids": ["1157036271723847682"], "author_id": "2334970492", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:11:34.000Z", "id": "1157036171618332672", "edit_history_tweet_ids": ["1157036171618332672"], "author_id": "809529942442700800", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:11:34.000Z", "id": "1157036171442249734", "edit_history_tweet_ids": ["1157036171442249734"], "author_id": "758447877660237824", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-01T21:11:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "777033212061224961", "id": "1157036103498653696", "edit_history_tweet_ids": ["1157036103498653696"], "author_id": "1071496458401128448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dropdutalon", "id": "777033212061224961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157034177285578774"}], "text": "@dropdutalon L\u00e0, je pense qu\u2019il est temps d\u2019user d\u2019une m\u00e9taphore.\n\nLe premier \ud83d\udc08 c\u2019est la sig, qui est toute maigre de ses deux titres. Elle attend son lait ; elle en boit et arrive le \ud83c\udf57... et elle se fait coiffer au poteau par le gros matou limougeaud, qui vient manger le \ud83e\udd56 des b\u00e9arnais !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7889, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Reynaldo"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/3kKhK6aKwl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0os59wBejL/?igshid=1hiin983p05o7", "display_url": "instagram.com/p/B0os59wBejL/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:10:48.000Z", "id": "1157035978286125057", "edit_history_tweet_ids": ["1157035978286125057"], "author_id": "1065314982143889409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De \u00daltimos Momento!!\nHombre mata su expareja sentimental y luego se suicida en La Vega.\nPor: Reynaldo soto.\n\nLA VEGA.- Un hombre le quit\u00f3 la vida a su expareja sentimental y luego se suicid\u00f3, en un hecho ocurrido\u2026 https://t.co/3kKhK6aKwl"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:10:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155540228486172678", "id": "1157035936217206785", "edit_history_tweet_ids": ["1157035936217206785"], "author_id": "1056210568615473159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157034685760974853"}], "text": "@cabeyoskiller Pode ser at\u00e9 a pessoa mais bonita do mundo, se matou algum animal tem que se foder. Maldito do caralho."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:10:29.000Z", "id": "1157035899768770560", "edit_history_tweet_ids": ["1157035899768770560"], "author_id": "1026614412352937984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "apesar dela ter romantizado um suicida, faz sentido https://t.co/N0XLcnoeZr", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/N0XLcnoeZr", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:10:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2229969558", "id": "1157035781673951233", "edit_history_tweet_ids": ["1157035781673951233"], "author_id": "2229969558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157035693841047564"}], "text": "O CARA ERA SUICIDA ENFIA A TINTA AMARELA NO CU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:09:55.000Z", "id": "1157035754268385285", "edit_history_tweet_ids": ["1157035754268385285"], "author_id": "552710453", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:52.000Z", "id": "1157035745057693705", "edit_history_tweet_ids": ["1157035745057693705"], "author_id": "3378004534", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:47.000Z", "id": "1157035721892540416", "edit_history_tweet_ids": ["1157035721892540416"], "author_id": "879671069837328384", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:46.000Z", "id": "1157035716041498636", "edit_history_tweet_ids": ["1157035716041498636"], "author_id": "888836774063198210", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T21:09:40.000Z", "id": "1157035693346054144", "edit_history_tweet_ids": ["1157035693346054144"], "author_id": "1001652342", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:34.000Z", "id": "1157035668276764672", "edit_history_tweet_ids": ["1157035668276764672"], "author_id": "1109270433893941248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "povocass", "id": "1153047849170587648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157034989223141378"}], "text": "RT @povocass: Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071802321640833024", "id": "1157035583442706432", "edit_history_tweet_ids": ["1157035583442706432"], "author_id": "815985817944489984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sopeviado", "id": "1037457186836897793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157031143507746828"}], "text": "@sopeviado Eu mandei oh retardada? Eu concordei que ela tem que se matar sim, ela matou um ser vivo! Antes ela do que outros bichos indefesos que podem continuar passando pelas m\u00e3os dessa dem\u00f4nia ent\u00e3o se voc\u00ea t\u00e1 me comparando com isso lamento te dizer que voc\u00ea t\u00e1 sim com um problema grave"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:07.000Z", "id": "1157035556263682048", "edit_history_tweet_ids": ["1157035556263682048"], "author_id": "1052327617955807232", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:04.000Z", "id": "1157035541784866816", "edit_history_tweet_ids": ["1157035541784866816"], "author_id": "338481583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como a gata ta bem SE VOCE MATOU A GATA SUA DOENTE MENTAL DO CARALHO VAI SE TRATAR https://t.co/I5v5aWZQ7C", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/I5v5aWZQ7C", "expanded_url": "https://twitter.com/anaxschnapp/status/1156804343263354880", "display_url": "twitter.com/anaxschnapp/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:08:36.000Z", "id": "1157035425912905729", "edit_history_tweet_ids": ["1157035425912905729"], "author_id": "985695752663035904", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Alam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "3100Rafa", "id": "559773723"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:08:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1157035362172264451", "edit_history_tweet_ids": ["1157035362172264451"], "author_id": "3345037991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156995181239029766"}], "text": "@KarlaCalle @3100Rafa Calla inepta. Deberias quedarte callada , el suicida cobarde de Alam nunca mostro una sola acta x que todo estab podrido todos sus gobiernos ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5657, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/akb4VaxtsN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/655998540/posts/10156858937408541/", "display_url": "facebook.com/655998540/post\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:07:15.000Z", "id": "1157035083045527552", "edit_history_tweet_ids": ["1157035083045527552"], "author_id": "63595879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ao afirmar que o pai do presidente da OAB foi morto por integrantes da esquerda, o Bozo se complica ainda mais.  Se for verdade, da entender que ele estava presente na cena do assassinato, e se estava viu quem matou... https://t.co/akb4VaxtsN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:06:52.000Z", "id": "1157034989223141378", "edit_history_tweet_ids": ["1157034989223141378"], "author_id": "1153047849170587648", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:06:16.000Z", "id": "1157034838454689807", "edit_history_tweet_ids": ["1157034838454689807"], "author_id": "1393296013", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AlertaRoja"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "AlertaRoja"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/FvJf7Ta9rH", "expanded_url": "http://cort.as/-MFXG", "display_url": "cort.as/-MFXG"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/QVixu2G1kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1157034786311036928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVixu2G1kZ", "media_key": "3_1157034783513427968"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:06:04.000Z", "id": "1157034786311036928", "edit_history_tweet_ids": ["1157034786311036928"], "author_id": "825101695776653313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#AlertaRoja: El ayuntamiento declar\u00f3 tres d\u00edas de luto por el hecho catalogado como una tragedia familiar.  Ent\u00e9rate aqu\u00ed https://t.co/FvJf7Ta9rH https://t.co/QVixu2G1kZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:05:30.000Z", "id": "1157034643188867074", "edit_history_tweet_ids": ["1157034643188867074"], "author_id": "4079583425", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "necio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NemesisJackson", "id": "2192975123"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:05:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "208025766", "id": "1157034592517414914", "edit_history_tweet_ids": ["1157034592517414914"], "author_id": "208025766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157033637365370882"}], "text": "@NemesisJackson Con lo de cobarde y necio no me refiero al suicida, no quiero que se entienda mal. Me refiero al empresario, o al responsable que no hace nada por evitar que esto se siga repitiendo con tanta frecuencia."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:05:16.000Z", "id": "1157034587081576449", "edit_history_tweet_ids": ["1157034587081576449"], "author_id": "3160253579", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T21:05:16.000Z", "id": "1157034586091806738", "edit_history_tweet_ids": ["1157034586091806738"], "author_id": "1511460865", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Noticias"}, {"start": 97, "end": 117, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 118, "end": 132, "tag": "Conexion56com"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.82, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Conexion56com"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rJX8TlZ4jT", "expanded_url": "http://ow.ly/qJpX50vkpe7", "display_url": "ow.ly/qJpX50vkpe7"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ZmQ3EU5X2R", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1157034503027744770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmQ3EU5X2R", "media_key": "3_1157034501505265664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:04:56.000Z", "id": "1157034503027744770", "edit_history_tweet_ids": ["1157034503027744770"], "author_id": "18816301", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre ahorca su pareja y luego se suicida en La Vega. Click: https://t.co/rJX8TlZ4jT\n\n#Noticias #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/ZmQ3EU5X2R"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Marti"}, {"start": 7, "end": 10, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "luli"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "Luli"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:04:35.000Z", "id": "1157034411445116928", "edit_history_tweet_ids": ["1157034411445116928"], "author_id": "703785935213875201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Marti: luli guarda el auto\nLuli: y vos q sabes si quiero morirme o no?\nEsto es convivir con una amiga suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:04:01.000Z", "id": "1157034272630476806", "edit_history_tweet_ids": ["1157034272630476806"], "author_id": "444355448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Natasha me pone en plan suicida para rendir fisio y bioqui en diciembre y cursar materias de verano esto puede salir muy bien o MUY MAL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:04:00.000Z", "id": "1157034266951376896", "edit_history_tweet_ids": ["1157034266951376896"], "author_id": "2626222514", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariellaWoodman", "id": "316188039"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:03:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "316188039", "id": "1157034236169412616", "edit_history_tweet_ids": ["1157034236169412616"], "author_id": "801621694502862848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673211695882251"}], "text": "@MariellaWoodman @saldelsol @APRA_Oficial Si ellos sacan otras cosas por que no sacar del suicida sin causa de AG, aparte esa bankada aprista jam\u00e1s en la vida va a dejar de ser fujimorista, si son siameses en todo obstruccionistas blindadores y corruptos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:03:25.000Z", "id": "1157034120108826636", "edit_history_tweet_ids": ["1157034120108826636"], "author_id": "737732670424252416", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T21:02:28.000Z", "id": "1157033879473217549", "edit_history_tweet_ids": ["1157033879473217549"], "author_id": "3389101223", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "kog"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "4x4"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:02:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2513610360", "id": "1157033864709255169", "edit_history_tweet_ids": ["1157033864709255169"], "author_id": "3171847803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157033536089677824"}], "text": "@kakashi1lol meu ultimo game ai, umas 3 brigas o kog ligou o modo turbo 4x4 e levou 4 cabe\u00e7as sozinho, depois disso acho q ele usou todo o poder dele pq ele se matou 3x seguidas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:01:26.000Z", "id": "1157033620420333569", "edit_history_tweet_ids": ["1157033620420333569"], "author_id": "750345476466180096", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157028331914780680"}], "text": "RT @JuanSheput: Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacida\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:01:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133900312841007105", "id": "1157033527235567616", "edit_history_tweet_ids": ["1157033527235567616"], "author_id": "3014883969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157021764196741120"}], "text": "@nat_nmkz N\u00e3o \u00e9 que pode INCENTIVARAM uma galera se matou por conta da s\u00e9rie..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:01:02.000Z", "id": "1157033518851133441", "edit_history_tweet_ids": ["1157033518851133441"], "author_id": "1080529514185310210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156998444722065412"}], "text": "RT @joana12costa95: @wthluvgguk @swiftgivenchy @fuckboyjjk @bxadeaky @jaesixpil @lilyszrosie @jmjktiok @vantesblog @dgujwan @glowttae @lori\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:00:45.000Z", "id": "1157033447577346131", "edit_history_tweet_ids": ["1157033447577346131"], "author_id": "2475146584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "RiegoPineda", "id": "984037573810155520"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157030257356091394"}], "text": "RT @OJOVENE: @saintmayo1981 @licpcruz2 @dpiloncita @RadaGonzalez @RiegoPineda @Arkithector @Fredypm @rodarellanob @ManuelR27352944 @Vnezuel\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:00:36.000Z", "id": "1157033410591887360", "edit_history_tweet_ids": ["1157033410591887360"], "author_id": "924824123049697280", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:00:06.000Z", "id": "1157033286818062344", "edit_history_tweet_ids": ["1157033286818062344"], "author_id": "2723110174", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 226, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 225, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/t9JfezGrAZ", "expanded_url": "http://r7.com/a1mO", "display_url": "r7.com/a1mO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:00:00.000Z", "id": "1157033259416653824", "edit_history_tweet_ids": ["1157033259416653824"], "author_id": "1173213746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Mulher que perseguiu o marido fala sobre morte da atual namorada dele.  A motorista acusada de provocar o acidente que matou a nova namorada do ex-marido se defendeu e disse que tudo n\u00e3o passou de uma fatalidade\n #Balan\u00e7oGeral https://t.co/t9JfezGrAZ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "Noticias"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "Hombre"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "mata"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "expareja"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "suicida"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "Informe56com"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8305, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Informe56com"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tKLAb8mXhs", "expanded_url": "http://ow.ly/WlQS50vkoOD", "display_url": "ow.ly/WlQS50vkoOD"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/OueJRhxgVm", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1157033133012922368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OueJRhxgVm", "media_key": "3_1157033131284803584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:59:30.000Z", "id": "1157033133012922368", "edit_history_tweet_ids": ["1157033133012922368"], "author_id": "1092895593494650882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata su expareja sentimental y luego se suicida en La Vega. Info: https://t.co/tKLAb8mXhs\n\n#Noticias #Hombre #mata #expareja  #suicida #Informe56com https://t.co/OueJRhxgVm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielbritoo", "id": "114841053"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:59:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "114841053", "id": "1157033045985247234", "edit_history_tweet_ids": ["1157033045985247234"], "author_id": "238261426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156973417096253441"}], "text": "@danielbritoo O sentido de democracia para estes caras eh \u201cestar do meu lado\u201d. Imagina se na famigerada camisa tivessem colocado: quem matou Celso Daniel! Haveria tamanha como\u00e7\u00e3o com o assunto?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 54, "tag": "ViolenciaDeGenero"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 67, "end": 81, "tag": "niunpasoatr\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "msoledadperez", "id": "203879659"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:59:01.000Z", "id": "1157033014066667532", "edit_history_tweet_ids": ["1157033014066667532"], "author_id": "1127639548878569472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157021430564999169"}], "text": "RT @msoledadperez: Un nuevo caso de #ViolenciaDeGenero #NiUnaMenos #niunpasoatr\u00e1s debemos tomar partido y no silenciarlo \ud83d\uded1 Un hombre mata a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:57:54.000Z", "id": "1157032730108006400", "edit_history_tweet_ids": ["1157032730108006400"], "author_id": "752912648161853440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se os homem chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho \ud83c\udfb6\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a ohhh m\u00e3e olha como me olham.... \ud83c\udfb6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:57:47.000Z", "id": "1157032701922369540", "edit_history_tweet_ids": ["1157032701922369540"], "author_id": "2893419627", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 155, "tag": "MPN"}, {"start": 156, "end": 166, "tag": "NowUnited"}, {"start": 167, "end": 171, "tag": "MPN"}, {"start": 172, "end": 180, "tag": "Uniters"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:57:22.000Z", "id": "1157032598109077504", "edit_history_tweet_ids": ["1157032598109077504"], "author_id": "835507761463054336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to com tanto orgulho pqp nem acredito ano passado a gente se matou pra eles serem concorridos e agora FINALMENTE eles est\u00e3o concorrendo a\u00ed que orgulho #MPN #NowUnited\n#MPN #Uniters"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:56:40.000Z", "id": "1157032419561738240", "edit_history_tweet_ids": ["1157032419561738240"], "author_id": "1006579281303080961", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "noticiasdominicanas"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tUkPqzDAPS", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/VR9wA8", "display_url": "goo.gl/fb/VR9wA8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:56:29.000Z", "id": "1157032376553431053", "edit_history_tweet_ids": ["1157032376553431053"], "author_id": "18816301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre ahorca su pareja y luego se suicida en La Vega https://t.co/tUkPqzDAPS #noticiasdominicanas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:56:29.000Z", "id": "1157032374124916736", "edit_history_tweet_ids": ["1157032374124916736"], "author_id": "988100775984365569", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157028331914780680"}], "text": "RT @JuanSheput: Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacida\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-08-01T20:55:55.000Z", "id": "1157032232621678597", "edit_history_tweet_ids": ["1157032232621678597"], "author_id": "2317919577", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rozetked", "id": "348988483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151046331944886272"}], "text": "RT @rozetked: Netflix \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0441\u0446\u0435\u043d\u0443 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0437 \u044d\u043f\u0438\u0437\u043e\u0434\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u00ab13 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443\u00bb, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0432\u044b\u0448\u0435\u043b \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:55:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "51418100", "id": "1157032177214853120", "edit_history_tweet_ids": ["1157032177214853120"], "author_id": "4266467896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157028238058766336"}], "text": "@Vinil_Cius Se Nao matou ficou um galo gigante kkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:54:55.000Z", "id": "1157031980439166978", "edit_history_tweet_ids": ["1157031980439166978"], "author_id": "1127317468756758528", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}], "text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:54:45.000Z", "id": "1157031938009587712", "edit_history_tweet_ids": ["1157031938009587712"], "author_id": "343043242", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "dale"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093547721145925638", "id": "1157031926194221056", "edit_history_tweet_ids": ["1157031926194221056"], "author_id": "1093547721145925638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157031924826890244"}], "text": "mas eu preciso dizer que em toda a treta do dale e da andrea eu to com a andrea\nn\u00e3o \u00e9 como se tivesse terapeuta e psiquiatra pra cuidar de uma pessoa suicida tlgd e eu ainda acredito que \u00e9 melhor morrer do que viver no apocalipse"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:53:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "128619303", "id": "1157031734220906496", "edit_history_tweet_ids": ["1157031734220906496"], "author_id": "60663269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heldermaldonado", "id": "128619303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156898752633982976"}], "text": "@heldermaldonado Na verdade, foi a esquerda que j\u00e1 se enforcou, constitucionalmente tirada do poder e surrada nas urnas. \u00c9 o custo de adorar criminosos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/SwYQDGKwDO", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:53:49.000Z", "id": "1157031703476604930", "edit_history_tweet_ids": ["1157031703476604930"], "author_id": "1143962101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "pelo amor da deusa, van gogh era bipolar e suicida, n\u00e3o comam tinta amarela \na gente esperava carro voador e tem jovem tapado romantizando transtorno mental https://t.co/SwYQDGKwDO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Jinx"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Lux"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/aYCrdBDfZB", "expanded_url": "https://twitter.com/Kaydara_Ethryn/status/1157031690893701121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYCrdBDfZB", "media_key": "16_1157031677375537161"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:53:46.000Z", "id": "1157031690893701121", "geo": {"place_id": "cce502c993ca9dd2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157031690893701121"], "author_id": "2255441539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Se viene un pedazo de equipo de lobos alfa para el LoL. Espero que mi supp me proteja bien cuando me ponga en modo suicida con Jinx o Lux \ud83d\ude0f https://t.co/aYCrdBDfZB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ipoinn", "id": "882061399635230720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:53:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2153597521", "id": "1157031668009656332", "edit_history_tweet_ids": ["1157031668009656332"], "author_id": "4540022608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999570037063682"}], "text": "@arctmankeys @ipoinn E a melhor parte \u00e9 essa puta mentira de que ele comeu tinta\n\nPrimeiro que tinta n\u00e3o se come, se bebe\n\nSegundo que ele se matou com um tiro n\u00e3o tomando tinta caralho"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 54, "tag": "ViolenciaDeGenero"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 67, "end": 81, "tag": "niunpasoatr\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "msoledadperez", "id": "203879659"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:53:39.000Z", "id": "1157031662125010949", "edit_history_tweet_ids": ["1157031662125010949"], "author_id": "2731668754", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157021430564999169"}], "text": "RT @msoledadperez: Un nuevo caso de #ViolenciaDeGenero #NiUnaMenos #niunpasoatr\u00e1s debemos tomar partido y no silenciarlo \ud83d\uded1 Un hombre mata a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodro_cabrera", "id": "618377939"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:53:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "618377939", "id": "1157031661160280066", "edit_history_tweet_ids": ["1157031661160280066"], "author_id": "1068598310070611969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157031404804431873"}], "text": "@rodro_cabrera Es ha, y est\u00e1s hablando del grupo Nirvana, supongo que ahora te refieres al vocalista que, no muri\u00f3 por drogadicto, sino por suicida. Saludos jajajajaja"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 58, "end": 71, "tag": "MachismoMata"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eruizangel", "id": "255969621"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:53:35.000Z", "id": "1157031644676706304", "edit_history_tweet_ids": ["1157031644676706304"], "author_id": "2731668754", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157021816143208448"}], "text": "RT @eruizangel: Basta ya! Otro caso de #ViolenciaMachista #MachismoMata Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueb\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:53:04.000Z", "id": "1157031514443603972", "edit_history_tweet_ids": ["1157031514443603972"], "author_id": "2792458327", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:53:03.000Z", "id": "1157031512375812107", "edit_history_tweet_ids": ["1157031512375812107"], "author_id": "459565128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 159, "username": "tpi", "id": "192854350"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/1g42Xy1Y5Z", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/news/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida-20180412107105/"}]}, "text": "Napoli, ragazza suicida, la lettera di un professore: \u201cUniversit\u00e0 non \u00e8 una gara, lasciate ai ragazzi la libert\u00e0 di sbagliare\u201d https://t.co/1g42Xy1Y5Z via @tpi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.5167, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda Gral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:53:00.000Z", "id": "1157031498605834245", "edit_history_tweet_ids": ["1157031498605834245"], "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768989168709633"}], "text": "RT @amr_cix: @udamarcita estatista? si \u00a1 Democr\u00e1tico? Siempre dejaba la Secretar\u00eda Gral y se proclamaba ganador \u00a1 Orador y mente Brillante?\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:52:51.000Z", "id": "1157031462413197313", "edit_history_tweet_ids": ["1157031462413197313"], "author_id": "1095396961769979904", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:52:33.000Z", "id": "1157031386257248258", "edit_history_tweet_ids": ["1157031386257248258"], "author_id": "138573460", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "RiegoPineda", "id": "984037573810155520"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157030257356091394"}], "text": "RT @OJOVENE: @saintmayo1981 @licpcruz2 @dpiloncita @RadaGonzalez @RiegoPineda @Arkithector @Fredypm @rodarellanob @ManuelR27352944 @Vnezuel\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:52:24.000Z", "id": "1157031347178766336", "edit_history_tweet_ids": ["1157031347178766336"], "author_id": "1371153031", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:52:04.000Z", "id": "1157031265582899200", "edit_history_tweet_ids": ["1157031265582899200"], "author_id": "855376680537526272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "RiegoPineda", "id": "984037573810155520"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157030257356091394"}], "text": "RT @OJOVENE: @saintmayo1981 @licpcruz2 @dpiloncita @RadaGonzalez @RiegoPineda @Arkithector @Fredypm @rodarellanob @ManuelR27352944 @Vnezuel\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4267, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ji3S8I1rzI", "expanded_url": "https://twitter.com/anamiledys/status/1156937005265276935", "display_url": "twitter.com/anamiledys/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:52:04.000Z", "id": "1157031261984251910", "edit_history_tweet_ids": ["1157031261984251910"], "author_id": "2525837216", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156937005265276935"}], "text": "Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida . https://t.co/Ji3S8I1rzI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:51:54.000Z", "id": "1157031222310162432", "edit_history_tweet_ids": ["1157031222310162432"], "author_id": "1012527086580400128", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5758, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3139, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:51:34.000Z", "id": "1157031136566161408", "edit_history_tweet_ids": ["1157031136566161408"], "author_id": "1147505675205038080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Gostei dessa: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:51:01.000Z", "id": "1157030999018168334", "edit_history_tweet_ids": ["1157030999018168334"], "author_id": "1239670387", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:50:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "306179787", "id": "1157030910698692608", "edit_history_tweet_ids": ["1157030910698692608"], "author_id": "770555613977993217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SouadSbai", "id": "306179787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157024672011231232"}], "text": "@SouadSbai L\u2019Occidente l\u2019ha gi\u00e0 persa la battaglia. \u00c8 pervaso da una lenta , inesorabile cultura suicida del declino."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:50:25.000Z", "id": "1157030847075225602", "edit_history_tweet_ids": ["1157030847075225602"], "author_id": "919796294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nada pa faze vo romantiza suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:50:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "923688916384919558", "id": "1157030796982738958", "edit_history_tweet_ids": ["1157030796982738958"], "author_id": "938807684953968643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarianaxMiranda", "id": "923688916384919558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157030544368111617"}], "text": "@MarianaxMiranda eu dou risada, tem q ser mt imbecil pra falar q o cara q tinha depress\u00e3o e era suicida bebeu tinta pra ficar alegre ah se fude"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeleneDreams", "id": "967686896255164416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:50:06.000Z", "id": "1157030770344640517", "edit_history_tweet_ids": ["1157030770344640517"], "author_id": "583730299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976266077249537"}], "text": "RT @HeleneDreams: Una tras otra. Y los machirulos diciendo que a ellos tambi\u00e9n los matan! \nUn hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:49:44.000Z", "id": "1157030675628941316", "edit_history_tweet_ids": ["1157030675628941316"], "author_id": "1065382191134326785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sos un suicida menos o un suicida mas? \u2014 cuanto mas grande es el queso mas agujeros entonces cuanto mas queso menos queso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:48:28.000Z", "id": "1157030356027092993", "edit_history_tweet_ids": ["1157030356027092993"], "author_id": "951216003505180672", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:48:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "855376680537526272", "id": "1157030257356091394", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157030257356091394"], "author_id": "910821878", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "RiegoPineda", "id": "984037573810155520"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 135, "end": 146, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 164, "end": 173, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 205, "end": 213, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 242, "end": 255, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 256, "end": 268, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 284, "end": 297, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 298, "end": 307, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 308, "end": 323, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 324, "end": 333, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 334, "end": 343, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 344, "end": 359, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 360, "end": 374, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 375, "end": 382, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 383, "end": 398, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 399, "end": 414, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 415, "end": 431, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 432, "end": 444, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 445, "end": 455, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 456, "end": 465, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 466, "end": 479, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 480, "end": 489, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 490, "end": 500, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 501, "end": 514, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 515, "end": 531, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 546, "end": 559, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 576, "end": 589, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 590, "end": 597, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 598, "end": 614, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 615, "end": 631, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 632, "end": 648, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 649, "end": 664, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 665, "end": 678, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157027991307862017"}], "text": "@saintmayo1981 @licpcruz2 @dpiloncita @RadaGonzalez @RiegoPineda @Arkithector @Fredypm @rodarellanob @ManuelR27352944 @VnezuelSoberana @neliafique @AndesFe53486641 @ArjosanS @Julio14_1816 @Samurai16157668 @rorilis @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @VolkovAlfano @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @Viejis39 @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela El tema de legalizaci\u00f3n de drogas es igual cuando nos vend\u00edan el neoliberalismo. No creo que la legalizaci\u00f3n resuelve algo y profundizar\u00e1 problemas. Las cifras de las \u00e1rea de EEUU donde se ha legalizando consumo no son buenas en cuanto violencia. Cre\u00f3 que es suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:47:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3337290611", "id": "1157030219263488001", "edit_history_tweet_ids": ["1157030219263488001"], "author_id": "1057757407206621184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "text": "@sadneigh romantizou ser corno e suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:47:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081240451758374913", "id": "1157030194244390918", "edit_history_tweet_ids": ["1157030194244390918"], "author_id": "1081240451758374913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "IreneKarenina", "id": "79614887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157029945618718734"}], "text": "@Riseandshine92 @IreneKarenina Esta temporada te demuestra lo que sucede despu\u00e9s que una persona se suicida, te muestra su derredor."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156345353454673921", "id": "1157029738583662592", "edit_history_tweet_ids": ["1157029738583662592"], "author_id": "142391909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matamexqmmuero", "id": "1156345353454673921"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "WhatsApp", "id": "40148479"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4gI0SXiAhW", "expanded_url": "https://twitter.com/Katsuragui/status/1157029738583662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gI0SXiAhW", "media_key": "3_1157029466536927235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156643414869446659"}], "text": "@matamexqmmuero @fernandeznorona @WhatsApp @Miriam_Junne @nomesecuestres Fue un suicida y ya... Aunque les duela, ven\u00eda avisando que Lo har\u00eda y lo hizo ... https://t.co/4gI0SXiAhW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:45:13.000Z", "id": "1157029541749100548", "edit_history_tweet_ids": ["1157029541749100548"], "author_id": "990350746863439878", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}], "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:44:33.000Z", "id": "1157029373708574720", "edit_history_tweet_ids": ["1157029373708574720"], "author_id": "1000550952699678720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "vai ter terceira temporada de 13 Reasons Why?\n\ncara, essa s\u00e9rie acabou pra mim assim que a guria se matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:44:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2842584111", "id": "1157029246080114702", "edit_history_tweet_ids": ["1157029246080114702"], "author_id": "2191700783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bucktz1", "id": "2842584111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157029042572234752"}], "text": "@bucktz1 KKKKKK amiga ele comia mas pq era suicida, n\u00e3o pq queria ser feliz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:42:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037829840479690752", "id": "1157028880328400896", "edit_history_tweet_ids": ["1157028880328400896"], "author_id": "734165432022732801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157028379092291585"}], "text": "@Dearsslim1 Por tu perfil, un suicida ya se hubiera muerto jajajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:42:09.000Z", "id": "1157028767962816512", "edit_history_tweet_ids": ["1157028767962816512"], "author_id": "306483715", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/pugevRhg3i", "expanded_url": "https://twitter.com/SitoJohns/status/1156656883681366017", "display_url": "twitter.com/SitoJohns/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:41:51.000Z", "id": "1157028690842271749", "edit_history_tweet_ids": ["1157028690842271749"], "author_id": "1002392437413892096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156656883681366017"}], "text": "a este tambien lo tienen que matar corta.  Sacaron la escena donde Hanna se suicida  pero cuando este hdp viola a Tyler lo deja. Bien netflix no insentivas al suicidio pero si a la violaci\u00f3n. https://t.co/pugevRhg3i"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:40:25.000Z", "id": "1157028331914780680", "edit_history_tweet_ids": ["1157028331914780680"], "author_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157024451881385985"}], "text": "Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacidad suicida. https://t.co/BenViW9yTN", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BenViW9yTN", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1157024451881385985", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.48, "type": "Place", "normalized_text": "San Juana"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/2oCcFTKTKU", "expanded_url": "https://www.imagenzac.com.mx/nota/168505-San-Juana-se-suicida-en-el-patio-de-su-c", "display_url": "imagenzac.com.mx/nota/168505-Sa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:40:00.000Z", "id": "1157028225966583808", "edit_history_tweet_ids": ["1157028225966583808"], "author_id": "161871799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La se\u00f1ora San Juana de 44 a\u00f1os, fue localizada muerta por sus hijos con una soga atada a su cuello en el patio de su casa.\n\nhttps://t.co/2oCcFTKTKU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:39:35.000Z", "id": "1157028122287583232", "edit_history_tweet_ids": ["1157028122287583232"], "author_id": "1074405785839513600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nrGloria", "id": "1082295151"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "peroniascaptain", "id": "2571585691"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Okampus", "id": "35961319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157026152780881920"}], "text": "RT @nrGloria: @peroniascaptain @Okampus B\u00fascame un \"metrosexual\" que se suicida en calzoncillos y sin manchar la toalla que tiene al lado\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:39:26.000Z", "id": "1157028084069163008", "edit_history_tweet_ids": ["1157028084069163008"], "author_id": "1155794896919416832", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8922, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MovFemMolina", "id": "994695181344657408"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:39:24.000Z", "id": "1157028077630894081", "edit_history_tweet_ids": ["1157028077630894081"], "author_id": "4097862459", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156629415914291200"}], "text": "RT @MovFemMolina: \u2757\ufe0fUn hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n\nEste es el segundo ASESINATO MACHISTA en Burgos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:39:08.000Z", "id": "1157028008760422400", "edit_history_tweet_ids": ["1157028008760422400"], "author_id": "876548670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "a suicida pro psicopata : https://t.co/sZBOKvqqmR", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/sZBOKvqqmR", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Stalion"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "Stalion"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9159, "type": "Organization", "normalized_text": "Microsoft"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "Stalion"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.7435, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.8513, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "GWG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FazendaChernoby", "id": "1063236602179268608"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:39:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063236602179268608", "id": "1157028000828968960", "edit_history_tweet_ids": ["1157028000828968960"], "author_id": "350040073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157023210740862977"}], "text": "@FazendaChernoby Inveja da porra, vivi falando do Stalion, a que o Stalion tem live infinita da Microsoft, mas vai l\u00e1 ver se Stalion fica falando que Xbox n\u00e3o tem exclusivo, ou que Xbox matou os GWG, porra o cara pega e joga, sem falar que nunca vi ele comentar sobre outra plataforma."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:39:01.000Z", "id": "1157027979584823297", "geo": {"place_id": "0003557c7b244fd3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157027979584823297"], "author_id": "200498062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156997112447545344"}], "text": "Una serie digna de no ser vista, entrenamiento al suicida, me parece horrible. Vi un solo cap\u00edtulo y fue suficiente. https://t.co/YQNPYn2hlO", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/YQNPYn2hlO", "expanded_url": "https://twitter.com/crhoycom/status/1156997112447545344", "display_url": "twitter.com/crhoycom/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.3374, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:37:59.000Z", "id": "1157027720351670275", "edit_history_tweet_ids": ["1157027720351670275"], "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156762292933017600"}], "text": "RT @21_06_78: @PeruanoComunica chupate esa vividor del estado y viuda del suicida AG... las cosas claras sin pelos en la lengua..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:37:55.000Z", "id": "1157027704409153539", "edit_history_tweet_ids": ["1157027704409153539"], "author_id": "1080868897635684352", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:37:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2830129283", "id": "1157027668879204356", "edit_history_tweet_ids": ["1157027668879204356"], "author_id": "3412701916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vinsssmoke", "id": "1276332710517018624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157025895661604865"}], "text": "@vinsSsmoke Ele \u00e9 suicida hahahaha uma bomba prestes a explodir"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "Femenicidio"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "LaVega"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8138, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.7078, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "LaVega"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KvbWTusN1Z", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=521252", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=521252"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QOs1pPCi1l", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1157027549253382144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOs1pPCi1l", "media_key": "3_1157027545960931329"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:37:18.000Z", "id": "1157027549253382144", "edit_history_tweet_ids": ["1157027549253382144"], "author_id": "87690452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Hombre mata su expareja sentimental y luego se suicida en La Vega\n\nhttps://t.co/KvbWTusN1Z\n\n#ElNuevoDiarioRD #Femenicidio #LaVega https://t.co/QOs1pPCi1l"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:37:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "514704064", "id": "1157027533361225729", "edit_history_tweet_ids": ["1157027533361225729"], "author_id": "1026323107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157011774136291328"}], "text": "@ItsmeHxllow Es ignorancia m\u00e1s bien, la gente no conoce bien bien al Joker, algunos saben que est\u00e1 colgado, pero no tanto y otros, creen que es m\u00e1s bien el rom\u00e1ntico de ESCUADR\u00d3N SUICIDA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:36:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1017944562038394882", "id": "1157027404705087489", "edit_history_tweet_ids": ["1157027404705087489"], "author_id": "902277756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157026968614985734"}], "text": "@NaneBHMG @IsaakDinensen Se a pol\u00edcia disser que quem matou a Mariele foi aqueles dois caras e o plano foi deles voc\u00ea aceita?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:36:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "4079344888", "id": "1157027340742004738", "edit_history_tweet_ids": ["1157027340742004738"], "author_id": "706176542892761092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kennealmeida", "id": "4079344888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156984028861489152"}], "text": "@kennealmeida acho que ele que se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3o fant\u00e1stico"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:36:15.000Z", "id": "1157027281631498243", "edit_history_tweet_ids": ["1157027281631498243"], "author_id": "1022296839691927552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti capit\u00e3o fant\u00e1stico e me identifico Mt com a esposa dele q se matou(n\u00e3o q eu pense nisso) mas essa bipolaridade t\u00e1 demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 75, "end": 100, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Versi\u00f3n Extendida"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 116, "end": 150, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida Versi\u00f3n Extendida"}, {"start": 156, "end": 174, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:35:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "950334697", "id": "1157027088215552000", "edit_history_tweet_ids": ["1157027088215552000"], "author_id": "84434010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156537225838059521"}], "text": "@LaFortalezaSole 1- Man of Steel.\n2- Wonder Woman.\n3- Aquaman.\n4- Batman V Superman Versi\u00f3n Extendida.\n5- Shazam\n6- Escuadron Suicida Versi\u00f3n Extendida.\n7- Liga de la Justicia."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:35:28.000Z", "id": "1157027087783477250", "edit_history_tweet_ids": ["1157027087783477250"], "author_id": "1072234432575299596", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157025155459309569"}], "text": "RT @pipe_bacchin: o melhor amor \u00e9 de um psicopata e uma suicida pq ele mataria pra ela, e ela morreria por ele \ud83d\ude0d https://t.co/H8CYafXO2s", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H8CYafXO2s", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:35:18.000Z", "id": "1157027043533578242", "edit_history_tweet_ids": ["1157027043533578242"], "author_id": "788507227720146944", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-08-01T20:35:00.000Z", "id": "1157026966622605312", "edit_history_tweet_ids": ["1157026966622605312"], "author_id": "3435027982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mds o menino se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:34:41.000Z", "id": "1157026889262931972", "edit_history_tweet_ids": ["1157026889262931972"], "author_id": "127722797", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SigloDurango", "id": "164777194"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8KfRWns6Bf", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1065208.nina-de-3-anos-fue-quemada-en-acto-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/106520\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157023996635992064"}], "text": "RT @SigloDurango: Ni\u00f1a de 3 a\u00f1os fue quemada en acto suicida https://t.co/8KfRWns6Bf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:34:14.000Z", "id": "1157026773697290241", "edit_history_tweet_ids": ["1157026773697290241"], "author_id": "427364067", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:33:14.000Z", "id": "1157026524777930765", "edit_history_tweet_ids": ["1157026524777930765"], "author_id": "1043478208463753216", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:33:12.000Z", "id": "1157026516288573441", "edit_history_tweet_ids": ["1157026516288573441"], "author_id": "1011608250003881984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "qual o problema de voc\u00eas????? ela quase matou um animalzinho inocente e agora t\u00e1 pagando de v\u00edtima s\u00f3 pra ganhar aten\u00e7\u00e3o. e sabe oq mais me choca? muitas pessoas tem problemas com depress\u00e3o e pedem ajudam e voc\u00eas simplesmente CAGAM, mas ela querem ajudar? ah v\u00e3o se fode https://t.co/fMLPyn9qFB", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/fMLPyn9qFB", "expanded_url": "https://twitter.com/anaxschnapp/status/1156799488436187136", "display_url": "twitter.com/anaxschnapp/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "tinta amarela"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054863013503815680", "id": "1157026183424421895", "edit_history_tweet_ids": ["1157026183424421895"], "author_id": "706248279458254849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157023833167224833"}], "text": "@BazanLeticia11 o amor entre uma tinta amarela e um #suicida \u00e9 o mais lindo que existe ela mataria por ele e ele morreria por ela \ud83d\ude14\u270a\ud83d\udc9b\u2622\ud83d\udc4c\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:31:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2571585691", "id": "1157026152780881920", "edit_history_tweet_ids": ["1157026152780881920"], "author_id": "1082295151", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "peroniascaptain", "id": "2571585691"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Okampus", "id": "35961319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157004446158807040"}], "text": "@peroniascaptain @Okampus B\u00fascame un \"metrosexual\" que se suicida en calzoncillos y sin manchar la toalla que tiene al lado  y despu\u00e9s seguimos hablando."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:31:13.000Z", "id": "1157026016252125193", "edit_history_tweet_ids": ["1157026016252125193"], "author_id": "1045877502126755841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157025155459309569"}], "text": "RT @pipe_bacchin: o melhor amor \u00e9 de um psicopata e uma suicida pq ele mataria pra ela, e ela morreria por ele \ud83d\ude0d https://t.co/H8CYafXO2s", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H8CYafXO2s", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:31:05.000Z", "id": "1157025981540044801", "edit_history_tweet_ids": ["1157025981540044801"], "author_id": "943948688585641984", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:30:56.000Z", "id": "1157025945510907904", "edit_history_tweet_ids": ["1157025945510907904"], "author_id": "894778360412241920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cachorro quase me matou agora, bicho se jogou na frente da moto"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 38, "tag": "JusticiaPorSantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cnejauretche", "id": "237409202"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:30:38.000Z", "id": "1157025868335763456", "edit_history_tweet_ids": ["1157025868335763456"], "author_id": "2870021271", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157025790409740288"}], "text": "RT @cnejauretche: #JusticiaPorSantiago \n\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda, los cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba\" @sarahebeok https://t\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "JusticiaPorSantiago"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/FprFCBERLq", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahebeok/status/1151856287363346433", "display_url": "twitter.com/sarahebeok/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:30:19.000Z", "id": "1157025790409740288", "edit_history_tweet_ids": ["1157025790409740288"], "author_id": "237409202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1151856287363346433"}], "text": "#JusticiaPorSantiago \n\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda, los cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba\" @sarahebeok https://t.co/FprFCBERLq"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:30:02.000Z", "id": "1157025717735088128", "edit_history_tweet_ids": ["1157025717735088128"], "author_id": "89516971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "Ele comia tinta pelo mesmo motivo que ele arrancou a orelha, tinha surtos e era suicida! \nN\u00e3o tem como romantizar isso galera \ud83d\ude44 https://t.co/xRmMEi94lG", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xRmMEi94lG", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 201, "probability": 0.7444, "type": "Place", "normalized_text": "Loma de Los \u00c1ngeles"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8d73T5fLv0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0ooNlaFhT-/?igshid=1ggm8j9f7t52b", "display_url": "instagram.com/p/B0ooNlaFhT-/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:29:47.000Z", "id": "1157025657106456578", "edit_history_tweet_ids": ["1157025657106456578"], "author_id": "377777777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siguen las muertes por asuntos pasionales.\nHombre supuestamente ahorca pareja y luego se suicida.\n\nLa tarde de este jueves se reporta un hecho de sangre registrado en la comunidad de Loma de Los \u00c1ngeles\u2026 https://t.co/8d73T5fLv0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:29:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "15353297", "id": "1157025568724062210", "edit_history_tweet_ids": ["1157025568724062210"], "author_id": "3321739977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hyperconectado", "id": "15353297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156933381940232193"}], "text": "@hyperconectado Agallas no, loca, con mente suicida o muy creyente en que ese marrano le iba a ganar a la mula"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:29:03.000Z", "id": "1157025472431165440", "edit_history_tweet_ids": ["1157025472431165440"], "author_id": "1106418838810304513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O filho da amiga de mainha cometeu suic\u00eddio. Ele tinha 14 anos e cortou os pulsos e depois se enforcou :( morava aqui pertinho de casa. Eu to muito mal"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:28:56.000Z", "id": "1157025441456304134", "edit_history_tweet_ids": ["1157025441456304134"], "author_id": "984520314271993856", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:28:31.000Z", "id": "1157025337139781644", "edit_history_tweet_ids": ["1157025337139781644"], "author_id": "200633388", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5361, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:27:59.000Z", "id": "1157025202838134784", "edit_history_tweet_ids": ["1157025202838134784"], "author_id": "80891465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lido em algum lugar:\n\u201cse o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"\nD\u00e1 pra entender?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:27:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "322577469", "id": "1157025165454258176", "edit_history_tweet_ids": ["1157025165454258176"], "author_id": "279723982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PilarHLuc", "id": "322577469"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "perunmonjust", "id": "794959321956225024"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157019735403483137"}], "text": "@PilarHLuc @perunmonjust @pnique Ves? Eres una suicida y no muy amiga creo ,del bien de la clase obrera , poca lucha veo en tus opciones... Ya te veo ..que te vaya bien y espero que no haya muchos , topos,? Como t\u00fa.. Saludos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:27:48.000Z", "id": "1157025155459309569", "edit_history_tweet_ids": ["1157025155459309569"], "author_id": "819713425131663362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "o melhor amor \u00e9 de um psicopata e uma suicida pq ele mataria pra ela, e ela morreria por ele \ud83d\ude0d https://t.co/H8CYafXO2s", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/H8CYafXO2s", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:27:37.000Z", "id": "1157025112203415552", "edit_history_tweet_ids": ["1157025112203415552"], "author_id": "3294839524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK HOJE? O CARA ERA SUICIDA E FAZIA ISSO PRA SE MATAR PQ ELE ERA DEPRESSIVO PQP INTERNEM OS ADOLESCENTES https://t.co/azTif6Ay1H", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/azTif6Ay1H", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:26:42.000Z", "id": "1157024878165409792", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157024878165409792"], "author_id": "794012400844472320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "Romantizando o suicida.......o auge da ignor\u00e2ncia, \u00e9 pra isso q eu pago pra ter internet mesmo? https://t.co/tnvrggASeP", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tnvrggASeP", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Wolfe"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Slater"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-01T20:26:26.000Z", "id": "1157024814152003585", "edit_history_tweet_ids": ["1157024814152003585"], "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alexander Wolfe won a tag team match with Heath Slater with a tope suicida at the royal rumble"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:25:59.000Z", "id": "1157024700243095552", "edit_history_tweet_ids": ["1157024700243095552"], "author_id": "1068159606168395776", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:25:45.000Z", "id": "1157024639882878980", "edit_history_tweet_ids": ["1157024639882878980"], "author_id": "1572832050", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:25:09.000Z", "id": "1157024491505094656", "edit_history_tweet_ids": ["1157024491505094656"], "author_id": "1018245921740607489", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:25:00.000Z", "id": "1157024452544278528", "edit_history_tweet_ids": ["1157024452544278528"], "author_id": "503137181", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:24:44.000Z", "id": "1157024386467205120", "edit_history_tweet_ids": ["1157024386467205120"], "author_id": "924239329", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoAdriaen", "id": "991371683696128000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750899177504768"}], "text": "RT @HoAdriaen: Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:24:32.000Z", "id": "1157024336190103553", "edit_history_tweet_ids": ["1157024336190103553"], "author_id": "848484233710632960", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:24:27.000Z", "id": "1157024314836901890", "edit_history_tweet_ids": ["1157024314836901890"], "author_id": "4600117642", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7308, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/QexTDwsnSf", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaCrusoe/status/1157011506518724608", "display_url": "twitter.com/RevistaCrusoe/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:24:06.000Z", "id": "1157024227268202496", "edit_history_tweet_ids": ["1157024227268202496"], "author_id": "1091842580692824065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157011506518724608"}], "text": "Se eu fosse do PSL  diria:  ao Sr. Bivar , n\u00e3o vou sair do Partido  porque n\u00e3o vou sujar a \u00e1gua  que matou a minha sede , nem sou  um traidor. https://t.co/QexTDwsnSf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:23:32.000Z", "id": "1157024081751027713", "edit_history_tweet_ids": ["1157024081751027713"], "author_id": "1000843531286609920", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966189534457862"}], "text": "RT @agambella: #Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore sui\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:23:11.000Z", "id": "1157023996635992064", "edit_history_tweet_ids": ["1157023996635992064"], "author_id": "164777194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a de 3 a\u00f1os fue quemada en acto suicida https://t.co/8KfRWns6Bf", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/8KfRWns6Bf", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1065208.nina-de-3-anos-fue-quemada-en-acto-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/106520\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:23:08.000Z", "id": "1157023983700795402", "edit_history_tweet_ids": ["1157023983700795402"], "author_id": "1001451041047678978", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:22:23.000Z", "id": "1157023793682030595", "edit_history_tweet_ids": ["1157023793682030595"], "author_id": "1077343525", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:22:22.000Z", "id": "1157023789793927170", "edit_history_tweet_ids": ["1157023789793927170"], "author_id": "3244975589", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 185, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:22:03.000Z", "id": "1157023708193705984", "edit_history_tweet_ids": ["1157023708193705984"], "author_id": "833326741611507712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Netflix matou e o Bryce Walker e sinceramente n\u00e3o fez mais que a sua obriga\u00e7\u00e3o, se quer mesmo fazer 273728 temporadas dessa porcaria se livrar daquela praga era o m\u00ednimo\n#13ReasonsWhy"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:22:00.000Z", "id": "1157023697267503108", "edit_history_tweet_ids": ["1157023697267503108"], "author_id": "1112736548657745921", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:21:53.000Z", "id": "1157023667060170757", "edit_history_tweet_ids": ["1157023667060170757"], "author_id": "855462652423876608", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:21:08.000Z", "id": "1157023477704089605", "edit_history_tweet_ids": ["1157023477704089605"], "author_id": "1039689804", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:21:01.000Z", "id": "1157023449275162627", "edit_history_tweet_ids": ["1157023449275162627"], "author_id": "734072837376462848", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:20:51.000Z", "id": "1157023406799425536", "edit_history_tweet_ids": ["1157023406799425536"], "author_id": "1096851169685721088", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:20:33.000Z", "id": "1157023331750686722", "edit_history_tweet_ids": ["1157023331750686722"], "author_id": "446325976", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:20:31.000Z", "id": "1157023322162585605", "edit_history_tweet_ids": ["1157023322162585605"], "author_id": "718769894725181441", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:20:30.000Z", "id": "1157023317494288387", "edit_history_tweet_ids": ["1157023317494288387"], "author_id": "56181278", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:20:09.000Z", "id": "1157023232601600004", "edit_history_tweet_ids": ["1157023232601600004"], "author_id": "3526595319", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:19:44.000Z", "id": "1157023127106465792", "edit_history_tweet_ids": ["1157023127106465792"], "author_id": "70253131", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:19:28.000Z", "id": "1157023060437950467", "edit_history_tweet_ids": ["1157023060437950467"], "author_id": "997772927616585731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer mata a su hijo de 4 a\u00f1itos y no es una asesina porque  \"se trata de enagenacion\" (y puede que lo sea); pero un hombre, de comportsmiento normal, que mata a su mujer y se suicida, tambi\u00e9n podr\u00eda atribuirsele esa posibilidad, o no?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Simone de Beauvoir"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Sarti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caroladiacov", "id": "117839024"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:18:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "117839024", "id": "1157022892649041921", "edit_history_tweet_ids": ["1157022892649041921"], "author_id": "1156740825428242432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156719444841963520"}], "text": "@caroladiacov Pelo jeito vc n\u00e3o \u00e0s conhece, Simone de Beauvoir aliciava menores de idade, estuprava garotas de 16 anos, e ainda \u00e0s colocava na cama do Sarti para transar com ele, nisso tudo teve garota que se suicidou, entrou nas drogas, e vem dizer que representa todas as mulheres, pelo amor!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Madagascar"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7BBDfD69NJ", "expanded_url": "http://www.eldigital.mx/nota/joven-abre-puerta-avion-vuelo-arroja-vacio", "display_url": "eldigital.mx/nota/joven-abr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:18:32.000Z", "id": "1157022825401786368", "edit_history_tweet_ids": ["1157022825401786368"], "author_id": "977989849704796160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En #Madagascar una estudiante se suicida arroj\u00e1ndose de un avi\u00f3n en pleno vuelo \nhttps://t.co/7BBDfD69NJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:18:18.000Z", "id": "1157022763930071041", "edit_history_tweet_ids": ["1157022763930071041"], "author_id": "2429689639", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:18:04.000Z", "id": "1157022707407609859", "edit_history_tweet_ids": ["1157022707407609859"], "author_id": "1056851560750292992", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:18:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "331266444", "id": "1157022696334659584", "edit_history_tweet_ids": ["1157022696334659584"], "author_id": "331266444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157022627141246985"}], "text": "ele era suicida seus retardado vtnc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:17:49.000Z", "id": "1157022643033427969", "edit_history_tweet_ids": ["1157022643033427969"], "author_id": "809028247551963137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 vi essa s\u00e9rie mais n\u00e3o me lembro de nada...S\u00f3 do come\u00e7o dela mesmo,quando ele se suicida ,reassistir pra relembrar\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:17:47.000Z", "id": "1157022635584364546", "edit_history_tweet_ids": ["1157022635584364546"], "author_id": "976648720698757120", "public_metrics": {"retweet_count": 19937, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tobrisanu", "id": "986031842024452096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1008327220878888961"}], "text": "RT @tobrisanu: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aciden\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:17:44.000Z", "id": "1157022624511344640", "edit_history_tweet_ids": ["1157022624511344640"], "author_id": "188178531", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:17:42.000Z", "id": "1157022613639696384", "edit_history_tweet_ids": ["1157022613639696384"], "author_id": "981090922795593730", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e1"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/yMucXO7g3U", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1156999285507887104", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:17:36.000Z", "id": "1157022589061160962", "edit_history_tweet_ids": ["1157022589061160962"], "author_id": "133424593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156999285507887104"}], "text": "Le hubiera puesto Man\u00e1 y se suicida la fiera. https://t.co/yMucXO7g3U"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:17:12.000Z", "id": "1157022487630274565", "edit_history_tweet_ids": ["1157022487630274565"], "author_id": "4887489285", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:17:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "58951368", "id": "1157022486766202880", "edit_history_tweet_ids": ["1157022486766202880"], "author_id": "867095048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155996306734583808"}], "text": "@monicabergamo Eu tamb\u00e9m tenho muitas perguntas a fazer a voc\u00eas da m\u00eddia esquerdista,  por exemplo: \n1. Por que se calaram tanto tempo enquanto o Brasil era saqueado?\n2. Quem matou Celso Daniel?\n3. Quem mandou matar Bolsonaro? \nTodas essas quest\u00f5es s\u00e3o de EXTREMA gravidade!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/a6fuXne9q5", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:16:58.000Z", "id": "1157022429052571648", "edit_history_tweet_ids": ["1157022429052571648"], "author_id": "79211159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "nenhum ser no universo: \n\nadolecente: bora inventar uma fanfic e romantizar um homem suicida https://t.co/a6fuXne9q5"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:16:41.000Z", "id": "1157022358001135616", "edit_history_tweet_ids": ["1157022358001135616"], "author_id": "721211319534428160", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:16:24.000Z", "id": "1157022287692029953", "edit_history_tweet_ids": ["1157022287692029953"], "author_id": "750144200029704193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, a mulher foi reclamar de som alto do vizinho , dps mais tarde ele invadiu a casa dela esfaqueou e matou na frente do filho, a mulher at\u00e9 deu uma facada no pesco\u00e7o para se proteger mas infelizmente o filho da puta n\u00e3o morreu, fico revoltado com isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6967, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/BzppXEORO7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002995371830/posts/2184546581655166/", "display_url": "facebook.com/10000299537183\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:15:52.000Z", "id": "1157022155110006784", "edit_history_tweet_ids": ["1157022155110006784"], "author_id": "406427372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olha s\u00f3... o Santa Cruz quer saber quem matou o pai dele h\u00e1 46 anos, e o Bolsonaro quer saber quem mandou mat\u00e1-lo o ano passado talkey?\nEnt\u00e3o, quando Bolsonaro disse que diria ao Santa Cruz se ele quisesse saber... https://t.co/BzppXEORO7"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:15:39.000Z", "id": "1157022099896250374", "edit_history_tweet_ids": ["1157022099896250374"], "author_id": "999034182", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 41, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 42, "end": 55, "tag": "MachismoMata"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8833, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.5775, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "EL"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/86x37MRJsS", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:14:32.000Z", "id": "1157021816143208448", "edit_history_tweet_ids": ["1157021816143208448"], "author_id": "255969621", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Basta ya! Otro caso de #ViolenciaMachista #MachismoMata Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/86x37MRJsS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:13:52.000Z", "id": "1157021651474759682", "edit_history_tweet_ids": ["1157021651474759682"], "author_id": "2916958248", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/SU2RkgqwbF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:13:50.000Z", "id": "1157021640489951233", "edit_history_tweet_ids": ["1157021640489951233"], "author_id": "1084425550385606666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "amiga???? van gogh era suicida apaga https://t.co/SU2RkgqwbF"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:13:42.000Z", "id": "1157021608248262656", "edit_history_tweet_ids": ["1157021608248262656"], "author_id": "806893841492152320", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:13:09.000Z", "id": "1157021467982389249", "edit_history_tweet_ids": ["1157021467982389249"], "author_id": "1156217286136598529", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "ViolenciaDeGenero"}, {"start": 36, "end": 47, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 48, "end": 62, "tag": "niunpasoatr\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8263, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.6842, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/qMCgNMhqUt", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:13:00.000Z", "id": "1157021430564999169", "geo": {"place_id": "4ecb58704564d392"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157021430564999169"], "author_id": "203879659", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Un nuevo caso de #ViolenciaDeGenero #NiUnaMenos #niunpasoatr\u00e1s debemos tomar partido y no silenciarlo \ud83d\uded1 Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/qMCgNMhqUt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3303, "type": "Other", "normalized_text": "TEORIA"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/76nsxaxYfO", "expanded_url": "https://curiouscat.me/PORTAMlVIA/post/945490215?t=1564690357", "display_url": "curiouscat.me/PORTAMlVIA/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/PORTAMlVIA/post/945490215?t=1564690357"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:12:37.000Z", "id": "1157021334255411209", "edit_history_tweet_ids": ["1157021334255411209"], "author_id": "1154514780465577986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Yo digo que Raquel y Alicia se l\u00edan y por eso Sergio se suicida \u2014 COMPRO TEORIA https://t.co/76nsxaxYfO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:11:17.000Z", "id": "1157021000409800705", "edit_history_tweet_ids": ["1157021000409800705"], "author_id": "1147138263209132034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em 1979 foi aprovado a anistia geral e irrestrita, ambos os lados foram perdoados, at\u00e9 guerrilheiros que matou gente inocente.\nPara volta da democracia era pegar ou largar. \nE agora, lei n\u00e3o se discute, cumpra-se... https://t.co/wsj5DogGdV", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/wsj5DogGdV", "expanded_url": "https://twitter.com/hames_salesio/status/1157021000409800705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wsj5DogGdV", "media_key": "3_1157020704921083905"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/dqmDZGR1Hq", "expanded_url": "https://t.co/dqmDZGR1Hq", "display_url": "t.co/dqmDZGR1Hq"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:10:54.000Z", "id": "1157020903005442048", "edit_history_tweet_ids": ["1157020903005442048"], "author_id": "1041712348472344577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa louca pegou a hist\u00f3ria da vida dela e jogou para Kurt Cobain e acredita com a vida que ele se matou pq na vdd ele se sentia mulher KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK para mor t\u00e1 feio https://t.co/dqmDZGR1Hq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:10:49.000Z", "id": "1157020880951750656", "edit_history_tweet_ids": ["1157020880951750656"], "author_id": "3184756408", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:10:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146374192125923328", "id": "1157020801285218306", "edit_history_tweet_ids": ["1157020801285218306"], "author_id": "915772917354565632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157018372246294531"}], "text": "@TinMacedo23 No le da la vida, se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:09:52.000Z", "id": "1157020644049076230", "geo": {"place_id": "dc92770f68afccbc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157020644049076230"], "author_id": "888511280881041408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156977606480355328"}], "text": "Suicida--te p\u00e1 https://t.co/UAlV5FRImg", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/UAlV5FRImg", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaMartinsGomes/status/1156977606480355328", "display_url": "twitter.com/AnaMartinsGome\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:08:41.000Z", "id": "1157020346039656448", "edit_history_tweet_ids": ["1157020346039656448"], "author_id": "1215777751", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:08:33.000Z", "id": "1157020312061521921", "edit_history_tweet_ids": ["1157020312061521921"], "author_id": "3406896999", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Bozzo"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 277, "end": 283, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:07:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "363188262", "id": "1157020085938249728", "edit_history_tweet_ids": ["1157020085938249728"], "author_id": "902277756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157019254501367809"}], "text": "@IsaakDinensen Quem s\u00e3o \"voc\u00eas\"???? N\u00e3o sou da turma do Bozzo nem da quadrilha do PT. Tenho filtro! Consigo enxergar que quem matou Celso Daniel e Mariele n\u00e3o foi o maior interessado nas mortes. Procure ler sobre a morte de Celso Daniel e ver\u00e1s que se parece bastante com a de Mariele"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:06:54.000Z", "id": "1157019899010715654", "edit_history_tweet_ids": ["1157019899010715654"], "author_id": "1890843954", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Superman V"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Man of steel"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "la justicia"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:06:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "950334697", "id": "1157019897005772806", "edit_history_tweet_ids": ["1157019897005772806"], "author_id": "482056322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156537225838059521"}], "text": "@LaFortalezaSole 1:Batman vs Superman V.E\n2:Man of steel\n3:Wonder Woman\n4:Aquaman\n5:Escuadron Suicida\n6:La liga de la justicia\n7:Shazam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:06:53.000Z", "id": "1157019894782877698", "edit_history_tweet_ids": ["1157019894782877698"], "author_id": "231986464", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:06:47.000Z", "id": "1157019869315063815", "edit_history_tweet_ids": ["1157019869315063815"], "author_id": "86432836", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2396, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:06:36.000Z", "id": "1157019819662880768", "edit_history_tweet_ids": ["1157019819662880768"], "author_id": "823257008682004480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deltan sabe quem matou Teori; ah se sabe; sabe muito!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:06:34.000Z", "id": "1157019811056181251", "edit_history_tweet_ids": ["1157019811056181251"], "author_id": "75360445", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ruJOldRLsP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dez_Mfd/status/1156304063308455936", "display_url": "twitter.com/Dez_Mfd/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:06:23.000Z", "id": "1157019765963218944", "edit_history_tweet_ids": ["1157019765963218944"], "author_id": "808806497413189637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Naruto s\u00f3 lhe matou porque o anime se chama Naruto. https://t.co/ruJOldRLsP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:06:00.000Z", "id": "1157019668818866176", "edit_history_tweet_ids": ["1157019668818866176"], "author_id": "409546010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Tengo m\u00e1s miedo por estar a solas conmigo que contigo\nY s\u00e9\nque al menos hoy tengo el control del desorden que yo, solamente, cre\u00e9\nSi soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la\u2026 https://t.co/ib7oPtFC6c", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ib7oPtFC6c", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0olfU0Am83YfXgi0nR75HUwC9wDAtJ02odEsg0/?igshid=1qcv1h9wmdxzn", "display_url": "instagram.com/p/B0olfU0Am83Y\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:05:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1131723792135393281", "id": "1157019624032088064", "edit_history_tweet_ids": ["1157019624032088064"], "author_id": "2979037347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157017874248216583"}], "text": "@kaluizakk KKKKKKK crian\u00e7a suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:05:21.000Z", "id": "1157019505136156672", "edit_history_tweet_ids": ["1157019505136156672"], "author_id": "406031098", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "Veloz"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "Olor"}, {"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Muerte Inminente"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Alta Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:05:12.000Z", "id": "1157019469031587840", "edit_history_tweet_ids": ["1157019469031587840"], "author_id": "1346244980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Soy el \u00fanico pelotudo que usa su nombres y apellido en Twitter? Soy el \u00fanico pelotudo que usa su nombres y apellido en Twitter! Los dem\u00e1s tienen nombres como tortuga Veloz, Olor a Muerte Inminente, Alta Suicida Full party y as\u00ed, incre\u00edble de pelotudo yo desde 2012?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:04:41.000Z", "id": "1157019340505583616", "edit_history_tweet_ids": ["1157019340505583616"], "author_id": "2179739873", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:03:09.000Z", "id": "1157018951815225345", "edit_history_tweet_ids": ["1157018951815225345"], "author_id": "941042039482933255", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:03:03.000Z", "id": "1157018929128194048", "edit_history_tweet_ids": ["1157018929128194048"], "author_id": "1083859661969870849", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:02:52.000Z", "id": "1157018883720564737", "edit_history_tweet_ids": ["1157018883720564737"], "author_id": "990053851", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5676, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vicente18148387", "id": "1055515184272498688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:02:48.000Z", "id": "1157018864263344130", "edit_history_tweet_ids": ["1157018864263344130"], "author_id": "601083464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156988301762424832"}], "text": "RT @Vicente18148387: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9439, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_johnlfsilver", "id": "806178945494347776"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "laholiva", "id": "228211701"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/GF2yM6HniG", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/noticias/2011/10/111017_vangogh_suicidio_cc", "display_url": "bbc.com/portuguese/not\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:02:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "806178945494347776", "id": "1157018852708048896", "edit_history_tweet_ids": ["1157018852708048896"], "author_id": "252159507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157014936058511360"}], "text": "@_johnlfsilver @laholiva eu nao estava l\u00e1 no dia, mas acho que ele nao se matou nao.  Segundo o que diz essa materia da BBC foi assassinato\n\nhttps://t.co/GF2yM6HniG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:02:32.000Z", "id": "1157018797615849472", "edit_history_tweet_ids": ["1157018797615849472"], "author_id": "611098448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De cara sonre\u00edda, de tendencia suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:02:28.000Z", "id": "1157018779710296065", "geo": {"place_id": "f26934f2c24c616b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157018779710296065"], "author_id": "2625869245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#13ReasonsWhy Quem matou o Bryce? Cara eu vou citar minha aposta, eu acredito que quem matou o Bryce foi \u00e0s pr\u00f3prias pessoas do time dele, pelo fato que eles sempre se confrontavam"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:02:23.000Z", "id": "1157018761964216323", "edit_history_tweet_ids": ["1157018761964216323"], "author_id": "189550465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "VAI SE FODEEEEEEEER JOVEEENSS\ndeixa o suicida em paz. https://t.co/hOCQdQCJFI", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hOCQdQCJFI", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:01:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028733105987878912", "id": "1157018615008419841", "edit_history_tweet_ids": ["1157018615008419841"], "author_id": "1095753994885046272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ManuB72179071", "id": "974617484014899200"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "RocioMonasterio", "id": "357883982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157014907528916992"}], "text": "@pequenadeidad @ManuB72179071 @RocioMonasterio No, pero si es cierto que hay similitudes entre muchos de ellos, por eso se deber\u00edan investigar esas similitudes, para ver si hay un patr\u00f3n comun en las motivaciones del asesino y suicida, y poder atajarlas antes de que culmine."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:01:43.000Z", "id": "1157018591771996161", "edit_history_tweet_ids": ["1157018591771996161"], "author_id": "1630346022", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:01:37.000Z", "id": "1157018565826011137", "edit_history_tweet_ids": ["1157018565826011137"], "author_id": "1051876376117223424", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:01:10.000Z", "id": "1157018452491530242", "edit_history_tweet_ids": ["1157018452491530242"], "author_id": "775909384463458305", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:00:53.000Z", "id": "1157018383889641472", "edit_history_tweet_ids": ["1157018383889641472"], "author_id": "952787136931074048", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:00:15.000Z", "id": "1157018221826007041", "edit_history_tweet_ids": ["1157018221826007041"], "author_id": "932708860170784770", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "VAN GOGH"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "kaiser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "v7tinho", "id": "3247092683"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:00:09.000Z", "id": "1157018199063445505", "edit_history_tweet_ids": ["1157018199063445505"], "author_id": "1001281462732279808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157013974677905409"}], "text": "RT @v7tinho: 1- VAN GOGH era suicida\n\n2- para de esconder os erros atras de romantiza\u00e7ao barata\n\n3- eu bebo pq eu gosto de kaiser https://t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kTNvkHXeP3", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:00:02.000Z", "id": "1157018169564942336", "edit_history_tweet_ids": ["1157018169564942336"], "author_id": "1010168929300426753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A s\u00e9rie girava em torno da Hannah, os motivos pelos os quais ela se matou e a m\u00e3e dela tentando fazer justi\u00e7a, o que n\u00e3o aconteceu. Agora, a terceira temporada vai se direcionar ao \u201cvil\u00e3o\u201d que estuprou duas meninas, saiu impune e, agora, foi assassinado?? N\u00e3o faz sentido!!!! https://t.co/kTNvkHXeP3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:59:53.000Z", "id": "1157018130192982016", "edit_history_tweet_ids": ["1157018130192982016"], "author_id": "1076163067854180357", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156698411388866560"}], "text": "RT @CamilaRossado: SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:59:50.000Z", "id": "1157018118365024257", "edit_history_tweet_ids": ["1157018118365024257"], "author_id": "94634081", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:59:30.000Z", "id": "1157018036827766790", "edit_history_tweet_ids": ["1157018036827766790"], "author_id": "625244661", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:59:21.000Z", "id": "1157017998969966592", "edit_history_tweet_ids": ["1157017998969966592"], "author_id": "1327047673", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:59:19.000Z", "id": "1157017990505881601", "edit_history_tweet_ids": ["1157017990505881601"], "author_id": "889234364", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:59:05.000Z", "id": "1157017928610410496", "edit_history_tweet_ids": ["1157017928610410496"], "author_id": "605061193", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:58:59.000Z", "id": "1157017906313666560", "edit_history_tweet_ids": ["1157017906313666560"], "author_id": "712414514315001857", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoAdriaen", "id": "991371683696128000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750899177504768"}], "text": "RT @HoAdriaen: Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MDHohNRGOr", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1156907477650198531", "display_url": "twitter.com/PatriciaKogut/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:58:41.000Z", "id": "1157017829344010241", "edit_history_tweet_ids": ["1157017829344010241"], "author_id": "3397572459", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907477650198531"}], "text": "E cad\u00ea a l\u00f3gica? Se Josiane matou o mordomo e o namorado dele pq n\u00e3o pode matar Fabiana tamb\u00e9m? Olhe, francamente https://t.co/MDHohNRGOr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:58:35.000Z", "id": "1157017803867639808", "edit_history_tweet_ids": ["1157017803867639808"], "author_id": "124405111", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:57:54.000Z", "id": "1157017632396255236", "edit_history_tweet_ids": ["1157017632396255236"], "author_id": "1049022404662648833", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:57:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1496870658", "id": "1157017631981019136", "edit_history_tweet_ids": ["1157017631981019136"], "author_id": "1011468403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157016655609946112"}], "text": "@CeleeViale Suicida te extra\u00f1o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:57:20.000Z", "id": "1157017487734693893", "edit_history_tweet_ids": ["1157017487734693893"], "author_id": "970382647569547264", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:57:18.000Z", "id": "1157017479178334208", "edit_history_tweet_ids": ["1157017479178334208"], "author_id": "1080592278543048709", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:57:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "720110713331675136", "id": "1157017462644322305", "edit_history_tweet_ids": ["1157017462644322305"], "author_id": "888040519875604480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_Fzst", "id": "720110713331675136"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tD7L9cy6sg", "expanded_url": "https://twitter.com/cooklaelegante/status/1157017462644322305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD7L9cy6sg", "media_key": "3_1157017424929202177"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tD7L9cy6sg", "expanded_url": "https://twitter.com/cooklaelegante/status/1157017462644322305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD7L9cy6sg", "media_key": "3_1157017436891353089"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tD7L9cy6sg", "expanded_url": "https://twitter.com/cooklaelegante/status/1157017462644322305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD7L9cy6sg", "media_key": "3_1157017443388313600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999188451909634"}], "text": "@_Fzst Yo tengo puro meme de gente suicida y aliens xd https://t.co/tD7L9cy6sg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:57:05.000Z", "id": "1157017425881239557", "edit_history_tweet_ids": ["1157017425881239557"], "author_id": "1026559927207309312", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:56:56.000Z", "id": "1157017390863060994", "edit_history_tweet_ids": ["1157017390863060994"], "author_id": "747606869888352256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "TAPA NA CARA EH OQ EU VOU TE DAR MINHA FILHA ACLRSA PARA VIDA Q ROMANTIZAR SUICIDA OQ PORRA VAI SE TRATAR https://t.co/8YYT9FUr7L", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8YYT9FUr7L", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Athaiscondida", "id": "1341864872049582080"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:56:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "902648035578085377", "id": "1157017390728847361", "edit_history_tweet_ids": ["1157017390728847361"], "author_id": "986675488952410112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999653084282882"}], "text": "@athaiscondida tem ate esquadrao suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:56:27.000Z", "id": "1157017267881893888", "edit_history_tweet_ids": ["1157017267881893888"], "author_id": "1126875595093286912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "isso \u00e9 verdade mano, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda mesmo concordo, mas outra coisa que todo mundo tem que concordar \u00e9 que a trilha sonora desse filme \u00e9 demaissss s\u00f3 music\u00e3o porra, mas tambem foi a unica coisa q prestou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7737, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "D Pedro II"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Solano Lopez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:56:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "74763991", "id": "1157017259707195392", "edit_history_tweet_ids": ["1157017259707195392"], "author_id": "122769108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157012439965347840"}], "text": "@cynaramenezes Caxias matou muitos, mas foi at\u00e9 a tomada de Assun\u00e7\u00e3o. Depois se demitiu e na carta disse que n\u00e3o seria o coveiro do Paraguai, pois o pa\u00eds estava destru\u00eddo e D Pedro II ordenou que guerra continuasse at\u00e9  pegar Solano Lopez."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:56:05.000Z", "id": "1157017173904252928", "edit_history_tweet_ids": ["1157017173904252928"], "author_id": "880473696196063233", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:55:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "117691771", "id": "1157017095114285056", "edit_history_tweet_ids": ["1157017095114285056"], "author_id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "characatos", "id": "117691771"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157014992849387524"}], "text": "@characatos @JaimeChincha @RPPNoticias @peru21noticias LA FUERZA DE CHOQUE DEL SUICIDA AG PURO PRONTUARIADO ANTIPATRIA... AL PARLAMENTO NUNCA MAS!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:55:37.000Z", "id": "1157017056673443842", "edit_history_tweet_ids": ["1157017056673443842"], "author_id": "1154913515746074624", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:55:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "293807001", "id": "1157017019474153472", "edit_history_tweet_ids": ["1157017019474153472"], "author_id": "1022261770956754944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156934375218536449"}], "text": "@SeriesBrasil se matou um macho t\u00e1 bom"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 226, "tag": "viteallimite"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:55:16.000Z", "id": "1157016971067699200", "edit_history_tweet_ids": ["1157016971067699200"], "author_id": "186918279", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Comunque ci vorrebbe un video con i momenti epici: partendo da Lupe Spacca Cessi, passando per quella a cui cercavano la troca fra le cicciopieghe, Assanti che si ribalta e finire con il materasso che si suicida. #viteallimite"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:55:15.000Z", "id": "1157016964394639365", "edit_history_tweet_ids": ["1157016964394639365"], "author_id": "2721806409", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnCharalRojo", "id": "1113566548801798144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156985958161702912"}], "text": "RT @UnCharalRojo: Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalter\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spideyzgirl", "id": "962522166217576448"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:54:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "966576162", "id": "1157016878881148930", "edit_history_tweet_ids": ["1157016878881148930"], "author_id": "966576162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157016327657263105"}], "text": "@spideyzgirl @thollanbhd tanto que no livro nem conta como a Hannah se matou, s\u00f3 fala que ela roubou rem\u00e9dio da loja do pai dela e tomou, mas n\u00e3o especificou quais rem\u00e9dios nem a ocasi\u00e3o e n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o pesado quando a s\u00e9rie que mostra a mina se suicidando pra todo mundo que quiser ver isso sem contar (+)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "eugeniafalcao", "id": "68549357"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:54:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3111481431", "id": "1157016870060527617", "edit_history_tweet_ids": ["1157016870060527617"], "author_id": "207236627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156894530039373825"}], "text": "@DricaCamaraRio @eugeniafalcao Quem procura acha...bate e a porta se abrir\u00e1...ai tem muito fiof\u00f3 nessa morte do Teori a alma dela n vai deixar em paz quem o matou igual da Mariele...n vai ficar pedra sobre pedra a verdade vai vim \u00e0 tona"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:53:35.000Z", "id": "1157016546071515136", "edit_history_tweet_ids": ["1157016546071515136"], "author_id": "2884906483", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:53:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "795732050724683777", "id": "1157016518200320001", "edit_history_tweet_ids": ["1157016518200320001"], "author_id": "795732050724683777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157016516224851969"}], "text": "\u00c9 pra me distrair de uma crise e de um futuro atentado suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vZgUn1NhsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1156912465965305860", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:53:18.000Z", "id": "1157016472536932352", "edit_history_tweet_ids": ["1157016472536932352"], "author_id": "1068394435", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156912465965305860"}], "text": "meu amigo publicou essa mesma imagem no ig dele no dia em que se suicidou https://t.co/vZgUn1NhsJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:53:13.000Z", "id": "1157016452265852928", "edit_history_tweet_ids": ["1157016452265852928"], "author_id": "974555198902251521", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:52:54.000Z", "id": "1157016372574134272", "edit_history_tweet_ids": ["1157016372574134272"], "author_id": "3161993716", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}], "text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:52:42.000Z", "id": "1157016323802750977", "edit_history_tweet_ids": ["1157016323802750977"], "author_id": "1149288688192491521", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:52:29.000Z", "id": "1157016269067083776", "edit_history_tweet_ids": ["1157016269067083776"], "author_id": "631198809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que fita, me liga, mente suicida \ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:52:13.000Z", "id": "1157016202071498752", "edit_history_tweet_ids": ["1157016202071498752"], "author_id": "57976190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa gente(?) n\u00e3o se importa com direitos, com respeitos, com solidariedade, com empatia...\n\n...S\u00f3 querem vantagens, para... https://t.co/UmqJ94VxXS", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/UmqJ94VxXS", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.diariodocentrodomundo.com.br/jovem-que-matou-namorada-a-marteladas-e-a-esquartejou-e-cidadao-de-bem-e-bolsonarista/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.diar\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:52:10.000Z", "id": "1157016187882135553", "edit_history_tweet_ids": ["1157016187882135553"], "author_id": "995711064745693186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156993732530622464"}], "text": "solo me queiro suicida https://t.co/BmCXuzEU2r", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/BmCXuzEU2r", "expanded_url": "https://twitter.com/apisa_/status/1156993732530622464", "display_url": "twitter.com/apisa_/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:51:44.000Z", "id": "1157016081128726530", "edit_history_tweet_ids": ["1157016081128726530"], "author_id": "875347743316860929", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Aleluya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:50:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1157015882087981056", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157015882087981056"], "author_id": "896014196353138688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996794343133185"}], "text": "@JuanSheput S\u00ed, hubo gente que aplaudi\u00f3 pero nadie ped\u00eda ello, fue una ma\u00f1a del suicida y se acuerda que se decretaba el corralito para ahorros en d\u00f3lares y ante el p\u00e1nico, fueron los bancos q se quedaron con ellos. Aleluya, millones de d\u00f3lares s\u00f3lo con la finta de una ley."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 111, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Jess"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:50:21.000Z", "id": "1157015733630578688", "edit_history_tweet_ids": ["1157015733630578688"], "author_id": "845670993972662276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se foi a Jess que matou o Bryce Walker, foi mais do que merecido. Aquele embuste tinha que morrer #13ReasonsWhy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Theuz_Ge", "id": "2938766189"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Njf9mWoPH5", "expanded_url": "https://twitter.com/Theuz_Ge/status/1156950940685164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Njf9mWoPH5", "media_key": "3_1156950935165423617"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Njf9mWoPH5", "expanded_url": "https://twitter.com/Theuz_Ge/status/1156950940685164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Njf9mWoPH5", "media_key": "3_1156950938785144833"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:50:18.000Z", "id": "1157015717490958337", "edit_history_tweet_ids": ["1157015717490958337"], "author_id": "1079547551387447302", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950940685164544"}], "text": "RT @Theuz_Ge: Quem matou Bryce Walker? \nQuem se importa com essa peste. Amo.\n\n#13ReasonsWhy https://t.co/Njf9mWoPH5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.3621, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadano venezolano"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7635, "type": "Place", "normalized_text": "Mala"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YFN6GCF903", "expanded_url": "https://buff.ly/2KeB7xK", "display_url": "buff.ly/2KeB7xK"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JkOnYy9pOG", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1157015654031089664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkOnYy9pOG", "media_key": "3_1157015652051410950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:50:02.000Z", "id": "1157015654031089664", "edit_history_tweet_ids": ["1157015654031089664"], "author_id": "204962679", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ciudadano venezolano se suicida tras presunta discusi\u00f3n con su pareja en Mala | FOTO \u25bahttps://t.co/YFN6GCF903 https://t.co/JkOnYy9pOG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:49:59.000Z", "id": "1157015639468457990", "edit_history_tweet_ids": ["1157015639468457990"], "author_id": "284641928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu lendo livro sobre dois personagens suicidas\neu: ent\u00e3o t\u00e1 \n\nao longo do livro o personagem n\u00e3o resolve seus problemas psicol\u00f3gicos e at\u00e9 cria mais. \neu: poxa, que droga \n\no personagem realmente se suicida\neu: https://t.co/vIap7FyPn6", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/vIap7FyPn6", "expanded_url": "https://twitter.com/sickliar/status/1157015639468457990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vIap7FyPn6", "media_key": "16_1157015627418259456"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:48:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "806178945494347776", "id": "1157015346878001153", "edit_history_tweet_ids": ["1157015346878001153"], "author_id": "228211701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_johnlfsilver", "id": "806178945494347776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157014936058511360"}], "text": "@_johnlfsilver ele n\u00e3o se matou?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:48:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066361531749867520", "id": "1157015340603367424", "geo": {"place_id": "001cfc8b4f42f9f7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157015340603367424"], "author_id": "385301441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Giggi59296254", "id": "1066361531749867520"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "hans312", "id": "14846042"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Italiantifa", "id": "835684763302309888"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9yJnWznywS", "expanded_url": "https://youtu.be/2J7JM0tGgRY", "display_url": "youtu.be/2J7JM0tGgRY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156995127111557120"}], "text": "@Giggi59296254 @hans312 @Italiantifa Beh, che male c'\u00e8? Van Gogh mor\u00ec matto e suicida. Idem Gaetano Donizetti. Ma ci metto la firma, soprattutto col secondo. Vuoi mettere esser colui che compose \"Una furtiva lagrima\"? https://t.co/9yJnWznywS"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:48:06.000Z", "id": "1157015164308348929", "edit_history_tweet_ids": ["1157015164308348929"], "author_id": "990036375075540997", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:47:39.000Z", "id": "1157015053595549699", "edit_history_tweet_ids": ["1157015053595549699"], "author_id": "3342048611", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:47:32.000Z", "id": "1157015024629616640", "edit_history_tweet_ids": ["1157015024629616640"], "author_id": "1140616397522972672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Migrante suicida a Crotone sulla Statale, donna lo salva in extremis https://t.co/yLZ6Vsj6lB", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yLZ6Vsj6lB", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/QrdkxU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/QrdkxU"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:47:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "52811540", "id": "1157014983961710592", "edit_history_tweet_ids": ["1157014983961710592"], "author_id": "116670121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "sectsempra", "id": "223998655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720755331215360"}], "text": "@vsfJunior @sectsempra N\u00e3o sei se matei c\u00e2ncer ou se foi c\u00e2ncer que me matou."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:46:52.000Z", "id": "1157014854462517254", "edit_history_tweet_ids": ["1157014854462517254"], "author_id": "528728240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156916392156905477"}], "text": "RT @LeSulliivan: 2016: \"Me ha encantado Escuadron Suicida quiero una relaci\u00f3n como la de Joker y Harley Quinn \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\"\n\n2019: \"Joker est\u00e1 cance\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:45:12.000Z", "id": "1157014437913669632", "edit_history_tweet_ids": ["1157014437913669632"], "author_id": "887269493441015808", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}], "text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:44:30.000Z", "id": "1157014261484404736", "edit_history_tweet_ids": ["1157014261484404736"], "author_id": "1059984299452231682", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:44:27.000Z", "id": "1157014249270628352", "edit_history_tweet_ids": ["1157014249270628352"], "author_id": "946101348264751105", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1152185087871635458"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: Cuando se equipara la vida de un asesino que se suicida con la vida de la mujer asesinada, no se le da el mismo valor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3689, "type": "Place", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:44:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "465025569", "id": "1157014221818925057", "edit_history_tweet_ids": ["1157014221818925057"], "author_id": "801899732280967169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157006953761165312"}], "text": "@VivianaAusejo @elcomercio_peru Del castillo y Araoz firmaron el decreto en el 2do gob del suicida para que puedan usar AGUA Y LECHE EN POLVO y sea Recombinada y NO  evaporada, POR QUE NO LOS  INVESTIGAN, Muchos intereses creados. GRAN MAFIA - PRESOS TODOS,  EL PUEBLO DENUNCIE EN INDECOPI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:44:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1720868810", "id": "1157014159269277696", "edit_history_tweet_ids": ["1157014159269277696"], "author_id": "402297360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AyAgustinaa", "id": "1720868810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157013527762280449"}], "text": "@AyAgustinaa Ya rondamos las 3 decadas, sale ese pacto suicida(?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:44:03.000Z", "id": "1157014148418605059", "edit_history_tweet_ids": ["1157014148418605059"], "author_id": "174945474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Tengo una cruda suicida no saben que pedo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:43:59.000Z", "id": "1157014127807795200", "edit_history_tweet_ids": ["1157014127807795200"], "author_id": "849720688235642885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "romantizaram o suicida https://t.co/KkV8pCbUkd", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/KkV8pCbUkd", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:43:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "202385709", "id": "1157014089169887234", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157014089169887234"], "author_id": "2235448368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_flacadeoro", "id": "202385709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156921512823283716"}], "text": "@_flacadeoro Es el reto suicida xdxd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:43:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "853484381452861441", "id": "1157014047608496133", "edit_history_tweet_ids": ["1157014047608496133"], "author_id": "3715901653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeboriHermosill", "id": "853484381452861441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156994470744903680"}], "text": "@DeboriHermosill a lo mejor porque eres bien suicida alv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:43:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "281376868", "id": "1157014013018017792", "edit_history_tweet_ids": ["1157014013018017792"], "author_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pulmon_de_Susan", "id": "281376868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157013223436169219"}], "text": "@Pulmon_de_Susan Infeliz, muerta de hambre, digas lo que digas igual sigue siendo un VULGAR LADR\u00d3N Y CERDO SUICIDA!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "VAN GOGH"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "kaiser"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sy4sue2PmG", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:43:22.000Z", "id": "1157013974677905409", "edit_history_tweet_ids": ["1157013974677905409"], "author_id": "3247092683", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "1- VAN GOGH era suicida\n\n2- para de esconder os erros atras de romantiza\u00e7ao barata\n\n3- eu bebo pq eu gosto de kaiser https://t.co/sy4sue2PmG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:43:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2749339955", "id": "1157013883363766272", "edit_history_tweet_ids": ["1157013883363766272"], "author_id": "3308092649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "crfung", "id": "2749339955"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156731267901218826"}], "text": "@crfung @MamerMoure @LaTele_Letal \"Un suicida ...\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:42:14.000Z", "id": "1157013688458420224", "edit_history_tweet_ids": ["1157013688458420224"], "author_id": "523405612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vicarca_", "id": "523405612"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "crfung", "id": "2749339955"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157012271584829440"}], "text": "RT @vicarca_: @crfung @MamerMoure @LaTele_Letal Es cierto ! un suicida !"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:41:47.000Z", "id": "1157013574272688128", "edit_history_tweet_ids": ["1157013574272688128"], "author_id": "2543135974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi tercer compa que se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:41:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156008824", "id": "1157013510385098752", "edit_history_tweet_ids": ["1157013510385098752"], "author_id": "1059810900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ValdezRoi", "id": "1156008824"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "PaolooHdz", "id": "626226534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156763114421047296"}], "text": "@ValdezRoi Ni est\u00e9s de suicida rodilla @PaolooHdz y yo tqm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:41:20.000Z", "id": "1157013461697802240", "edit_history_tweet_ids": ["1157013461697802240"], "author_id": "106929764", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:40:48.000Z", "id": "1157013327249313792", "edit_history_tweet_ids": ["1157013327249313792"], "author_id": "1022408766023716864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vaya co\u00f1azo con el Joker... Como sea igual de mala que el \"Escuadr\u00f3n suicida\" vamos listos (es mala, muy mala) \ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca9"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:40:46.000Z", "id": "1157013321947721730", "edit_history_tweet_ids": ["1157013321947721730"], "author_id": "2836955893", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:40:43.000Z", "id": "1157013308500848642", "edit_history_tweet_ids": ["1157013308500848642"], "author_id": "792476612", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:40:38.000Z", "id": "1157013285448900608", "edit_history_tweet_ids": ["1157013285448900608"], "author_id": "1081568888935120896", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "998679780", "id": "1157013166351687680", "edit_history_tweet_ids": ["1157013166351687680"], "author_id": "191549542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Paulabisceglia", "id": "998679780"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "benjaminamadeo", "id": "130718415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009737264881664"}], "text": "@Paulabisceglia @benjaminamadeo Se acuchillaba jajajajajajajajaja re suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8449, "type": "Place", "normalized_text": "Turri"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "SJ"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.3353, "type": "Other", "normalized_text": "Odiseo"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8Xg64Wy8Fc", "expanded_url": "https://twitter.com/ca_ne_li_ta/status/1156956527833636864", "display_url": "twitter.com/ca_ne_li_ta/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:40:07.000Z", "id": "1157013156587364358", "edit_history_tweet_ids": ["1157013156587364358"], "author_id": "192264971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156956527833636864"}], "text": "Una vez tuve misi\u00f3n suicida para llegar a Turri.\nSal\u00ed de clases a las 7 en SJ.\nMe tom\u00f3 10 griegos en un barco con Odiseo y 40 a\u00f1os cat\u00f3licos con Mois\u00e9s caminando en un desierto. https://t.co/8Xg64Wy8Fc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "ASESINOS"}, {"start": 69, "end": 87, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.5638, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/sgAO0bWBhK", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/amp/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm?__twitter_impression=true", "display_url": "lavozdegalicia.es/amp/noticia/es\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:39:50.000Z", "id": "1157013086622167043", "edit_history_tweet_ids": ["1157013086622167043"], "author_id": "2999398491", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156677742387236864"}], "text": "RT @AreaMujerIUCLM: No hay un solo d\u00eda que no nos asesinen\n#ASESINOS\n#ViolenciaMachista\nhttps://t.co/sgAO0bWBhK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:38:53.000Z", "id": "1157012844711469056", "edit_history_tweet_ids": ["1157012844711469056"], "author_id": "1187068758", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156766126493356032"}], "text": "RT @laurasanchzr: Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:38:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "231579149", "id": "1157012776444977154", "edit_history_tweet_ids": ["1157012776444977154"], "author_id": "73687127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157001461768892416"}], "text": "@NetflixBrasil @whindersson cad\u00ea esquadr\u00e3o suicida????"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:37:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "3262425482", "id": "1157012495682289664", "edit_history_tweet_ids": ["1157012495682289664"], "author_id": "1519491114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156965242137485312"}], "text": "@dragonlee95 El escuadr\u00f3n a\u00e9reo Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:37:24.000Z", "id": "1157012474689929218", "edit_history_tweet_ids": ["1157012474689929218"], "author_id": "857373443884552192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quando se comenta que a institui\u00e7\u00e3o policial \u00e9 algo retr\u00f3grado, preconceituoso e s\u00e1dico \u00e9 isso q \u00e9 imaginado, o cara fez piada com a doen\u00e7a do bixo, n\u00e3o tem a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o de limite e ainda MATOU quem pediu AJUDA https://t.co/GetCUOH33a", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/GetCUOH33a", "expanded_url": "https://twitter.com/KaivanShroff/status/1156571020343599107", "display_url": "twitter.com/KaivanShroff/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Gaia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "_ihu", "id": "41123392"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:36:48.000Z", "id": "1157012323317485569", "edit_history_tweet_ids": ["1157012323317485569"], "author_id": "236580539", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156980412088049664"}], "text": "RT @_ihu: \u201cO planeta, Gaia, n\u00e3o sofreu com as v\u00e1rias mudan\u00e7as clim\u00e1ticas que o atravessaram em sua vida. Se tivesse consci\u00eancia, em nossos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:36:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2749339955", "id": "1157012271584829440", "edit_history_tweet_ids": ["1157012271584829440"], "author_id": "523405612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "crfung", "id": "2749339955"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156731267901218826"}], "text": "@crfung @MamerMoure @LaTele_Letal Es cierto ! un suicida !"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce walker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:36:32.000Z", "id": "1157012254514135040", "edit_history_tweet_ids": ["1157012254514135040"], "author_id": "295224913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#13ReasonsWhy acho que o Bryce walker se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3942, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/qNhhFNEudJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003180163351/posts/2352469248202391/", "display_url": "facebook.com/10000318016335\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:36:05.000Z", "id": "1157012140106178561", "edit_history_tweet_ids": ["1157012140106178561"], "author_id": "3400834853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empres\u00e1rio\n\nMatou atropelado 1 pessoa com um Mustang\n\nDepois\n\nMatou ateopelado 1 pessoa com um Porsche\n\nE foi liberado para ir pra casa prq ele n\u00e3o apresenta ser perigoso \u00e0 sociedade.\n\nE se fosse eu ou outro ze... https://t.co/qNhhFNEudJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "CRBM"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:36:01.000Z", "id": "1157012126311096320", "edit_history_tweet_ids": ["1157012126311096320"], "author_id": "386193388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Falando em doutor... Descobri que vou sair da faculdade entitulada doutora... Vi a carteirinha do CRBM do biom\u00e9dico e t\u00e1 como doutor. Acho injusto com quem se matou fazendo doutorado, meu!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:34:33.000Z", "id": "1157011754569883648", "edit_history_tweet_ids": ["1157011754569883648"], "author_id": "29365733", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:34:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "3337290611", "id": "1157011659292065794", "edit_history_tweet_ids": ["1157011659292065794"], "author_id": "1005455320645292032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "my_name_karu", "id": "1154278030044553218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "text": "@sadneigh @my_name_karu Parem de romantizar suicida e v\u00e3o plantar alguma \u00e1rvore, fica gastando energia pra falar merda ao inv\u00e9s de ajudar o planeta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:34:09.000Z", "id": "1157011655957499904", "edit_history_tweet_ids": ["1157011655957499904"], "author_id": "191157729", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:33:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031374456319561729", "id": "1157011569932419077", "edit_history_tweet_ids": ["1157011569932419077"], "author_id": "814648851898527744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "tavin_sm", "id": "805331727870754816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009689445580800"}], "text": "@alexouth @tavin_sm Mas eu sou um psicopata vom tend\u00eancia suicida, \u00e9 vem capaz de eu me matar antes de matar o cara, n iria dar certo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:33:09.000Z", "id": "1157011405561876480", "edit_history_tweet_ids": ["1157011405561876480"], "author_id": "363138688", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}], "text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:32:58.000Z", "id": "1157011357931319296", "edit_history_tweet_ids": ["1157011357931319296"], "author_id": "1001088167959777280", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:32:27.000Z", "id": "1157011226825830402", "edit_history_tweet_ids": ["1157011226825830402"], "author_id": "137905574", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "crazydogui666", "id": "258308059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157008204741709824"}], "text": "RT @pablovillaverde: @crazydogui666 Supongamos que haya sido un suicida, que no ten\u00eda instinto de supervivencia con 27 a\u00f1os, que se acalamb\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:30:08.000Z", "id": "1157010645197438986", "edit_history_tweet_ids": ["1157010645197438986"], "author_id": "1056971192085737473", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}], "text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:29:46.000Z", "id": "1157010551232442374", "edit_history_tweet_ids": ["1157010551232442374"], "author_id": "386668437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pedestre suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Adulto"}, {"start": 38, "end": 55, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 88, "end": 109, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:29:41.000Z", "id": "1157010531695378439", "edit_history_tweet_ids": ["1157010531695378439"], "author_id": "230186518", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156901328838418432"}], "text": "RT @HugoGloss: .@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "id": "1157010397855125507", "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "author_id": "1108492211996508160", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:29:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057448463741399040", "id": "1157010393929277440", "edit_history_tweet_ids": ["1157010393929277440"], "author_id": "2334124394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClippingResist", "id": "1057448463741399040"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Vkooka19", "id": "1212788751342006273"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "CassioBrook", "id": "777696500805668865"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157004096454500352"}], "text": "@ClippingResist @Vkooka19 @CassioBrook @FeCastanhari \u00c9 diferente de chegar na minha casa e falar que vai desabar s\u00f3 pra vc provar que eu tava errado em morar ali, entendeu a diferen\u00e7a? Tiro no p\u00e9. Eu ainda dei o exemplo do assalto ao amigo ou vcs n\u00e3o entendem ou n\u00e3o querem entender parem de passar pano pra ideologia suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:29:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "199333201", "id": "1157010383296761857", "edit_history_tweet_ids": ["1157010383296761857"], "author_id": "570090893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TotumaStereo", "id": "199333201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009882865967106"}], "text": "@TotumaStereo Leche cruda sin esterilizar? En un pa\u00eds sin medicinas? \ud83d\ude2e el tipo es un suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:28:45.000Z", "id": "1157010297405812738", "edit_history_tweet_ids": ["1157010297405812738"], "author_id": "1857876506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "realidade: ele tinha problemas serios de depressao e era suicida e voces so romantizaram isso https://t.co/RvhI4gU4eo", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/RvhI4gU4eo", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:28:34.000Z", "id": "1157010248592494597", "edit_history_tweet_ids": ["1157010248592494597"], "author_id": "288978334", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "tbt"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 63, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Meu Toca Discos Se Matou"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "veraloca", "id": "30956305"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "opiniao", "id": "17057899"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:28:04.000Z", "id": "1157010125086965762", "edit_history_tweet_ids": ["1157010125086965762"], "author_id": "899833884673798149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972745231675392"}], "text": "RT @veraloca: Esse #tbt? Foto do disco \"Meu Toca Discos Se Matou\". Certamente can\u00e7\u00f5es desses disco estar\u00e3o no reencontro do @opiniao dia 07\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:27:34.000Z", "id": "1157009997781446658", "edit_history_tweet_ids": ["1157009997781446658"], "author_id": "836394971016093696", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:26:23.000Z", "id": "1157009702624092166", "edit_history_tweet_ids": ["1157009702624092166"], "author_id": "1028785459282038785", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnCharalRojo", "id": "1113566548801798144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156985958161702912"}], "text": "RT @UnCharalRojo: Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalter\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/u5AbPsGgvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:25:57.000Z", "id": "1157009592456495105", "edit_history_tweet_ids": ["1157009592456495105"], "author_id": "1022609432029618182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ele era suicida. meu deus, parem de romantizar esse tipo de coisa. https://t.co/u5AbPsGgvJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:25:57.000Z", "id": "1157009591235989507", "edit_history_tweet_ids": ["1157009591235989507"], "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156747369100251136"}], "text": "RT @Salomes32455: @guiber_marcelo Jajajajaja perro q ladra no muerde, y este perro se qued\u00f3 sin colmillos q se los llevo el suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:25:51.000Z", "id": "1157009566355394560", "edit_history_tweet_ids": ["1157009566355394560"], "author_id": "2994241690", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:25:46.000Z", "id": "1157009545115381761", "edit_history_tweet_ids": ["1157009545115381761"], "author_id": "1658543394", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7282, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:25:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3337290611", "id": "1157009359156719617", "edit_history_tweet_ids": ["1157009359156719617"], "author_id": "1116141278603939840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "text": "@sadneigh Primeiro era solvente de tinta e n\u00e3o tinta amarela e ele era suicida mesmo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:24:45.000Z", "id": "1157009289845911559", "edit_history_tweet_ids": ["1157009289845911559"], "author_id": "976889035066085376", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:24:27.000Z", "id": "1157009215443087360", "edit_history_tweet_ids": ["1157009215443087360"], "author_id": "361522315", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:23:34.000Z", "id": "1157008989839863808", "edit_history_tweet_ids": ["1157008989839863808"], "author_id": "2799625973", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:22:34.000Z", "id": "1157008741855825920", "edit_history_tweet_ids": ["1157008741855825920"], "author_id": "1592073342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "La smettiamo di dare la colpa a cos\u2019\u00e8 inutili quando una persona si toglie la vita? \n\u201cRagazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami\u201d NON CREDO. Se \u00e8 arrivata a togliersi la vita forse e dico FORSE la cosa era un tantino pi\u00f9 grave."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:22:10.000Z", "id": "1157008638017454090", "edit_history_tweet_ids": ["1157008638017454090"], "author_id": "1212415080", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156766126493356032"}], "text": "RT @laurasanchzr: Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tontilocuencias", "id": "957277054407409665"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:21:54.000Z", "id": "1157008573785944072", "edit_history_tweet_ids": ["1157008573785944072"], "author_id": "285597958", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156652591222276096"}], "text": "RT @tontilocuencias: Un CAZADOR mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos \n(quien se educa en la violencia, no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:21:41.000Z", "id": "1157008516995002370", "edit_history_tweet_ids": ["1157008516995002370"], "author_id": "1532509675", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:20:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2161467119", "id": "1157008252988788737", "edit_history_tweet_ids": ["1157008252988788737"], "author_id": "470355490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giuliaselvaggi2", "id": "2161467119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156803663035326464"}], "text": "@giuliaselvaggi2 Non capisco perch\u00e9 si debba andare a trovare un INDAGATO in carcere particolarmente se l\u2019indagato \u00e8 un assassino reo confesso. Nessun parlamentare and\u00f2 a visitare Gabriele Cagliari, suicida a San Vittore dopo 134 giorni di prigionia.  Scalfarotto riteneva il confort inadeguato..?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "patriarcato"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "Misoginia"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "discriminazione"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HCOCX0J0gN", "expanded_url": "https://twitter.com/Morbilla_/status/1156848068966457344", "display_url": "twitter.com/Morbilla_/stat\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:20:37.000Z", "id": "1157008250321154048", "edit_history_tweet_ids": ["1157008250321154048"], "author_id": "197284836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se non ci fossero donne complici del #patriarcato, questo non esisterebbe pi\u00f9. Qualcuna si suicida ma la maggioranza si suicida lavorativamente ed esistenzialmente abbandonando la ricerca del lavoro e autoconvincendosi di essere davvero inferiori. #Misoginia #discriminazione https://t.co/HCOCX0J0gN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:20:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "258308059", "id": "1157008204741709824", "edit_history_tweet_ids": ["1157008204741709824"], "author_id": "58413770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crazydogui666", "id": "258308059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156997227468001283"}], "text": "@crazydogui666 Supongamos que haya sido un suicida, que no ten\u00eda instinto de supervivencia con 27 a\u00f1os, que se acalambr\u00f3, le dio un paro o lo que sea y se ahog\u00f3 en 1,40 de profundidad.\n\u00bfComo no lo vieron, ni flot\u00f3 antes de 78 d\u00edas?\n\u00bfC\u00f3mo no hubo carro\u00f1a volando por arriba del cuerpo?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/umxBAqAQZp", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:20:13.000Z", "id": "1157008150232518657", "edit_history_tweet_ids": ["1157008150232518657"], "author_id": "1101886944101974017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "vamo romantizar o comportamento suicida do van gogh agora? https://t.co/umxBAqAQZp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4891, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:20:02.000Z", "id": "1157008100672593931", "edit_history_tweet_ids": ["1157008100672593931"], "author_id": "1108872606604804096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:19:42.000Z", "id": "1157008017830948864", "edit_history_tweet_ids": ["1157008017830948864"], "author_id": "2875793453", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 101, "tag": "mariellepresente"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:19:41.000Z", "id": "1157008013527605249", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157008013527605249"], "author_id": "285934213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quase 17 meses se passaram e at\u00e9 agora ningu\u00e9m me disse quem matou Marielle Franco! #mariellepresente"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:19:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "3024997359", "id": "1157007983106252802", "edit_history_tweet_ids": ["1157007983106252802"], "author_id": "1135330688767594496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990174498295811"}], "text": "@gabriellegrrd a \u00fanica coisa que gostei foi da 2\u00aa temporada mostrar como continua a vida das pessoas que eram pr\u00f3ximas de algu\u00e9m que se matou... exemplo, a gente n\u00e3o pensa muito que a vida de uma m\u00e3e vai continuar, a gente pensa na tristeza dela"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "ElPregoneroRD"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "LaVega"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "TRAGEDIA"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "LaVega"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DI1Tfpx9WG", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mzfw5O", "display_url": "bit.ly/2Mzfw5O"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/zqoCMToHGb", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPregoneroRDo/status/1157007870753423362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqoCMToHGb", "media_key": "3_1157007855255478272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:19:07.000Z", "id": "1157007870753423362", "edit_history_tweet_ids": ["1157007870753423362"], "author_id": "2709212330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TRAGEDIA: Hombre ahorca pareja y luego se suicida en La Vega; deja tres hijos en la orfandad\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/DI1Tfpx9WG\n#ElPregoneroRD #FelizJueves #LaVega https://t.co/zqoCMToHGb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "Bia Figueiredo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:18:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124438144617779201", "id": "1157007824431591424", "edit_history_tweet_ids": ["1157007824431591424"], "author_id": "232735149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156865008363548673"}], "text": "@marcelo_pgodoy jeit\u00e3o de ser um carro suicida sem freio, igual ao que aconteceu com a Bia Figueiredo"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:18:23.000Z", "id": "1157007688724865029", "edit_history_tweet_ids": ["1157007688724865029"], "author_id": "176798636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/s81x8F6ZZP", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/s81x8F6ZZP", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/news/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida-20180412107105/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:18:17.000Z", "id": "1157007662309105666", "edit_history_tweet_ids": ["1157007662309105666"], "author_id": "867831588775657472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "Mais uma vez adolescente ca\u00e7ando motivo pra romantizar gente suicida https://t.co/FIjrZpQdCT", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FIjrZpQdCT", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:17:58.000Z", "id": "1157007584601051136", "edit_history_tweet_ids": ["1157007584601051136"], "author_id": "1228849544", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:17:51.000Z", "id": "1157007554989477889", "edit_history_tweet_ids": ["1157007554989477889"], "author_id": "928116308", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:17:25.000Z", "id": "1157007442762448898", "edit_history_tweet_ids": ["1157007442762448898"], "author_id": "339186668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tomara q a pessoa q matou o bryce tenha sido aquela \"namorada\" que ele estuprava e ela totalmente cega por ele n falava nada seria lindo se ela se desse conta do escroto q ele era e matasse o bandido"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "VivasNosQueremos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCA_sevilla", "id": "618974206"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:17:11.000Z", "id": "1157007384088317953", "edit_history_tweet_ids": ["1157007384088317953"], "author_id": "2999398491", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156627228287000578"}], "text": "RT @PCA_sevilla: Basta ya de violencia contra las mujeres! #VivasNosQueremos \n\nMata a su mujer, hiere gravemente a su hijo y se suicida #Bu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:16:56.000Z", "id": "1157007322100764673", "edit_history_tweet_ids": ["1157007322100764673"], "author_id": "896058387670204416", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:16:18.000Z", "id": "1157007162972999689", "edit_history_tweet_ids": ["1157007162972999689"], "author_id": "920731689567047680", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "roy_", "id": "7796802"}, {"start": 6, "end": 21, "username": "alejandrocsome", "id": "321070347"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/edKWxVKwBa", "expanded_url": "https://twitter.com/alevigam/status/1157007079640567818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edKWxVKwBa", "media_key": "3_1157007073642762240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:15:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "7796802", "id": "1157007079640567818", "edit_history_tweet_ids": ["1157007079640567818"], "author_id": "90066373", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931185932734464"}], "text": "@roy_ @alejandrocsome @fabio_paisaje BITCH PLEASE! En Tucum\u00e1n se esmeran en hacer estos bloques depresivos nivel suicida https://t.co/edKWxVKwBa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:15:33.000Z", "id": "1157006975726706689", "edit_history_tweet_ids": ["1157006975726706689"], "author_id": "1149461224784093186", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "JungKook"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "JiMin"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "JiMin"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "JungKook"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:14:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "752315631568056320", "id": "1157006616941801477", "edit_history_tweet_ids": ["1157006616941801477"], "author_id": "752315631568056320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157006614706176004"}], "text": "Sin embargo, todo estaba demasiado jodido, as\u00ed que tom\u00f3 la opci\u00f3n de suicidarse. Adem\u00e1s de JungKook, JiMin tambi\u00e9n es hospitalizado. Pero JiMin comienza a amarse, tanto as\u00ed que JungKook es el que pierde el amor propio \u00e9sta vez y tambi\u00e9n se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:13:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "3873965293", "id": "1157006470485106688", "edit_history_tweet_ids": ["1157006470485106688"], "author_id": "1103112022613549063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MomentsES", "id": "3873965293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968783636045824"}], "text": "@MomentsES Genial otra puta demente suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "\u00edtalo"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/WO6vLGfpsh", "expanded_url": "https://curiouscat.me/JuniorShiw/post/941818347?t=1564686770", "display_url": "curiouscat.me/JuniorShiw/pos\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:12:50.000Z", "id": "1157006289802792960", "edit_history_tweet_ids": ["1157006289802792960"], "author_id": "974837673331429376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "oque \u00edtalo fez? \u2014 Se matou https://t.co/WO6vLGfpsh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:12:23.000Z", "id": "1157006179152744449", "edit_history_tweet_ids": ["1157006179152744449"], "author_id": "3310029570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si alguien se suicida no hacen tantos pedos c\u00f3mo est\u00e1 serie https://t.co/E8lbrLk1G2", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/E8lbrLk1G2", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:12:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "137486112", "id": "1157006174782402561", "edit_history_tweet_ids": ["1157006174782402561"], "author_id": "1022938338645471233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Intratables", "id": "1129815728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156738313786544128"}], "text": "@AmericaTV @Intratables Claramente est\u00e1 a la vista las reacciones adversas de no consumir productos animales.\nEnlentecimiento en el habla . Delirio , alucinaci\u00f3n  (violacion de una vaca? ) .ideacion suicida ( entrar con un cartel en un lugar llenos de gauchos enojados) Creo que el experimento debe parar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:12:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "id": "1157006158185619457", "edit_history_tweet_ids": ["1157006158185619457"], "author_id": "1145926001853108224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156989526969110528"}], "text": "@siteptbr Reizinho que merece, j\u00e1 que a merd@ do Thanos matou ele! Verdade, como, onde \u00e9 em que tempo ira se passar essa s\u00e9rie?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "inshook"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:12:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2554866741", "id": "1157006154859520000", "edit_history_tweet_ids": ["1157006154859520000"], "author_id": "2554866741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157005882754048001"}], "text": "romantizaram o suicida t\u00f4 inshook"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:12:15.000Z", "id": "1157006142964477952", "edit_history_tweet_ids": ["1157006142964477952"], "author_id": "1072839220467810304", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CrgiPTiu0z", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:12:14.000Z", "id": "1157006139256659968", "edit_history_tweet_ids": ["1157006139256659968"], "author_id": "307828251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano pelo amor de Deus a serie acabou na primeira temporada mesmo, ser\u00e1 que ngm percebeu isso???????? Todo mundo entendeu pq a Hanna se matou, TA BOM CARALHO https://t.co/CrgiPTiu0z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3189, "type": "Place", "normalized_text": "rodsquare"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:11:34.000Z", "id": "1157005972277276672", "edit_history_tweet_ids": ["1157005972277276672"], "author_id": "724293475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "cada tanto me llegan follows de fans de rodsquare a instagram solo xq me sigue y recien me siguio una que se llama suicida_ahr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:11:07.000Z", "id": "1157005857114206208", "edit_history_tweet_ids": ["1157005857114206208"], "author_id": "225942872", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Bieber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "puxum", "id": "50150510"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:10:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "50150510", "id": "1157005816936853504", "edit_history_tweet_ids": ["1157005816936853504"], "author_id": "34041231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156894416084373505"}], "text": "@puxum Se n\u00e3o me engano uma vez tretou com o Bieber numa balada e enforcou ele, mas isso n\u00e3o \u00e9 necessariamente uma coisa ruim ahahahaha"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 18, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "roitma"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:10:14.000Z", "id": "1157005636141498368", "edit_history_tweet_ids": ["1157005636141498368"], "author_id": "1343139696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Puts #13ReasonsWhy vai se tornar uma s\u00e9rie de \u201cquem matou?\u201d Auge \nPq n\u00e3o cancelaram logo ao inv\u00e9s de mudar o foco, s\u00f3 pra aproveitar o buzz? Meu pai, acho mt brega e anos 80 odeth roitma essa porra de quem matou kkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:10:12.000Z", "id": "1157005629254512642", "edit_history_tweet_ids": ["1157005629254512642"], "author_id": "951678497323470849", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:10:11.000Z", "id": "1157005625177587717", "edit_history_tweet_ids": ["1157005625177587717"], "author_id": "496059320", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}], "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:10:03.000Z", "id": "1157005590507458560", "edit_history_tweet_ids": ["1157005590507458560"], "author_id": "312959815", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:09:39.000Z", "id": "1157005490595028994", "edit_history_tweet_ids": ["1157005490595028994"], "author_id": "984582683438256128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:08:33.000Z", "id": "1157005212621647873", "geo": {"place_id": "f0e33fe60c95b490"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157005212621647873"], "author_id": "1065382122297401345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Os cachorros do vizinho matou 25 galinhas caipiras da minha m\u00e3e \ud83d\ude14 e o bonito se prop\u00f4s a pagar s\u00f3 5, minha m\u00e3e \u00e9 muito humilde, se eu estivesse na hora da negocia\u00e7\u00e3o n\u00e3o tinha aceitado de jeito nenhum."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:08:08.000Z", "id": "1157005109999611905", "edit_history_tweet_ids": ["1157005109999611905"], "author_id": "1028799736638267392", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 145, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:07:53.000Z", "id": "1157005045642268673", "edit_history_tweet_ids": ["1157005045642268673"], "author_id": "860897694167990272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu espero com toda minha alma que tenha sido o Tyler que tenha matado o Bryce e se n\u00e3o foi ele quem matou que ele mate o Montgomery #13ReasonsWhy"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T19:07:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "466499074", "id": "1157004982165659650", "edit_history_tweet_ids": ["1157004982165659650"], "author_id": "3001640428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880487824183297"}], "text": "@FBiasin Certo che il personaggio e da sempre discutibile,ma Suicida e anche la societ\u00e0 che appunto conoscendolo,si \u00e8 impuntata masochisticamente a voler svalutare un capitale che le avrebbe fatto comodo\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "San Juan Del Rio"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LKGLmM2aOl", "expanded_url": "https://pst.cr/Qu7AU", "display_url": "pst.cr/Qu7AU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:07:09.000Z", "id": "1157004860002357249", "edit_history_tweet_ids": ["1157004860002357249"], "author_id": "758045690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida en Hotel de San Juan Del Rio. No dejo nota, ni nada, se llevo sus pensamientos hasta la muerte.\u00a0 https://t.co/LKGLmM2aOl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "luiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizainky", "id": "4870279263"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:07:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "4870279263", "id": "1157004825869082629", "edit_history_tweet_ids": ["1157004825869082629"], "author_id": "1139158473810305030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157003586313871365"}], "text": "@luizainky \u201cTorturem psicologicamente\u201d? luiza voc\u00ea exp\u00f4s uma crise suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:06:34.000Z", "id": "1157004714065707008", "edit_history_tweet_ids": ["1157004714065707008"], "author_id": "4405884867", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:06:24.000Z", "id": "1157004670654656514", "edit_history_tweet_ids": ["1157004670654656514"], "author_id": "1125457398058164224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "fui jogar um free fire antes e o cara me matou atrav\u00e9s da parede, tem que se foder esses hackers do caralho"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:05:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "3389612176", "id": "1157004432632102913", "edit_history_tweet_ids": ["1157004432632102913"], "author_id": "3389612176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157003450498146306"}], "text": "@devilryoon Por exemplo, se sa\u00ed algum caso de alguma mulher que esfaqueou algum homem, foi porque quis se defender dele, agora se sai alguma not\u00edcia que um homem matou uma mulher, foi por nenhum motivo, foi porque ele quis"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:04:41.000Z", "id": "1157004239148847104", "geo": {"place_id": "a3b8aa49ab572a84"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157004239148847104"], "author_id": "1340373218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O desservi\u00e7o da Netflix aka 13 reasons why vai ter season 3 \n\nLixo corrosivo Chernobyl gatilho pra suicida e ningu\u00e9m se importa\nN\u00e3o tem nem roteiro mais pra essa bosta \n\nT\u00f4 indignada"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:04:36.000Z", "id": "1157004219452448775", "edit_history_tweet_ids": ["1157004219452448775"], "author_id": "1036578891132018688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "colega primeiro q ele era suicida\nsegundo q a pessoa n fica num relacionamento aceitando trai\u00e7\u00e3o pq isso faz feliz e sim por depend\u00eancia emocional\n\ncaralho qr hitar falando qualquer merda https://t.co/hjDqsaCzYx", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/hjDqsaCzYx", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:04:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4180499062", "id": "1157004197872766976", "edit_history_tweet_ids": ["1157004197872766976"], "author_id": "1440263539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 157, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156928593211133952"}], "text": "@raulito04_75 Meti\u00e9ndose con la familia, no cabe duda que esa es la escuela que dej\u00f3 el suicida cobarde\n\u00bfSer\u00edas capaz de decirlo cara a cara @RenattoBautista o llegado el momento tambi\u00e9n te matas?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "amarela"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NHRf4LONLl", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:04:05.000Z", "id": "1157004090553110531", "edit_history_tweet_ids": ["1157004090553110531"], "author_id": "893900686299148288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ele n\u00e3o queria comer a porra da tinta amarela pra ficar feliz ele queria se intoxicar ele era suicida e tinha surtos psic\u00f3ticos\n\nparem com essa merda https://t.co/NHRf4LONLl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/WFijZ3mnTb", "expanded_url": "https://twitter.com/pepinos37/status/1157004012723609603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFijZ3mnTb", "media_key": "3_1157003779750944773"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:03:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "116872363", "id": "1157004012723609603", "edit_history_tweet_ids": ["1157004012723609603"], "author_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157003766190747648"}], "text": "lo que explica por qu\u00e9 se dice que el Partido Dem\u00f3crata est\u00e1 en guardia suicida hoy, mientras que, al mismo tiempo, tanto Trump como sus republicanos est\u00e1n \"disfrutando de la euforia\". https://t.co/WFijZ3mnTb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:03:30.000Z", "id": "1157003940543832064", "edit_history_tweet_ids": ["1157003940543832064"], "author_id": "1109451112346718208", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:03:00.000Z", "id": "1157003815348002822", "edit_history_tweet_ids": ["1157003815348002822"], "author_id": "273707123", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:02:57.000Z", "id": "1157003804862287873", "edit_history_tweet_ids": ["1157003804862287873"], "author_id": "985166430831247363", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/t1arm5Knle", "expanded_url": "https://twitter.com/Klizbethcm_/status/1157003456181362688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1arm5Knle", "media_key": "16_1157003449411743744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:01:34.000Z", "id": "1157003456181362688", "edit_history_tweet_ids": ["1157003456181362688"], "author_id": "243488423", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hannah Baker se suicida para no tener que lidiar con Bryce y resulta que ahora ya se reencuentran \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23#13ReasonsWhy https://t.co/t1arm5Knle"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:01:07.000Z", "id": "1157003341152575489", "edit_history_tweet_ids": ["1157003341152575489"], "author_id": "950546269021368322", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/OqdcZ9AcaQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-01T19:01:03.000Z", "id": "1157003325574750208", "edit_history_tweet_ids": ["1157003325574750208"], "author_id": "3157326572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u6012\u308a\u306e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u3044\u89b3\u6226\u30de\u30ca\u30fc\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306e\u8b66\u544a https://t.co/OqdcZ9AcaQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/aGIuGn2Gw6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-01T19:00:57.000Z", "id": "1157003300530618368", "edit_history_tweet_ids": ["1157003300530618368"], "author_id": "800570575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u6012\u308a\u306e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u3044\u89b3\u6226\u30de\u30ca\u30fc\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306e\u8b66\u544a https://t.co/aGIuGn2Gw6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/qmrqxYK52N", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-01T19:00:51.000Z", "id": "1157003273552850946", "edit_history_tweet_ids": ["1157003273552850946"], "author_id": "886379292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u6012\u308a\u306e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u3044\u89b3\u6226\u30de\u30ca\u30fc\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306e\u8b66\u544a https://t.co/qmrqxYK52N"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:00:42.000Z", "id": "1157003238480261121", "edit_history_tweet_ids": ["1157003238480261121"], "author_id": "230856661", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:00:01.000Z", "id": "1157003064303345666", "edit_history_tweet_ids": ["1157003064303345666"], "author_id": "3091356978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "romantizaram o suicida https://t.co/9ufDT3VPkF", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/9ufDT3VPkF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "clay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lbaini", "id": "226216564"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:59:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "226216564", "id": "1157002823848071176", "edit_history_tweet_ids": ["1157002823848071176"], "author_id": "851513732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156941561378328577"}], "text": "@Lbaini Y la pibita suicida, y clay, y el llanto en el funeral y la otra piba suicida y candela y la moto \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.8208, "type": "Organization", "normalized_text": "BCP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:58:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1157002720793939969", "edit_history_tweet_ids": ["1157002720793939969"], "author_id": "427792832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996794343133185"}], "text": "@JuanSheput No te cansas, verdad rastrero?? La estatizacion de la banca fracaso x q los accionistas \"vendieron\" sus acciones a sus empleados, como hizo el BCP, no vendas humo.. Y todav\u00eda pones de gran ejemplo al suicida cobarde"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:58:07.000Z", "id": "1157002587742310401", "edit_history_tweet_ids": ["1157002587742310401"], "author_id": "1077761516777156608", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}], "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:57:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "116872363", "id": "1157002554510839808", "edit_history_tweet_ids": ["1157002554510839808"], "author_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157002551369314304"}], "text": "donde presumiblemente se une al traficante sexual infantil Jeffrey Epstein, quien, de igual manera, fue puesto bajo vigilancia suicida ayer despu\u00e9s de ser descubierto en su celda de la prisi\u00f3n con heridas causadas por un intento de suicidio. quienes, sin duda, se sumergieron en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9957, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.9413, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:57:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "116872363", "id": "1157002551369314304", "edit_history_tweet_ids": ["1157002551369314304"], "author_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157002547409952768"}], "text": "de dominaci\u00f3n global est\u00e1 llegando a su fin, afirma que la capacidad de los Estados Unidos para convertirse en un socio funcional para enfrentar estas cat\u00e1strofes se ha paralizado despu\u00e9s de que todo su Partido Dem\u00f3crata fuera puesto bajo vigilancia suicida ayer,"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:57:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "725658733519491072", "id": "1157002544994013186", "edit_history_tweet_ids": ["1157002544994013186"], "author_id": "1070827619908763648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "i6orsouza", "id": "725658733519491072"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lanpresidente", "id": "1152473371327815681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157001392063766528"}], "text": "@i6orsouza @lanpresidente Se loco mano, o cara matou nessa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:56:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "191485582", "id": "1157002226809708544", "edit_history_tweet_ids": ["1157002226809708544"], "author_id": "427792832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000163170426880"}], "text": "@MolinariJulia @JuanSheput @AlanGarciaPeru Jajajajaja jajajajajajajajajajajaja buen chiste del suicida cobarde"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:55:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "519550339", "id": "1157002023444856832", "edit_history_tweet_ids": ["1157002023444856832"], "author_id": "424496628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cabeyoslife", "id": "1212545281247473664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156998806086606849"}], "text": "@cabeyoslife e ce ta botando a culpa em exatamente quem? no adolescente que se matou seguindo o tutorial de suicidio que essa serie oferece na 1 temporada?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:55:23.000Z", "id": "1157001899373207552", "edit_history_tweet_ids": ["1157001899373207552"], "author_id": "972277535387082752", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-01T18:55:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "748670080116994048", "id": "1157001832847355905", "edit_history_tweet_ids": ["1157001832847355905"], "author_id": "748670080116994048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "DavidNajera1", "id": "291595856"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LaPotlla", "id": "3306083891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157001237860159491"}], "text": "@Savallsblog @DavidNajera1 @LaPotlla Una c\u00e0rrega de la Brigada Lleugera corregida i augmentada. Carregar frontalment contra els canons russos \u00e9s su\u00efcida, i si han tingut mesos per a preparar el terreny, encara m\u00e9s."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Dona Morte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "doutorlecter", "id": "66710399"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:54:48.000Z", "id": "1157001750416633856", "edit_history_tweet_ids": ["1157001750416633856"], "author_id": "956618732", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156995515407634432"}], "text": "RT @doutorlecter: Se voc\u00ea pensa que o Hannibal levou de boas o conselho da Dona Morte, ledo engano.\n\nELE SIMPLESMENTE MATOU A DONA MORTE.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7674, "type": "Organization", "normalized_text": "vtc"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Blanc_Y_Negre", "id": "321332405"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "aldidac73", "id": "558834967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:53:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "321332405", "id": "1157001478135001088", "edit_history_tweet_ids": ["1157001478135001088"], "author_id": "2528564378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000770644008960"}], "text": "@Blanc_Y_Negre @aldidac73 Bueno, para suicida suicida los que cogen vtc,con la cantidad de kamikazes que hay en esas compa\u00f1\u00edas,no hay m\u00e1s que ver las noticias,eso s\u00ed es jug\u00e1rsela \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nTus d\u00edas libres bien ganados. Disfrutalas \ud83d\udc4d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:53:35.000Z", "id": "1157001445931147266", "edit_history_tweet_ids": ["1157001445931147266"], "author_id": "3307708401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chegando recorda\u00e7\u00e3o de 2016 e eu falando de esquadr\u00e3o suicida.... tadinha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Tuerto"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Tuerto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:53:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "777038734189596672", "id": "1157001416923332608", "edit_history_tweet_ids": ["1157001416923332608"], "author_id": "1037403443474903042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157001153281966081"}], "text": "@_ranzuwura Tuerto y ataque suicida\n\nTuerto y ataque suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:52:34.000Z", "id": "1157001192515543043", "edit_history_tweet_ids": ["1157001192515543043"], "author_id": "599970196", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "974190350", "username": "CamarenaJenny", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "3309347867", "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130598, "following_count": 1089, "tweet_count": 45010, "listed_count": 214}, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "867052499756343296", "username": "igwynriel", "location": "s-her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 2250, "tweet_count": 33878, "listed_count": 2}, "name": "mari \ud83d\udcd6: voc\u00ea ligou para o sam"}, {"id": "950118742092079105", "username": "tomletgreg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "name": "lauret"}, {"id": "236824232", "username": "Raiane_Fontana", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 928, "tweet_count": 109533, "listed_count": 8}, "name": "raiane"}, {"id": "788136206", "username": "CRFNIC0LAS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "name": "NICOLAS"}, {"id": "1129915847047294976", "username": "epithymi4", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 422, "tweet_count": 12086, "listed_count": 1}, "name": "marlboro miojo de tomate"}, {"id": "57567614", "username": "zelune", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 497730, "following_count": 803, "tweet_count": 109460, "listed_count": 141}, "name": "Zelune"}, {"id": "1543261297", "username": "hauntedIeigh", "location": "somewhere in Sicily\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 606, "tweet_count": 12557, "listed_count": 17}, "name": "Lavu \ud83c\udf1f is waiting for Midnights \ud83c\udf19"}, {"id": "858618391", "username": "pickurmochi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "name": "Angie"}, {"id": "105004957", "username": "PrensaXtremard", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11797, "following_count": 2398, "tweet_count": 78627, "listed_count": 11}, "name": "Prensa Xtrema RD"}, {"id": "4810873305", "username": "cabellocarpente", "location": "br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2466, "tweet_count": 26464, "listed_count": 5}, "name": "Cristina liked a boy"}, {"id": "712804373370265600", "username": "fernandokaraka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1038, "tweet_count": 20812, "listed_count": 3}, "name": "Nando com Ciro"}, {"id": "207332585", "username": "marcobrisolla", "location": "tatooine/konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1138, "tweet_count": 87501, "listed_count": 20}, "name": "mangeky\u014d sharingan"}, {"id": "1613501773", "username": "LaisAfonso_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 595, "tweet_count": 9111, "listed_count": 0}, "name": "La\u00eds"}, {"id": "946328112", "username": "ShavaMarrujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 740, "tweet_count": 9740, "listed_count": 1}, "name": "TUTIFRUTI MARRUJO"}, {"id": "805582219670646784", "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI"}, {"id": "1120300927", "username": "Vponce64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"id": "937326780997865475", "username": "FUNCIONARIOIIPP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 135, "tweet_count": 10241, "listed_count": 2}, "name": "FUNCIONARIO IIPP #sosprisiones"}, {"id": "333947513", "username": "pacomal74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES"}, {"id": "261371490", "username": "Pallacus", "location": "Barcino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1142, "tweet_count": 136241, "listed_count": 4}, "name": "\u2b50\ufe0f Albert \ud83c\udf97"}, {"id": "14598074", "username": "laquintacolumna", "location": "Asturias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43073, "following_count": 165, "tweet_count": 105510, "listed_count": 1053}, "name": "laquintacolumna"}, {"id": "4221396815", "username": "heartm4n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 534, "tweet_count": 36963, "listed_count": 0}, "name": "guigs"}, {"id": "3337290611", "username": "samyram_", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a"}, {"id": "3587917655", "username": "DrMiguelLazaro", "location": "Palma, Islas Baleares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2026, "tweet_count": 43959, "listed_count": 34}, "name": "Miguel L\u00e1zaro"}, {"id": "636025744", "username": "pitiklinov", "location": "Getxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "name": "Pablo Malo"}, {"id": "930852083422687232", "username": "NatanRodri7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 863, "tweet_count": 12967, "listed_count": 0}, "name": "Natan"}, {"id": "151141767", "username": "jornalino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 559, "tweet_count": 19552, "listed_count": 0}, "name": "Lino Tavares"}, {"id": "2334970492", "username": "pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "name": "Pepevilaala"}, {"id": "2691099212", "username": "PazGuerraDelRio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "809529942442700800", "username": "xmoonkitty", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1394, "tweet_count": 44875, "listed_count": 1}, "name": "nico\ud83d\udc3a"}, {"id": "758447877660237824", "username": "saymonistas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1163, "tweet_count": 28733, "listed_count": 2}, "name": "\u064b\u064b\u064b"}, {"id": "1071496458401128448", "username": "benitonicolason", "location": "On my way", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 126, "tweet_count": 10382, "listed_count": 0}, "name": "benedettonicolason"}, {"id": "777033212061224961", "username": "dropdutalon", "location": "Camembert City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2027, "tweet_count": 61864, "listed_count": 18}, "name": "dropdutalon"}, {"id": "1065314982143889409", "username": "RafaelPerezpol1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Perez polanco"}, {"id": "1056210568615473159", "username": "HinaKushi_", "location": "Lua.\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 595, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "name": "\u30a2\u30b1\u7f8e \u2766"}, {"id": "1026614412352937984", "username": "alaninhaZanina", "location": "my home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 250, "tweet_count": 6590, "listed_count": 0}, "name": "alaninha\ud83c\udf1a"}, {"id": "2229969558", "username": "xmarianja", "location": "tpwk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 245, "tweet_count": 65704, "listed_count": 3}, "name": "mari"}, {"id": "552710453", "username": "MikelGomezA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 84, "tweet_count": 3048, "listed_count": 4}, "name": "Mikel Gomez Aranzadi"}, {"id": "781293", "username": "martinvars", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}, "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "3378004534", "username": "PauloRo49195361", "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24191, "following_count": 24918, "tweet_count": 626342, "listed_count": 45}, "name": "Paulo Roberto Rocha"}, {"id": "125679506", "username": "cristianecfer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "name": "Cristiane"}, {"id": "879671069837328384", "username": "thamitop_", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 449, "tweet_count": 58728, "listed_count": 1}, "name": "thata"}, {"id": "888836774063198210", "username": "Jul__Almeida", "location": "16y \\\\ she, her\\\\", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3252, "tweet_count": 68326, "listed_count": 1}, "name": "hi, it's me \u00b0\u2022"}, {"id": "1001652342", "username": "BetNadia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 218, "tweet_count": 17045, "listed_count": 4}, "name": "Gates"}, {"id": "1109270433893941248", "username": "batmanadir", "location": "greendale community college", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 556, "tweet_count": 10321, "listed_count": 10}, "name": "mari"}, {"id": "1153047849170587648", "username": "povocass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 230, "tweet_count": 4008, "listed_count": 3}, "name": "miss grafology"}, {"id": "815985817944489984", "username": "purposesuicidal", "location": "ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 intp ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 3390, "tweet_count": 64136, "listed_count": 6}, "name": "Lina"}, {"id": "1071802321640833024", "username": "sopeorgasm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1, "tweet_count": 10397, "listed_count": 1}, "name": "."}, {"id": "1052327617955807232", "username": "wolfhardpoety", "location": "hufflepuff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 720, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}, "name": "ari!"}, {"id": "338481583", "username": "eujula", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 3108, "tweet_count": 139869, "listed_count": 13}, "name": "jula \ud83d\udc08"}, {"id": "985695752663035904", "username": "lwtorose", "location": "61/40 \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 1599, "tweet_count": 68661, "listed_count": 28}, "name": "mas\u00f4\u00a1! \ud83c\udf83"}, {"id": "3345037991", "username": "Carloslamalope1", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "name": "CL"}, {"id": "97840455", "username": "KarlaCalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle"}, {"id": "63595879", "username": "Fernandes_Filho", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1428, "tweet_count": 68099, "listed_count": 12}, "name": "Fernandes Filho"}, {"id": "1393296013", "username": "fafar73", "location": "Alicante, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1289, "tweet_count": 21422, "listed_count": 3}, "name": "rafa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "825101695776653313", "username": "DePeso_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 180, "tweet_count": 60920, "listed_count": 54}, "name": "De Peso"}, {"id": "4079583425", "username": "Reis__Anderson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 887, "tweet_count": 68091, "listed_count": 3}, "name": "@nderson"}, {"id": "208025766", "username": "Glenfi_Barnum", "location": "Molestando al conductor.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 695, "tweet_count": 32843, "listed_count": 24}, "name": "Glenfi"}, {"id": "3160253579", "username": "nicoleamvilela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 304, "tweet_count": 56294, "listed_count": 0}, "name": "Miss Chanandler Bong"}, {"id": "1511460865", "username": "sofibarto99", "location": "Italia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 3093, "tweet_count": 37305, "listed_count": 8}, "name": "sofi \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "18816301", "username": "LaBilirrubinaRD", "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "name": "LaBilirrubina.com"}, {"id": "703785935213875201", "username": "ValetaGutierrez", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 818, "tweet_count": 49609, "listed_count": 8}, "name": "V A L E T A\u2728"}, {"id": "444355448", "username": "RooAran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 873, "tweet_count": 34322, "listed_count": 5}, "name": "Rocio"}, {"id": "2626222514", "username": "SebastianLiri", "location": "SDE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1613, "tweet_count": 141557, "listed_count": 7}, "name": "Sebasti\u00e1n Liriano"}, {"id": "2525837216", "username": "VinicioSenador", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "name": "Vinicio Castillo"}, {"id": "801621694502862848", "username": "VillenaRonald", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "name": "Ronald"}, {"id": "316188039", "username": "MariellaWoodman", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 2008, "tweet_count": 27233, "listed_count": 4}, "name": "Mariella \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "737732670424252416", "username": "lozadamb", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 400, "tweet_count": 6186, "listed_count": 0}, "name": "Cafelo"}, {"id": "3389101223", "username": "_justcomehome_", "location": "in Zayn's arms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 3508, "tweet_count": 118042, "listed_count": 12}, "name": "G vs vita di merda\ud83e\udd21"}, {"id": "3171847803", "username": "Days4fun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 234, "tweet_count": 27713, "listed_count": 4}, "name": "Gabriel Dias"}, {"id": "2513610360", "username": "kkshlol", "location": "Campo Grande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 267, "tweet_count": 24072, "listed_count": 15}, "name": "kakashi"}, {"id": "750345476466180096", "username": "luisfaresyunis", "location": "En el Planeta TIERRA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1649, "tweet_count": 21694, "listed_count": 4}, "name": "Fares Yunis"}, {"id": "33808317", "username": "JuanSheput", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "name": "Juan Sheput"}, {"id": "3014883969", "username": "Clebwen", "location": "Eun\u00e1polis, Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 3174, "tweet_count": 85497, "listed_count": 34}, "name": "Clebinho"}, {"id": "1133900312841007105", "username": "nmkz__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1230, "tweet_count": 14508, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf65"}, {"id": "1080529514185310210", "username": "sunsetmixx_", "location": "Brooklyn 99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 540, "tweet_count": 31437, "listed_count": 1}, "name": "diaz; \u2661"}, {"id": "2722288061", "username": "BugBoo1D", "location": "\ud835\udce8\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1940, "tweet_count": 13404, "listed_count": 6}, "name": "Bug\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2601\ud83d\udc1e\u2601||\ud83d\udcd6\u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0"}, {"id": "2475146584", "username": "Tropatriunfante", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4748, "tweet_count": 96069, "listed_count": 3}, "name": "Zoraida"}, {"id": "910821878", "username": "OJOVENE", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}, "name": "vision 360"}, {"id": "924824123049697280", "username": "405fromvenice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3712, "tweet_count": 51104, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94 \ud83d\udcd6"}, {"id": "2723110174", "username": "fcascon1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1380, "tweet_count": 65864, "listed_count": 1}, "name": "fcascon"}, {"id": "1173213746", "username": "balancogeral", "location": "@recordtvoficial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 774589, "following_count": 84, "tweet_count": 100720, "listed_count": 331}, "name": "Balan\u00e7o Geral"}, {"id": "1092895593494650882", "username": "informe56rd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "name": "informe56rd"}, {"id": "238261426", "username": "leodomingues77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 328, "tweet_count": 11685, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udeab\ud83d\udce0"}, {"id": "114841053", "username": "danielbritoo", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 663, "tweet_count": 65184, "listed_count": 8}, "name": "Habemus Tecnyco\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff"}, {"id": "1127639548878569472", "username": "guridi_julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 866, "tweet_count": 69599, "listed_count": 2}, "name": "Julia Guridi"}, {"id": "203879659", "username": "msoledadperez", "location": "Cordoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 5116, "tweet_count": 24095, "listed_count": 101}, "name": "Soledad P\u00e9rez"}, {"id": "752912648161853440", "username": "chinelomax", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 188, "tweet_count": 6774, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ROSA \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "2893419627", "username": "namphirodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29177, "following_count": 2355, "tweet_count": 62327, "listed_count": 39}, "name": "Namphi Rodriguez"}, {"id": "835507761463054336", "username": "yoonlis", "location": "izone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1635, "tweet_count": 218631, "listed_count": 21}, "name": "izzy"}, {"id": "1006579281303080961", "username": "luisaferreirinh", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 727, "tweet_count": 77454, "listed_count": 0}, "name": "lulu"}, {"id": "988100775984365569", "username": "frances19245546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1148, "tweet_count": 105282, "listed_count": 0}, "name": "francesca angeles"}, {"id": "2317919577", "username": "Fax3720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "name": "Din Shumway"}, {"id": "348988483", "username": "rozetked", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108442, "following_count": 4, "tweet_count": 34889, "listed_count": 405}, "name": "Rozetked"}, {"id": "4266467896", "username": "wakeupdmb", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 378, "tweet_count": 216490, "listed_count": 33}, "name": "D\u00f3ris"}, {"id": "51418100", "username": "KendramBenson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 301, "tweet_count": 33600, "listed_count": 8}, "name": "CPX \u2b50 Vini \ud83d\udc19"}, {"id": "1127317468756758528", "username": "Luciana84119963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4356, "tweet_count": 95960, "listed_count": 3}, "name": "Luciana Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroImbativel \ud83d\ude0e\ud83d\udc49"}, {"id": "1108340966145081346", "username": "Zairarottweiler", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39803, "following_count": 27324, "tweet_count": 28356, "listed_count": 9}, "name": "Zaira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "343043242", "username": "SamuelMateoS1", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 898, "tweet_count": 70850, "listed_count": 3}, "name": "Sammy Mateo"}, {"id": "1093547721145925638", "username": "arieviloul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 719, "tweet_count": 20555, "listed_count": 0}, "name": "luizas"}, {"id": "60663269", "username": "mcporto", "location": "Itapevi, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 725, "tweet_count": 32898, "listed_count": 7}, "name": "Marcelo Porto"}, {"id": "128619303", "username": "heldermaldonado", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80262, "following_count": 1555, "tweet_count": 22153, "listed_count": 169}, "name": "Helder Maldonado"}, {"id": "1143962101", "username": "noturna_wav", "location": "Sao Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 237, "tweet_count": 65477, "listed_count": 4}, "name": "hater de pr\u00e9dio espelhado"}, {"id": "2255441539", "username": "Kaydara_Ethryn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 1995, "tweet_count": 43991, "listed_count": 27}, "name": "Kay \ud83c\udf38"}, {"id": "4540022608", "username": "Arthemmes", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 2831, "tweet_count": 163269, "listed_count": 6}, "name": "Arthemmes?"}, {"id": "2731668754", "username": "JFerrera73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 759, "tweet_count": 20883, "listed_count": 8}, "name": "Jes\u00fas F Ferrera"}, {"id": "1068598310070611969", "username": "bertyCariloha", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 365, "tweet_count": 12231, "listed_count": 0}, "name": "Berty.Kinomoto"}, {"id": "618377939", "username": "rodro_cabrera", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 387, "tweet_count": 13648, "listed_count": 2}, "name": "Rodro"}, {"id": "255969621", "username": "eruizangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6119, "following_count": 3208, "tweet_count": 14408, "listed_count": 76}, "name": "Elena"}, {"id": "2792458327", "username": "celendinsinmina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 96, "tweet_count": 26950, "listed_count": 0}, "name": "unicornio"}, {"id": "225232891", "username": "ExpresoPeru", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "name": "Diario Expreso"}, {"id": "459565128", "username": "MattiaCasula1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2096, "tweet_count": 1156, "listed_count": 3}, "name": "Mattia Casula"}, {"id": "3193276859", "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564273, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"id": "198579667", "username": "amr_cix", "location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "name": "POCHO MROSAS"}, {"id": "1095396961769979904", "username": "Rafael21148030", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1941, "tweet_count": 20858, "listed_count": 1}, "name": "YoSiSoyRH_BAI"}, {"id": "138573460", "username": "keyroj", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 4250, "tweet_count": 22916, "listed_count": 1}, "name": "KJRR"}, {"id": "1371153031", "username": "jokadae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 187, "tweet_count": 97522, "listed_count": 7}, "name": "Esther Torres c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "855376680537526272", "username": "saintmayo1981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1484, "tweet_count": 58408, "listed_count": 8}, "name": "Ulises\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"id": "133734813", "username": "anamiledys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5948, "following_count": 1130, "tweet_count": 30725, "listed_count": 0}, "name": "Ana Nu\u00f1ez"}, {"id": "1012527086580400128", "username": "_leticiaarg", "location": "goi\u00e2nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 422, "tweet_count": 19444, "listed_count": 2}, "name": "l\u00ea"}, {"id": "1147505675205038080", "username": "AlphaSandrao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 3622, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}, "name": "Sandrao Alpha"}, {"id": "1239670387", "username": "epiccroco", "location": "Marche, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 699, "tweet_count": 35868, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcfb\ud835\udcee \u2744\ufe0f"}, {"id": "770555613977993217", "username": "Wabscorretto", "location": "Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 361, "tweet_count": 26211, "listed_count": 3}, "name": "stocastico"}, {"id": "306179787", "username": "SouadSbai", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 299, "tweet_count": 4122, "listed_count": 38}, "name": "Souad  Sbai"}, {"id": "919796294", "username": "viirocha__", "location": "Osasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1102, "tweet_count": 111675, "listed_count": 13}, "name": "vit\u00f3ria"}, {"id": "938807684953968643", "username": "isshedxgx", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 894, "tweet_count": 29026, "listed_count": 0}, "name": "Malenia \ud83d\udde1\ufe0f \u611b\u65b0\u89ba\u7f85"}, {"id": "923688916384919558", "username": "MarianaxMiranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 88, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "name": "mari"}, {"id": "583730299", "username": "martinetxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 4999, "tweet_count": 110914, "listed_count": 34}, "name": "I\u00f1aki"}, {"id": "967686896255164416", "username": "HeleneDreams", "location": "Qui\u00e9n sabe?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 114, "tweet_count": 50187, "listed_count": 4}, "name": "H\u00e9l\u00e8ne \u2640\ufe0f"}, {"id": "1065382191134326785", "username": "adwarebooks", "location": "el \u00e1gora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1, "tweet_count": 18477, "listed_count": 3}, "name": "bolet\u00edn oficial del estado"}, {"id": "951216003505180672", "username": "Ingrid_Dantaas", "location": "BrisaMar, Itagua\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13375, "following_count": 9890, "tweet_count": 102808, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1057757407206621184", "username": "jmjkmyangels", "location": "born to save", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4586, "following_count": 3906, "tweet_count": 56399, "listed_count": 3}, "name": "camis"}, {"id": "1081240451758374913", "username": "gvillan14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 190, "tweet_count": 15394, "listed_count": 0}, "name": "titis\u2661"}, {"id": "142391909", "username": "Katsuragui", "location": "mexico df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17866, "following_count": 8130, "tweet_count": 277498, "listed_count": 40}, "name": "Miss Katsuragi ... cambiando mi rumbo."}, {"id": "1156345353454673921", "username": "matamexqmmuero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 145, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "name": "no eres tu soy yo"}, {"id": "990350746863439878", "username": "PilarSevilleja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 559, "tweet_count": 26692, "listed_count": 1}, "name": "Pilar Sevilleja"}, {"id": "3200182159", "username": "RitaBosaho", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16288, "following_count": 2477, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}, "name": "Rita Bosaho"}, {"id": "1000550952699678720", "username": "jordiskiekow", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 530, "tweet_count": 11889, "listed_count": 0}, "name": "jordana"}, {"id": "2191700783", "username": "owraffa", "location": "goi\u00e2nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 0, "tweet_count": 47415, "listed_count": 2}, "name": "dolly pocnoia \ud83d\udd2a"}, {"id": "2842584111", "username": "bucktz1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 288, "tweet_count": 27396, "listed_count": 3}, "name": "Thai"}, {"id": "734165432022732801", "username": "gabrielafrz_", "location": " Buenos Aire,\ud83c\udf0e Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 330, "tweet_count": 10781, "listed_count": 0}, "name": "gab\ud83e\udd96"}, {"id": "306483715", "username": "leyzaguirrem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 0, "tweet_count": 63681, "listed_count": 1}, "name": "Laem5848"}, {"id": "1002392437413892096", "username": "AyelenDaiana018", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 78, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}, "name": "Ayelen Daiana"}, {"id": "1132053789782007808", "username": "SitoJohns", "location": "Mulholland Drive", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 95, "tweet_count": 3446, "listed_count": 2}, "name": "Sito Johns \ud83d\udd3b"}, {"id": "3222731", "username": "latercera", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2095793, "following_count": 217449, "tweet_count": 1085234, "listed_count": 7125}, "name": "La Tercera"}, {"id": "161871799", "username": "ZacatecasImagen", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23350, "following_count": 588, "tweet_count": 179530, "listed_count": 216}, "name": "Imagen de Zacatecas"}, {"id": "1074405785839513600", "username": "canevar43061774", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 525, "tweet_count": 59592, "listed_count": 0}, "name": "@elabuelo\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03"}, {"id": "1082295151", "username": "nrGloria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21572, "following_count": 21582, "tweet_count": 253809, "listed_count": 11}, "name": "X Cien a\u00f1os de Rep\u00fablica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1155794896919416832", "username": "AitorBJ20", "location": "Getafe, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1560, "tweet_count": 10858, "listed_count": 19}, "name": "Aitor Barrientos \u270d\ud83c\udffb\ud83d\ude08"}, {"id": "477655614", "username": "CarmenLioncourt", "location": "Dublin City, Ireland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 253, "tweet_count": 9499, "listed_count": 10}, "name": "Kissed By Fire \ud83d\udd25"}, {"id": "4097862459", "username": "BagesFeminista", "location": "Bages, Catalunya ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 692, "tweet_count": 3220, "listed_count": 18}, "name": "CoordiFeministaBages"}, {"id": "994695181344657408", "username": "MovFemMolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 180, "tweet_count": 1270, "listed_count": 3}, "name": "Movimiento Feminista Molinense"}, {"id": "876548670", "username": "oliviahyhye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 739, "tweet_count": 95297, "listed_count": 0}, "name": "azeite de"}, {"id": "350040073", "username": "XB_Genji", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 775, "tweet_count": 8360, "listed_count": 5}, "name": "Bruno Cesar"}, {"id": "1063236602179268608", "username": "FazendaChernoby", "location": "Chernobyl, Inside Xbox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 128, "tweet_count": 15392, "listed_count": 6}, "name": "Fazenda Chernobyl"}, {"id": "200498062", "username": "gabiblopez", "location": "San Jose. Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 38, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela L\u00f3pez Ermoli"}, {"id": "24440571", "username": "crhoycom", "location": "Costa Rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 534775, "following_count": 4743, "tweet_count": 392658, "listed_count": 1029}, "name": "CRHoy.com"}, {"id": "4080323818", "username": "cabrejosc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "name": "carloscabrejoscarden"}, {"id": "608253492", "username": "21_06_78", "location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"id": "1080868897635684352", "username": "Samrg75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 65, "tweet_count": 25866, "listed_count": 0}, "name": "Sam"}, {"id": "3412701916", "username": "MaisaMenesess", "location": "your mom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 370, "tweet_count": 75673, "listed_count": 2}, "name": "Ma\u00edsa"}, {"id": "2830129283", "username": "A1NO1AR", "location": "\u26f0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 139, "tweet_count": 18168, "listed_count": 1}, "name": "anouar"}, {"id": "87690452", "username": "elnuevodiariord", "location": "Av. Francia No. 41", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 432665, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}, "name": "El Nuevo Diario"}, {"id": "1026323107", "username": "gogetangel", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 965, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}, "name": "El cin\u00e9filo gamer"}, {"id": "902277756", "username": "elitic84", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 364, "tweet_count": 25592, "listed_count": 0}, "name": "Eli Tiago Campos"}, {"id": "1017944562038394882", "username": "Nane_80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 498, "tweet_count": 109113, "listed_count": 2}, "name": "Nane \u262d"}, {"id": "706176542892761092", "username": "dxglier", "location": "zona norte, rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1085, "tweet_count": 35688, "listed_count": 0}, "name": "manu"}, {"id": "4079344888", "username": "kennealmeida", "location": "aldeia da folha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 240, "tweet_count": 72965, "listed_count": 1}, "name": "kenne ou roger"}, {"id": "1022296839691927552", "username": "_PowerpuffG", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 195, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}, "name": "Gabi \ud83c\udf88"}, {"id": "84434010", "username": "Frank_Rafa_El", "location": "Valencia, Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1749, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Figueredo"}, {"id": "950334697", "username": "LaFortalezaSole", "location": "Murcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 147, "tweet_count": 30190, "listed_count": 84}, "name": "FortalezaDeLaSoledad"}, {"id": "1072234432575299596", "username": "belamirandda", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 402, "tweet_count": 6849, "listed_count": 2}, "name": "bela"}, {"id": "819713425131663362", "username": "biggusdickusx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 736, "tweet_count": 28870, "listed_count": 4}, "name": "pipe"}, {"id": "788507227720146944", "username": "bt_trevisan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 522, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "name": "Trevisandag"}, {"id": "709461776660832256", "username": "GraziBlanco2016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}, "name": "Grazi"}, {"id": "3435027982", "username": "ghoulash_dish", "location": "Halloween Town", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 451, "tweet_count": 67643, "listed_count": 2}, "name": "gui \ud83d\udc7b"}, {"id": "127722797", "username": "Claudia_JBG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 966, "tweet_count": 5780, "listed_count": 17}, "name": "Claudia J.Barrientos"}, {"id": "164777194", "username": "SigloDurango", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36938, "following_count": 899, "tweet_count": 555345, "listed_count": 389}, "name": "El Siglo de Durango"}, {"id": "427364067", "username": "XotiD23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10392, "following_count": 11636, "tweet_count": 15837, "listed_count": 33}, "name": "Xoti"}, {"id": "138627969", "username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "name": "Sol Taylor"}, {"id": "1043478208463753216", "username": "_NessaRodriguez", "location": "Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 743, "tweet_count": 4615, "listed_count": 3}, "name": "Nessa Rodriguez"}, {"id": "1011608250003881984", "username": "oceansforlynn", "location": "\u5f61\u2605 \ud835\ude82\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 4317, "tweet_count": 12625, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud83c\udf0a"}, {"id": "706248279458254849", "username": "camslla", "location": "Costa da Caparica, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 736, "tweet_count": 85827, "listed_count": 0}, "name": "pepekossauro rex"}, {"id": "1054863013503815680", "username": "bazanleticiaxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 781, "tweet_count": 14902, "listed_count": 0}, "name": "bazan leticia"}, {"id": "1045877502126755841", "username": "eudigoquee", "location": "Vars\u00f3via", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 597, "tweet_count": 10255, "listed_count": 0}, "name": "Ket"}, {"id": "943948688585641984", "username": "andrewsolac", "location": "ddd \ud83c\udfe1 \u2022 bo! :) ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5295, "following_count": 5173, "tweet_count": 33104, "listed_count": 23}, "name": "\u064b g\u03b1bs. \ud83c\udf42 | \ud83d\udcd6: fica entre n\u00f3s"}, {"id": "894778360412241920", "username": "RCarvalho_97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 409, "tweet_count": 14166, "listed_count": 0}, "name": "Berinha"}, {"id": "2870021271", "username": "Eric_Delgado2", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 888, "tweet_count": 6698, "listed_count": 5}, "name": "Eric Delgado"}, {"id": "237409202", "username": "cnejauretche", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 1673, "tweet_count": 6798, "listed_count": 15}, "name": "C\u00e1tedra Jauretche"}, {"id": "550591785", "username": "sarahebeok", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24663, "following_count": 130, "tweet_count": 11146, "listed_count": 35}, "name": "Sara Hebe"}, {"id": "89516971", "username": "RianneMello", "location": " Bsb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 330, "tweet_count": 36506, "listed_count": 0}, "name": "\u2728\ud83d\udc99 Mommylinda \ud83d\udc99\u2728"}, {"id": "377777777", "username": "paulinojdh", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "name": "Activos Noticias RD"}, {"id": "3321739977", "username": "lamalia8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 704, "tweet_count": 6419, "listed_count": 0}, "name": "Cara de bruja ejerciendo"}, {"id": "15353297", "username": "hyperconectado", "location": "Internet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31778, "following_count": 6477, "tweet_count": 428834, "listed_count": 697}, "name": "Camilo Andr\u00e9s Garc\u00eda"}, {"id": "1106418838810304513", "username": "jbaianinh4", "location": "Mkt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 187, "tweet_count": 84729, "listed_count": 4}, "name": "\u0618"}, {"id": "984520314271993856", "username": "Strfaruc", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 146, "tweet_count": 24984, "listed_count": 1}, "name": "stef"}, {"id": "200633388", "username": "heyoliveiras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 201, "tweet_count": 14777, "listed_count": 0}, "name": "Thay na ansiedade"}, {"id": "29374545", "username": "kibeloco", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "name": "Kibe Loco"}, {"id": "80891465", "username": "AlvaroCNeto", "location": "Curitiba-PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4999, "following_count": 5127, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1lvaro de Carvalho Neto"}, {"id": "279723982", "username": "Makako1952", "location": "En este pu\u00f1etero Pa\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 3908, "tweet_count": 21211, "listed_count": 13}, "name": "ManueldelaSerna \ud83d\udd3b \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"id": "322577469", "username": "PilarHLuc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23245, "following_count": 3741, "tweet_count": 248325, "listed_count": 155}, "name": "Pilar H. Lucas"}, {"id": "3294839524", "username": "swtfair", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 239, "tweet_count": 47384, "listed_count": 7}, "name": "\u200f\u0618"}, {"id": "794012400844472320", "username": "d_bonsai", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 489, "tweet_count": 23758, "listed_count": 0}, "name": "debra"}, {"id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot"}, {"id": "1068159606168395776", "username": "alenimal", "location": "el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 411, "tweet_count": 92263, "listed_count": 1}, "name": "Alenimal"}, {"id": "1572832050", "username": "solijtude", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2097, "tweet_count": 13203, "listed_count": 11}, "name": "Ella"}, {"id": "1018245921740607489", "username": "whdeku", "location": " {\ud83e\udd8a\ud83e\udde1}", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 562, "tweet_count": 27776, "listed_count": 10}, "name": "gi \u2022"}, {"id": "503137181", "username": "marygarga87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 113, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "name": "Marianna Gargano"}, {"id": "466499074", "username": "FBiasin", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "name": "Fabrizio Biasin"}, {"id": "924239329", "username": "PedroJ128", "location": "Rep. Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 725, "tweet_count": 21723, "listed_count": 2}, "name": "Pedro J. Lopez P."}, {"id": "991371683696128000", "username": "HoAdriaen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 28, "listed_count": 1}, "name": "Adriaen Ho"}, {"id": "848484233710632960", "username": "AlbertoToleo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 557, "tweet_count": 283530, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Toleo"}, {"id": "4600117642", "username": "virario3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8019, "following_count": 8821, "tweet_count": 478864, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 Vivi \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "2839740734", "username": "Sonjitarockstar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29711, "following_count": 17312, "tweet_count": 68984, "listed_count": 24}, "name": "Sonja del R\u00edo Becker \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e"}, {"id": "1091842580692824065", "username": "MadameOi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1919, "tweet_count": 41582, "listed_count": 0}, "name": "Madame Bolsonaro"}, {"id": "967904717446766593", "username": "RevistaCrusoe", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249812, "following_count": 117, "tweet_count": 27588, "listed_count": 885}, "name": "Revista Cruso\u00e9"}, {"id": "1000843531286609920", "username": "swan92678832", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 405, "tweet_count": 78971, "listed_count": 1}, "name": "\u2744\ufe0fswan\ud83c\udde6\ud83c\uddf6"}, {"id": "128609313", "username": "agambella", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15338, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}, "name": "Angelo Gambella"}, {"id": "1001451041047678978", "username": "VictorP51418565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 117, "tweet_count": 50563, "listed_count": 0}, "name": "Victor Polo"}, {"id": "1077343525", "username": "orvgana", "location": "on the moon ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 753, "tweet_count": 89088, "listed_count": 1}, "name": "mymymy\u2077 in missione spaziale\ud83c\udf0c"}, {"id": "3244975589", "username": "Poplitens", "location": "Gravity Falls/Badah\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 826, "tweet_count": 424619, "listed_count": 23}, "name": "Treponema pallidum"}, {"id": "833326741611507712", "username": "Bcaestecker", "location": "Ela/Dela    She/Her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 49, "tweet_count": 5871, "listed_count": 1}, "name": ".Beatriz."}, {"id": "1112736548657745921", "username": "sereiasoy", "location": "Caic\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 3792, "tweet_count": 10047, "listed_count": 1}, "name": "lua\u2661"}, {"id": "855462652423876608", "username": "Hitchfool31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 84, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "name": "Hitchfool31"}, {"id": "1039689804", "username": "Samdef01", "location": "Santa Marta, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 745, "tweet_count": 75242, "listed_count": 3}, "name": "Sam spuki modo"}, {"id": "734072837376462848", "username": "Evertin2001", "location": "Itagua\u00ed, Rio De Janeiro Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 530, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "name": "Dezertin\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1096851169685721088", "username": "Lully85188271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1620, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "name": "Lully B."}, {"id": "446325976", "username": "SupportRossi46", "location": "She / Her 46\u202258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7214, "following_count": 2035, "tweet_count": 129282, "listed_count": 42}, "name": "Enya \ud83e\udd81 \u2771\u2771\u2771\u2771\u2771"}, {"id": "718769894725181441", "username": "jk_svoice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1975, "tweet_count": 48637, "listed_count": 10}, "name": "Sus \ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfc1"}, {"id": "56181278", "username": "_hedaleksa", "location": "Watching tv series", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2702, "tweet_count": 269170, "listed_count": 0}, "name": "yle"}, {"id": "3526595319", "username": "_FiniraBene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1942, "tweet_count": 59437, "listed_count": 19}, "name": "winter is my mood\u2614\u2744\u2603\ufe0f\ud83c\udf84"}, {"id": "70253131", "username": "adeemaax", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 2876, "tweet_count": 36601, "listed_count": 0}, "name": "Ademax Garcia\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "997772927616585731", "username": "Antonio04025782", "location": "O\u00edmbra, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 74, "tweet_count": 16530, "listed_count": 0}, "name": "Antonio estevez"}, {"id": "1156740825428242432", "username": "RodySouPereira", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "name": "Rody Pereira"}, {"id": "117839024", "username": "caroladiacov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 244, "tweet_count": 6844, "listed_count": 7}, "name": "\u2728 carola"}, {"id": "977989849704796160", "username": "ElDigitalMex", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1718, "tweet_count": 24766, "listed_count": 5}, "name": "El Digital Mx"}, {"id": "2429689639", "username": "Cuervos06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 5177, "tweet_count": 236366, "listed_count": 24}, "name": "Maquiavelica.com"}, {"id": "1056851560750292992", "username": "Boquiblando1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 706, "tweet_count": 5088, "listed_count": 0}, "name": "BoquiBlando"}, {"id": "331266444", "username": "letfuckoff", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 2053, "tweet_count": 70828, "listed_count": 1}, "name": "let\u00edcia"}, {"id": "809028247551963137", "username": "AnaCLaporte", "location": "\ud83d\udccdBrasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 934, "tweet_count": 15131, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b\u2728\ud83e\udeac\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcea\ud83e\udeac\u2728\ud83e\udd8b"}, {"id": "976648720698757120", "username": "AteCorinthians", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3902, "tweet_count": 6321, "listed_count": 2}, "name": "Vulgo_Andrade"}, {"id": "986031842024452096", "username": "tobrisanu", "location": "na fila do p\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 0, "tweet_count": 39, "listed_count": 4}, "name": "vida"}, {"id": "188178531", "username": "geras_05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1682, "tweet_count": 16550, "listed_count": 9}, "name": "El Geras \ud83e\udd81"}, {"id": "247844816", "username": "Miriam_Junne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "name": "Junia"}, {"id": "981090922795593730", "username": "_maewa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 914, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}, "name": "Dumb Raccoon"}, {"id": "133424593", "username": "rainermat", "location": "San Petersburgo, Rusia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12891, "following_count": 5850, "tweet_count": 37512, "listed_count": 107}, "name": "Rainer Matos Franco"}, {"id": "16676396", "username": "El_Universal_Mx", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063159, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203299, "listed_count": 25149}, "name": "El Universal"}, {"id": "4887489285", "username": "b0rnskinnybitch", "location": "she/her \ud83c\udf3b 20 | read carrd byf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 481, "tweet_count": 45542, "listed_count": 5}, "name": "auri \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 bobby dilf era"}, {"id": "867095048", "username": "AbnerSantosLima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 939, "tweet_count": 21550, "listed_count": 0}, "name": "Abner Yaveh Jireh \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\ude4f"}, {"id": "58951368", "username": "monicabergamo", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1827939, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"id": "79211159", "username": "annaabreu_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 176, "tweet_count": 52547, "listed_count": 1}, "name": "Anna Luisa"}, {"id": "721211319534428160", "username": "_Valealizzi_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 2083, "tweet_count": 314617, "listed_count": 8}, "name": "Valentina\ud83c\udf3b| 11/07/22\u2764\u200d\ud83e\ude79"}, {"id": "765512893039255552", "username": "voiceshyunie", "location": "\u25dc \u25e1 \u25dd. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 2036, "tweet_count": 137434, "listed_count": 43}, "name": "MOVED \u2022 check pinned"}, {"id": "750144200029704193", "username": "ProcessinhoBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 517, "tweet_count": 287052, "listed_count": 5}, "name": "Processinho"}, {"id": "406427372", "username": "MolaLuisCarlos", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 21386, "listed_count": 0}, "name": "Mola-Luis Carlos"}, {"id": "999034182", "username": "adevilinprada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 2526, "tweet_count": 57109, "listed_count": 40}, "name": "Nat\ud83e\udd8b"}, {"id": "2916958248", "username": "descontrolladaa", "location": "22/08 \ud83d\udc8f\ud83d\udc8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 1752, "tweet_count": 30218, "listed_count": 0}, "name": "\u24e5\u24d4\u24e1\u24d0 \ud83e\udd8b\u2728"}, {"id": "2994726521", "username": "Mae_da_Ashley", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "name": "Day"}, {"id": "1084425550385606666", "username": "alascah_", "location": "brooklyn // ISTJs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 901, "tweet_count": 14699, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude99\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude98 \u2661'\ud835\ude9c \ud835\ude96\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude8c"}, {"id": "806893841492152320", "username": "lexussunflower", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1351, "tweet_count": 21599, "listed_count": 6}, "name": "lex misses t\u00f8p \ud83e\udd8b"}, {"id": "1156217286136598529", "username": "pastalsalmon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 2195, "tweet_count": 88806, "listed_count": 28}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f"}, {"id": "1154514780465577986", "username": "lispnard", "location": "\u26a2 @silvrevuelta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 179, "tweet_count": 26497, "listed_count": 19}, "name": "\u2766"}, {"id": "1147138263209132034", "username": "hames_salesio", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 334, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "name": "Salesio Hames"}, {"id": "1041712348472344577", "username": "JaegerADLuffy", "location": "Thousand sunny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 535, "tweet_count": 16993, "listed_count": 0}, "name": "sanji's girl \u2661 | me"}, {"id": "3184756408", "username": "Infernal_Blegh", "location": "A la izquierda de Lucifer.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 530, "tweet_count": 59659, "listed_count": 16}, "name": "Spooky Zoe \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"id": "915772917354565632", "username": "CSilva004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 341, "tweet_count": 5702, "listed_count": 0}, "name": "Christian"}, {"id": "888511280881041408", "username": "portugues1suave", "location": "SIN CITY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2824, "tweet_count": 39462, "listed_count": 4}, "name": "Tuga"}, {"id": "771383605", "username": "AnaMartinsGomes", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 162695, "following_count": 2250, "tweet_count": 106304, "listed_count": 583}, "name": "Ana Gomes"}, {"id": "1215777751", "username": "pirulitoadr9", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 5001, "tweet_count": 90247, "listed_count": 8}, "name": "adriano@mengao"}, {"id": "3406896999", "username": "Pabet6", "location": "Hu\u00e9scar, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 95, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "name": "Pabet #Marlaskadimision"}, {"id": "363188262", "username": "IsaakDinensen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1273, "tweet_count": 581075, "listed_count": 25}, "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!"}, {"id": "1890843954", "username": "itzsabela", "location": "6/8 publicidade e propaganda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 2484, "tweet_count": 35009, "listed_count": 3}, "name": "isa\u2122"}, {"id": "482056322", "username": "Danilg86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 722, "tweet_count": 8683, "listed_count": 3}, "name": "Daniel"}, {"id": "231986464", "username": "troxariano", "location": "Osasco - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 2780, "tweet_count": 94592, "listed_count": 12}, "name": "igao martins"}, {"id": "701851277240770561", "username": "whttffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}, "name": "allana"}, {"id": "86432836", "username": "caroldevieira_", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 672, "tweet_count": 71642, "listed_count": 4}, "name": "carol \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "823257008682004480", "username": "derf_odeveza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1714, "tweet_count": 57518, "listed_count": 2}, "name": "Red #LulaPresidente #VacinaPraTodosJa"}, {"id": "75360445", "username": "tladyinthetower", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2127, "tweet_count": 94881, "listed_count": 33}, "name": "In The Bleak Midwinter\u2600\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u238a \u096a\ud83c\udf41\ud83c\udf83"}, {"id": "808806497413189637", "username": "Filipovick_10", "location": "Angola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 90, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "name": "Arsenal boy"}, {"id": "409546010", "username": "Cerve10", "location": "Cullera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 239, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}, "name": "Adri\u00e1n Cerver\u00f3"}, {"id": "2979037347", "username": "azrieldorian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 525, "tweet_count": 75870, "listed_count": 14}, "name": "grazy"}, {"id": "1131723792135393281", "username": "kamsluiza", "location": "lugar nenhum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 126, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}, "name": "kamila"}, {"id": "406031098", "username": "bishopm37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 401, "tweet_count": 20721, "listed_count": 7}, "name": "Sergio R M"}, {"id": "1346244980", "username": "RamOffOn", "location": "corrientes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 620, "tweet_count": 9373, "listed_count": 1}, "name": "Ram Erre Ge"}, {"id": "2179739873", "username": "vigilfran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 264, "tweet_count": 98288, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Vigil"}, {"id": "941042039482933255", "username": "Daler_Marques", "location": "Las Vegas, NV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1035, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "name": "Dalerson Marques"}, {"id": "1083859661969870849", "username": "9Oslilia", "location": "ultimate fist bump?   |", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1207, "tweet_count": 17120, "listed_count": 9}, "name": "nalu"}, {"id": "990053851", "username": "MacielEnes", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5754, "following_count": 4650, "tweet_count": 290566, "listed_count": 14}, "name": "JUBILEU \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "601083464", "username": "RCessi", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 250, "tweet_count": 26891, "listed_count": 0}, "name": "Rogerio Cessi"}, {"id": "1055515184272498688", "username": "Vicente18148387", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28533, "following_count": 23988, "tweet_count": 50812, "listed_count": 26}, "name": "Vicente Alonso"}, {"id": "252159507", "username": "likalikota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 601, "tweet_count": 29694, "listed_count": 1}, "name": "lika"}, {"id": "611098448", "username": "smpltxx", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 725, "tweet_count": 10927, "listed_count": 16}, "name": "SIMP le"}, {"id": "2625869245", "username": "belongflacaofc", "location": "Teresina Piau\u00ed ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1816, "tweet_count": 14826, "listed_count": 1}, "name": "Freddy Unicorn\ud83e\udd84\u2728"}, {"id": "189550465", "username": "gacaserta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1817, "tweet_count": 60541, "listed_count": 3}, "name": "Gaca"}, {"id": "1095753994885046272", "username": "jaulbo", "location": "D\u00f3nde me mande mi jefe.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 275, "tweet_count": 34688, "listed_count": 0}, "name": "Jaulbo"}, {"id": "1028733105987878912", "username": "LitXcde", "location": "La c\u00e1rcel de twitter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 253, "tweet_count": 3657, "listed_count": 2}, "name": "solo"}, {"id": "1630346022", "username": "_luneuse", "location": "Middle earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 3418, "tweet_count": 159056, "listed_count": 37}, "name": "Lavinia \ud83c\udff9"}, {"id": "1051876376117223424", "username": "CaioClpf81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1282, "tweet_count": 21786, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "775909384463458305", "username": "samaniel61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "name": "Amet Rubinos"}, {"id": "952787136931074048", "username": "PJota51", "location": "Global", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 0, "tweet_count": 5209, "listed_count": 0}, "name": "World Scouting"}, {"id": "932708860170784770", "username": "everIuke", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1312, "tweet_count": 54248, "listed_count": 12}, "name": "cla"}, {"id": "1001281462732279808", "username": "aruanitaa", "location": "Santa e Bela Catarina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 111, "tweet_count": 4933, "listed_count": 0}, "name": "Ruanita \ud83d\udc0d"}, {"id": "3247092683", "username": "v7tinho", "location": "Brusque, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 927, "tweet_count": 20418, "listed_count": 0}, "name": "v7tinho"}, {"id": "1010168929300426753", "username": "hugogarau", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 251, "tweet_count": 3866, "listed_count": 0}, "name": "Hug\u00f4"}, {"id": "1076163067854180357", "username": "Kassandrabrnd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 638, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}, "name": "K."}, {"id": "90887320", "username": "CamilaRossado", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 152, "tweet_count": 10593, "listed_count": 35}, "name": "Camila Rossado"}, {"id": "94634081", "username": "Giolla_Giolla", "location": "Veneto, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2381, "tweet_count": 158356, "listed_count": 17}, "name": "Giolla"}, {"id": "625244661", "username": "sccpvns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 915, "tweet_count": 267037, "listed_count": 20}, "name": "\u0618"}, {"id": "1327047673", "username": "NorfestForest", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 118, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}, "name": "\u16be\u16df\u16b1\u16a0\u16d6\u16cb\u16cf"}, {"id": "889234364", "username": "willon_barbosa", "location": "Al\u00e9m Paraiba - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 720, "tweet_count": 162488, "listed_count": 6}, "name": "willows"}, {"id": "605061193", "username": "RDFlamenguista", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1213, "tweet_count": 44664, "listed_count": 2}, "name": "EL \u00c9RRID\u00ca"}, {"id": "712414514315001857", "username": "VilletaRossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 131, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "name": "Rossi villeta"}, {"id": "3397572459", "username": "keviinngd", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 471, "tweet_count": 48018, "listed_count": 7}, "name": "kevin"}, {"id": "16814960", "username": "PatriciaKogut", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1061967, "following_count": 644, "tweet_count": 42587, "listed_count": 2408}, "name": "Patr\u00edcia Kogut.com"}, {"id": "124405111", "username": "funesino", "location": "Manchester", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 744, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "name": "Raul"}, {"id": "1049022404662648833", "username": "strangrparker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1303, "tweet_count": 20992, "listed_count": 10}, "name": "ana"}, {"id": "1011468403", "username": "GianePadoan", "location": "Argentine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 920, "tweet_count": 43276, "listed_count": 1}, "name": "puchito padoan"}, {"id": "1496870658", "username": "CelesteViale_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 348, "tweet_count": 8388, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8e"}, {"id": "970382647569547264", "username": "nervsw", "location": "29/11, Shawn Mendes The Tour.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 3257, "tweet_count": 36924, "listed_count": 2}, "name": "bella"}, {"id": "1080592278543048709", "username": "helochase_", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1933, "tweet_count": 23061, "listed_count": 9}, "name": "helovle"}, {"id": "888040519875604480", "username": "Copycathowo", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 260, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "name": "Copycat\u2b50 \ud83c\udf15\u2604\ufe0f"}, {"id": "1026559927207309312", "username": "carrlosgomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2320, "tweet_count": 122415, "listed_count": 2}, "name": "Carlos"}, {"id": "747606869888352256", "username": "blurboyy", "location": "last.fm/todorokino \ud83d\udeb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 296, "tweet_count": 30583, "listed_count": 3}, "name": "lipe"}, {"id": "986675488952410112", "username": "brunxholz", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 179, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}, "name": "sagaz"}, {"id": "902648035578085377", "username": "thsgdk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 177, "tweet_count": 8954, "listed_count": 0}, "name": "thais \ud83e\uddc9"}, {"id": "1126875595093286912", "username": "shhanaie", "location": "Nesse lugar a\u00ed memo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 386, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd87 \ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd2c \ud835\udd17\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd2c \ud83d\udd78\ufe0f"}, {"id": "122769108", "username": "sandro_serpa", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 875, "tweet_count": 31766, "listed_count": 17}, "name": "Sandro Serpa"}, {"id": "74763991", "username": "cynaramenezes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328075, "following_count": 11384, "tweet_count": 285554, "listed_count": 1180}, "name": "cynara menezes"}, {"id": "880473696196063233", "username": "queen_lost_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 105, "tweet_count": 60680, "listed_count": 0}, "name": "queen lost"}, {"id": "2822845639", "username": "HistoriaNoPaint", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "name": "Hist\u00f3ria No Paint"}, {"id": "1025580083036205058", "username": "JulioCe59337798", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "117691771", "username": "characatos", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1735, "tweet_count": 104316, "listed_count": 8}, "name": "Edgar Mendoza"}, {"id": "1154913515746074624", "username": "FLAMENGUISTAel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2561, "tweet_count": 61245, "listed_count": 0}, "name": "EL FLAMENGUISTA \ud83d\udd25"}, {"id": "1022261770956754944", "username": "vitoria_costh", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 360, "tweet_count": 25489, "listed_count": 0}, "name": "vitoriaween\ud83c\udf83"}, {"id": "293807001", "username": "SeriesBrasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182021, "following_count": 5833, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1284}, "name": "S\u00e9ries Brasil"}, {"id": "186918279", "username": "BebaTaylor", "location": "Attimis, UD, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1396, "tweet_count": 37299, "listed_count": 5}, "name": ";Barbara \ud83d\udc31|\ud83d\udc31\u2665\ufe0f\ud83d\udc31 \u2764| #SaveManifest \ud83d\udee9\ufe0f"}, {"id": "2721806409", "username": "nonsonportugues", "location": "el(e)/he/\u043e\u043d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1054, "tweet_count": 25656, "listed_count": 5}, "name": "K."}, {"id": "1113566548801798144", "username": "UnCharalRojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1231, "tweet_count": 39077, "listed_count": 4}, "name": "Charal de los muertos \ud83c\udf83"}, {"id": "966576162", "username": "lucfrmorningstr", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 2756, "tweet_count": 38939, "listed_count": 13}, "name": "al\u00e9xia"}, {"id": "207236627", "username": "liz_niter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 5000, "tweet_count": 153205, "listed_count": 8}, "name": "Liz Maria"}, {"id": "3111481431", "username": "DricaCamaraRio", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13752, "following_count": 5156, "tweet_count": 130087, "listed_count": 17}, "name": "DricaCamaraRio"}, {"id": "2884906483", "username": "Ren4nCRF", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 2107, "tweet_count": 65127, "listed_count": 1}, "name": "O barbeiro\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "795732050724683777", "username": "gaayseven", "location": "Ela - She/Her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 782, "tweet_count": 38370, "listed_count": 4}, "name": "Joh \u2022 aus \ud83d\udccc"}, {"id": "1068394435", "username": "cwmilaspace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1766, "tweet_count": 40904, "listed_count": 5}, "name": "thams"}, {"id": "283230411", "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010563, "following_count": 567, "tweet_count": 22963, "listed_count": 734}, "name": "Quebrando o Tabu"}, {"id": "974555198902251521", "username": "violetalamasl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 339, "tweet_count": 10574, "listed_count": 0}, "name": "Violeta Lamas"}, {"id": "3161993716", "username": "fatirede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 8, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1 Castro"}, {"id": "15292534", "username": "HugoGloss", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5058690, "following_count": 4239, "tweet_count": 69973, "listed_count": 7934}, "name": "Hugo Gloss"}, {"id": "1149288688192491521", "username": "JOSEMARIACAJOR5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}, "name": "JOSE MARIA CAJO RAMIREZ"}, {"id": "631198809", "username": "leozinho_celo", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 95, "tweet_count": 33078, "listed_count": 0}, "name": "\u00b4"}, {"id": "57976190", "username": "Regina_Milone", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 349, "tweet_count": 60581, "listed_count": 8}, "name": "Regina Milone"}, {"id": "995711064745693186", "username": "somebodyreason", "location": "1016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 687, "tweet_count": 43964, "listed_count": 94}, "name": "candelaria || alboran loveyou"}, {"id": "2397546058", "username": "apisa_", "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 276, "tweet_count": 13653, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc25"}, {"id": "875347743316860929", "username": "Dambtslouis12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6163, "following_count": 5249, "tweet_count": 83524, "listed_count": 5}, "name": "Damcrf\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ubbfc\uae30"}, {"id": "896014196353138688", "username": "ArmandoFierezas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 636, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "name": "Armando Fern\u00e1ndez"}, {"id": "845670993972662276", "username": "sccpsince1910", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 4051, "tweet_count": 45539, "listed_count": 3}, "name": ". \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1a . \ud83e\udea9"}, {"id": "1079547551387447302", "username": "vibesswhitbreno", "location": "Rio Branco, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 4147, "tweet_count": 18155, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud80c\udd99"}, {"id": "2938766189", "username": "Theuz_Ge", "location": "Nova Lima, Belo Horizonte.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 4940, "tweet_count": 8969, "listed_count": 0}, "name": "matt"}, {"id": "204962679", "username": "elpopular_pe", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109175, "following_count": 967, "tweet_count": 317188, "listed_count": 378}, "name": "El Popular"}, {"id": "284641928", "username": "sickliar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6399, "following_count": 865, "tweet_count": 150494, "listed_count": 33}, "name": "nat"}, {"id": "228211701", "username": "laholiva", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191262, "following_count": 461, "tweet_count": 35454, "listed_count": 142}, "name": "laura"}, {"id": "385301441", "username": "baolo5", "location": "Treviso, Veneto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1247, "tweet_count": 3090, "listed_count": 2}, "name": "Paolo Montini"}, {"id": "1066361531749867520", "username": "Giggi59296254", "location": "Milan, Lombardy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1212, "tweet_count": 4368, "listed_count": 0}, "name": "Gigi il pugile"}, {"id": "990036375075540997", "username": "MiltonInter3", "location": "Dinamarca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 88, "tweet_count": 14141, "listed_count": 5}, "name": "Martin Milton Nielsen"}, {"id": "3342048611", "username": "azathalcantara1", "location": "Cuiab\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 688, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}, "name": "bhtaza | HALLOWARQ 01.11"}, {"id": "1108492211996508160", "username": "Gabricaetano21", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "name": "Gabri"}, {"id": "1140616397522972672", "username": "Duccio97536835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 647, "tweet_count": 5465, "listed_count": 0}, "name": "Duccio"}, {"id": "116670121", "username": "oxemelargue", "location": "Salvador - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 337, "tweet_count": 41258, "listed_count": 14}, "name": "\u00e9 a puta que lhe pariu"}, {"id": "528728240", "username": "LimoRQ", "location": "Ya no vivo con mi mam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 699, "tweet_count": 81801, "listed_count": 8}, "name": "LIMO"}, {"id": "372806201", "username": "Alex_OfSuburbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 576, "tweet_count": 46567, "listed_count": 6}, "name": "A(Le)x Sully\ud83d\udc27"}, {"id": "887269493441015808", "username": "whinhappy_fc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 29, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}, "name": "#Girassol \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83d\ude4c\ud83d\ude07"}, {"id": "1059984299452231682", "username": "letxcx02", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 39, "tweet_count": 63490, "listed_count": 1}, "name": "let\u00edcia"}, {"id": "946101348264751105", "username": "PortellaTeresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1250, "tweet_count": 196633, "listed_count": 2}, "name": "Teresa Portella"}, {"id": "523357260", "username": "Miguel__Lorente", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "name": "Miguel Lorente"}, {"id": "801899732280967169", "username": "CesarwarGuerra", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 4069, "tweet_count": 13267, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar Guerra"}, {"id": "465025569", "username": "VivianaAusejo", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8546, "following_count": 578, "tweet_count": 12084, "listed_count": 30}, "name": "Viviana Ausejo"}, {"id": "402297360", "username": "Depress0_", "location": "\u7b2c\uff13\u65b0\u6771\u4eac\u5e02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 333, "tweet_count": 19344, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf83this._depresso\ud83c\udf83"}, {"id": "1720868810", "username": "AyAgustinaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 217, "tweet_count": 73308, "listed_count": 10}, "name": "Tina\ud83c\udf80"}, {"id": "174945474", "username": "_marlpz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 493, "tweet_count": 25005, "listed_count": 4}, "name": "Mar"}, {"id": "849720688235642885", "username": "grabielaqrz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 562, "tweet_count": 30012, "listed_count": 0}, "name": "webdiva gabica\u00b9\u00b3"}, {"id": "2235448368", "username": "missburger", "location": "Monterrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 538, "tweet_count": 27113, "listed_count": 2}, "name": "Diana Karen \u2661 \ud835\ude71\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\udea2 \ud835\ude98\ud835\ude8f \ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u2661"}, {"id": "202385709", "username": "_flacadeoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 78, "tweet_count": 5011, "listed_count": 2}, "name": "\u65e5\u5411\u30cd\u30b8 \ud83e\udd0d"}, {"id": "3715901653", "username": "Rafa_Manon", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 112, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "name": "RafAbsolut"}, {"id": "853484381452861441", "username": "DeboriHermosill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 517, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}, "name": "deboricool"}, {"id": "875801195368955904", "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33645, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "name": "Christian Bustamante \u00ae"}, {"id": "3308092649", "username": "AragonIg", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2845, "tweet_count": 37182, "listed_count": 7}, "name": "N\u00c9STOR R ARAG\u00d3N G ARAG\u00d3N IG"}, {"id": "2749339955", "username": "crfung", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6692, "following_count": 4126, "tweet_count": 12670, "listed_count": 5}, "name": "Carlos Fung \ud83d\udd34"}, {"id": "523405612", "username": "vicarca_", "location": "United States", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4941, "tweet_count": 99419, "listed_count": 10}, "name": "Many"}, {"id": "2543135974", "username": "DavidVidrioxd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 598, "tweet_count": 4052, "listed_count": 1}, "name": "o\u01eb\u0252\u13b8\u00ed\u019a\u027foM biv\u0252\u15e1"}, {"id": "1059810900", "username": "MaxMaxmqz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 622, "tweet_count": 16231, "listed_count": 2}, "name": "MM\u265b"}, {"id": "1156008824", "username": "ValdezRoi", "location": "Tampico, Tamaulipas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 353, "tweet_count": 18636, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Valdez\uf8ff"}, {"id": "106929764", "username": "eduardocfaguiar", "location": "Recife - PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 278, "tweet_count": 41481, "listed_count": 7}, "name": "Eduardo Aguiar \u269b\ufe0f"}, {"id": "1022408766023716864", "username": "ideascreacion20", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1256, "tweet_count": 32479, "listed_count": 3}, "name": "Ernesto Garc\u00eda TG"}, {"id": "2836955893", "username": "_hugocoutinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 642, "tweet_count": 51218, "listed_count": 4}, "name": "coutinho"}, {"id": "1465789862", "username": "lightskinpaapi", "location": "Terra do Nunca - 2635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25625, "following_count": 146, "tweet_count": 183339, "listed_count": 19}, "name": "Mirai"}, {"id": "792476612", "username": "sheerthrwller", "location": "strawberry fields", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 1766, "tweet_count": 69278, "listed_count": 13}, "name": "lu | CHURCH GIRL \ud83d\udc1d"}, {"id": "1081568888935120896", "username": "Nora61712311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 272, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}, "name": "Nora"}, {"id": "62165770", "username": "BeteMorais", "location": "USA - New York", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 4648, "tweet_count": 7793, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfc"}, {"id": "191549542", "username": "arrobapuntokom", "location": "Fisher Island, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1014, "tweet_count": 54424, "listed_count": 3}, "name": "clancy"}, {"id": "998679780", "username": "Paulabisceglia", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 622, "tweet_count": 12567, "listed_count": 1}, "name": "Colorete \ud83d\udc9a"}, {"id": "192264971", "username": "Bea_badical", "location": "Turrialba, Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 402, "tweet_count": 5497, "listed_count": 5}, "name": "Beatriz  Badilla"}, {"id": "805628705565474817", "username": "ca_ne_li_ta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 533, "tweet_count": 7067, "listed_count": 0}, "name": "canelita."}, {"id": "2999398491", "username": "castillotandres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1035, "tweet_count": 48859, "listed_count": 13}, "name": "Andr\u00e9s Castillo T"}, {"id": "931974195361263618", "username": "AreaMujerIUCLM", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b"}, {"id": "1187068758", "username": "dm9_7", "location": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffe\ud83d\udc4b\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 207, "tweet_count": 29004, "listed_count": 1}, "name": "Eladio"}, {"id": "988084636596277249", "username": "sanchpriv", "location": "Kuwait", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 316, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "name": "Pana Rabbit 2.0"}, {"id": "73687127", "username": "artemiomesquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 512, "tweet_count": 58842, "listed_count": 5}, "name": "art\u00eamio"}, {"id": "231579149", "username": "NetflixBrasil", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23148821, "following_count": 409, "tweet_count": 75548, "listed_count": 3659}, "name": "netflixbrasil"}, {"id": "1519491114", "username": "Demian_Prez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1778, "tweet_count": 24870, "listed_count": 4}, "name": "Dami\u00e1n P\u00e9rez"}, {"id": "3262425482", "username": "dragonlee95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71032, "following_count": 261, "tweet_count": 5338, "listed_count": 320}, "name": "Dragon Lee \u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30ea\u30fc"}, {"id": "857373443884552192", "username": "oiticik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 497, "tweet_count": 29830, "listed_count": 0}, "name": "kau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "236580539", "username": "TooboringStay", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653715, "listed_count": 65}, "name": "Exausta"}, {"id": "41123392", "username": "_ihu", "location": "S\u00e3o Leopoldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18932, "following_count": 5767, "tweet_count": 191403, "listed_count": 370}, "name": "IHU"}, {"id": "295224913", "username": "jnraraujo", "location": "Sair\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 169, "tweet_count": 14427, "listed_count": 8}, "name": "Carlos Marinho Jr."}, {"id": "3400834853", "username": "LuizAmerico666", "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 18802, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Americo"}, {"id": "386193388", "username": "biamarcelino__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 82, "tweet_count": 61494, "listed_count": 1}, "name": "liked by @pierregasly \u00b9\u2076"}, {"id": "29365733", "username": "FLY190384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}, "name": "Frank Levano"}, {"id": "1005455320645292032", "username": "__no_me__", "location": "ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 829, "tweet_count": 55053, "listed_count": 2}, "name": "lucas"}, {"id": "191157729", "username": "willyvmr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 225, "tweet_count": 71893, "listed_count": 0}, "name": "Willy Morales"}, {"id": "814648851898527744", "username": "EsWirdSchrauben", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 254, "tweet_count": 14280, "listed_count": 0}, "name": "Brian"}, {"id": "1031374456319561729", "username": "alissonth__", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 646, "tweet_count": 25062, "listed_count": 0}, "name": "n"}, {"id": "363138688", "username": "claradrew_14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 534, "tweet_count": 44791, "listed_count": 9}, "name": "Clara"}, {"id": "1001088167959777280", "username": "LilioseC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 329, "tweet_count": 8192, "listed_count": 0}, "name": "Liliose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "137905574", "username": "n_d_r_s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 5000, "tweet_count": 253233, "listed_count": 47}, "name": "Y cc zz"}, {"id": "58413770", "username": "pablovillaverde", "location": "De Bariloche,vivo en CaBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7816, "tweet_count": 298977, "listed_count": 85}, "name": "pablo villaverde"}, {"id": "1056971192085737473", "username": "TiagoCostaDosS6", "location": "Sabo\u00f3, Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 4736, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "name": "Tiago\ud83d\udc80"}, {"id": "386668437", "username": "JoaoScalercio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 116, "tweet_count": 7609, "listed_count": 0}, "name": "Scalercio"}, {"id": "230186518", "username": "whindersson", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26110587, "following_count": 1221, "tweet_count": 6002, "listed_count": 2033}, "name": "Whindersson"}, {"id": "2334124394", "username": "sunslenderjc", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1392, "tweet_count": 5703, "listed_count": 2}, "name": "Jose Claudio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udded"}, {"id": "1057448463741399040", "username": "ClippingResist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 232, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "name": "ClippingResistance"}, {"id": "570090893", "username": "HMar_Aare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 389, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}, "name": "Haydn Aare"}, {"id": "199333201", "username": "TotumaStereo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54697, "following_count": 49191, "tweet_count": 529630, "listed_count": 282}, "name": "Totuma"}, {"id": "1857876506", "username": "hsrringtn", "location": "she/her 22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 2897, "tweet_count": 52105, "listed_count": 29}, "name": "\u200e\u200f\u0618"}, {"id": "288978334", "username": "Piglez66", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 975, "tweet_count": 88400, "listed_count": 21}, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \ud83d\udd3b"}, {"id": "249112212", "username": "feminicidio", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "name": "Feminicidio\u00b7net"}, {"id": "899833884673798149", "username": "GomesYag", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 632, "tweet_count": 10517, "listed_count": 1}, "name": "Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddfc"}, {"id": "30956305", "username": "veraloca", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15060, "following_count": 4938, "tweet_count": 26358, "listed_count": 137}, "name": "Vera Loca"}, {"id": "836394971016093696", "username": "HectorBenaventL", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 225, "tweet_count": 1181, "listed_count": 4}, "name": "Hector Benavente L."}, {"id": "1028785459282038785", "username": "krk_gp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 336, "tweet_count": 19208, "listed_count": 2}, "name": "GP_EP"}, {"id": "1022609432029618182", "username": "zsmalu", "location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 325, "tweet_count": 20956, "listed_count": 0}, "name": "malu"}, {"id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"id": "2994241690", "username": "Samuelrual", "location": "\u5929\u306e\u5ddd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 5003, "tweet_count": 19219, "listed_count": 3}, "name": "\u3055\u7121"}, {"id": "1658543394", "username": "thenightcome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 170, "tweet_count": 93447, "listed_count": 10}, "name": "jev"}, {"id": "1116141278603939840", "username": "w_yoric", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 402, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "name": "Anderson pot\u00eancia\ud808\ude6d"}, {"id": "976889035066085376", "username": "vqiolenx", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1784, "tweet_count": 28256, "listed_count": 0}, "name": "juju'"}, {"id": "361522315", "username": "Cesar_Balac", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 5001, "tweet_count": 107184, "listed_count": 4}, "name": "C\u00e9sar V\u00e1squez"}, {"id": "2799625973", "username": "oliverg97662288", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 5001, "tweet_count": 33113, "listed_count": 69}, "name": "antonio oliver"}, {"id": "2503983780", "username": "ChemaMartinez63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}, "name": "Chema Martinez"}, {"id": "1592073342", "username": "msbeliever_714", "location": "Edinburgh, Scotland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1529, "tweet_count": 43515, "listed_count": 13}, "name": ":: rustella :: \u03c8"}, {"id": "1212415080", "username": "JGirald_", "location": "Cali - Colombia  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 367, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "name": "Girald \u232c"}, {"id": "285597958", "username": "JACAMPOSPALOMO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 983, "tweet_count": 44739, "listed_count": 27}, "name": "JUAN ANTONIO CAMPOS PALOMO"}, {"id": "957277054407409665", "username": "tontilocuencias", "location": "Espa\u00f1a, para\u00edso de rarezas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15357, "following_count": 14367, "tweet_count": 31657, "listed_count": 44}, "name": "Locuras L\u00f3gicas\ud83e\udd47"}, {"id": "1532509675", "username": "calzoncill0s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 39, "tweet_count": 16219, "listed_count": 2}, "name": "ChampionOf D. Sun"}, {"id": "470355490", "username": "GiovanniLanducc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 389, "tweet_count": 2175, "listed_count": 1}, "name": "Giovanni Landucci"}, {"id": "2161467119", "username": "giuliaselvaggi2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56086, "following_count": 9320, "tweet_count": 24169, "listed_count": 107}, "name": "giuliaselvaggi"}, {"id": "197284836", "username": "Noviolenzadonne", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41771, "listed_count": 7}, "name": "Noviolenzasulledonne"}, {"id": "258308059", "username": "crazydogui666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 3174, "tweet_count": 154658, "listed_count": 12}, "name": "Juan Rodriguez\ud83e\udde1"}, {"id": "1101886944101974017", "username": "beatriznfuels", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 236, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "name": "beatriz"}, {"id": "1108872606604804096", "username": "CarlaFe86283779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 560, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"id": "2875793453", "username": "DeLorenzoRoman", "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n"}, {"id": "285934213", "username": "fonsecamaar", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 197, "tweet_count": 8856, "listed_count": 0}, "name": "mar \ud83e\udd91 13"}, {"id": "1135330688767594496", "username": "dizzymyn", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 178, "tweet_count": 16055, "listed_count": 0}, "name": "dracarys"}, {"id": "2709212330", "username": "ElPregoneroRD", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 302, "tweet_count": 65953, "listed_count": 6}, "name": "El Pregonero RD"}, {"id": "232735149", "username": "med_mark", "location": "S\u00e2o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 71, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "name": "Marcos medeiros"}, {"id": "176798636", "username": "robertorutilo", "location": "40.793514,15.939005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 74, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Rutilo"}, {"id": "867831588775657472", "username": "lavyvith", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 424, "tweet_count": 67288, "listed_count": 5}, "name": "Diabla"}, {"id": "1228849544", "username": "iEzracd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 399, "tweet_count": 3587, "listed_count": 2}, "name": "Ezra Ch\u00e1vez"}, {"id": "928116308", "username": "SantiSpave", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 2055, "tweet_count": 60438, "listed_count": 29}, "name": "SantiSpave"}, {"id": "339186668", "username": "tmziall", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1609, "tweet_count": 120992, "listed_count": 3}, "name": "(lu)lala"}, {"id": "618974206", "username": "PCA_sevilla", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 833, "tweet_count": 25142, "listed_count": 52}, "name": "PCA Sevilla"}, {"id": "896058387670204416", "username": "VALDEZ9Os", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7825, "following_count": 5556, "tweet_count": 117293, "listed_count": 54}, "name": "jujulia"}, {"id": "920731689567047680", "username": "luismarmo2", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 698, "tweet_count": 21850, "listed_count": 1}, "name": "luis marmo"}, {"id": "139486627", "username": "DaniPintoB", "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}, "name": "DaniPintoB"}, {"id": "90066373", "username": "alevigam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 444, "tweet_count": 35623, "listed_count": 3}, "name": "Keku Liao"}, {"id": "7796802", "username": "roy_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6501, "following_count": 1437, "tweet_count": 105642, "listed_count": 66}, "name": "roy \u2618\ufe0f"}, {"id": "1149461224784093186", "username": "bobwinonax", "location": "Creche da tia Lorelay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 411, "tweet_count": 9216, "listed_count": 0}, "name": "Bia Chiclas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc95"}, {"id": "752315631568056320", "username": "Yhonnovan", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 221, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}, "name": "Y.S"}, {"id": "1103112022613549063", "username": "Erick19631348", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "Erick"}, {"id": "3873965293", "username": "MomentsES", "location": "Worldwide", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278923, "following_count": 12, "tweet_count": 102085, "listed_count": 859}, "name": "Twitter Moments en Espa\u00f1ol"}, {"id": "974837673331429376", "username": "JuniorShiw", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 667, "tweet_count": 11320, "listed_count": 0}, "name": "Junin n\u00e3o \u00e9 mais filho de deus"}, {"id": "3310029570", "username": "MariiLeon_11", "location": "Xalapa, Veracruz ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 295, "tweet_count": 14748, "listed_count": 0}, "name": "dandelion"}, {"id": "1022938338645471233", "username": "viviana25170395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 31, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "name": "vivi de cordoba"}, {"id": "137486112", "username": "AmericaTV", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1127585, "following_count": 542, "tweet_count": 149171, "listed_count": 1472}, "name": "Am\u00e9rica TV"}, {"id": "1145926001853108224", "username": "coming_duarte", "location": "Sweetener F1 World", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 3903, "tweet_count": 20396, "listed_count": 5}, "name": "duarte\u2074\u2074 \ud83c\udf12 |"}, {"id": "918197046871502849", "username": "siteptbr", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234224, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "name": "POPTime"}, {"id": "2554866741", "username": "portellazzz", "location": "Bag\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 331, "tweet_count": 91584, "listed_count": 0}, "name": "cavala de ra\u00e7a \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f"}, {"id": "1072839220467810304", "username": "SanzAlmendariz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 61, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "name": "JUAN CARLOS SANZ"}, {"id": "307828251", "username": "albanez1908", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7353, "following_count": 2897, "tweet_count": 166879, "listed_count": 3}, "name": "KAUHARA TARGARYEN QUE AMA OS STARK"}, {"id": "724293475", "username": "eXT_o0", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 84, "tweet_count": 20690, "listed_count": 0}, "name": "magoti"}, {"id": "225942872", "username": "Loba_Angel", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 625, "tweet_count": 16212, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Angela"}, {"id": "34041231", "username": "UribeNataly", "location": "BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 211, "tweet_count": 12381, "listed_count": 2}, "name": "Nataly Uribe \ud83e\udd91"}, {"id": "50150510", "username": "puxum", "location": "SP / RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 834, "tweet_count": 137199, "listed_count": 56}, "name": "rafaelxum"}, {"id": "1343139696", "username": "poc_disfarsada", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 941, "tweet_count": 71696, "listed_count": 7}, "name": "poczona 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"id": "951678497323470849", "username": "thnawatkp", "location": "bts & wheein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 1779, "tweet_count": 73200, "listed_count": 23}, "name": "malu"}, {"id": "496059320", "username": "salvafulla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 73, "tweet_count": 16447, "listed_count": 3}, "name": "RETTER-FUL"}, {"id": "171448152", "username": "FRaN_FeRRiZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}, "name": "Fran Ferriz"}, {"id": "312959815", "username": "cecimart21", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1193, "tweet_count": 14578, "listed_count": 2}, "name": "Cecilia Mart\u00ednez"}, {"id": "984582683438256128", "username": "ManuhLopezz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 487, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "name": "Manu \ud83d\udc9b"}, {"id": "1065382122297401345", "username": "AdrieneNerydaS1", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 64, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "name": "Adriene"}, {"id": "1028799736638267392", "username": "EsserMachado", "location": "Formosa Goias, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18339, "following_count": 18182, "tweet_count": 36850, "listed_count": 3}, "name": "Wellington Machado esser"}, {"id": "860897694167990272", "username": "oarquiteto_", "location": "Marab\u00e1 \ud83d\udd04 Jacundark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 464, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}, "name": "archiezinho\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "3001640428", "username": "Dinbsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 470, "tweet_count": 16843, "listed_count": 0}, "name": "Dino \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "758045690", "username": "latlayudamx", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2320, "tweet_count": 316161, "listed_count": 49}, "name": "M\u00e9xico Ahora"}, {"id": "1139158473810305030", "username": "aliceweg3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "name": "aliceweg3"}, {"id": "4870279263", "username": "luizainky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 188, "tweet_count": 7840, "listed_count": 1}, "name": "Luiza Pereira"}, {"id": "4405884867", "username": "Juanan_Fresno", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 144, "tweet_count": 11521, "listed_count": 3}, "name": "Juanan Fresno"}, {"id": "1125457398058164224", "username": "rypereira10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 242, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}, "name": "Ryan Roberto"}, {"id": "3389612176", "username": "Viiihxxxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1590, "tweet_count": 45056, "listed_count": 7}, "name": "T\u00f3ria loves Mandinha \ud83d\udc97"}, {"id": "1340373218", "username": "How_Nathy", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 364, "tweet_count": 42800, "listed_count": 0}, "name": "Nathy \u2728"}, {"id": "1036578891132018688", "username": "showdebela", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2943, "tweet_count": 66346, "listed_count": 0}, "name": "bela\u00b9\u00b3 \ud83d\udc90"}, {"id": "1440263539", "username": "edm1rz", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Miranda"}, {"id": "4180499062", "username": "cdeconfianza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1038, "tweet_count": 22222, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal Angulo"}, {"id": "893900686299148288", "username": "JENOHOTWHEELS", "location": "INFP ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1134, "tweet_count": 34408, "listed_count": 10}, "name": "prissy \u2606"}, {"id": "116872363", "username": "pepinos37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 9681, "tweet_count": 464447, "listed_count": 73}, "name": "CHEF LUIS POMBO"}, {"id": "1109451112346718208", "username": "IvoKnappmann", "location": "Indaial, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 927, "tweet_count": 27207, "listed_count": 0}, "name": "IVO KNAPPMANN"}, {"id": "273707123", "username": "Jcortsant", "location": "Callao ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19836, "following_count": 21195, "tweet_count": 108782, "listed_count": 41}, "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99"}, {"id": "985166430831247363", "username": "Thays_Lopes_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 282, "tweet_count": 51166, "listed_count": 0}, "name": "Thays\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "880500778800222213", "username": "2dfeemdeus", "location": "Araruama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "name": "2D\ud83e\udd4b"}, {"id": "243488423", "username": "Klizbethcm_", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 88, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "name": "Karen Lizbeth"}, {"id": "950546269021368322", "username": "dogviolwt", "location": "soonyoung \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 283, "tweet_count": 20425, "listed_count": 0}, "name": "saionara"}, {"id": "3157326572", "username": "cloudy20150505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}, "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7"}, {"id": "800570575", "username": "eyecontact2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22216, "listed_count": 10}, "name": "\u30a2\u30a4"}, {"id": "886379292", "username": "kunumushin2013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}, "name": "\u6771"}, {"id": "230856661", "username": "georgelucas98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 349, "tweet_count": 10025, "listed_count": 0}, "name": "George Lucas"}, {"id": "3091356978", "username": "dallacortketlyn", "location": "no momento joa\u00e7aba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 457, "tweet_count": 15382, "listed_count": 2}, "name": "kety"}, {"id": "851513732", "username": "feres2_4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 313, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "name": "zafer...!"}, {"id": "226216564", "username": "Lbaini", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 69666, "following_count": 4602, "tweet_count": 62856, "listed_count": 154}, "name": "Lucas Baini\ud83e\udde3 | #HouseOfTheDragon \ud83d\udd25"}, {"id": "427792832", "username": "aynonan", "location": "Pueblo Libre, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN"}, {"id": "1077761516777156608", "username": "lucilafornes_i", "location": "Pehuaj\u00f3.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 215, "tweet_count": 6908, "listed_count": 0}, "name": "\uaab6\uaa8a\u1974\u2148\uaab6\uaa96\ud83d\udc0d"}, {"id": "1648623036", "username": "Jenni_73", "location": "pehuaj\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 475, "tweet_count": 48157, "listed_count": 1}, "name": "Jennifer. \ud83c\udf7a"}, {"id": "1070827619908763648", "username": "odeioskate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 109, "tweet_count": 6444, "listed_count": 0}, "name": "Kendrick da Bahia\u2730 \ud81a\udd10\u22b9*^"}, {"id": "725658733519491072", "username": "i6orsouza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 595, "tweet_count": 7850, "listed_count": 0}, "name": "Igor"}, {"id": "191485582", "username": "MolinariJulia", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "name": "Julia Molinari"}, {"id": "424496628", "username": "mayumeras", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 829, "tweet_count": 97541, "listed_count": 10}, "name": "juju"}, {"id": "519550339", "username": "swftaces", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14023, "following_count": 8691, "tweet_count": 265148, "listed_count": 23}, "name": "karla #13"}, {"id": "972277535387082752", "username": "ManuelF52591600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 333, "tweet_count": 101690, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Fernandez Baca"}, {"id": "748670080116994048", "username": "Fakerragut", "location": "Senyora Vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 480, "tweet_count": 117181, "listed_count": 8}, "name": "(((Fakerragut)))"}, {"id": "956618732", "username": "la_maritaca", "location": "\u2022qualquer pronome/any pronoun\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 989, "tweet_count": 38821, "listed_count": 6}, "name": "tiredAF \ud83c\udd7e\ufe0f+"}, {"id": "66710399", "username": "doutorlecter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 658, "tweet_count": 359842, "listed_count": 42}, "name": "p\u00ea\u2022rturbada"}, {"id": "2528564378", "username": "lulopez75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 605, "tweet_count": 40382, "listed_count": 9}, "name": "Luis Lopez VCF\ud83e\udd87"}, {"id": "321332405", "username": "Blanc_Y_Negre", "location": "Burjassot\nCity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2608, "tweet_count": 73506, "listed_count": 24}, "name": "Jose Manuel Abella \ud83d\udcaf\ud83c\udfc6\ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udd3b\ud83e\udd4b"}, {"id": "3307708401", "username": "brrucrf", "location": "marvete ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 908, "tweet_count": 85972, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "1037403443474903042", "username": "NewDesto", "location": "idk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 88, "tweet_count": 13118, "listed_count": 1}, "name": "Desto"}, {"id": "777038734189596672", "username": "W3EW0O_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 774, "tweet_count": 42290, "listed_count": 10}, "name": "si"}, {"id": "599970196", "username": "PFcoMC", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 286, "tweet_count": 9364, "listed_count": 0}, "name": "PFCOMC"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 9, "end": 26, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6CzDND3R0E", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1156994607458205697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6CzDND3R0E", "media_key": "3_1156994597219917824"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:26:24.000Z", "id": "1156994607458205697", "edit_history_tweet_ids": ["1156994607458205697"], "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 23, "like_count": 919, "quote_count": 11}, "text": "El Per\u00fa/ Jorge del Castillo https://t.co/6CzDND3R0E"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "id": "1156952124292513793", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "author_id": "950118742092079105", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "id": "1156990395211026432", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "author_id": "788136206", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:08:32.000Z", "id": "1157020307141681152", "edit_history_tweet_ids": ["1157020307141681152"], "author_id": "57567614", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 29, "like_count": 2762, "quote_count": 24}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "ainda bem que eu n\u00e3o usava internet com 13 anos https://t.co/NFP7dl4DUE", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/NFP7dl4DUE", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "id": "1156975779802222592", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "author_id": "858618391", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T12:19:47.000Z", "id": "1156177569223454721", "edit_history_tweet_ids": ["1156177569223454721"], "author_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 358, "like_count": 1139, "quote_count": 56}, "text": "Presidente @MartinVizcarraC usted desat\u00f3 crisis pol\u00edtica sin retorno planteando adelantar elecciones. No es fracaso de todos, es solo suyo! Es su incapacidad de gobernar, de dialogar, de tender puentes . Usted sabe la soluci\u00f3n, un acto de patriotismo, h\u00e1galo por pobres del Per\u00fa!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "id": "1156896655792361472", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "author_id": "333947513", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TtknAfKfeT", "expanded_url": "https://twitter.com/LaArqueraBizca/status/1155220377712431107", "display_url": "twitter.com/LaArqueraBizca\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T10:15:08.000Z", "id": "1156870973049704449", "edit_history_tweet_ids": ["1156870973049704449"], "author_id": "14598074", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155220377712431107"}], "text": "Me acabo de enterar de que existe una obra de Shakespeare donde una chica toma veneno por un t\u00edo y, por lo que se ve, es una obra de culto. Pues sin haberla le\u00eddo y sin intenci\u00f3n de hacerlo os digo que menuda puta mierda. https://t.co/TtknAfKfeT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "id": "1156729637231370242", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "author_id": "3337290611", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "id": "1156842672876859392", "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "id": "1156709198824169472", "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "author_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}, "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-01T21:03:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "777033212061224961", "id": "1157034177285578774", "edit_history_tweet_ids": ["1157034177285578774"], "author_id": "777033212061224961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157033430657449984"}], "text": "Comment faire manger le maigre sans qu'il se fasse taxer sa gamelle.\nMERDE.\nPOURQUOI MOI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "VINHO"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YFUmnziiXm", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:09:40.000Z", "id": "1157035693841047564", "edit_history_tweet_ids": ["1157035693841047564"], "author_id": "2229969558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "CERVEJA ARTESANAL E VINHO \u00c9 BOM vc bebe pelo GOSTO e nao pra ficar bebado https://t.co/YFUmnziiXm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "id": "1156879384730644481", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "author_id": "781293", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "id": "1156704647022862336", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "author_id": "125679506", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:06:52.000Z", "id": "1157034989223141378", "edit_history_tweet_ids": ["1157034989223141378"], "author_id": "1153047849170587648", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m se torna psicopata pq matou algu\u00e9m, boa noite"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 161, "tag": "OkNo"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "DIVIAC"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "OkNo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/s3eFus2ztd", "expanded_url": "https://twitter.com/MavilaHuertasC/status/1156955780182093826", "display_url": "twitter.com/MavilaHuertasC\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:28:41.000Z", "id": "1156995181239029766", "edit_history_tweet_ids": ["1156995181239029766"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 48, "like_count": 447, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156955780182093826"}], "text": "Bueno, si cre\u00edste que lo que hab\u00eda dentro de la mochila de la DIVIAC eran botellas de agua... f\u00e1cil tambien crees esto. \n\nQuiero pensar que eres ingenua... #OkNo https://t.co/s3eFus2ztd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T21:01:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2192975123", "id": "1157033637365370882", "edit_history_tweet_ids": ["1157033637365370882"], "author_id": "208025766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NemesisJackson", "id": "2192975123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968746633826304"}], "text": "@NemesisJackson Llevo 2 suicidios en mi entorno laboral y 1 en la familia. Un hilo bonito y sincero. Respecto a esta pregunta, que sea tab\u00fa y se justifique el silencio por evitar un efecto contagio es cobarde y necio. Pienso que es la postura c\u00f3moda para evitar enfrentar las causas reales."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4267, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ji3S8I1rzI", "expanded_url": "https://twitter.com/anamiledys/status/1156937005265276935", "display_url": "twitter.com/anamiledys/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:52:04.000Z", "id": "1157031261984251910", "edit_history_tweet_ids": ["1157031261984251910"], "author_id": "2525837216", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156937005265276935"}], "text": "Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida . https://t.co/Ji3S8I1rzI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:09:18.000Z", "id": "1156673211695882251", "edit_history_tweet_ids": ["1156673211695882251"], "author_id": "316188039", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 171, "like_count": 827, "quote_count": 32}, "text": "No soy aprista pero que @saldelsol haya sacado a colaci\u00f3n la muerte de Alan Garc\u00eda me parece de lo m\u00e1s bajo, burdo y ru\u00edn \u00a1Y as\u00ed pretenden apoyo de la bancada! No hay duda que la sarta de incompetentes del gobierno si q son \u00a1Brutos, brutos, recontrabrutos! @APRA_Oficial"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:01:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3171847803", "id": "1157033536089677824", "edit_history_tweet_ids": ["1157033536089677824"], "author_id": "2513610360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Days4fun", "id": "3171847803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157033392267059201"}], "text": "@Days4fun o pior \u00e9 q eu s\u00f3 subi na mochila mas sei la tlg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:40:25.000Z", "id": "1157028331914780680", "edit_history_tweet_ids": ["1157028331914780680"], "author_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157024451881385985"}], "text": "Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacidad suicida. https://t.co/BenViW9yTN", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BenViW9yTN", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1157024451881385985", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:41:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021925024767328256", "id": "1156998444722065412", "edit_history_tweet_ids": ["1156998444722065412"], "author_id": "2722288061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "fuckboyjjk", "id": "1268735241889423362"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "jaesixpil", "id": "817773368200069120"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "jmjktiok", "id": "1069258599539589121"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "vantesblog", "id": "1171990648452517888"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "lorislayne", "id": "957112552978305024"}], "urls": [{"start": 404, "end": 427, "url": "https://t.co/scucLxjeKs", "expanded_url": "https://twitter.com/joana12costa95/status/1156998444722065412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scucLxjeKs", "media_key": "16_1156998433452044291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156949033161826305"}], "text": "@wthluvgguk @swiftgivenchy @fuckboyjjk @bxadeaky @jaesixpil @lilyszrosie @jmjktiok @vantesblog @dgujwan @glowttae @lorislayne Querida??? \u00c9 s\u00e9rio mesmo que voc\u00ea t\u00e1 defendendo ela??\n1. Matou o gato\n2. Postou em rede social se achando a FODONA por ter feito isso\n3. Fez DEBOCHE do hate que tava levando\n4. N\u00e3o aguentou e agora t\u00e1 se fazendo de v\u00edtima dizendo que tem problema.\n\nAi miga, infelizmente n\u00e3o, \u00f3 https://t.co/scucLxjeKs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:48:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "855376680537526272", "id": "1157030257356091394", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157030257356091394"], "author_id": "910821878", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "RiegoPineda", "id": "984037573810155520"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 135, "end": 146, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 164, "end": 173, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 205, "end": 213, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 242, "end": 255, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 256, "end": 268, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 284, "end": 297, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 298, "end": 307, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 308, "end": 323, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 324, "end": 333, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 334, "end": 343, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 344, "end": 359, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 360, "end": 374, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 375, "end": 382, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 383, "end": 398, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 399, "end": 414, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 415, "end": 431, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 432, "end": 444, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 445, "end": 455, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 456, "end": 465, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 466, "end": 479, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 480, "end": 489, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 490, "end": 500, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 501, "end": 514, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 515, "end": 531, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 546, "end": 559, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 576, "end": 589, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 590, "end": 597, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 598, "end": 614, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 615, "end": 631, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 632, "end": 648, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 649, "end": 664, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 665, "end": 678, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157027991307862017"}], "text": "@saintmayo1981 @licpcruz2 @dpiloncita @RadaGonzalez @RiegoPineda @Arkithector @Fredypm @rodarellanob @ManuelR27352944 @VnezuelSoberana @neliafique @AndesFe53486641 @ArjosanS @Julio14_1816 @Samurai16157668 @rorilis @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @VolkovAlfano @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @Viejis39 @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela El tema de legalizaci\u00f3n de drogas es igual cuando nos vend\u00edan el neoliberalismo. No creo que la legalizaci\u00f3n resuelve algo y profundizar\u00e1 problemas. Las cifras de las \u00e1rea de EEUU donde se ha legalizando consumo no son buenas en cuanto violencia. Cre\u00f3 que es suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T17:02:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "238261426", "id": "1156973417096253441", "edit_history_tweet_ids": ["1156973417096253441"], "author_id": "114841053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leodomingues77", "id": "238261426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156954878620635141"}], "text": "@leodomingues77 Aquela democracia que n\u00e3o aceita o contradit\u00f3rio. Perfeita \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "ViolenciaDeGenero"}, {"start": 36, "end": 47, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 48, "end": 62, "tag": "niunpasoatr\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8263, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.6842, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/qMCgNMhqUt", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:13:00.000Z", "id": "1157021430564999169", "geo": {"place_id": "4ecb58704564d392"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157021430564999169"], "author_id": "203879659", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Un nuevo caso de #ViolenciaDeGenero #NiUnaMenos #niunpasoatr\u00e1s debemos tomar partido y no silenciarlo \ud83d\uded1 Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/qMCgNMhqUt"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-07-16T08:30:05.000Z", "id": "1151046331944886272", "edit_history_tweet_ids": ["1151046331944886272"], "author_id": "348988483", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "Netflix \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0441\u0446\u0435\u043d\u0443 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0437 \u044d\u043f\u0438\u0437\u043e\u0434\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u00ab13 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443\u00bb, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0432\u044b\u0448\u0435\u043b \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434.\n\n\u0418\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0440\u0435\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0448\u043e\u0443 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c.\n\nhttps://t.co/cJcyQPwFPA https://t.co/movscrwYs6", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/cJcyQPwFPA", "expanded_url": "http://rozetked.me/news/6891-ccenu-suicida-iz-seriala-13-prichin-pochemu-vyrezali-spustya-dva-goda-posle-vyhoda", "display_url": "rozetked.me/news/6891-ccen\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/movscrwYs6", "expanded_url": "https://twitter.com/rozetked/status/1151046331944886272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/movscrwYs6", "media_key": "3_1151046330384617474"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:40:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "4266467896", "id": "1157028238058766336", "edit_history_tweet_ids": ["1157028238058766336"], "author_id": "51418100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wakeupdmb", "id": "4266467896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156980691718037505"}], "text": "@wakeupdmb MATO O MENIN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:30:26.000Z", "id": "1156738928558452737", "edit_history_tweet_ids": ["1156738928558452737"], "author_id": "1108340966145081346", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 172, "like_count": 216, "quote_count": 9}, "text": "A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando dela e do meu pai que j\u00e1 sofreu tr\u00eas infarto. Recebo a not\u00edcia que o irm\u00e3o da minha m\u00e3e se suicidou, jogando se do 3 andar da casa onde morava,amanh\u00e3 ser\u00e1 o vel\u00f3rio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "walkers"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093547721145925638", "id": "1157031924826890244", "edit_history_tweet_ids": ["1157031924826890244"], "author_id": "1093547721145925638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157031918761926664"}], "text": "como eu j\u00e1 sei o que vai acontecer eu consigo prestar aten\u00e7\u00e3o em coisas diferentes de walkers e quem vai morrer sabe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Kak\u00e1"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/BzRbV8wdnP", "expanded_url": "https://twitter.com/heldermaldonado/status/1156898752633982976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzRbV8wdnP", "media_key": "3_1156898747953176577"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:05:31.000Z", "id": "1156898752633982976", "edit_history_tweet_ids": ["1156898752633982976"], "author_id": "128619303", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 49, "like_count": 663, "quote_count": 10}, "text": "Se a reserva intelectual da direita est\u00e1 num guitarrista f\u00e3 de oasis prolixinho com a cara do Kak\u00e1, a esquerda nem precisa fazer mais nada. S\u00f3 esperar que eles se enforquem com a pr\u00f3pria burrice arrogante https://t.co/BzRbV8wdnP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:52:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068598310070611969", "id": "1157031404804431873", "edit_history_tweet_ids": ["1157031404804431873"], "author_id": "618377939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156995421568454656"}], "text": "@CarilohaB al menos no ah muerto por drogadicci\u00f3n"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 41, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 42, "end": 55, "tag": "MachismoMata"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8833, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.5775, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "EL"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/86x37MRJsS", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:14:32.000Z", "id": "1157021816143208448", "edit_history_tweet_ids": ["1157021816143208448"], "author_id": "255969621", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Basta ya! Otro caso de #ViolenciaMachista #MachismoMata Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/86x37MRJsS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "id": "1156930055467085824", "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "author_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.3846, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda Gral"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8854, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "Propinas_Coimas", "id": "1054400560009490432"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:29:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "254283523", "id": "1156768989168709633", "edit_history_tweet_ids": ["1156768989168709633"], "author_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "text": "@udamarcita estatista? si \u00a1 Democr\u00e1tico? Siempre dejaba la Secretar\u00eda Gral y se proclamaba ganador \u00a1 Orador y mente Brillante? para delinquir\u00a1 Cercano al Pueblo? Pobladores de 3ra\u00a1 Hombre de F\u00e9? De @Propinas_Coimas en Andorra\u00a1 Honor? un Suicida,no creo \u00a1 \nadmiramos? C\u00fapula y 50 ratas \u00a1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:37:31.000Z", "id": "1156937005265276935", "edit_history_tweet_ids": ["1156937005265276935"], "author_id": "133734813", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 16, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 58, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "DiputadosRD", "id": "377641878"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "demostenesm", "id": "68665850"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/oAPe2HDVEA", "expanded_url": "https://twitter.com/anamiledys/status/1156937005265276935/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAPe2HDVEA", "media_key": "7_1156936799396253697"}]}, "text": "Por disposici\u00f3n del Comit\u00e9 Pol\u00edtico de nuestro @PLDenlinea este mes Presidir\u00e1 la C\u00e1mara de @DiputadosRD un hombre preparado y con entrega completa. Desde ya, auguramos todos los \u00e9xitos y parabienes al Diputado @demostenesm \n\u00a1Bendiciones muchas! https://t.co/oAPe2HDVEA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Erdogan"}, {"start": 21, "end": 31, "tag": "Occidente"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SrwbguEDKf", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/www.ilsussidiario.net/news/scenari-turchia-in-europa-lerrore-che-lascia-sola-litalia/1910984/amp/", "display_url": "google.it/amp/s/www.ilsu\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T20:25:52.000Z", "id": "1157024672011231232", "edit_history_tweet_ids": ["1157024672011231232"], "author_id": "306179787", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "#Erdogan guarda all' #Occidente come territorio di conquista. A tal fine, finanzia moschee e imam radicali in paesi europei e ha incoraggiato i turchi che vivono l\u00ec a moltiplicarsi per vincere la battaglia demografica. https://t.co/SrwbguEDKf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/QUvwi4owz6", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T17:13:32.000Z", "id": "1156976266077249537", "edit_history_tweet_ids": ["1156976266077249537"], "author_id": "967686896255164416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una tras otra. Y los machirulos diciendo que a ellos tambi\u00e9n los matan! \nUn hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/QUvwi4owz6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 676, "end": 683, "probability": 0.7551, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "RiegoPineda", "id": "984037573810155520"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "Arkithector", "id": "86101141"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 158, "end": 167, "username": "ArjosanS", "id": "1155335420256931840"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "Julio14_1816", "id": "217682696"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 199, "end": 207, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 223, "end": 235, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "Mohamed_AF59", "id": "1366992344"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "fabiolastra", "id": "217021979"}, {"start": 278, "end": 291, "username": "VolkovAlfano", "id": "1148354515852255232"}, {"start": 292, "end": 301, "username": "Nortivad", "id": "709819452"}, {"start": 302, "end": 317, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 318, "end": 327, "username": "dNoirLor", "id": "790374956869816320"}, {"start": 328, "end": 337, "username": "Baco1963", "id": "85591947"}, {"start": 338, "end": 353, "username": "zerpa_oliveros", "id": "1077937747552321537"}, {"start": 354, "end": 368, "username": "Vzla_asediada", "id": "153123153"}, {"start": 369, "end": 376, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "Roxana54540141", "id": "980296141035245568"}, {"start": 393, "end": 408, "username": "cer0corrupcion", "id": "1576465740"}, {"start": 409, "end": 425, "username": "stramagliarosa5", "id": "4016748629"}, {"start": 426, "end": 438, "username": "urbimaria37", "id": "781240275322765312"}, {"start": 439, "end": 449, "username": "Yola26mar", "id": "1257692358"}, {"start": 450, "end": 459, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 460, "end": 473, "username": "William2189W", "id": "476986784"}, {"start": 474, "end": 483, "username": "profensu", "id": "1650138842"}, {"start": 484, "end": 494, "username": "linda0863", "id": "57314911"}, {"start": 495, "end": 508, "username": "PoesiaGibran", "id": "1278514153"}, {"start": 509, "end": 525, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 526, "end": 539, "username": "AlianMavarez", "id": "950977242938580992"}, {"start": 540, "end": 553, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 570, "end": 583, "username": "odiositaymas", "id": "142355313"}, {"start": 584, "end": 591, "username": "64_mar", "id": "309432839"}, {"start": 592, "end": 608, "username": "JoseRib29777992", "id": "1036750050330902529"}, {"start": 609, "end": 625, "username": "MARTNPR48568497", "id": "1028440126358265856"}, {"start": 626, "end": 642, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 643, "end": 658, "username": "LealYPichacosa", "id": "117915361"}, {"start": 659, "end": 672, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:39:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "910821878", "id": "1157027991307862017", "edit_history_tweet_ids": ["1157027991307862017"], "author_id": "855376680537526272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157015833752850432"}], "text": "@OJOVENE @licpcruz2 @dpiloncita @RadaGonzalez @RiegoPineda @Arkithector @Fredypm @rodarellanob @ManuelR27352944 @VnezuelSoberana @neliafique @AndesFe53486641 @ArjosanS @Julio14_1816 @Samurai16157668 @rorilis @JoseBravo2021 @Stelaaraque @Mohamed_AF59 @fabiolastra @ZoraidaMaithe @VolkovAlfano @Nortivad @burundango1970 @dNoirLor @Baco1963 @zerpa_oliveros @Vzla_asediada @jilssa @Roxana54540141 @cer0corrupcion @stramagliarosa5 @urbimaria37 @Yola26mar @Viejis39 @William2189W @profensu @linda0863 @PoesiaGibran @ElLatinoAmeric1 @AlianMavarez @anibalrgi890 @javier06346212 @odiositaymas @64_mar @JoseRib29777992 @MARTNPR48568497 @AmbassadorRelo1 @LealYPichacosa @ofivenezuela En Colombia seria buena que la legalizaran, se evitar\u00edan muchas masacres y ya definitivamente se reconocer\u00eda como el sost\u00e9n de toda su econom\u00eda..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 257, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "IreneKarenina", "id": "79614887"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:46:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "274707780", "id": "1157029945618718734", "edit_history_tweet_ids": ["1157029945618718734"], "author_id": "1081240451758374913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157018276310003715"}], "text": "@Riseandshine92 @IreneKarenina Creo que no, porque te muestran la realidad de la sociedad. Nosotros m\u00faltiples veces no notamos si tuvimos efecto en alguien que se suicid\u00f3 y, en este caso, todos se echaron un poco de culpa, pero la m\u00e1s fuerte la recibi\u00f3 Bryce, a tal grado que decidieron matarlo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-07-31T19:10:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "43115590", "id": "1156643414869446659", "edit_history_tweet_ids": ["1156643414869446659"], "author_id": "1156345353454673921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "WhatsApp", "id": "40148479"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 136, "end": 151, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156574329561370624"}], "text": "@fernandeznorona @WhatsApp @Miriam_Junne No le busques tienes el poder para asesinar tambi\u00e9n lo tienes para comprar un hacker nel compa @nomesecuestres  no se suicid\u00f3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 216, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uh7K24Zpok", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaBosaho/status/1156943695276597248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uh7K24Zpok", "media_key": "3_1156943690063069184"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T15:04:06.000Z", "id": "1156943695276597248", "edit_history_tweet_ids": ["1156943695276597248"], "author_id": "3200182159", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el Pacto de Estado. Queremos un gobierno de coalici\u00f3n lo m\u00e1s pronto posible con @UnidasPodemosIU y fuerzas progresistas para incorporar una buena agenda social. https://t.co/uh7K24Zpok"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 167, "username": "NetflixUSA", "id": "1123141309"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3S8ibIgf3L", "expanded_url": "https://twitter.com/SitoJohns/status/1156656883681366017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3S8ibIgf3L", "media_key": "3_1156656875578019840"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T20:04:25.000Z", "id": "1156656883681366017", "edit_history_tweet_ids": ["1156656883681366017"], "author_id": "1132053789782007808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 6}, "text": "La T2 de #13ReasonsWhy sigue siendo un notable retrato del bullying en el infierno USA. La acabo de terminar con mucho retraso y cabreado por la censura de @NetflixUSA en la T1. El \u00faltimo cap\u00edtulo tiene una escena de bullying casi tan letal como la del suicidio. No entiendo nada. https://t.co/3S8ibIgf3L"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/H7cS75ACHw", "expanded_url": "http://bit.ly/3386gvh", "display_url": "bit.ly/3386gvh"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/i6jXlDszoO", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1157024451881385985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6jXlDszoO", "media_key": "3_1157022633394888707"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:25:00.000Z", "id": "1157024451881385985", "edit_history_tweet_ids": ["1157024451881385985"], "author_id": "3222731", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 13, "like_count": 36, "quote_count": 4}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Per\u00fa: Propuesta de adelanto de elecciones provoca alta tensi\u00f3n entre Vizcarra y su Vicepresidenta https://t.co/H7cS75ACHw https://t.co/i6jXlDszoO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:31:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2571585691", "id": "1157026152780881920", "edit_history_tweet_ids": ["1157026152780881920"], "author_id": "1082295151", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "peroniascaptain", "id": "2571585691"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Okampus", "id": "35961319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157004446158807040"}], "text": "@peroniascaptain @Okampus B\u00fascame un \"metrosexual\" que se suicida en calzoncillos y sin manchar la toalla que tiene al lado  y despu\u00e9s seguimos hablando."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:31:25.000Z", "id": "1156935468983959552", "edit_history_tweet_ids": ["1156935468983959552"], "author_id": "477655614", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano que nunca ha tenido y ahora la gente que no ha le\u00eddo ninguno de sus comics se escandaliza por la verdadera personalidad del personaje."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 255, "end": 274, "tag": "TerrorismoMachista"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/KVthwBB37s", "expanded_url": "https://twitter.com/MovFemMolina/status/1156629415914291200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVthwBB37s", "media_key": "3_1156629408922382337"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:15:16.000Z", "id": "1156629415914291200", "edit_history_tweet_ids": ["1156629415914291200"], "author_id": "994695181344657408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u2757\ufe0fUn hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n\nEste es el segundo ASESINATO MACHISTA en Burgos en este mes.\n\n13 mujeres ASESINADAS en julio.\n\n37 mujeres ASESINADAS en 2019.\n\n1012 mujeres ASESINADAS desde 2003. \n\n#NosEstanMatando\n#TerrorismoMachista https://t.co/KVthwBB37s"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:20:04.000Z", "id": "1157023210740862977", "edit_history_tweet_ids": ["1157023210740862977"], "author_id": "1063236602179268608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Parece que algu\u00e9m esqueceu completamente das compras de est\u00fadios e contrata\u00e7\u00e3o de pessoal. https://t.co/PVGVgKGLHA", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PVGVgKGLHA", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnaldoDK/status/1157009653697585154", "display_url": "twitter.com/ArnaldoDK/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9796, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TlQW12qYOM", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/entretenimiento/la-tercera-temporada-de-13-reasons-why-tendra-una-nueva-victima/", "display_url": "crhoy.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.crhoy.com/entretenimiento/la-tercera-temporada-de-13-reasons-why-tendra-una-nueva-victima/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:36:22.000Z", "id": "1156997112447545344", "edit_history_tweet_ids": ["1156997112447545344"], "author_id": "24440571", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "La tercera temporada de \u201c13 Reasons Why\u201d tendr\u00e1 una nueva v\u00edctima - https://t.co/TlQW12qYOM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:03:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1156762292933017600", "edit_history_tweet_ids": ["1156762292933017600"], "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156677747881762816"}], "text": "@PeruanoComunica chupate esa vividor del estado y viuda del suicida AG... las cosas claras sin pelos en la lengua..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elitic84", "id": "902277756"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:35:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "902277756", "id": "1157026968614985734", "edit_history_tweet_ids": ["1157026968614985734"], "author_id": "1017944562038394882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157025383344234497"}], "text": "@elitic84 @IsaakDinensen Se voc\u00ea soubesse o que \u00e9 ideologia ao menos superaria a ignor\u00e2ncia de pensar que n\u00e3o tem uma.\n\nE quem fala que Celso Daniel foi sequestrado por engano e morto por isso \u00e9 a Pol\u00edcia que investigou o caso e o ju\u00edzo que julgou o caso."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 34, "tag": "DCEU"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/x2p2fwbiy4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFortalezaSole/status/1156537225838059521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2p2fwbiy4", "media_key": "16_1156537217323536385"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T12:08:56.000Z", "id": "1156537225838059521", "edit_history_tweet_ids": ["1156537225838059521"], "author_id": "950334697", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 62, "like_count": 125, "quote_count": 12}, "text": "\u00bfCu\u00e1l es vuestro ranking del #DCEU? https://t.co/x2p2fwbiy4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:27:48.000Z", "id": "1157025155459309569", "edit_history_tweet_ids": ["1157025155459309569"], "author_id": "819713425131663362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "o melhor amor \u00e9 de um psicopata e uma suicida pq ele mataria pra ela, e ela morreria por ele \ud83d\ude0d https://t.co/H8CYafXO2s", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/H8CYafXO2s", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "id": "1156734402782736385", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "author_id": "709461776660832256", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:23:11.000Z", "id": "1157023996635992064", "edit_history_tweet_ids": ["1157023996635992064"], "author_id": "164777194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a de 3 a\u00f1os fue quemada en acto suicida https://t.co/8KfRWns6Bf", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/8KfRWns6Bf", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1065208.nina-de-3-anos-fue-quemada-en-acto-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/106520\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ebook"}, {"start": 234, "end": 254, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3q8bmIpvTY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q8bmIpvTY", "media_key": "3_1155565809093267457"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-29T18:00:27.000Z", "id": "1155900910092132355", "edit_history_tweet_ids": ["1155900910092132355"], "author_id": "138627969", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n@ConchiAragonP\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/3q8bmIpvTY"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "suicidas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "camslla", "id": "706248279458254849"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:22:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "706248279458254849", "id": "1157023833167224833", "edit_history_tweet_ids": ["1157023833167224833"], "author_id": "1054863013503815680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157022865297936384"}], "text": "@camslla \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d...#suicidas\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude0d\ud83c\udf43ele comia tinta amarela\ud83d\ude26\ud83d\ude2f\ud83d\ude30pq trazia felicidade...\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\udc9b"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "JusticiaPorSantiago"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/FprFCBERLq", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahebeok/status/1151856287363346433", "display_url": "twitter.com/sarahebeok/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:30:19.000Z", "id": "1157025790409740288", "edit_history_tweet_ids": ["1157025790409740288"], "author_id": "237409202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1151856287363346433"}], "text": "#JusticiaPorSantiago \n\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda, los cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba\" @sarahebeok https://t.co/FprFCBERLq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "A.C.A.B"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/6wrGykqFjC", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=EeGkyC-OQaY", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=EeGkyC\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nu8cBZqREd", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahebeok/status/1151856287363346433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu8cBZqREd", "media_key": "3_1151856269571108864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-18T14:08:34.000Z", "id": "1151856287363346433", "edit_history_tweet_ids": ["1151856287363346433"], "author_id": "550591785", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 184, "quote_count": 6}, "text": "El v\u00eddeo m\u00e1s hermoso del mundo \ud83d\uddfa A.C.A.B \ud83d\uddfa\nhttps://t.co/6wrGykqFjC https://t.co/nu8cBZqREd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:23:07.000Z", "id": "1156933381940232193", "edit_history_tweet_ids": ["1156933381940232193"], "author_id": "15353297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156932873145987072"}], "text": "Y esto c\u00f3mo paso ? https://t.co/Az4KMPa7uV", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Az4KMPa7uV", "expanded_url": "https://twitter.com/Maqroll8/status/1156932873145987072", "display_url": "twitter.com/Maqroll8/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "id": "1156562588509048832", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "author_id": "29374545", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Makako1952", "id": "279723982"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "perunmonjust", "id": "794959321956225024"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T20:06:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "279723982", "id": "1157019735403483137", "edit_history_tweet_ids": ["1157019735403483137"], "author_id": "322577469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157015000759832579"}], "text": "@Makako1952 @perunmonjust @pnique O gobierno de coalici\u00f3n o que el PSOE se curre el apoyo de su venerado C\u2019s o elecciones. Todo depende de Pedro S\u00e1nchez, es su responsabilidad"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "id": "1156880487824183297", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "author_id": "466499074", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "MINERD"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mFH9VHxVQK", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2010/11/101125_cambio_genero_sexualidad_men", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:18:00.000Z", "id": "1156750899177504768", "edit_history_tweet_ids": ["1156750899177504768"], "author_id": "991371683696128000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "text": "Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad. Fuera de esto es un desorden mental. A los progres y al MINERD no les gustar\u00e1 esta historia. @AgustinLaje\n@PedroMCasals\n https://t.co/mFH9VHxVQK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1mGUsrh7lM", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1156632588783456256", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:17:00.000Z", "id": "1156705350021783552", "edit_history_tweet_ids": ["1156705350021783552"], "author_id": "2839740734", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156632588783456256"}], "text": "Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed es que tampoco habr\u00e1 clases . As\u00ed el sue\u00f1o de la movilidad social se suicida ... https://t.co/1mGUsrh7lM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/0rrTGA2rNn", "expanded_url": "https://crusoe.com.br/diario/bolsonaro-diz-a-bivar-que-fica-no-psl/", "display_url": "crusoe.com.br/diario/bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://crusoe.uol.com.br/diario/bolsonaro-diz-a-bivar-que-fica-no-psl/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:33:34.000Z", "id": "1157011506518724608", "edit_history_tweet_ids": ["1157011506518724608"], "author_id": "967904717446766593", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 17, "like_count": 266, "quote_count": 3}, "text": "Bolsonaro n\u00e3o pretende sair do partido. https://t.co/0rrTGA2rNn"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/CqKZOMXQ1V", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1156959128436334594", "display_url": "twitter.com/HKaaman/status\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T16:33:29.000Z", "id": "1156966189534457862", "edit_history_tweet_ids": ["1156966189534457862"], "author_id": "128609313", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156959128436334594"}], "text": "#Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore suicida contro una posizione dell'esercito siriano. La localit\u00e0 \u00e8 Hasraia recentemente conquistata dai militari governativi. https://t.co/CqKZOMXQ1V"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.3693, "type": "Place", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o Francesa"}, {"start": 130, "end": 151, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Elisabeth Cady Stanton"}, {"start": 154, "end": 171, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Simone de Beauvoir"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Betty Friedan"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T00:13:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "117839024", "id": "1156719444841963520", "edit_history_tweet_ids": ["1156719444841963520"], "author_id": "117839024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156719369008877568"}], "text": "+ feminismo surgido na Revolu\u00e7\u00e3o Francesa e pelo movimento Girl-Power da d\u00e9cada de 1990. Existem tr\u00eas grandes nomes do feminismo: Elisabeth Cady Stanton, Simone de Beauvoir e Betty Friedan."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:17:45.000Z", "id": "1157022627141246985", "edit_history_tweet_ids": ["1157022627141246985"], "author_id": "331266444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "juro que n aguento mais esse negocio https://t.co/oFBZkF5Dq5", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/oFBZkF5Dq5", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2018-06-17T12:35:17.000Z", "id": "1008327220878888961", "edit_history_tweet_ids": ["1008327220878888961"], "author_id": "986031842024452096", "public_metrics": {"retweet_count": 19937, "reply_count": 69, "like_count": 30229, "quote_count": 1380}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "id": "1156232978491514880", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "author_id": "247844816", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Metallica"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NIVzAnOL5P", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/salva-metallica-mujer-del-ataque-de-un-puma", "display_url": "eluniversal.com.mx/espectaculos/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/salva-metallica-mujer-del-ataque-de-un-puma"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:45:00.000Z", "id": "1156999285507887104", "edit_history_tweet_ids": ["1156999285507887104"], "author_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 35, "like_count": 610, "quote_count": 43}, "text": "Una mujer canadiense se salv\u00f3 de ser atacada por un puma al asustar al animal con la m\u00fasica de Metallica https://t.co/NIVzAnOL5P"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GsU5sPC2lF", "expanded_url": "https://twitter.com/folha_politica/status/1155932013448159233", "display_url": "twitter.com/folha_politica\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T00:19:31.000Z", "id": "1155996306734583808", "edit_history_tweet_ids": ["1155996306734583808"], "author_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 1237, "reply_count": 1515, "like_count": 7095, "quote_count": 104}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155932013448159233"}], "text": "Perguntas ainda a serem feitas ao presidente Bolsonaro: quem disse (se disse) essas coisas a ele? Como? Quando? Onde? Elas s\u00e3o de EXTREMA gravidade pois se trata da elimina\u00e7\u00e3o de um homem, de uma vida. https://t.co/GsU5sPC2lF"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-07-31T20:50:10.000Z", "id": "1156668395787575296", "edit_history_tweet_ids": ["1156668395787575296"], "author_id": "765512893039255552", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "text": "Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi alimentari https://t.co/qPbhPjG6Cf", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qPbhPjG6Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/Droghiere/status/1156649846121607169", "display_url": "twitter.com/Droghiere/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "id": "1156996705868492801", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "author_id": "2994726521", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T17:18:51.000Z", "id": "1156977606480355328", "edit_history_tweet_ids": ["1156977606480355328"], "author_id": "771383605", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 109, "like_count": 636, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156829826231209984"}], "text": "Olha quem! Outro dos grandes devedores q tamb\u00e9m \u00e9 capaz de jurar q \u00f1 tem d\u00edvidas \u00e0 banca... https://t.co/1WEjFyeGjK", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1WEjFyeGjK", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosLima7/status/1156829826231209984", "display_url": "twitter.com/CarlosLima7/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T20:04:21.000Z", "id": "1157019254501367809", "edit_history_tweet_ids": ["1157019254501367809"], "author_id": "363188262", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157018881233494016"}], "text": "eu gostaria de dizer q vc \u00e9 mal informado. mas o padr\u00e3o entre vcs \u00e9 espalhar a verdade q serve ao projeto pol\u00edtico de eliminar advers\u00e1rios, mesmo q todas as evid\u00eancias demonstrem q \u00e9 mentira. entao n\u00e3o d\u00e1 pra discutir https://t.co/eWJTMl7DV8", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eWJTMl7DV8", "expanded_url": "https://twitter.com/elitic84/status/1157018881233494016", "display_url": "twitter.com/elitic84/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "id": "1156783743140605952", "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "author_id": "701851277240770561", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.462, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:01:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055515184272498688", "id": "1156988301762424832", "edit_history_tweet_ids": ["1156988301762424832"], "author_id": "1055515184272498688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156984610863177730"}], "text": "\u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "VAN GOGH"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "kaiser"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sy4sue2PmG", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:43:22.000Z", "id": "1157013974677905409", "edit_history_tweet_ids": ["1157013974677905409"], "author_id": "3247092683", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "1- VAN GOGH era suicida\n\n2- para de esconder os erros atras de romantiza\u00e7ao barata\n\n3- eu bebo pq eu gosto de kaiser https://t.co/sy4sue2PmG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T22:49:26.000Z", "id": "1156698411388866560", "edit_history_tweet_ids": ["1156698411388866560"], "author_id": "90887320", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "text": "SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "A dona do peda\u00e7o"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/934Z1asvH5", "expanded_url": "https://glo.bo/317yTXF", "display_url": "glo.bo/317yTXF"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Y8fFC5WEyg", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1156907477650198531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8fFC5WEyg", "media_key": "3_1156907475704012801"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:40:11.000Z", "id": "1156907477650198531", "edit_history_tweet_ids": ["1156907477650198531"], "author_id": "16814960", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 24}, "text": "'A dona do peda\u00e7o': Fabiana usa fotos de crime e vira dona da f\u00e1brica de Maria da Paz https://t.co/934Z1asvH5 https://t.co/Y8fFC5WEyg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:54:01.000Z", "id": "1157016655609946112", "edit_history_tweet_ids": ["1157016655609946112"], "author_id": "1496870658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tengo unas ganas de que me pise un cami\u00f3n"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:46:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "986675488952410112", "id": "1156999653084282882", "edit_history_tweet_ids": ["1156999653084282882"], "author_id": "902648035578085377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunxholz", "id": "986675488952410112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156997533958377472"}], "text": "@brunxholz n\u00e3o??? manda a\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "duque"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.2862, "type": "Other", "normalized_text": "caxias"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:37:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "74763991", "id": "1157012439965347840", "edit_history_tweet_ids": ["1157012439965347840"], "author_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157011199114010624"}], "text": "infelizmente, temos que reconhecer que o brasil \u00e9 filho da puta com o paraguai desde que o patrono do ex\u00e9rcito brasileiro, duque de caxias, ajudou a dizimar metade da popula\u00e7\u00e3o do pa\u00eds"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "id": "1149740845664481280", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "author_id": "2822845639", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-08-01T19:47:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "36477202", "id": "1157014992849387524", "edit_history_tweet_ids": ["1157014992849387524"], "author_id": "117691771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YtCezhC4eK", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157014992849387524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YtCezhC4eK", "media_key": "3_1157014928206831619"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YtCezhC4eK", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157014992849387524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YtCezhC4eK", "media_key": "3_1157014928265490434"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YtCezhC4eK", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157014992849387524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YtCezhC4eK", "media_key": "3_1157014928236187651"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YtCezhC4eK", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157014992849387524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YtCezhC4eK", "media_key": "3_1157014928269746180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156795134782124036"}], "text": "@JaimeChincha @RPPNoticias @peru21noticias https://t.co/YtCezhC4eK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/a9Bw5LmKwu", "expanded_url": "https://twitter.com/13reasonswhy/status/1156927590369615872/video/1", "display_url": "twitter.com/13reasonswhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T14:27:04.000Z", "id": "1156934375218536449", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156934375218536449"], "author_id": "293807001", "public_metrics": {"retweet_count": 482, "reply_count": 219, "like_count": 2429, "quote_count": 1012}, "text": "A 3\u00aa temporada de 13 Reasons Why tem estreia confirmada para dia 23 de agosto na Netflix.\n\nhttps://t.co/a9Bw5LmKwu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T17:52:02.000Z", "id": "1156985958161702912", "edit_history_tweet_ids": ["1156985958161702912"], "author_id": "1113566548801798144", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156749211712364546"}], "text": "Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalternas. https://t.co/8lEcnhUhgK", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/8lEcnhUhgK", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusRCuevas/status/1156749211712364546", "display_url": "twitter.com/JesusRCuevas/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:52:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "962522166217576448", "id": "1157016327657263105", "edit_history_tweet_ids": ["1157016327657263105"], "author_id": "966576162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spideyzgirl", "id": "962522166217576448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156958636654178306"}], "text": "@spideyzgirl @thollanbhd a s\u00e9rie cagou com o livro \nna s\u00e9rie n\u00e3o tem NADA tipo \"pessoas sens\u00edveis n\u00e3o assistam\" \"se voc\u00ea se sente mal liga pra n\u00famero tal tal\" \nno livro, na \u00faltima p\u00e1gina tem todos os n\u00fameros que algu\u00e9m pode ligar em todos os pa\u00edses pra ajudar com a depress\u00e3o e n\u00e3o trm tantos detalhes (+)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "TRF4"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3aRQz5AHXI", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/filho-de-teori-questiona-necessidade-de-ordem-judicial-para-investigar-telefones-de-moro-dallagnol-23739686?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/filho-de-teori-questiona-necessidade-de-ordem-judicial-para-investigar-telefones-de-moro-dallagnol-23739686?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T11:48:44.000Z", "id": "1156894530039373825", "edit_history_tweet_ids": ["1156894530039373825"], "author_id": "3111481431", "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 16, "like_count": 719, "quote_count": 12}, "text": "Perfeito. Ele cita a MESMA L\u00d3GICA de emails corporativos. Os celulares sendo corporativos, seguiriam a mesma l\u00f3gica, j\u00e1 tratada pelo TRF4, segundo ele.\n\nFilho de Teori questiona necessidade de ordem judicial para investigar telefones de Moro e Dallagnol https://t.co/3aRQz5AHXI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "WATTPAD"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:53:28.000Z", "id": "1157016516224851969", "edit_history_tweet_ids": ["1157016516224851969"], "author_id": "795732050724683777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Surtei e apaguei todas as hist\u00f3rias que estavam na minha lista de leitura do Wattpad. ME INDIQUEM FANFICS NO WATTPAD POR FAVOR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T13:00:00.000Z", "id": "1156912465965305860", "edit_history_tweet_ids": ["1156912465965305860"], "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 11136, "reply_count": 49, "like_count": 24727, "quote_count": 277}, "text": "E se outras doen\u00e7as fossem tratadas como depress\u00e3o... https://t.co/s01fVpVre5", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s01fVpVre5", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1156912465965305860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s01fVpVre5", "media_key": "3_1156533189768298499"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Adulto"}, {"start": 23, "end": 40, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Mindhunter"}, {"start": 55, "end": 70, "tag": "AsTelefonistas"}, {"start": 73, "end": 94, "tag": "AtividadeParanormal4"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "AsTelefonistas"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "AtividadeParanormal4"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Wp3RExtuVD", "expanded_url": "http://bit.ly/2Y30Jr5", "display_url": "bit.ly/2Y30Jr5"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/QCgLMgXl39", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1156901328838418432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCgLMgXl39", "media_key": "3_1156901186613723137"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T12:15:45.000Z", "id": "1156901328838418432", "edit_history_tweet_ids": ["1156901328838418432"], "author_id": "15292534", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 17, "like_count": 1094, "quote_count": 10}, "text": ".@Whindersson #Adulto, #Esquadr\u00e3oSuicida, #Mindhunter, #AsTelefonistas e #AtividadeParanormal4: confira a lista completa de produ\u00e7\u00f5es que chegam \u00e0 @NetflixBrasil em agosto https://t.co/Wp3RExtuVD  (Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/QCgLMgXl39"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7877, "type": "Other", "normalized_text": "Raoul"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:22:56.000Z", "id": "1156993732530622464", "geo": {"place_id": "f63f29a507fcf54f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156993732530622464"], "author_id": "2397546058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Raoul est\u00e1 a puto 15 minutos de mi casa y yo aqu\u00ed en el sof\u00e1, ya me joderia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8925, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8018, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DysOxUB1M6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/?igshid=mfsfxxj89kqj", "display_url": "instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:35:06.000Z", "id": "1156996794343133185", "edit_history_tweet_ids": ["1156996794343133185"], "author_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 94, "like_count": 114, "quote_count": 8}, "text": "En el a\u00f1o 1987 un proyecto muy popular de estatizaci\u00f3n de la banca fue rechazado por el Senado por el da\u00f1o que causaba a la econom\u00eda. El presidente Garc\u00eda respet\u00f3 la decisi\u00f3n del Congreso. Igualmente ahora se debe\u2026 https://t.co/DysOxUB1M6"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Njf9mWoPH5", "expanded_url": "https://twitter.com/Theuz_Ge/status/1156950940685164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Njf9mWoPH5", "media_key": "3_1156950935165423617"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Njf9mWoPH5", "expanded_url": "https://twitter.com/Theuz_Ge/status/1156950940685164544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Njf9mWoPH5", "media_key": "3_1156950938785144833"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T15:32:54.000Z", "id": "1156950940685164544", "edit_history_tweet_ids": ["1156950940685164544"], "author_id": "2938766189", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou Bryce Walker? \nQuem se importa com essa peste. Amo.\n\n#13ReasonsWhy https://t.co/Njf9mWoPH5"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T18:28:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "385301441", "id": "1156995127111557120", "edit_history_tweet_ids": ["1156995127111557120"], "author_id": "1066361531749867520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "baolo5", "id": "385301441"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "hans312", "id": "14846042"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Italiantifa", "id": "835684763302309888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156888843435544579"}], "text": "@baolo5 @hans312 @Italiantifa dovete morire pazzi"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "id": "1157010397855125507", "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "author_id": "1108492211996508160", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T13:15:37.000Z", "id": "1156916392156905477", "edit_history_tweet_ids": ["1156916392156905477"], "author_id": "372806201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "2016: \"Me ha encantado Escuadron Suicida quiero una relaci\u00f3n como la de Joker y Harley Quinn \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\"\n\n2019: \"Joker est\u00e1 cancelad\u00edsimo para mi porque ha violado a una mujer en un comic de hace 31 a\u00f1os\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-07-19T11:55:06.000Z", "id": "1152185087871635458", "edit_history_tweet_ids": ["1152185087871635458"], "author_id": "523357260", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 63, "like_count": 584, "quote_count": 19}, "entities": {"mentions": [{"start": 257, "end": 270, "username": "UGR_Igualdad", "id": "3825053357"}, {"start": 271, "end": 280, "username": "CanalUGR", "id": "144804999"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YaQWDZvVCb", "expanded_url": "https://diario16.com/el-portavoz-andaluz-de-vox-equipara-a-los-criminales-machistas-con-sus-victimas/", "display_url": "diario16.com/el-portavoz-an\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/el-portavoz-andaluz-de-vox-equipara-a-los-criminales-machistas-con-sus-victimas/"}]}, "text": "Cuando se equipara la vida de un asesino que se suicida con la vida de la mujer asesinada, no se le da el mismo valor a esas vidas, lo que se hace es darle m\u00e1s valor a la del asesino al callar el reproche social y moral de su crimen\nhttps://t.co/YaQWDZvVCb\n@UGR_Igualdad @CanalUGR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "Nestl\u00e9"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.3104, "type": "Person", "normalized_text": "Laive"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.6397, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 267, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bjSr1oVtir", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/economia/negocios/aspec-productos-gloria-nestle-laive-muestran-propiedades-nutricionales-potencialmente-enganosas-noticia-nndc-660991", "display_url": "elcomercio.pe/economia/negoc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/economia/negocios/aspec-productos-gloria-nestle-laive-muestran-propiedades-nutricionales-potencialmente-enganosas-noticia-nndc-660991-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:15:28.000Z", "id": "1157006953761165312", "edit_history_tweet_ids": ["1157006953761165312"], "author_id": "465025569", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 16, "like_count": 106, "quote_count": 3}, "text": "No es pues s\u00f3lo un problema c su \u201cleche evaporada\u201d. Resulta q tomamos \u201clight\u201d con grasa. Por eso est\u00e1n escondidos los due\u00f1os. Aspec: Gloria, Nestl\u00e9 y Laive muestran informaci\u00f3n \"potencialmente enga\u00f1osas\" \u00a1\u00a1\u00bfAl\u00f3 Congreso?!! https://t.co/bjSr1oVtir v\u00eda @elcomercio_peru"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-08-01T19:41:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "402297360", "id": "1157013527762280449", "edit_history_tweet_ids": ["1157013527762280449"], "author_id": "1720868810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157013281212706816"}], "text": "@downerful https://t.co/TDeFogWFrZ", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/TDeFogWFrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AyAgustinaa/status/1157013527762280449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDeFogWFrZ", "media_key": "3_1157013525673455623"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:25:52.000Z", "id": "1156994470744903680", "edit_history_tweet_ids": ["1156994470744903680"], "author_id": "853484381452861441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "13RW est\u00e1 bien pitera amd overrated y a\u00fan as\u00ed es de mis series favoritas lol"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T00:59:59.000Z", "id": "1156731267901218826", "edit_history_tweet_ids": ["1156731267901218826"], "author_id": "2749339955", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/r4NobX2mGy", "expanded_url": "https://twitter.com/crfung/status/1156731267901218826/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4NobX2mGy", "media_key": "7_1156731201601884170"}]}, "text": "Excelente @MamerMoure en @LaTele_Letal https://t.co/r4NobX2mGy"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:36:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2749339955", "id": "1157012271584829440", "edit_history_tweet_ids": ["1157012271584829440"], "author_id": "523405612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "crfung", "id": "2749339955"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156731267901218826"}], "text": "@crfung @MamerMoure @LaTele_Letal Es cierto ! un suicida !"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:06:32.000Z", "id": "1156763114421047296", "edit_history_tweet_ids": ["1156763114421047296"], "author_id": "1156008824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es uno de esos d\u00edas en los que siento que sobro en la vida de todas las personas\u2639\ufe0f"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T14:24:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169680644", "id": "1156933838167257088", "edit_history_tweet_ids": ["1156933838167257088"], "author_id": "1465789862", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931564019884034"}], "text": "@joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou mt a m\u00e3o o q me matou foi no final ele a ver se tinha ferida ahahahahahahahahahahha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5695, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.301, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T15:33:51.000Z", "id": "1156951181102592002", "edit_history_tweet_ids": ["1156951181102592002"], "author_id": "62165770", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "text": "Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:26:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "130718415", "id": "1157009737264881664", "edit_history_tweet_ids": ["1157009737264881664"], "author_id": "998679780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "benjaminamadeo", "id": "130718415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156344195361230848"}], "text": "@benjaminamadeo Yo cantaba \"me acuchicido porque mucho de lo que est\u00e1 prohibido me hace vivir\" invent\u00e9 una palabra de paso jajjaj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Cartago"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "San Jos\u00e9"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T15:55:06.000Z", "id": "1156956527833636864", "edit_history_tweet_ids": ["1156956527833636864"], "author_id": "805628705565474817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfcuantos de ac\u00e1 saben que si no est\u00e1n en su casa en Cartago para las dos de la tarde mejor duermen en San Jos\u00e9? \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "ASESINOS"}, {"start": 49, "end": 67, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sgAO0bWBhK", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/amp/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm?__twitter_impression=true", "display_url": "lavozdegalicia.es/amp/noticia/es\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:27:18.000Z", "id": "1156677742387236864", "edit_history_tweet_ids": ["1156677742387236864"], "author_id": "931974195361263618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No hay un solo d\u00eda que no nos asesinen\n#ASESINOS\n#ViolenciaMachista\nhttps://t.co/sgAO0bWBhK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:18:30.000Z", "id": "1156766126493356032", "edit_history_tweet_ids": ["1156766126493356032"], "author_id": "988084636596277249", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "text": "Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Sintonia"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "whindersson", "id": "230186518"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/SuicfjCY1X", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1157001461768892416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SuicfjCY1X", "media_key": "3_1157001454659485696"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:53:39.000Z", "id": "1157001461768892416", "edit_history_tweet_ids": ["1157001461768892416"], "author_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 823, "reply_count": 2011, "like_count": 12141, "quote_count": 1529}, "text": "Em agosto tem o especial do @whindersson, Sintonia, Mindhunter e Cara Gente Branca e j\u00e1 fiz logo uma listona com outras indica\u00e7\u00f5es pra vc assistir no m\u00eas que n\u00e3o acaba nunca. https://t.co/SuicfjCY1X"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T16:29:43.000Z", "id": "1156965242137485312", "edit_history_tweet_ids": ["1156965242137485312"], "author_id": "3262425482", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 109, "like_count": 1223, "quote_count": 9}, "text": "Si fu\u00e9ramos una tercia oficial \nComo nos nombrar\u00edan ? https://t.co/DqU3vcnneq", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DqU3vcnneq", "expanded_url": "https://twitter.com/dragonlee95/status/1156965242137485312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DqU3vcnneq", "media_key": "3_1156965232998113280"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Gaia"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Vzjpm6QqBI", "expanded_url": "http://bit.ly/2K7pV7g", "display_url": "bit.ly/2K7pV7g"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T17:30:00.000Z", "id": "1156980412088049664", "edit_history_tweet_ids": ["1156980412088049664"], "author_id": "41123392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u201cO planeta, Gaia, n\u00e3o sofreu com as v\u00e1rias mudan\u00e7as clim\u00e1ticas que o atravessaram em sua vida. Se tivesse consci\u00eancia, em nossos termos, observaria estes novos habitantes de \u00faltima hora, o sapiens industrial, e aceitaria condescendente sua suicida soberba\"\nhttps://t.co/Vzjpm6QqBI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:20:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "258308059", "id": "1157008204741709824", "edit_history_tweet_ids": ["1157008204741709824"], "author_id": "58413770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crazydogui666", "id": "258308059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156997227468001283"}], "text": "@crazydogui666 Supongamos que haya sido un suicida, que no ten\u00eda instinto de supervivencia con 27 a\u00f1os, que se acalambr\u00f3, le dio un paro o lo que sea y se ahog\u00f3 en 1,40 de profundidad.\n\u00bfComo no lo vieron, ni flot\u00f3 antes de 78 d\u00edas?\n\u00bfC\u00f3mo no hubo carro\u00f1a volando por arriba del cuerpo?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:04:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "773275320334123008", "id": "1157004096454500352", "edit_history_tweet_ids": ["1157004096454500352"], "author_id": "1057448463741399040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vkooka19", "id": "1212788751342006273"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "sunslenderjc", "id": "2334124394"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "CassioBrook", "id": "777696500805668865"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155458364001984514"}], "text": "@Vkooka19 @sunslenderjc @CassioBrook @FeCastanhari Apontar a rachadura na parede e o bolor atr\u00e1s do arm\u00e1rio n\u00e3o significa odiar sua casa e querer que tudo desabe, pelo contr\u00e1rio, \u00e9 o primeiro passo pra arrumar as coisas.\n\nIgnorar o problema e achar que s\u00f3 torcer resolve as coisas \u00e9 que causa a merda l\u00e1 na frente."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:27:06.000Z", "id": "1157009882865967106", "edit_history_tweet_ids": ["1157009882865967106"], "author_id": "199333201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157005827305328640"}], "text": "claro, buscando un peo sin necesidad https://t.co/Ixt8Bh8o6a", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Ixt8Bh8o6a", "expanded_url": "https://twitter.com/Veektor_/status/1157005827305328640", "display_url": "twitter.com/Veektor_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "id": "1156821866905870337", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "author_id": "249112212", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "tbt"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 49, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Meu Toca Discos Se Matou"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 118, "username": "opiniao", "id": "17057899"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/sgCDJVWBWB", "expanded_url": "https://twitter.com/veraloca/status/1156972745231675392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgCDJVWBWB", "media_key": "3_1156972739514814464"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T16:59:32.000Z", "id": "1156972745231675392", "edit_history_tweet_ids": ["1156972745231675392"], "author_id": "30956305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Esse #tbt? Foto do disco \"Meu Toca Discos Se Matou\". Certamente can\u00e7\u00f5es desses disco estar\u00e3o no reencontro do @opiniao dia 07/09. Corre que os ingressos v\u00e3o acabar(e isso \u00e9 verdade). https://t.co/sgCDJVWBWB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:03:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "id": "1156747369100251136", "edit_history_tweet_ids": ["1156747369100251136"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156655660228128769"}], "text": "@guiber_marcelo Jajajajaja perro q ladra no muerde, y este perro se qued\u00f3 sin colmillos q se los llevo el suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "id": "1156633860773486593", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "author_id": "2503983780", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 180, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "minisashas", "id": "143455500"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/4Oflnu2UMA", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T19:47:21.000Z", "id": "1156652591222276096", "edit_history_tweet_ids": ["1156652591222276096"], "author_id": "957277054407409665", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Un CAZADOR mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos \n(quien se educa en la violencia, no es raro que sea VIOLENTO)\nhttps://t.co/4Oflnu2UMA v\u00eda @el_pais @minisashas"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 229, "tag": "Peveri"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "Scalfarotto"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T05:47:40.000Z", "id": "1156803663035326464", "edit_history_tweet_ids": ["1156803663035326464"], "author_id": "2161467119", "public_metrics": {"retweet_count": 435, "reply_count": 112, "like_count": 2282, "quote_count": 15}, "text": "L\u2019Italia \u00e8 quel paese in cui se vai a trovare un INDAGATO in carcere per verificare le sue condizioni di salute prendi insulti, se invece vai a trovare un CONDANNATO in via definitiva prendi il 34% alle elezioni europee!\n\n#Peveri \n#Scalfarotto"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:36:49.000Z", "id": "1156997227468001283", "edit_history_tweet_ids": ["1156997227468001283"], "author_id": "258308059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156953939000090624"}], "text": "Esta la pos verdad y estan los pos idiotas; una rara secta de pelotudos que niegan la realidad como forma de vida.\n. https://t.co/6SVuasO2rU", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6SVuasO2rU", "expanded_url": "https://twitter.com/CORREPI/status/1156953939000090624", "display_url": "twitter.com/CORREPI/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 59, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8284, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 172, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/79P0px3qFS", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:06:34.000Z", "id": "1156627228287000578", "edit_history_tweet_ids": ["1156627228287000578"], "author_id": "618974206", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Basta ya de violencia contra las mujeres! #VivasNosQueremos \n\nMata a su mujer, hiere gravemente a su hijo y se suicida #Burgos \n\nhttps://t.co/79P0px3qFS v\u00eda @diariodeburgos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "id": "1156583471889944577", "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "author_id": "139486627", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Juan B. Justo"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OVByZfLRrq", "expanded_url": "https://twitter.com/roy_/status/1156931185932734464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVByZfLRrq", "media_key": "3_1156931166047485952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:14:24.000Z", "id": "1156931185932734464", "edit_history_tweet_ids": ["1156931185932734464"], "author_id": "7796802", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 545, "like_count": 3918, "quote_count": 404}, "text": "El edificio residencial m\u00e1s triste y feo de Argentina queda en Mendoza. \nAqu\u00ed la prueba: es este bloque de cemento cuasi c\u00e1rcel ubicado en la av. Juan B. Justo \nSi no est\u00e1s de acuerdo sub\u00ed una foto de tu adefesio preferido y hagamos un hilo de edificios horribles argentinos. https://t.co/OVByZfLRrq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "YoonGi"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "JiMin"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "JiMin"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "YoonGi"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "JungKook"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:14:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "752315631568056320", "id": "1157006614706176004", "edit_history_tweet_ids": ["1157006614706176004"], "author_id": "752315631568056320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157006612579717120"}], "text": "Lo que me ha llevado a pensar que YoonGi y JiMin se amaban, pero JiMin no se amaba a el mismo y por eso YoonGi estaba mal. Tanto que lo llev\u00f3 a la crisis mental y reaccion\u00f3 mal con JungKook."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Clay Jensen"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "Padilla"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Davis"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "Foley"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "Standall"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/LBi5m5EsWV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1156947558574387200", "display_url": "twitter.com/i/events/11569\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1156947558574387200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T16:43:48.000Z", "id": "1156968783636045824", "edit_history_tweet_ids": ["1156968783636045824"], "author_id": "3873965293", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 21, "like_count": 530, "quote_count": 35}, "text": "\u26a1\ufe0f El tr\u00e1iler de #13ReasonsWhy en una pregunta: \u00bfQui\u00e9n?\n\n\ud83c\udfa7 Clay Jensen\n\ud83d\ude97Tony Padilla\n\ud83d\udc83Jessica Davis\n\ud83c\udfc8Justin Foley\n\ud83d\uddd2Alex Standall\n\nhttps://t.co/LBi5m5EsWV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "EnVivo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Asc\u00f3n"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "EnVivo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 74, "username": "Intratables", "id": "1129815728"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9hyRqDxXZN", "expanded_url": "https://www.americatv.com.ar/", "display_url": "americatv.com.ar", "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n en Vivo | Am\u00e9rica TV en Vivo", "description": "\u00a1Mir\u00e1 Televisi\u00f3n en Vivo por internet en Am\u00e9rica TV! Programas y shows en vivo a toda hora, gratis y online.", "unwound_url": "https://www.americatv.com.ar/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zqEw0PBRdY", "expanded_url": "https://twitter.com/AmericaTV/status/1156738313786544128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqEw0PBRdY", "media_key": "13_1156738172258115584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T01:27:59.000Z", "id": "1156738313786544128", "edit_history_tweet_ids": ["1156738313786544128"], "author_id": "137486112", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 236, "like_count": 82, "quote_count": 72}, "text": "Magal\u00ed Asc\u00f3n, activista vegana: \"Violan a las vacas\"\n\n#EnVivo @Intratables https://t.co/9hyRqDxXZN https://t.co/zqEw0PBRdY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hiddleston"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Disney+"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/H8Otvv2538", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156989526969110528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H8Otvv2538", "media_key": "3_1156989519662649344"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/H8Otvv2538", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156989526969110528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H8Otvv2538", "media_key": "3_1156989524125396993"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:06:13.000Z", "id": "1156989526969110528", "edit_history_tweet_ids": ["1156989526969110528"], "author_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 24, "like_count": 367, "quote_count": 16}, "text": "VEM HINO | Segundo Tom Hiddleston, \"Loki estar\u00e1 em um contexto nunca visto antes\" em sua nova s\u00e9rie pelo Disney+. Empolgadas? https://t.co/H8Otvv2538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "amarela"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/TOuxNHlKq5", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:11:13.000Z", "id": "1157005882754048001", "edit_history_tweet_ids": ["1157005882754048001"], "author_id": "2554866741", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "2019 e vcs ainda t\u00e3o nessa de tinta amarela mano pelo amor de deus vai estudar arranjar um emprego faz um senac s\u00e9rio para de incomodar na internet https://t.co/TOuxNHlKq5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T11:48:17.000Z", "id": "1156894416084373505", "edit_history_tweet_ids": ["1156894416084373505"], "author_id": "50150510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente Post Malone mt baum. Eu posso gostar ou tem algum podre que n\u00e3o sei? Pois desde ontem 200% viciado nas musiquinha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "id": "1116618373587038212", "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "author_id": "171448152", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "982742247069319168", "id": "1157003450498146306", "edit_history_tweet_ids": ["1157003450498146306"], "author_id": "3389612176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156974152185720832"}], "text": "@devilryoon ambas as situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o deplor\u00e1veis, por\u00e9m, os \u00edndices de homens que matam mulheres, de homens que agridem mulheres, de homens que estupram e assedia mulheres s\u00e3o bem maiores..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "Enci"}, {"start": 267, "end": 275, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dnVrUtAyzC", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1156912047898144769", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:04:05.000Z", "id": "1156928593211133952", "edit_history_tweet_ids": ["1156928593211133952"], "author_id": "4180499062", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156912047898144769"}], "text": "Lo comprendo y espero que eso no suceda; m\u00e1s bien se aprecia claramente que en tu caso s\u00ed consumiste mucha leche Enci. No te preocupes, tu esposa o hijas acabar\u00e1n prob\u00e1ndola en un futuro gobierno aprista, compr\u00e1ndola con devaluados Intis y tras largas colas, como en Venezuela \u263a. https://t.co/dnVrUtAyzC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:02:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "116872363", "id": "1157003766190747648", "edit_history_tweet_ids": ["1157003766190747648"], "author_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157003760142553093"}], "text": "injustamente, eso incluye a los votantes dem\u00f3cratas que consideran que la investigaci\u00f3n es injusta al ver que sus n\u00fameros se dispararon en 15 puntos porcentuales, mientras que el n\u00famero de ellos que pensaron que hab\u00eda sido una investigaci\u00f3n justa se redujo en 9 puntos,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "id": "1156616220172587009", "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "author_id": "880500778800222213", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/I4bpGvoDOl", "expanded_url": "https://youtu.be/NwUO59fznZo", "display_url": "youtu.be/NwUO59fznZo"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/B7JqD96LPP", "expanded_url": "https://twitter.com/Lbaini/status/1156941561378328577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7JqD96LPP", "media_key": "3_1156941549256753153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:55:37.000Z", "id": "1156941561378328577", "edit_history_tweet_ids": ["1156941561378328577"], "author_id": "226216564", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 28, "like_count": 128, "quote_count": 6}, "text": "Sali\u00f3 el trailer de #13ReasonsWhy y la tercera temporada va a tirar alrededor del asesinato de Bryce. S\u00ed, el forro de la primera. Tiene que ser nuuuuu buena para retomar el cari\u00f1o de la gente. \nhttps://t.co/I4bpGvoDOl https://t.co/B7JqD96LPP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T14:23:09.000Z", "id": "1156933388021960705", "edit_history_tweet_ids": ["1156933388021960705"], "author_id": "1648623036", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "text": "Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va y se suicida primero porque se siente superior siempre."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9957, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.9413, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:57:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "116872363", "id": "1157002551369314304", "edit_history_tweet_ids": ["1157002551369314304"], "author_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157002547409952768"}], "text": "de dominaci\u00f3n global est\u00e1 llegando a su fin, afirma que la capacidad de los Estados Unidos para convertirse en un socio funcional para enfrentar estas cat\u00e1strofes se ha paralizado despu\u00e9s de que todo su Partido Dem\u00f3crata fuera puesto bajo vigilancia suicida ayer,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9945, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "Taiw\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "JP Morgan"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:57:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "116872363", "id": "1157002547409952768", "edit_history_tweet_ids": ["1157002547409952768"], "author_id": "116872363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157002543391752193"}], "text": "Estados Unidos env\u00eda un buque de guerra a trav\u00e9s del Estrecho de Taiw\u00e1n pocas horas despu\u00e9s de que China advirti\u00f3 est\u00e1 listo para la guerra, y el gigante bancario estadounidense JP Morgan le dice a todos que comiencen a deshacerse de d\u00f3lares estadounidenses a medida que su siglo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:48:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1157000163170426880", "edit_history_tweet_ids": ["1157000163170426880"], "author_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996794343133185"}], "text": "@JuanSheput El fallecido Presidente @AlanGarciaPeru SIEMPRE fue muy respetuoso de las instituciones del Estado y la ley."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-01T18:52:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "323333823", "id": "1157001237860159491", "edit_history_tweet_ids": ["1157001237860159491"], "author_id": "748670080116994048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "DavidNajera1", "id": "291595856"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LaPotlla", "id": "3306083891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156997973215195136"}], "text": "@Savallsblog @DavidNajera1 @LaPotlla Home, \u00e9s molt wagneri\u00e0. Ja \u00e9s aix\u00f2, ja."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Dona Morte"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/p8XwfBvvhc", "expanded_url": "https://twitter.com/doutorlecter/status/1156995515407634432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8XwfBvvhc", "media_key": "3_1156995491986587649"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:30:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "66710399", "id": "1156995515407634432", "edit_history_tweet_ids": ["1156995515407634432"], "author_id": "66710399", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156992912703594502"}], "text": "Se voc\u00ea pensa que o Hannibal levou de boas o conselho da Dona Morte, ledo engano.\n\nELE SIMPLESMENTE MATOU A DONA MORTE.\n\n- E a\u00ea fudida, vai reclamar com quem agora? https://t.co/p8XwfBvvhc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "Uber"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Cabify"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "ToyMuLoco"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5456, "type": "Organization", "normalized_text": "Cabify"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "ToyMuLoco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lulopez75", "id": "2528564378"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "aldidac73", "id": "558834967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T18:50:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2528564378", "id": "1157000770644008960", "edit_history_tweet_ids": ["1157000770644008960"], "author_id": "321332405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000312378535938"}], "text": "@lulopez75 @aldidac73 Soy un maldito suicida. Como el taxi se est\u00e1 extinguiendo por culpa de #Uber y #Cabify, voy yo y me cojo d\u00edas extra de vacaciones. #ToyMuLoco"}], "places": [{"full_name": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Espa\u00f1a", "id": "cce502c993ca9dd2"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "San Jose, Costa Rica", "id": "0003557c7b244fd3"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "id": "4ecb58704564d392"}, {"full_name": "Cascais, Portugal", "id": "dc92770f68afccbc"}, {"full_name": "Para\u00edso do Tocantins, Brasil", "id": "f26934f2c24c616b"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "Villorba, Veneto", "id": "001cfc8b4f42f9f7"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia, Brasil", "id": "f0e33fe60c95b490"}, {"full_name": "Pinhais, Brasil", "id": "a3b8aa49ab572a84"}]}, "errors": [{"resource_id": "1157035558935453713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157035558935453713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157035558935453713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155540228486172678", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155540228486172678].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155540228486172678", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157034685760974853", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157034685760974853].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157034685760974853", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157031143507746828", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157031143507746828", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157031143507746828].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157021764196741120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157021764196741120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157021764196741120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2153597521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2153597521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2153597521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156999570037063682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156999570037063682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156999570037063682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157030544368111617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157030544368111617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157030544368111617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157029042572234752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157029042572234752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157029042572234752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1037829840479690752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037829840479690752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037829840479690752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157028379092291585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157028379092291585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157028379092291585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157025895661604865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157025895661604865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157025895661604865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "514704064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [514704064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "514704064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157011774136291328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157011774136291328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157011774136291328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156984028861489152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156984028861489152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156984028861489152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571585691", "value": "2571585691", "detail": "User has been suspended: [2571585691].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157004446158807040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157004446158807040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157004446158807040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146374192125923328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146374192125923328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146374192125923328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157018372246294531", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157018372246294531].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157018372246294531", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157017874248216583", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157017874248216583", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157017874248216583].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806178945494347776", "value": "806178945494347776", "detail": "User has been suspended: [806178945494347776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157014936058511360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157014936058511360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157014936058511360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157014907528916992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157014907528916992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157014907528916992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720110713331675136", "value": "720110713331675136", "detail": "User has been suspended: [720110713331675136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156999188451909634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156999188451909634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156999188451909634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806178945494347776", "value": "806178945494347776", "detail": "User has been suspended: [806178945494347776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157014936058511360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157014936058511360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157014936058511360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "52811540", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [52811540].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52811540", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156720755331215360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156720755331215360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156720755331215360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156921512823283716", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156921512823283716", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156921512823283716].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "281376868", "value": "281376868", "detail": "User has been suspended: [281376868].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157013223436169219", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157013223436169219].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157013223436169219", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157009689445580800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157009689445580800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157009689445580800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3024997359", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3024997359].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3024997359", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156990174498295811", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156990174498295811].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156990174498295811", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1124438144617779201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124438144617779201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124438144617779201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156865008363548673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156865008363548673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156865008363548673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157003586313871365", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157003586313871365].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157003586313871365", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157001392063766528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157001392063766528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157001392063766528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156998806086606849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156998806086606849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156998806086606849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157001153281966081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157001153281966081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157001153281966081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157037552194543616", "oldest_id": "1157001192515543043", "result_count": 422, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01qznas2es0x9jini6yot0np6d9"}}