{"data": [{"lang": "pt", "author_id": "927919768040017920", "id": "1206325847382200324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:31:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325847382200324"], "text": "Cuidado quem voc\u00ea chama de irm\u00e3o, n\u00e3o se esque\u00e7a que Caim matou Abel com uma pedrada na cabe\u00e7a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "3106199901", "id": "1206325840029650951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:31:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fFuMGjzJT6", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206325840029650951"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou:\u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/fFuMGjzJT6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206325051240452096"}], "author_id": "902451457651331072", "id": "1206325826792374273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "ff9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:31:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1206325826792374273"], "text": "@gatita__suicida hace unos meses que estaba jugando al ff9 llevaban las de la armada una especie de tanga a mi me daba la risa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "725753830890151936", "id": "1206325816986152960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325816986152960"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "954830632928112641", "id": "1206325807616024576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:30:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/gWP4jN6Dbw", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/bernardo__gv/s\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Ze74l50phk", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206325807616024576"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gWP4jN6Dbw https://t.co/Ze74l50phk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "189968881", "id": "1206325798904483840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325798904483840"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "2751305897", "id": "1206325797411315712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325797411315712"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "author_id": "376470718", "id": "1206325597397508097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325597397508097"], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}], "author_id": "1091163773497413632", "id": "1206325590669877249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325590669877249"], "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206325200641503233"}], "author_id": "4187046263", "id": "1206325551327260672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanndra129", "id": "741259994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:29:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325551327260672"], "text": "RT @sanndra129: Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices."}, {"lang": "pt", "author_id": "1038939702018166784", "id": "1206325533820301313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:29:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/GrTv6eQ5hV", "expanded_url": "https://twitter.com/brunagds16/status/1206311090780561408", "display_url": "twitter.com/brunagds16/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206325533820301313"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GrTv6eQ5hV"}, {"lang": "pt", "author_id": "1161483862016479233", "id": "1206325463800520705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 234, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "selinho"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/iOu16h0MVu", "expanded_url": "https://t.co/iOu16h0MVu", "display_url": "t.co/iOu16h0MVu"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325463800520705"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: so selinho\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/iOu16h0MVu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "484789454", "id": "1206325264118112256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325264118112256"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "741259994", "id": "1206325200641503233", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325200641503233"], "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206324677188169733"}], "author_id": "859729437432086528", "id": "1206324975512276992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:27:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "859729437432086528", "edit_history_tweet_ids": ["1206324975512276992"], "text": "eu fico tendo um monte de pensamento suicida, me afeto muito f\u00e1cil, me estresso muito f\u00e1cil, fico pensando em me auto-mutilar......."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1057935291338637315", "id": "1206324947435565058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324947435565058"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206324838010368000"}], "author_id": "738090929383444481", "id": "1206324940028416001", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "_vickimartinez_", "id": "4788445101"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:27:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "738090929383444481", "edit_history_tweet_ids": ["1206324940028416001"], "text": "Oh ya me volv\u00ed suicida como vos @_vickimartinez_"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194654670151681"}], "author_id": "3240601754", "id": "1206324937545437186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:27:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324937545437186"], "text": "RT @Delorenzoanna1: Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre t\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1200174496428236808", "id": "1206324912362840064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324912362840064"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "706582209709391872", "id": "1206324875683598336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:27:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mF2e2Q7X4I", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206324875683598336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c gra\u00e7as a deus https://t.co/mF2e2Q7X4I"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206185703266275328"}], "author_id": "1187561636892205062", "id": "1206324759132344320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:26:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/p0FqKGECr7", "expanded_url": "https://twitter.com/braccinii/status/1206185703266275328", "display_url": "twitter.com/braccinii/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206324759132344320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (Coag e antigo Each)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/p0FqKGECr7"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "author_id": "1184787026643767296", "id": "1206324745270177798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324745270177798"], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206323200155668480"}], "author_id": "778085183174107137", "id": "1206324663858683905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:26:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/gc509NzjyW", "expanded_url": "https://twitter.com/carvalhojheni_s/status/1206323200155668480", "display_url": "twitter.com/carvalhojheni_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206324663858683905"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gc509NzjyW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205600041911668748"}], "author_id": "2772557038", "id": "1206324659366645763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:26:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1206324659366645763"], "text": "@RPosadaB Publicalo por todos lados, en fb, que todos conozcan su cara a ver si el vato se suicida como m\u00ednimo porque arrepentirse no creo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "author_id": "1034499647593750528", "id": "1206324657357504512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324657357504512"], "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "712095188387282944", "id": "1206324640081174528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "DISNEY"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Ns0TzKprQo", "expanded_url": "https://twitter.com/wesperzenik/status/1206320778108690433", "display_url": "twitter.com/wesperzenik/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324640081174528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705/\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\n DISNEY SAVE ANNE https://t.co/Ns0TzKprQo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "author_id": "1887758058", "id": "1206324635148660737", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324635148660737"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206324144767455232"}], "author_id": "902451457651331072", "id": "1206324585282625536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:26:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1206324585282625536"], "text": "@gatita__suicida en todos los ff me fijo lo ridicula que son las vestimentas de las soldados es algo que llevan haciendo desde el principio de la saga y mira que a mi me gusta tmb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "author_id": "356695173", "id": "1206324465694576641", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324465694576641"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1042911206242222080", "id": "1206324456303542274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:25:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/322TLF8sYt", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206324456303542274"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/322TLF8sYt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206229541699670016"}], "author_id": "877229830244315136", "id": "1206324404587765762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324404587765762"], "text": "RT @maisabaria: Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194654670151681"}], "author_id": "2323971608", "id": "1206324369137512450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324369137512450"], "text": "RT @Delorenzoanna1: Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre t\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "772551524", "id": "1206324302167105536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324302167105536"], "text": "Metemos un impuesto al sida y a la hora se suicida lunichorra"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1027765568814899201", "id": "1206324281111646209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324281111646209"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "author_id": "984461523333582848", "id": "1206324170436554762", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324170436554762"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "4339967237", "id": "1206324138320773120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324138320773120"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "3293361745", "id": "1206324043550527491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324043550527491"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "27724657", "id": "1206323986382106624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:23:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323986382106624"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206299327804661761"}], "author_id": "42762670", "id": "1206323913560592386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "capitanbado", "id": "14525425"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Tvf55vx55s", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/ultimo-momento-una-mujer-mata-supuestamente-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-vaqueria/149091", "display_url": "capitanbado.com/paraguay/polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323913560592386"], "text": "RT @capitanbado: ULTIMO MOMENTO.Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en\u00a0Vaqueria https://t.co/Tvf55vx55s https://t.co/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "2702160233", "id": "1206323912646254593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323912646254593"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255791260962822"}], "author_id": "1012536970487136256", "id": "1206323900898037762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "vi\u00fava negra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:23:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "293807001", "edit_history_tweet_ids": ["1206323900898037762"], "text": "@SeriesBrasil concordo sobre o que falaram da vi\u00fava negra, mas ser o pior filme da d\u00e9cada quando existe esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ossada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "2830922884", "id": "1206323876415856642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323876415856642"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1000538423558623234", "id": "1206323836662296576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323836662296576"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1018163731602247680", "id": "1206323815611076610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8338, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323815611076610"], "text": "se os homem chega foi Deus que matou e eu s\u00f3 apertei o gatilho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "57497903", "id": "1206323759055036416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323759055036416"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "745810201224294400", "id": "1206323551541891075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:22:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/VZprdwCVTG", "expanded_url": "https://twitter.com/gabithomaz8/status/1206320666775035904", "display_url": "twitter.com/gabithomaz8/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206323551541891075"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/VZprdwCVTG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206234581424193537"}], "author_id": "903624494", "id": "1206323539097391106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:21:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "38719081", "edit_history_tweet_ids": ["1206323539097391106"], "text": "@MelissaMoch Y s\u00ed la escuela causa stress y presi\u00f3n. Y s\u00ed, si tienes beca es peor! Pero la neta se suicida uno solo por eso??? Neta??? Alguien ha preguntado e investigado TODAS las posibles causas? Qu\u00e9 estamos educando? La vida es pinchemil veces m\u00e1s complicada q mantener una beca!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206323018378743810"}], "author_id": "902451457651331072", "id": "1206323368879951876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:21:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1206323368879951876"], "text": "@gatita__suicida pues de primeras ya no pinta bien"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311663869267969"}], "author_id": "758030095521026048", "id": "1206323306548400136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:21:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/4BoNR1vHGN", "expanded_url": "https://twitter.com/ulcaxtd/status/1206311663869267969", "display_url": "twitter.com/ulcaxtd/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206323306548400136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: sei la mano\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/4BoNR1vHGN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1143342425752178689", "id": "1206323298356879360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323298356879360"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "480035904", "id": "1206323286432526336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323286432526336"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "371455425", "id": "1206323251099701248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323251099701248"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "884591318344896512", "id": "1206323200155668480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:20:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/15vv5UtgX7", "expanded_url": "https://t.co/15vv5UtgX7", "display_url": "t.co/15vv5UtgX7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206323200155668480"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/15vv5UtgX7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "889605394993217536", "id": "1206323163463913473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323163463913473"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1016334627936636928", "id": "1206323084699021313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323084699021313"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206322540584587265"}], "author_id": "387060787", "id": "1206323062905409538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "15Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "15Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206323062905409538"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #15Dic #Venezuela  https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "751602189039181824", "id": "1206322993623945216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8568, "type": "Organization", "normalized_text": "res velvet"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "teaser"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322993623945216"], "text": "minha teoria do res velvet \u00e9 que a irene \u00e9 uma psicopata e matou todas, depois se matou e por isso elas estao de veu no teaser"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "770020880370065408", "id": "1206322987869315072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:19:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322987869315072"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "2834453296", "id": "1206322929476284416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322929476284416"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "370969018", "id": "1206322900153851904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322900153851904"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "780638799906811904", "id": "1206322882965655552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322882965655552"], "text": "SE \n2019 \nquase \nn\u00e3o te matou\nVoc\u00ea \nt\u00e1 vivendo \no ano errado"}, {"lang": "pt", "author_id": "934238790037753856", "id": "1206322769136439297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322769136439297"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206314360118939653"}], "author_id": "147507862", "id": "1206322655198154753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AJV_VAL", "id": "2437513981"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "vox_cv", "id": "1136340341311848453"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "JoseMa_Llanos", "id": "1317455047"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322655198154753"], "text": "RT @AJV_VAL: Para @vox_cv @JoseMa_Llanos :\n\nEn octubre de 1975, se reclam\u00f3 la recuperaci\u00f3n de los fueros valencianos como garant\u00eda frente a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "3431353983", "id": "1206322648906706944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322648906706944"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1188465011343155200", "id": "1206322635765932032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322635765932032"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2859012612", "id": "1206322568325664769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322568325664769"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\neu sou um exemplo ok"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "27012543", "id": "1206322551573680138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322551573680138"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206300931794583554"}], "author_id": "868534584459370497", "id": "1206322546616029184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322546616029184"], "text": "RT @Fem_Shepard_: No existe mejor canci\u00f3n en el mundo que la ost de mass effect de la misi\u00f3n suicida y nada de lo que dig\u00e1is me va a hacer\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1409068826", "id": "1206322540584587265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "15Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322540584587265"], "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #15Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD"}, {"lang": "pt", "author_id": "1049761358777147393", "id": "1206322491741876224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-12-15T21:17:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "expanded_url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "display_url": "t.co/KMxzDBBhP9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322491741876224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkk\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KMxzDBBhP9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "3707876055", "id": "1206322475593805825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322475593805825"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "379367766", "id": "1206322446296588293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322446296588293"], "text": "Que d\u00eda de suicida es el domingo dios!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "999767688263163905", "id": "1206322384279609344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:17:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/bEVlcvkH9n", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322384279609344"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274cgracas a deus nn kk https://t.co/bEVlcvkH9n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312246135214083"}], "author_id": "1135228405849436160", "id": "1206322348963647490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:17:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/O9TUZMhB7v", "expanded_url": "https://twitter.com/_joycee7/status/1206312246135214083", "display_url": "twitter.com/_joycee7/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322348963647490"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nano q vem eu vlt p fzr dnv https://t.co/O9TUZMhB7v"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "146632117", "id": "1206322328923181058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322328923181058"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206206555877761024"}], "author_id": "3424286235", "id": "1206322304088756226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mjmacul_lima", "id": "869662809075929088"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:17:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322304088756226"], "text": "RT @mjmacul_lima: Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1135558682", "id": "1206322291379978242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322291379978242"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206217191202476032"}], "author_id": "855517289554223104", "id": "1206322264003751937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SNjuchi", "id": "1550742478139138051"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:16:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "35083723", "edit_history_tweet_ids": ["1206322264003751937"], "text": "@SNJUCHI *se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "4813601152", "id": "1206322164770754561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322164770754561"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "163324266", "id": "1206322148752678913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:16:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sw8kf4bqIe", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/336821-hombre-muertas-hijas-mujer-suicidarse-camion-espana/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/336\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322148752678913"], "text": "Mujer asesina a sus propias hijas y luego se suicida. https://t.co/sw8kf4bqIe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1163589906641412097", "id": "1206322109900902401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322109900902401"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1109264522798399488", "id": "1206322095808032770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:16:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/FbaXBG9fZV", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322095808032770"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FbaXBG9fZV"}, {"lang": "es", "author_id": "193794486", "id": "1206322074685509635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:16:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "alguien"}, {"start": 39, "end": 52, "tag": "condolencias"}, {"start": 71, "end": 100, "tag": "LosTiemposDeDiosSonPerfectos"}, {"start": 103, "end": 108, "tag": "dios"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "god"}, {"start": 114, "end": 118, "tag": "wtf"}, {"start": 119, "end": 124, "tag": "deus"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "tiempos"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "tiempo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322074685509635"], "text": "Cuando #alguien se suicida y c dan las #condolencias, tambi\u00e9n se dice \"#LosTiemposDeDiosSonPerfectos\"?\n#dios\n#god\n#wtf\n#deus\n#tiempos\n#tiempo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "373700879", "id": "1206322043396018176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322043396018176"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1101572833191305223", "id": "1206322007685632003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T21:15:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RFRolpuZdm", "expanded_url": "https://twitter.com/Mdudafaria/status/1206317775213514754", "display_url": "twitter.com/Mdudafaria/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322007685632003"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/RFRolpuZdm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "136748090", "id": "1206321985938173954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321985938173954"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "106615143", "id": "1206321931261227010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321931261227010"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1629133554", "id": "1206321899183202312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321899183202312"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206284383126245376"}], "author_id": "883399377552678913", "id": "1206321883827855361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Elburrointel", "id": "3315691018"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:15:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3315691018", "edit_history_tweet_ids": ["1206321883827855361"], "text": "@Elburrointel Porque no se suicida socio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206316652457009154"}], "author_id": "842543521693384705", "id": "1206321808926003200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-15T21:15:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Htv3vMV02r", "expanded_url": "https://twitter.com/nbdher/status/1206316652457009154", "display_url": "twitter.com/nbdher/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321808926003200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banh\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Htv3vMV02r"}, {"lang": "pt", "author_id": "932370434242351104", "id": "1206321744803508229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:14:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321744803508229"], "text": "Queria o @ pra assistir esquadr\u00e3o suicida comigo"}, {"lang": "pt", "author_id": "2748522071", "id": "1206321701111435264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:14:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/QptmnETFxf", "expanded_url": "https://twitter.com/anacarolinaV06/status/1206041609437110272", "display_url": "twitter.com/anacarolinaV06\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321701111435264"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/QptmnETFxf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292541831860224"}], "author_id": "1168459508449992705", "id": "1206321575227772929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:14:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vNKzDQqJpa", "expanded_url": "https://twitter.com/naoehpirilim/status/1206292541831860224", "display_url": "twitter.com/naoehpirilim/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321575227772929"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/vNKzDQqJpa"}, {"lang": "es", "author_id": "130301053", "id": "1206321520982855685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:13:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/QIPpJvLECR", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321520982855685"], "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/QIPpJvLECR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206282937538371586"}], "author_id": "275733573", "id": "1206321493937922049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3363, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OdqMCyfiUx", "expanded_url": "https://twitter.com/Damian_1975/status/1206321493937922049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OdqMCyfiUx", "media_key": "16_1206321483083079682"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/M4ymYCSVbm", "expanded_url": "https://twitter.com/PS_Schwartzbold/status/1206282937538371586", "display_url": "twitter.com/PS_Schwartzbol\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321493937922049"], "text": "Sera qu\u00e9 sabe que AF se suicida? Ah, yo creo qu\u00e9 si. https://t.co/OdqMCyfiUx https://t.co/M4ymYCSVbm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "39450534", "id": "1206321475709480962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321475709480962"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2519247305", "id": "1206321315419955204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321315419955204"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c (porrada n\u00e3o)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando:\u2705"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206306504325959680"}], "author_id": "1105821913333579778", "id": "1206321278073950211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:12:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/GBB41BPVF5", "expanded_url": "https://twitter.com/duckcaique/status/1206306504325959680", "display_url": "twitter.com/duckcaique/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321278073950211"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GBB41BPVF5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "385518338", "id": "1206321209828421637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321209828421637"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1187146557050753024", "id": "1206321124801421312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206321124801421312"], "text": "Itachi matou todo o seu cl\u00e3, menos Sasuke porque Sasuke devia se reproduzir para reestabelecer o seu cl\u00e3, e Itachi n\u00e3o podia perder sua virgindade, porque Itachi nunca perde."}, {"lang": "pt", "author_id": "779013962", "id": "1206321087421779968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:12:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5QY98TXt42", "expanded_url": "https://twitter.com/lnr30/status/1206311935223980034", "display_url": "twitter.com/lnr30/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206321087421779968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/5QY98TXt42"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "42e88d76579c3d91"}, "author_id": "790136444429996032", "id": "1206320985579896833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320985579896833"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c"}, {"lang": "es", "author_id": "137442959", "id": "1206320916671545344", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "sonoraenequipo", "id": "717215247778652161"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.344, "type": "Organization", "normalized_text": "CFE"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.5012, "type": "Place", "normalized_text": "Hermosillo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/u6YZAjq0dE", "expanded_url": "https://www.sonoraenequipo.com.mx/74108-2/", "display_url": "sonoraenequipo.com.mx/74108-2/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320916671545344"], "text": "Suicida intenta arrojarse desde una torre de CFE en Hermosillo https://t.co/u6YZAjq0dE via @sonoraenequipo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206108038576377856"}], "author_id": "138665585", "id": "1206320852708536320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320852708536320"], "text": "RT @palidofuego111: @primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s."}, {"lang": "pt", "author_id": "888782758297915393", "id": "1206320739059748864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320739059748864"], "text": "N\u00e3o adinta chorar pelo amigo que se matou, sendo que quando ele precisou de ajuda vc riu e tirou sarro falando que era frescura."}, {"lang": "pt", "author_id": "2770275250", "id": "1206320635200331777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T21:10:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bvDBX0Y3bi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhon__Carvalho/status/1206313495572238341", "display_url": "twitter.com/Jhon__Carvalho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206320635200331777"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 ate a 4 serie\nse popularizou: so no esa, mas eu cresci la ne\nfoi pego colando:\u2705 minha sorte foi q a escola n avisava os pais https://t.co/bvDBX0Y3bi"}, {"lang": "es", "author_id": "2726612876", "id": "1206320581144174592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8078, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.449, "type": "Organization", "normalized_text": "DCsos"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaOGRO"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 100, "tag": "BlogosferaOGRO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Iw0GO0JElW", "expanded_url": "https://ift.tt/36xjjHA", "display_url": "ift.tt/36xjjHA"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/9c9PoCBJcl", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1206320581144174592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9c9PoCBJcl", "media_key": "3_1206320579818729472"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320581144174592"], "text": "DC presenta al anti-Escuadr\u00f3n Suicida en la secuela de DCsos https://t.co/Iw0GO0JElW #BlogosferaOGRO https://t.co/9c9PoCBJcl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1109037617511845888", "id": "1206320529176715275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320529176715275"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1139222753037508608", "id": "1206320351552126977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320351552126977"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "728556361206910982", "id": "1206320283210145792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320283210145792"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "40014983", "id": "1206320231007866886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206320231007866886"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1134577167831093248", "id": "1206320000082034688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:07:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OCtUCxjRAY", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206320000082034688"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OCtUCxjRAY"}, {"lang": "pt", "author_id": "973922969071374336", "id": "1206319840123916288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:07:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3WpfhoWARS", "expanded_url": "https://twitter.com/analuallan/status/1206317559567568896", "display_url": "twitter.com/analuallan/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319840123916288"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/3WpfhoWARS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "855049742291697664", "id": "1206319829050900486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319829050900486"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "880921716528119808", "id": "1206319799871164416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319799871164416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "2853238599", "id": "1206319599379189766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319599379189766"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "author_id": "2336794027", "id": "1206319590965420034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319590965420034"], "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311555438125057"}], "author_id": "800820987168227328", "id": "1206319583889637376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:06:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/npl3TMKZXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/louisenegraoo/status/1206311555438125057", "display_url": "twitter.com/louisenegraoo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319583889637376"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/npl3TMKZXQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "801558043922202628", "id": "1206319567661936640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319567661936640"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "pt", "author_id": "1176990558641934336", "id": "1206319561336905728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319561336905728"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "2226820248", "id": "1206319495196884998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319495196884998"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "3023641203", "id": "1206319480663609344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319480663609344"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206240586023555073"}], "author_id": "812562466177740801", "id": "1206319479153713157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Frouxo"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.7526, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7709, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:05:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "45870897", "edit_history_tweet_ids": ["1206319479153713157"], "text": "@MarceloFreixo Marcelo Frouxo vc n\u00e3o ganha nem para sindico de predio e se por acaso ganhar vai ser a pior gest\u00e3o da historia do rio. O unico projeto que vc tem para o rio \u00e9 quem matou marielle."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "author_id": "1082848518056886272", "id": "1206319400049139712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/YdbHF0yfoS", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319400049139712"], "text": "Pr\u00f3ximamente Fern\u00e1ndez se suicida https://t.co/YdbHF0yfoS"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206317795300052995"}], "author_id": "4322521889", "id": "1206319343451160576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:05:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Cypub4vZxW", "expanded_url": "https://twitter.com/herickeog/status/1206317795300052995", "display_url": "twitter.com/herickeog/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319343451160576"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Cypub4vZxW"}, {"lang": "pt", "author_id": "1189989217889390592", "id": "1206319341106597888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319341106597888"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "pt", "author_id": "1029873328083947520", "id": "1206319284676419592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:05:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/POsXhdseIP", "expanded_url": "https://twitter.com/peraltieilish/status/1206285491915644930", "display_url": "twitter.com/peraltieilish/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319284676419592"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/POsXhdseIP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205967100600152065"}], "author_id": "2784808421", "id": "1206319259326074881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319259326074881"], "text": "RT @rocio_soldado: @Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB"}, {"lang": "es", "author_id": "969609087330803714", "id": "1206319225096290304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/7USYzo9hLy", "expanded_url": "https://twitter.com/zoneharu/status/1206282125017792512", "display_url": "twitter.com/zoneharu/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319225096290304"], "text": "dsp son los mismos q andan diciendo \"cuiden a los idols\" y q lloran cuando uno se suicida, dan lastima manga de pelotudos https://t.co/7USYzo9hLy"}, {"lang": "pt", "author_id": "1134102287201316864", "id": "1206319193282482177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Gj42Z3TwyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/charianamiella/status/1206311252361981953", "display_url": "twitter.com/charianamiella\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319193282482177"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Gj42Z3TwyJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1028700704062545920", "id": "1206319188329082882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/WAcoHPbFJC", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhon__Carvalho/status/1206313495572238341", "display_url": "twitter.com/Jhon__Carvalho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319188329082882"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c (porrada n\u00e3o)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/WAcoHPbFJC"}, {"lang": "pt", "author_id": "3008121250", "id": "1206319121673179137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319121673179137"], "text": "Pare de confundir rela\u00e7\u00f5es interpessoal com as intrapessoal. Uma vez que um indiv\u00edduo se suicida a culpa n\u00e3o \u00e9 dele, e sim das pessoas que falharam como sociedade. \nTeoria do conjunto social afetivo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "1194223024238743557", "id": "1206319075749761025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1206319075749761025"], "text": "@Omarquesadamart Algo anda mal en el APRA, se comienza a desmoronar, todos los l\u00edderes est\u00e1n psicoseados, Alan se suicida, Del Castillo con problemas, tamalitos, loncheritas, ricocan, sipan   ahora Omar hace apolog\u00eda de un delito que sucedi\u00f3 con arengas y trav\u00e9s de medios de comunicaci\u00f3n social."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "4400306301", "id": "1206319074717896705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319074717896705"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "57385969", "id": "1206319058758582272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:04:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dUNCgxURLG", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/12/joven-se-suicida-tras-regano-de-su-padre-por-chocar-camioneta/", "display_url": "canal44.com/2019/12/joven-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EINaAfEctg", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_44/status/1206319058758582272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EINaAfEctg", "media_key": "3_1206319057034760192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206319058758582272"], "text": "Joven se suicida tras rega\u00f1o de su padre por chocar camioneta\nhttps://t.co/dUNCgxURLG https://t.co/EINaAfEctg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "2316380660", "id": "1206319007109963777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206319007109963777"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1021221444", "id": "1206318986843107330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318986843107330"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206317420245405699"}], "author_id": "1135927858088558592", "id": "1206318941456551937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:03:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Gi5Eqys49Y", "expanded_url": "https://twitter.com/luandelira/status/1206317420245405699", "display_url": "twitter.com/luandelira/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318941456551937"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Gi5Eqys49Y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "918461668627288065", "id": "1206318936213671936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318936213671936"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3296496919", "id": "1206318812448088065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T21:03:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/RozfcS50Lr", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_pilonetto/status/1206310231824830465", "display_url": "twitter.com/ana_pilonetto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318812448088065"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/RozfcS50Lr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "4916618740", "id": "1206318782962176002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318782962176002"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "author_id": "3078291853", "id": "1206318780319707137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318780319707137"], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206293602495684608"}], "author_id": "1131525817241153537", "id": "1206318759050457089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hanniaquinteroo", "id": "1143781147475943424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:02:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143781147475943424", "edit_history_tweet_ids": ["1206318759050457089"], "text": "@hanniaquinteroo wey qu\u00e9 pedo b\u00e1jale a lo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "75913906", "id": "1206318744848470016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318744848470016"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206317418550874112"}], "author_id": "810873489108402176", "id": "1206318744177381376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:02:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "810873489108402176", "edit_history_tweet_ids": ["1206318744177381376"], "text": "Pq a maconha ajuda na ansiedade \nMano eu fumo maconha e bato tanta onda errada e at\u00e9 suicida que prefiro ficar de boa na minha e tem amg meu q ainda me da me enrolando?????? Falando q \u00e9 tabaco a\u00ed depois eu fico deprimida sozinha e ningu\u00e9m sabe pq n\u00e9"}, {"lang": "pt", "author_id": "1166067787867074560", "id": "1206318710874689538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T21:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318710874689538"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1120104633115054080", "id": "1206318646500503553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T21:02:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/pFvM2N1gNX", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318646500503553"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 (suspensa por causa disso)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pFvM2N1gNX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}], "author_id": "1561342028", "id": "1206318642310340609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318642310340609"], "text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "940584202600361984", "id": "1206318608164499460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:02:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uOkOFxnW1B", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiicrf_/status/1206316885169577984", "display_url": "twitter.com/mariiicrf_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318608164499460"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 \u201cpo loirinha\u201ckkkkk que momento https://t.co/uOkOFxnW1B"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "80117022", "id": "1206318403859943424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318403859943424"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "790741780727734272", "id": "1206318376315953153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:01:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318376315953153"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1041086950470500354"}], "author_id": "291502415", "id": "1206318347354288130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Marx_Ball", "id": "975075826776592385"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 55, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de los Caballeros Extraordinarios"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.871, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318347354288130"], "text": "RT @Marx_Ball: La Liga de los Caballeros Extraordinarios fue pensada como una suerte de Liga de la Justicia victoriana, sin embargo se pare\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206316457216368641"}], "author_id": "1121902955895099392", "id": "1206318289611345920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:01:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SvIVjpLctO", "expanded_url": "https://twitter.com/caiochavao1227/status/1206316457216368641", "display_url": "twitter.com/caiochavao1227\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318289611345920"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: na sala \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SvIVjpLctO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1041014046080880641"}], "author_id": "291502415", "id": "1206318049101520898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Marx_Ball", "id": "975075826776592385"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206318049101520898"], "text": "RT @Marx_Ball: El atentado suicida de Batman inspira para que se forme un grupo anarquista de resistencia contra el R\u00e9gimen de Superman, qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "953750596707934208", "id": "1206318031414157315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T21:00:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aQVwZ0vdV3", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgbriela/status/1206316328052764673", "display_url": "twitter.com/crvgbriela/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318031414157315"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aQVwZ0vdV3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "903074044177772544", "id": "1206317996224000000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:59:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/xOwmU7cvwS", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317996224000000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xOwmU7cvwS"}, {"lang": "pt", "author_id": "1012800439002296320", "id": "1206317984932868096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:59:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wH2tZSkg1p", "expanded_url": "https://t.co/wH2tZSkg1p", "display_url": "t.co/wH2tZSkg1p"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317984932868096"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wH2tZSkg1p"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1041013661635145728"}], "author_id": "291502415", "id": "1206317975126597635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Marx_Ball", "id": "975075826776592385"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.621, "type": "Place", "normalized_text": "Red Son"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317975126597635"], "text": "RT @Marx_Ball: Batman en Red Son es hijo de una pareja de disidentes sovi\u00e9ticos asesinados, lo que le lleva a convertirse en un terrorista\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "712787078870908929", "id": "1206317912509812737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317912509812737"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206297630969647104"}], "author_id": "979488363232354305", "id": "1206317831090057221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:59:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "790680", "edit_history_tweet_ids": ["1206317831090057221"], "text": "@bbcbrasil Me lembrou um filme, alvo engano com Chris Evans. Onde tem 2 prod\u00edgios, a m\u00e3e se suicida, devido a tanta press\u00e3o sofrida pela a m\u00e3e a vida toda. E o irm\u00e3o tenta\" salvar\" a filha dela da mesma situa\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "911434534138376193", "id": "1206317795300052995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-15T20:59:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8PBL0wQI6n", "expanded_url": "https://twitter.com/tatixavierr/status/1206316432730083329", "display_url": "twitter.com/tatixavierr/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317795300052995"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8PBL0wQI6n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "627623379", "id": "1206317753138925568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317753138925568"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "192224092", "id": "1206317704640110593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317704640110593"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206280402907910144"}], "author_id": "80893039", "id": "1206317685962788867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElMuebleRT", "id": "4563096256"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "4563096256", "edit_history_tweet_ids": ["1206317685962788867"], "text": "@ElMuebleRT Estemmmm no he hecho referencia a ning\u00fan pensamiento suicida, vaya, no s\u00e9 por qu\u00e9 me lo dices o si era a m\u00ed o a quien. \nYo s\u00f3lo habl\u00e9 de lo horrible que es compartir espacio con quien te acosa. En empat\u00eda con la chica que expres\u00f3 eso en el ITAM."}, {"lang": "zxx", "author_id": "296626049", "id": "1206317627045486594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pJVSW935JQ", "expanded_url": "https://www.google.com.mx/amp/s/m.excelsior.com.mx/comunidad/alumna-del-itam-se-suicida-la-institucion-responde-asi/1353071/amp", "display_url": "google.com.mx/amp/s/m.excels\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317627045486594"], "text": "https://t.co/pJVSW935JQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1017138314871296000", "id": "1206317621030903809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TIdakxbSFP", "expanded_url": "https://t.co/TIdakxbSFP", "display_url": "t.co/TIdakxbSFP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317621030903809"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/TIdakxbSFP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "182613298", "id": "1206317562709053440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317562709053440"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "489502195", "id": "1206317549018857472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317549018857472"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "483983218", "id": "1206317526000553985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317526000553985"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "291732413", "id": "1206317483679981568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317483679981568"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "4390021702", "id": "1206317438347993094", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317438347993094"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314274336976896"}], "author_id": "930518284507795458", "id": "1206317420245405699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-15T20:57:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ikwTxRsAV5", "expanded_url": "https://twitter.com/mabelourenco/status/1206314274336976896", "display_url": "twitter.com/mabelourenco/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317420245405699"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ikwTxRsAV5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206172357364244480"}], "author_id": "1926191348", "id": "1206317418873790466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317418873790466"], "text": "RT @alemo781: El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1t\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1117525346570711041", "id": "1206317417456115714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317417456115714"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705 s\u00f3 de gritar \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:sempre\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206305087729131528"}], "author_id": "1631928901", "id": "1206317370639294465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:57:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/01RIi4XawX", "expanded_url": "https://twitter.com/luh_rocha__/status/1206305087729131528", "display_url": "twitter.com/luh_rocha__/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317370639294465"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/01RIi4XawX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "901587608815501314", "id": "1206317369716563968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317369716563968"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206305749783207936"}], "author_id": "151966959", "id": "1206317250342461440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jofa2010", "id": "106521486"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317250342461440"], "text": "RT @Jofa2010: Como siempre el ajuste lo sobrellevar\u00e1 el sector privado, pagando m\u00e1s impuestos. Y el campo con el aumento de las #retencione\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205475176474910720"}], "author_id": "1039889040491864064", "id": "1206317182122110977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "PeTralhada"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:56:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1203675634616164353", "edit_history_tweet_ids": ["1206317182122110977"], "text": "@MariaLeticiaDG Bolsonaro presidente em 2022 e a PeTralhada comunista esquerdopata pira e at\u00e9 se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206315561774391296"}], "author_id": "259713189", "id": "1206317168738082817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Krayt"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3648, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2809, "type": "Other", "normalized_text": "Krayt"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Ren"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3358, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.3598, "type": "Person", "normalized_text": "Caballeros"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.388, "type": "Person", "normalized_text": "Snoke"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.3456, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:56:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206317168738082817"], "text": "-Ca\u00f1\u00f3n en Krayt/ traicion de Snoke a Kylo\n-Apoyo naves suicida Resistencia/Rastreador roto\n-Huida naves resistencia Krayt/Aparecen Caballeros de Ren\n-Kylo y Caballeros vs Snoke\n-Kylo nuevo L\u00edder Supremo/Luke se pone en contacto con Rey\n-FIN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "177638579", "id": "1206317071665127425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317071665127425"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206306423191298048"}], "author_id": "176669918", "id": "1206317064941555712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 287, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "MartiresDeStarbucks"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 288, "tag": "MartiresDeStarbucks"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:56:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "860097246", "edit_history_tweet_ids": ["1206317064941555712"], "text": "@liatrueba Cuando sufres depresi\u00f3n tu comportamiento y estado de \u00e1nimo cambian, \u00bfning\u00fan amigo se fij\u00f3 en el comportamiento de la suicida? Tambi\u00e9n en ellos recae la responsabilidad, tan ensimismados estanban en sus asuntos, que no se preocuparon, ahora a echar culpas. #MartiresDeStarbucks"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "34520072", "id": "1206317057450610691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:56:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206317057450610691"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "2270299820", "id": "1206316919546097664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:55:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4txUEx2XIS", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa", "display_url": "nuovosud.it/articoli/10148\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316919546097664"], "text": "Ossessionato per il lavoro che non ha si suicida a Siracusa https://t.co/4txUEx2XIS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "311383585", "id": "1206316915653857286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316915653857286"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206316058438750208"}], "author_id": "1062528695410327552", "id": "1206316867985522688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:55:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jhgF45QTTP", "expanded_url": "https://twitter.com/whotfismendes/status/1206316058438750208", "display_url": "twitter.com/whotfismendes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316867985522688"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jhgF45QTTP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206306469785866240"}], "author_id": "959571561073270784", "id": "1206316818740195328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316818740195328"], "text": "RT @cjunior_fla: T\u00f4 num casamento e t\u00f4 ouvindo um vasca\u00edno falando da libertadores... Dizendo que o River n\u00e3o merecia a derrota e que anulo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1075378066585763841", "id": "1206316813761552389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:55:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dF5wwaVsA1", "expanded_url": "https://twitter.com/min_mohr/status/1206026670165155841", "display_url": "twitter.com/min_mohr/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316813761552389"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/dF5wwaVsA1"}, {"lang": "pt", "author_id": "54385626", "id": "1206316758665183232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316758665183232"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "it", "author_id": "2675113842", "id": "1206316701995978752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316701995978752"], "text": "Obra original: Jekyll se suicida \n\nMusical: Utterson lo mata. \n\nTGS: ;)"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206316411318145024"}], "author_id": "457963900", "id": "1206316675655749632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "__evany", "id": "838458140"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "838458140", "edit_history_tweet_ids": ["1206316675655749632"], "text": "@__evany ele se suicidou :("}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1081163477610364928", "id": "1206316652457009154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:54:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/H1Z4aeBPPk", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316652457009154"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/H1Z4aeBPPk"}, {"lang": "pt", "author_id": "792885435584352256", "id": "1206316457216368641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316457216368641"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: em algumas mat\u00e9rias\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "es", "author_id": "1012125699363295232", "id": "1206316415545991171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316415545991171"], "text": "Nadie se suicida en una comisariaaaa yo abortar\u00eda por si se hace peronista ah no par\u00e1, como era?"}, {"lang": "es", "author_id": "86647253", "id": "1206316281181474819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:53:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/hznxrK4SPP", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316281181474819"], "text": "Triste pero cierto: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/hznxrK4SPP"}, {"lang": "pt", "author_id": "749409889550737408", "id": "1206316249766076416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:53:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nS2mQGE6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/isapasternakk/status/1206315028552531969", "display_url": "twitter.com/isapasternakk/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316249766076416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c eca\nfoi pego colando: \u274c sou boa fi https://t.co/nS2mQGE6pm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1155326332844367873", "id": "1206316212323573760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316212323573760"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312548926214144"}], "author_id": "841409064655544320", "id": "1206316129058033664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:52:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mYiY13hkJU", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroPatetucc/status/1206312548926214144", "display_url": "twitter.com/PedroPatetucc/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316129058033664"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/mYiY13hkJU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206313264042393606"}], "author_id": "788660215", "id": "1206316124083752971", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Estados"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316124083752971"], "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Estados: El cuerpo del adolescente qued\u00f3 recostado en su cama con la pistola en su mano; los hechos ocurrieron en la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "33872156", "id": "1206316089912778752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316089912778752"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "896507816512507905", "id": "1206316058438750208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:52:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jMCMgz2wMq", "expanded_url": "https://twitter.com/teixeiraamariaa/status/1206195103099998208", "display_url": "twitter.com/teixeiraamaria\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316058438750208"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jMCMgz2wMq"}, {"lang": "pt", "author_id": "363421045", "id": "1206316010745270272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 233, "probability": 0.5442, "type": "Organization", "normalized_text": "CSBR"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316010745270272"], "text": "Caralho, segunda not\u00edcia merda do dia, segunda not\u00edcia de um falecido, primeiro foi um amigo que estudou comigo e que me apresentou o cs, infelizmente aparentemente ele tirou a pr\u00f3pria vida ontem/hoje, e agora um dos prod\u00edgios do CSBR, esse ano ta imposs\u00edvel"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "3002092000", "id": "1206315992516907012", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315992516907012"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311828407640065"}], "author_id": "1088237825072525312", "id": "1206315951630831618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:51:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mERQgATph2", "expanded_url": "https://twitter.com/gassen_bdsg/status/1206311828407640065", "display_url": "twitter.com/gassen_bdsg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315951630831618"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/mERQgATph2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206314557247041541"}], "author_id": "930396706960748545", "id": "1206315929350656003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Tavin"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:51:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173319069585596417", "edit_history_tweet_ids": ["1206315929350656003"], "text": "@7Pedrog O Mineiro se matou mesmo mano, mas o Tavin t\u00e1 bem at\u00e9 ent\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "714132610998476802", "id": "1206315919598899200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315919598899200"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "author_id": "4313389037", "id": "1206315750203498497", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315750203498497"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "51580616", "id": "1206315711083286531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315711083286531"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314710183874563"}], "author_id": "1204207508576964608", "id": "1206315681928667143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:50:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/T80Sn181sO", "expanded_url": "https://twitter.com/lavsszx/status/1206314710183874563", "display_url": "twitter.com/lavsszx/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315681928667143"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T80Sn181sO"}, {"lang": "pt", "author_id": "107534236", "id": "1206315672604729344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315672604729344"], "text": "Essa puta dessa Apple \u00e8 doida. \n Depois de atualizar o sistema ele mostra a tela como se tivesse formatado o telefone. Me matou do cora\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "author_id": "742879104089894912", "id": "1206315646566457344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315646566457344"], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1001161090372431874", "id": "1206315607953694720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315607953694720"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206313013806059526"}], "author_id": "259713189", "id": "1206315561774391296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Ren"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "La resistencia huye"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Motin"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Krayt"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:50:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206315561774391296"], "text": "As\u00ed se queda:\n-Pasado de Luke/Ren/escuela\n-Rey convenciendo a Luke\n-La resistencia huye\n-Kylo y Rey teniendo visiones entre ellos\n-Rastreador hiperluminico\n-Motin/plan suicida para ganar tiempo\n-Batalla de Krayt/Rey parte a ayudar/Finn evoluciona\n-Kylo vs Rey(ayuda de Luke)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "722176426414370816", "id": "1206315310673997831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:49:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315310673997831"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314656370966528"}], "author_id": "1129793193183252480", "id": "1206315239140139008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-15T20:48:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/s7G9CXGfPd", "expanded_url": "https://twitter.com/koerich00/status/1206314656370966528", "display_url": "twitter.com/koerich00/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315239140139008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705talvez??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274cpai eh brabo https://t.co/s7G9CXGfPd"}, {"lang": "pt", "author_id": "902209847906758656", "id": "1206315222379700224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:48:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/cuiaQun1A2", "expanded_url": "https://t.co/cuiaQun1A2", "display_url": "t.co/cuiaQun1A2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315222379700224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:n\u00e3o sei ainda\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/cuiaQun1A2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1015353246293155840", "id": "1206315198405107714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:48:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ct9iG5TrTN", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315198405107714"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ct9iG5TrTN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206299327804661761"}], "author_id": "1113528506842005507", "id": "1206315178926714883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "capitanbado", "id": "14525425"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Tvf55vx55s", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/ultimo-momento-una-mujer-mata-supuestamente-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-vaqueria/149091", "display_url": "capitanbado.com/paraguay/polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315178926714883"], "text": "RT @capitanbado: ULTIMO MOMENTO.Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en\u00a0Vaqueria https://t.co/Tvf55vx55s https://t.co/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206291072109993987"}], "author_id": "919089720734478336", "id": "1206315155648327681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T20:48:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHj07zVroe", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciod115/status/1206291072109993987", "display_url": "twitter.com/mauriciod115/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315155648327681"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nobg pastor do adventista por me tirar de sala https://t.co/uHj07zVroe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206306725617373187"}], "author_id": "1161096703", "id": "1206315127978516482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fefefocus", "id": "116966866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315127978516482"], "text": "RT @Fefefocus: @vfriasg_14 @AnggieAlvis06 @eliasguardo @leonnfranco_ El Escuadr\u00f3n que no es suicida (?)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "2333485286", "id": "1206315121401909248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206315121401909248"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "925172467274059776", "id": "1206315077382656000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:48:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/K3wi9dzoYA", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315077382656000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705 p da role d skt\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 em qu\u00edmica smp\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/K3wi9dzoYA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "author_id": "1038200303684907008", "id": "1206315040137240577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T20:48:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LuQao5uZdC", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315040137240577"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LuQao5uZdC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312246135214083"}], "author_id": "1029469400917856256", "id": "1206314953810071552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T20:47:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IhWnGFss3r", "expanded_url": "https://twitter.com/_joycee7/status/1206312246135214083", "display_url": "twitter.com/_joycee7/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314953810071552"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IhWnGFss3r"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1059914068709048320", "id": "1206314945903812613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314945903812613"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "author_id": "411903473", "id": "1206314921316814848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314921316814848"], "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1420913827", "id": "1206314903264464899", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Vega Gil"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5726, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 185, "tag": "Generaci\u00f3nDeCristal"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314903264464899"], "text": "Cuando Armando Vega Gil se suicid\u00f3 casi linchan a la persona que la acus\u00f3. Se suicida una alumna en el ITAM y defienden a la instituci\u00f3n. Son los mismos hip\u00f3critas.\n#Generaci\u00f3nDeCristal la que no aguanta que los otros se defiendan. La de resentidos blandengues que se dejaron."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1171512396084469763", "id": "1206314873564647434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314873564647434"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1110373404455194625", "id": "1206314787782746112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314787782746112"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1142604313900048389", "id": "1206314710183874563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:46:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Z6xBi5GzHb", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaccostt/status/1206311682466832390", "display_url": "twitter.com/dudaccostt/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314710183874563"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Z6xBi5GzHb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "169619772", "id": "1206314665464279048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314665464279048"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1089567039835070470", "id": "1206314656370966528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:46:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1k5EsFe7NC", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314656370966528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1k5EsFe7NC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206313090922536960"}], "author_id": "955583760430456834", "id": "1206314566948474880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Adam negro"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:46:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "955583760430456834", "edit_history_tweet_ids": ["1206314566948474880"], "text": "Mujer maravilla 1984, el hombre murci\u00e9lago, el escuadr\u00f3n suicida, Adam negro, el destello, hombre agua 2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "2827789569", "id": "1206314486484869120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:46:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hAM9SC65Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314486484869120"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/hAM9SC65Ac"}, {"lang": "pt", "author_id": "987009494214430722", "id": "1206314442696413184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314442696413184"], "text": "Minha sina \nGana suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206313811931811842"}], "author_id": "8813332", "id": "1206314420789530624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rmedeirosrenata", "id": "55668875"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Ipiranga"}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius Machado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314420789530624"], "text": "RT @rmedeirosrenata: Uma thread com os destaques do Gr\u00eamio nesta final de Copa Ipiranga. \n1) goleiro Vin\u00edcius Machado, 19 anos. Fez defesas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206249227548078086"}], "author_id": "843083334414680066", "id": "1206314369811976198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/F66TF1i760", "expanded_url": "https://twitter.com/aclaramend/status/1206249227548078086", "display_url": "twitter.com/aclaramend/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314369811976198"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/F66TF1i760"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206309727401119744"}], "author_id": "1076169612117639168", "id": "1206314361817403392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "1DWins10"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:45:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "800924483548835840", "edit_history_tweet_ids": ["1206314361817403392"], "text": "@DirectionerKt27 L\u00ednea suicida #1DWins10"}, {"lang": "es", "author_id": "2437513981", "id": "1206314360118939653", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 12, "username": "vox_cv", "id": "1136340341311848453"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "JoseMa_Llanos", "id": "1317455047"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/2kzZ2pV7We", "expanded_url": "http://hemeroteca.abc.es/nav/Navigate.exe/hemeroteca/madrid/abc/1975/10/14/043.html", "display_url": "hemeroteca.abc.es/nav/Navigate.e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/archivo/periodicos/abc-madrid-19751014-43.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314360118939653"], "text": "Para @vox_cv @JoseMa_Llanos :\n\nEn octubre de 1975, se reclam\u00f3 la recuperaci\u00f3n de los fueros valencianos como garant\u00eda frente al \"estatismo desnaturalizador y el separatismo suicida\"\nhttps://t.co/2kzZ2pV7We"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206293504814698496"}], "author_id": "3296697320", "id": "1206314316342927360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ZQ0W59CsRC", "expanded_url": "https://twitter.com/Rickzeiraa/status/1206293504814698496", "display_url": "twitter.com/Rickzeiraa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314316342927360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZQ0W59CsRC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "846586854581424128", "id": "1206314309179056130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314309179056130"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "416425904", "id": "1206314296415850496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314296415850496"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "826329331756589056", "id": "1206314274336976896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:45:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/KCA7on9R2u", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314274336976896"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: s\u00f3 no 1ano msm dps nunca mais \ud83d\ude2b\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/KCA7on9R2u"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312034075365378"}], "author_id": "1102722021874692097", "id": "1206314207987322882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:44:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mC3rY1wZIL", "expanded_url": "https://twitter.com/amandalouise__/status/1206312034075365378", "display_url": "twitter.com/amandalouise__\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314207987322882"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 s\u00f3 de gritar \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c s\u00f3 coordena\u00e7\u00e3o \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mC3rY1wZIL"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206311619380350977"}], "author_id": "270839395", "id": "1206314071454294016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "zitellacongatti", "id": "1367431982569897984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:44:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "142208079", "edit_history_tweet_ids": ["1206314071454294016"], "text": "@zitellacongatti va beh ma quell\u2019incrocio \u00e8 una merda atomica, pensato da un pazzo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206313811931811842"}], "author_id": "3334648535", "id": "1206314063866806278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rmedeirosrenata", "id": "55668875"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Ipiranga"}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius Machado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314063866806278"], "text": "RT @rmedeirosrenata: Uma thread com os destaques do Gr\u00eamio nesta final de Copa Ipiranga. \n1) goleiro Vin\u00edcius Machado, 19 anos. Fez defesas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "59186940", "id": "1206314040143831051", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314040143831051"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "355245360", "id": "1206313997521301504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313997521301504"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295899770695683"}], "author_id": "963839890126462983", "id": "1206313977543888897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:43:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/94py7YJEQj", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardinhoojho/status/1206295899770695683", "display_url": "twitter.com/bernardinhoojh\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206313977543888897"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c(nunca peguei ngm na escola) https://t.co/94py7YJEQj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "802502712449441793", "id": "1206313956874366978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313956874366978"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206291909154689024"}], "author_id": "1188478142970773506", "id": "1206313848686436353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:43:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/M1GVwU1O5S", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraaCarbonari/status/1206291909154689024", "display_url": "twitter.com/LauraaCarbonar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206313848686436353"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: :\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/M1GVwU1O5S"}, {"lang": "pt", "author_id": "55668875", "id": "1206313811931811842", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Ipiranga"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius Machado"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ORLaWErKJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/rmedeirosrenata/status/1206313811931811842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ORLaWErKJ0", "media_key": "3_1206313801877991436"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313811931811842"], "text": "Uma thread com os destaques do Gr\u00eamio nesta final de Copa Ipiranga. \n1) goleiro Vin\u00edcius Machado, 19 anos. Fez defesas dif\u00edceis. Impressiona a habilidade dele com os p\u00e9s (j\u00e1 matou no peito e saiu da \u00e1rea jogando, por ex). Com a chuva e bola mais escorregadia, vem se garantindo. https://t.co/ORLaWErKJ0"}, {"lang": "pt", "author_id": "1105816480283848707", "id": "1206313727244390400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:42:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GA6AtlQnpG", "expanded_url": "https://t.co/GA6AtlQnpG", "display_url": "t.co/GA6AtlQnpG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206313727244390400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GA6AtlQnpG"}, {"lang": "en", "author_id": "997245529850568705", "id": "1206313710958067712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313710958067712"], "text": "1. Every time you hear Excalibur yell TOPE SUICIDA!! take a drink.\n\n2. Go to the ER with alcohol poisoning."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206313407680589825"}], "author_id": "3413940201", "id": "1206313705119666181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "sander"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:42:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3413940201", "edit_history_tweet_ids": ["1206313705119666181"], "text": "eu acho q eles realmente vao fazer um ep amais e nao tao sabendo como enrolar com conteudo pq nao \u00e9 possivel mano o sander completamente suicida e ninguem faz NADA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206268888243146754"}], "author_id": "790309955962298369", "id": "1206313651273109504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luisatoigo_", "id": "1269410867269054464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:42:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "829350158093647872", "edit_history_tweet_ids": ["1206313651273109504"], "text": "@luisatoigo_ quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "52526562", "id": "1206313646139330567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313646139330567"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "44878458", "id": "1206313552220434432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313552220434432"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "author_id": "199026877", "id": "1206313549263360000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313549263360000"], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1186715149333348358", "id": "1206313509086208002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:42:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/PzLYy6ccv4", "expanded_url": "https://twitter.com/luizafadelli06/status/1206312920763817985", "display_url": "twitter.com/luizafadelli06\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206313509086208002"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/PzLYy6ccv4"}, {"lang": "es", "author_id": "297127071", "id": "1206313482527875072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8283, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5563, "type": "Organization", "normalized_text": "DCsos"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.7206, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4153, "type": "Organization", "normalized_text": "dcsos"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 88, "tag": "dc"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "dcsos"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "unkillables"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rsurth2tjn", "expanded_url": "https://www.lacasadeel.net/2019/12/dc-presenta-al-anti-escuadron-suicida-en-la-secuela-de-dcsos.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/12/dc-pre\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/YcpvIXm1Cu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1206313482527875072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YcpvIXm1Cu", "media_key": "3_1206313479982002180"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313482527875072"], "text": "DC presenta al anti-Escuadr\u00f3n Suicida en la secuela de DCsos https://t.co/rsurth2tjn #dc #dcsos #unkillables https://t.co/YcpvIXm1Cu"}, {"lang": "es", "author_id": "565134565", "id": "1206313479096979456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313479096979456"], "text": "ac\u00e1 en mi barrio si no cruzo corte suicida literalmente puedo estar esperando hasta el cansancio para cruzar porque no hay un puto sem\u00e1foro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "author_id": "1054493510148206592", "id": "1206313343155417090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:41:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8HiXESmdCH", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206313343155417090"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8HiXESmdCH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "2173189515", "id": "1206313341783814150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313341783814150"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "373339122", "id": "1206313292198793216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313292198793216"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "18461620", "id": "1206313264042393606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.74, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BJP3XyxFbZ", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-se-suicida-tras-regano-de-su-padre-por-chocar-camioneta", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313264042393606"], "text": "#Estados: El cuerpo del adolescente qued\u00f3 recostado en su cama con la pistola en su mano; los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda de Tlalpan, en la CDMX.\n\nhttps://t.co/BJP3XyxFbZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206310157589856256"}], "author_id": "1204799004044939272", "id": "1206313176909918208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yendrygattorno", "id": "955997272566878209"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Locos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:40:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "955997272566878209", "edit_history_tweet_ids": ["1206313176909918208"], "text": "@yendrygattorno @DiazCanelB Para mi Presidente @DiazCanelB los locos como usted dice valen y mucho q se preocupa x ellos Los pobres tambi\u00e9n Es muy humano Y no gusta d dirigentes INDOLENTES INHUMANOS con el PUEBLO \nVeremos q dice \nLocos est\u00e1n ustedes Xq yo sea un riesgo suicida Q ustedes saben nunca he sido"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206312619575062528"}], "author_id": "259713189", "id": "1206313013806059526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206313013806059526"], "text": "S\u00e9 que est\u00e1 parte sigue sonando un poco idiota, pero es l\u00f3gica y encaja dentro de la personalidad de cada uno y de los eventos planteados.\nTras esto, y el primer salto y que les hayan seguido, Poe decide llevar a cabo ese asalto suicida que vimos al principio de la pel\u00edcula."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "422816379", "id": "1206312996252860416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312996252860416"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1117176983442604032", "id": "1206312892859125761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312892859125761"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "726199393402146816", "id": "1206312886622179328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "LOADING"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jgRHQcanb1", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312886622179328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: LOADING...\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jgRHQcanb1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312034075365378"}], "author_id": "2749760553", "id": "1206312718099238914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:38:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7zlgDxUWce", "expanded_url": "https://twitter.com/amandalouise__/status/1206312034075365378", "display_url": "twitter.com/amandalouise__\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312718099238914"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7zlgDxUWce"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "46920043", "id": "1206312666962255873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312666962255873"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "935623367603957766", "id": "1206312579456483328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312579456483328"], "text": "Hj um conhecido meu se suicidou e t\u00f4 tentando entender pq eu t\u00f4 t\u00e3o mal sendo q troquei poucas palavras com ele algumas vezes... Sla esse neg\u00f3cio de suic\u00eddio e depress\u00e3o s\u00e3o assuntos q me deixam extremamente triste"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311555438125057"}], "author_id": "1050200663022538752", "id": "1206312551321088002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:38:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BldzUAXgoU", "expanded_url": "https://twitter.com/louisenegraoo/status/1206311555438125057", "display_url": "twitter.com/louisenegraoo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312551321088002"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BldzUAXgoU"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "4472598699", "id": "1206312548926214144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:38:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jwi7K1uy1p", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312548926214144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/jwi7K1uy1p"}, {"lang": "pt", "author_id": "1028116758635393030", "id": "1206312400267419648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:37:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KNEIicJ2qu", "expanded_url": "https://twitter.com/bruninhads_/status/1205918215207104512", "display_url": "twitter.com/bruninhads_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312400267419648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KNEIicJ2qu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206306469785866240"}], "author_id": "159169664", "id": "1206312387420270594", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312387420270594"], "text": "RT @cjunior_fla: T\u00f4 num casamento e t\u00f4 ouvindo um vasca\u00edno falando da libertadores... Dizendo que o River n\u00e3o merecia a derrota e que anulo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "151254289", "id": "1206312353387683840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312353387683840"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1086961034185838592", "id": "1206312333506678784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312333506678784"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1103619818320728064", "id": "1206312246135214083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:37:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Rar9eembhk", "expanded_url": "https://twitter.com/lnr30/status/1206311935223980034", "display_url": "twitter.com/lnr30/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312246135214083"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nano q vem eu vlt p fzr dnv https://t.co/Rar9eembhk"}, {"lang": "es", "author_id": "1105896533780844545", "id": "1206312234021982208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/RmjoZGruQs", "expanded_url": "https://twitter.com/giulibaruffato/status/1206211771217911808", "display_url": "twitter.com/giulibaruffato\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312234021982208"], "text": "Es bien suicida insano desayunar con coca cola https://t.co/RmjoZGruQs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206296612881997825"}], "author_id": "1165534007318208512", "id": "1206312183950462977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jouaozinho", "id": "388316062"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "laughter"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Hayley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:36:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "388316062", "edit_history_tweet_ids": ["1206312183950462977"], "text": "@jouaozinho @bchartsnet amor??? nem o after laughter deveria ter sa\u00eddo... foi na base de muita for\u00e7a de vontade pq a Hayley s\u00f3 n\u00e3o tinha tend\u00eancia suicida, mas todo o resto sim. respeita."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1050458761117257728", "id": "1206312169421324289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312169421324289"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "766247761087983616", "id": "1206312167018049536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312167018049536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:sla\nse popularizou: num sei \ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c"}, {"lang": "pt", "author_id": "1021448397776130050", "id": "1206312094745997313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:36:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206312094745997313"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u2705\u2705"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307876790325248"}], "author_id": "2959481391", "id": "1206312034075365378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:36:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BiAV9GltGU", "expanded_url": "https://twitter.com/itxsalex/status/1206307876790325248", "display_url": "twitter.com/itxsalex/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312034075365378"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BiAV9GltGU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1140688784469692417", "id": "1206312023941890049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:36:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/5Zrc328g3c", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312023941890049"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/5Zrc328g3c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206311351250898944"}], "author_id": "729769470764322816", "id": "1206311991230418944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311991230418944"], "text": "RT @peruenlanoticia: Auxiliar escolar se suicida al revelarse que agred\u00eda a estudiantes [VIDEO]: Una asistente escolar se suicid\u00f3 al entera\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1141501716493406209", "id": "1206311988139319296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:36:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/amVp4w0UZM", "expanded_url": "https://twitter.com/helopachecoo/status/1206311082622685185", "display_url": "twitter.com/helopachecoo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311988139319296"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 (cuidado com a burra) https://t.co/amVp4w0UZM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "988237197219332096", "id": "1206311986784604161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311986784604161"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206307544823500800"}], "author_id": "235014097", "id": "1206311921953071104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gibranmiguel", "id": "122204292"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7913, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311921953071104"], "text": "RT @gibranmiguel: Gana un candidato (sea quien sea) y nos dividimos entre chairos y fif\u00eds. \n\nSe suicida una estudiante del #ITAM y nos divi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "853303433453084675", "id": "1206311887186599943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311887186599943"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206310238082744321"}], "author_id": "1152594984916475909", "id": "1206311886213566467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "FLpgg", "id": "1089669313743777798"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "vivemenos", "id": "1459909748304883712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:35:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089669313743777798", "edit_history_tweet_ids": ["1206311886213566467"], "text": "@FLpgg @vivemenos Ah crian\u00e7a se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "1106650243943288833", "id": "1206311828407640065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:35:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rsqeUVXHWn", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_pilonetto/status/1206310231824830465", "display_url": "twitter.com/ana_pilonetto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311828407640065"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c s\u00f3 na bagun\u00e7a \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/rsqeUVXHWn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "4539586156", "id": "1206311663869267969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:34:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7kawY3R3J0", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311663869267969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7kawY3R3J0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1108536560058843136", "id": "1206311625977999361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:34:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/asuopSDZcE", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311625977999361"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/asuopSDZcE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "2326440646", "id": "1206311605287473152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:34:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/KF0q6S8COf", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311605287473152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\nOrgulho da fam\u00edlia https://t.co/KF0q6S8COf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "2484682142", "id": "1206311555438125057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:34:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/y48CcZIRAX", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311555438125057"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/y48CcZIRAX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206311351250898944"}], "author_id": "2617443576", "id": "1206311474244644864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311474244644864"], "text": "RT @peruenlanoticia: Auxiliar escolar se suicida al revelarse que agred\u00eda a estudiantes [VIDEO]: Una asistente escolar se suicid\u00f3 al entera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206311351250898944"}], "author_id": "3100691602", "id": "1206311473745580032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311473745580032"], "text": "RT @peruenlanoticia: Auxiliar escolar se suicida al revelarse que agred\u00eda a estudiantes [VIDEO]: Una asistente escolar se suicid\u00f3 al entera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206311351250898944"}], "author_id": "725332549485105153", "id": "1206311473087016960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311473087016960"], "text": "RT @peruenlanoticia: Auxiliar escolar se suicida al revelarse que agred\u00eda a estudiantes [VIDEO]: Una asistente escolar se suicid\u00f3 al entera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1139878947964030976", "id": "1206311354023501826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311354023501826"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2348878033", "id": "1206311351250898944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:33:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LGUYIS3AYA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLKzMB", "display_url": "dlvr.it/RLKzMB"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lObCoY36cQ", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1206311351250898944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lObCoY36cQ", "media_key": "3_1206311349476683776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311351250898944"], "text": "Auxiliar escolar se suicida al revelarse que agred\u00eda a estudiantes [VIDEO]: Una asistente escolar se suicid\u00f3 al enterarse de la investigaci\u00f3n. En un video se ve a la mujer manteniendo a un ni\u00f1o agredi\u00e9ndolo en la sala de reclusi\u00f3n. (Captura: The\u2026 https://t.co/LGUYIS3AYA #Mundo https://t.co/lObCoY36cQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1073939837533782017", "id": "1206311237866475520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:33:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/keEFFhzEJy", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311237866475520"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c (?)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c n colo \ud83d\ude0e https://t.co/keEFFhzEJy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1179929666141982720", "id": "1206311199094259713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:32:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nsKIwoNprl", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311199094259713"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/nsKIwoNprl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206308941099077632"}], "author_id": "810462717874212865", "id": "1206311196854542337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Caribdis777", "id": "936705946721677313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:32:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1206311196854542337"], "text": "@gordocontrapo @Caribdis777 2 posturas dif\u00edciles de combinar: la del suicida y la del ser querido.\n\nEl esfuerzo de empatia debe ser en los dos sentidos. \n\nEl ser querido tiene derecho a dar su opini\u00f3n, y equivocarse, y que su postura no ayude pero... tambi\u00e9n merece ser comprendido."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "3808826835", "id": "1206311115422085120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:32:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/msr1De8hfS", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311115422085120"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/msr1De8hfS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1030629450881421318", "id": "1206311079787282436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:32:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/qAJMBBF7UE", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311079787282436"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c espero q nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/qAJMBBF7UE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "199978893", "id": "1206311041027756033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311041027756033"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "923572033207795712", "id": "1206310852539731968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:31:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MDpHC4RIYV", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310852539731968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MDpHC4RIYV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "37100741", "id": "1206310822487695364", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310822487695364"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "297521494", "id": "1206310774697799687", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310774697799687"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "118522623", "id": "1206310742233927681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310742233927681"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "287924052", "id": "1206310690820182022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310690820182022"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705"}, {"lang": "pt", "author_id": "1145492102731718656", "id": "1206310582883889152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310582883889152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "author_id": "1075962211259043840", "id": "1206310467632816129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575957828001792"}], "author_id": "961097447136202760", "id": "1206310429644984323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SWhelpley", "id": "1500116481660624900"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310429644984323"], "text": "RT @swhelpley: \"LA HISTORIA DEL PADRE\n\nEsta es otra historia en la que pienso a veces:\nen la historia del padre\n\ndespu\u00e9s del funeral de su\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "82646716", "id": "1206310407251660800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310407251660800"], "text": "En el pr\u00f3ximo v\u00eddeo voy a hablar del gen suicida, una enzima del herpes virus que se utiliza, entre otras cosas, en la investigaci\u00f3n como tratamiento del c\u00e1ncer. \u00bfMe la liar\u00e1 YouTube por mencionar la palabra suicida? Ya veremos.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "954914105185460224", "id": "1206310364444528640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310364444528640"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "590044769", "id": "1206310329359249414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310329359249414"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "2792519413", "id": "1206310311994757121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310311994757121"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206202771688611840"}], "author_id": "51323897", "id": "1206310174387888128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gasparalvarez", "id": "53996119"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310174387888128"], "text": "RT @gasparalvarez: En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien esc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "64207432", "id": "1206310166767001603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310166767001603"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "940569495407595521", "id": "1206310129098002432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:28:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ktvJquicpq", "expanded_url": "https://twitter.com/larajulia1306/status/1206239602018865154", "display_url": "twitter.com/larajulia1306/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310129098002432"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ktvJquicpq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "161401770", "id": "1206310115336437765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310115336437765"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "2867594433", "id": "1206310085460471809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310085460471809"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "36397313", "id": "1206310055265677322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206310055265677322"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "2302910702", "id": "1206309986948788226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309986948788226"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1097527944191397889", "id": "1206309950038904833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309950038904833"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179101588650168321", "id": "1206309911266766862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:27:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/JIszWXaODM", "expanded_url": "https://twitter.com/eujosee/status/1206303584683511808", "display_url": "twitter.com/eujosee/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206309911266766862"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JIszWXaODM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206303081329307653"}], "author_id": "800443765877915648", "id": "1206309872997994496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:27:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/KPSBlOD82y", "expanded_url": "https://twitter.com/azmalfi/status/1206303081329307653", "display_url": "twitter.com/azmalfi/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206309872997994496"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KPSBlOD82y"}, {"lang": "pt", "author_id": "1002272411767787525", "id": "1206309821751996417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:27:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/fFaPWeCCYV", "expanded_url": "https://twitter.com/marimartineiz/status/1206306558591864832", "display_url": "twitter.com/marimartineiz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206309821751996417"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: kk\nfoi pego colando:\u2705 que a m\u00e3e \u00e9 profissa no q faz https://t.co/fFaPWeCCYV"}, {"lang": "pt", "author_id": "1050354600442847232", "id": "1206309740298612737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309740298612737"], "text": "2019 foi foda, quem n\u00e3o se matou parab\u00e9ns"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "3185200611", "id": "1206309683474161664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309683474161664"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1067448410805018625", "id": "1206309592570966016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309592570966016"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "191311030", "id": "1206309432109490177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309432109490177"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "4503898516", "id": "1206309415474868224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309415474868224"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3871921216", "id": "1206309410529841154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309410529841154"], "text": "mlk nov\u00e3o, cheio de talento n\u00e3o resistiu e se matou. DEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 FRESCURA MANO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "2398838088", "id": "1206309371837321216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309371837321216"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "50901050", "id": "1206309315709145088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309315709145088"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205551432595755008"}], "author_id": "4888571943", "id": "1206309302887239681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "norlavu_aram", "id": "67136240"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "jradzinsky", "id": "378769503"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.712, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Cerdo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309302887239681"], "text": "RT @norlavu_aram: @jradzinsky No cab\u00eda duda alguna que s\u00f3lo buscaba defender a la KK y al Cerdo suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "1184897449170755584", "id": "1206309301100396544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309301100396544"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1130595783437426689", "id": "1206309294771228674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/wVrtlhFVyy", "expanded_url": "https://twitter.com/marimartineiz/status/1206306558591864832", "display_url": "twitter.com/marimartineiz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206309294771228674"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\u274c\naluno destaque:\u274c\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wVrtlhFVyy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "3448525713", "id": "1206309279826886657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309279826886657"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "477112571", "id": "1206309256695296003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309256695296003"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "4151986281", "id": "1206309193235542016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309193235542016"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "50436087", "id": "1206309185446727681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309185446727681"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "858000643654647808", "id": "1206309048766910467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309048766910467"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1124764341641908224", "id": "1206309043620532224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309043620532224"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1135305222681694208", "id": "1206309014021267456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206309014021267456"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (verbalmente)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307912894820352"}], "author_id": "831184105123483648", "id": "1206308967326142464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-12-15T20:24:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Z2iyJjWdoH", "expanded_url": "https://twitter.com/bfriris/status/1206307912894820352", "display_url": "twitter.com/bfriris/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308967326142464"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Z2iyJjWdoH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206306469785866240"}], "author_id": "1095095648460910593", "id": "1206308946279092225", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308946279092225"], "text": "RT @cjunior_fla: T\u00f4 num casamento e t\u00f4 ouvindo um vasca\u00edno falando da libertadores... Dizendo que o River n\u00e3o merecia a derrota e que anulo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206305129953185792"}], "author_id": "3677420853", "id": "1206308917938180096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:23:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Qfz7IGZL3p", "expanded_url": "https://twitter.com/kauabolinha_/status/1206305129953185792", "display_url": "twitter.com/kauabolinha_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308917938180096"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Qfz7IGZL3p"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307876790325248"}], "author_id": "1198710378458501120", "id": "1206308808609468423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:23:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Qa00IdHRNX", "expanded_url": "https://twitter.com/itxsalex/status/1206307876790325248", "display_url": "twitter.com/itxsalex/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308808609468423"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Qa00IdHRNX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206289092067110913"}], "author_id": "1185738965996965888", "id": "1206308772903342080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:23:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/aQxBxRg09O", "expanded_url": "https://twitter.com/wilardogf/status/1206289092067110913", "display_url": "twitter.com/wilardogf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308772903342080"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aQxBxRg09O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206307239188992004"}], "author_id": "259713189", "id": "1206308732365357058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Snoke"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.3472, "type": "Place", "normalized_text": "Halc\u00f3n"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Krayt"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:23:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206308732365357058"], "text": "Un grupo de pilotos llegan a la llamada de socorro previamente emitida y hacen otro enfrentamiento suicida contra la nave de Snoke, inutilizando por el camino el rastreador de hipervelocidad.\nMientras tanto, el Halc\u00f3n y alguna nave de carga de la base de Krayt huyen del planeta."}, {"lang": "pt", "author_id": "976364880885374976", "id": "1206308708164263937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308708164263937"], "text": "Tem gnt q se acha a bala que matou John Lennon \ud83d\ude44\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "63830673", "id": "1206308622285889537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308622285889537"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "347195404", "id": "1206308537393131520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308537393131520"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206275152591425536"}], "author_id": "818507962822041600", "id": "1206308490400194560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:22:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158862929384681476", "edit_history_tweet_ids": ["1206308490400194560"], "text": "@brnxrdo Se vc nunca matou aula eu sou a virgem Maria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "author_id": "274530529", "id": "1206308466270195712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308466270195712"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206301526186168327"}], "author_id": "955997272566878209", "id": "1206308295130136578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bia18389731", "id": "1204799004044939272"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AsambleaCuba", "id": "3276559746"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "PresidenciaCuba", "id": "1075882433776676865"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "HomeroAcostaA", "id": "1076511885946691585"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "anamarianpp", "id": "786185553267924992"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "DrRobertoMOjeda", "id": "1072261406521724928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:21:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1204799004044939272", "edit_history_tweet_ids": ["1206308295130136578"], "text": "@Bia18389731 @AsambleaCuba @DiazCanelB @PresidenciaCuba @HomeroAcostaA @anamarianpp @DrRobertoMOjeda Mi firma no esta ah\u00ed, el nombre y apellidos son incorrectos a\u00fan as\u00ed es parte de una comisi\u00f3n que preside una especialista en psiquiatr\u00eda, su diagn\u00f3stico. Intento Suicida, agitaci\u00f3n psicomotriz, esta es la prueba para los que te siguen, conozca que usted est\u00e1 enferma, saludos Dra."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "51493678", "id": "1206308216197521410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:21:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308216197521410"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1074850254707675136", "id": "1206308185734352896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:20:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/RplVy4rMq1", "expanded_url": "https://twitter.com/marimartineiz/status/1206306558591864832", "display_url": "twitter.com/marimartineiz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308185734352896"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/RplVy4rMq1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206089022906478592"}], "author_id": "24340738", "id": "1206308153266200578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:20:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/0wSVaRd9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/ninjaperuano/status/1206089022906478592", "display_url": "twitter.com/ninjaperuano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308153266200578"], "text": "La escuela s\u00ed es culpable.\nLos maestros s\u00ed somos culpables.\nLa comunidad escolar ES culpable.\nEl sistema educativo ES culpable.\n\nSi se suicida un alumno, TODOS LE FALLAMOS. \n\nTODOS LE FALLAMOS. Todos fallamos. https://t.co/0wSVaRd9BS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206307256721182720"}], "author_id": "885624107873730561", "id": "1206308139722772481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.8269, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ+"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:20:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1206308139722772481"], "text": "@siteptbr \" desrespeito \" \" intoler\u00e2ncia \" ent\u00e3o \u00e9 assim que \u00e9 visto a s\u00e1tira para os crentes? A igreja perseguiu e MATOU muitos que se posicionaram diferente e foi respons\u00e1vel por diversas coisas ruins para n\u00f3s da comunidade LGBTQ+, eu quero mais \u00e9 que os crentes se fodam"}, {"lang": "es", "author_id": "1106590544489267202", "id": "1206308101214879746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.881, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZmGZPQwxYi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LW02YH", "display_url": "bit.ly/2LW02YH"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LQN5IRa3tb", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1206308101214879746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQN5IRa3tb", "media_key": "3_1206308078783737856"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308101214879746"], "text": "ALERTA \ud83d\udea8 Joven se suicida tras chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/ZmGZPQwxYi https://t.co/LQN5IRa3tb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "45975936", "id": "1206308041144057858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206308041144057858"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206307622179295237"}], "author_id": "806587096404291584", "id": "1206307970038091777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MelAvolio", "id": "1127650634856128512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307970038091777"], "text": "RT @MelAvolio: Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nEscola. \nBrigou: \u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206302611563040768"}], "author_id": "863477697456082944", "id": "1206307912894820352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:19:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/D70RDNwH3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulo_VVMS/status/1206302611563040768", "display_url": "twitter.com/Paulo_VVMS/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307912894820352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 pela 1\u00b0 vez agr grr\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 passando https://t.co/D70RDNwH3y"}, {"lang": "pt", "author_id": "931280837278162948", "id": "1206307876790325248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:19:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/HSdjdOMhi7", "expanded_url": "https://twitter.com/fishbia/status/1206298697270726663", "display_url": "twitter.com/fishbia/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307876790325248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/HSdjdOMhi7"}, {"lang": "pt", "author_id": "232578863", "id": "1206307863154565121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307863154565121"], "text": "hj eu to na bad trip suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1159458429754384387", "id": "1206307758540242944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307758540242944"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1100537633288216581", "id": "1206307705763368960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:19:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/oVUMipBoZf", "expanded_url": "https://twitter.com/marimartineiz/status/1206306558591864832", "display_url": "twitter.com/marimartineiz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307705763368960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oVUMipBoZf"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "9115fac4c673c80b"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205957661281456129"}], "author_id": "919690266696708096", "id": "1206307691292954626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:19:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/8qkIbYcCyv", "expanded_url": "https://twitter.com/Rayana_37/status/1205957661281456129", "display_url": "twitter.com/Rayana_37/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307691292954626"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nBem vivida https://t.co/8qkIbYcCyv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206298547320246272"}], "author_id": "1127650634856128512", "id": "1206307622179295237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:18:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/TltutlvEud", "expanded_url": "https://twitter.com/mimilgn/status/1206298547320246272", "display_url": "twitter.com/mimilgn/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307622179295237"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nEscola. \nBrigou: \u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:Sla \nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\u2705\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/TltutlvEud"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "2344275197", "id": "1206307600339554304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307600339554304"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "122204292", "id": "1206307544823500800", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6008, "type": "Organization", "normalized_text": "boomers"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ITAM"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "boomers"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "centennials"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:18:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307544823500800"], "text": "Gana un candidato (sea quien sea) y nos dividimos entre chairos y fif\u00eds. \n\nSe suicida una estudiante del #ITAM y nos dividimos entre #boomers y #centennials. \n\nEl chiste es que nunca jalamos para el mismo lado. \n\nEl pa\u00eds est\u00e1 podrido."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "4637665529", "id": "1206307447436173323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307447436173323"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206306725617373187"}], "author_id": "783739569112027136", "id": "1206307226505355265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fefefocus", "id": "116966866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307226505355265"], "text": "RT @Fefefocus: @vfriasg_14 @AnggieAlvis06 @eliasguardo @leonnfranco_ El Escuadr\u00f3n que no es suicida (?)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}], "author_id": "4833470361", "id": "1206307225502961664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307225502961664"], "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206294816902045696"}], "author_id": "735117940220153856", "id": "1206307162156339201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stylesjikook", "id": "473265916"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "jiminifly"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:16:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "473265916", "edit_history_tweet_ids": ["1206307162156339201"], "text": "@stylesjikook matou a mentirosa, se eu fosse a jiminifly eu desativava dps dessa vergonha"}, {"lang": "pt", "author_id": "896471200758714370", "id": "1206307090261856256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:16:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/tRPsF5V0V4", "expanded_url": "https://t.co/tRPsF5V0V4", "display_url": "t.co/tRPsF5V0V4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307090261856256"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tRPsF5V0V4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "author_id": "2928116205", "id": "1206307088336588801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307088336588801"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "752343587417890816", "id": "1206307006061170688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:16:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1206307006061170688"], "text": "@Omarquesadamart Jajaja este MAMAHUEVO de Alan el suicida q x cobardia se mat\u00f3 porq se le ven\u00eda todo esto q sale a la luz. Alan fue cobarde y genocida y solo t\u00fa en tu apestoso entender lo crees martir. Desaparecer\u00e1n en enero."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1031480507396247553", "id": "1206306876822106114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306876822106114"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "1187086774536945664", "id": "1206306808576524289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:15:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306808576524289"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1167523549805973504", "id": "1206306748044382209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:15:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LFRhMbDpFg", "expanded_url": "https://twitter.com/firedrxll/status/1206306059712897024", "display_url": "twitter.com/firedrxll/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206306748044382209"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LFRhMbDpFg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206304713731383303"}], "author_id": "116966866", "id": "1206306725617373187", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AnggieAlvis06", "id": "1161096703"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "EliasGuardo", "id": "1418018229713350658"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "leonnfranco_", "id": "176490655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:15:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "783739569112027136", "edit_history_tweet_ids": ["1206306725617373187"], "text": "@vfriasg_14 @AnggieAlvis06 @eliasguardo @leonnfranco_ El Escuadr\u00f3n que no es suicida (?)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206215547999936512"}], "author_id": "503123838", "id": "1206306668696526849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:14:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/j8XHl1GzD9", "expanded_url": "https://twitter.com/apaulaneiman/status/1206215547999936512", "display_url": "twitter.com/apaulaneiman/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206306668696526849"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (No COAG)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 de felicidade\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/j8XHl1GzD9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "14537114", "id": "1206306517286301696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306517286301696"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1107274959552987137", "id": "1206306509975687169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:14:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 101, "tag": "ungiornoinpretura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206306509975687169"], "text": "Comunque tra moglie e presunta amante, il Cappelletti si suicida.\nE noi lo capiamo.#ungiornoinpretura"}, {"lang": "pt", "author_id": "1109524049347182592", "id": "1206306504325959680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306504325959680"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205967100600152065"}], "author_id": "158253089", "id": "1206306475200659458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306475200659458"], "text": "RT @rocio_soldado: @Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB"}, {"lang": "pt", "author_id": "2990807254", "id": "1206306469785866240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306469785866240"], "text": "T\u00f4 num casamento e t\u00f4 ouvindo um vasca\u00edno falando da libertadores... Dizendo que o River n\u00e3o merecia a derrota e que anulou o Flamengo... Eu at\u00e9 hoje tendo entender que anulada foi essa. O River se defendeu bem at\u00e9 dado momento e ap\u00f3s o Flamengo matou o jogo, \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil?"}, {"lang": "es", "author_id": "98678698", "id": "1206306338139193346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306338139193346"], "text": "Y luego est\u00e1 la gente idiota que juzga a una persona que se suicida, sin conocer sus condiciones, sus circunstancias o el grado de exigencia, no de la escuela, sino de todo un conjunto (familia, amigos, amigas, etc), donde le dijeron que ten\u00eda que ser as\u00ed, estudiar as\u00e1 y ser as\u00e1."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206272268848041990"}], "author_id": "52826041", "id": "1206306242374832128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Acorazado11", "id": "172189954"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MMo7GlVLwN", "expanded_url": "https://twitter.com/ThisDayinHisto7/status/1206271738675433488", "display_url": "twitter.com/ThisDayinHisto\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306242374832128"], "text": "RT @Acorazado11: El primer carro bomba suicida en un atentado\ud83e\udd14 https://t.co/MMo7GlVLwN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206305749783207936"}], "author_id": "200710475", "id": "1206306145666768897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jofa2010", "id": "106521486"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306145666768897"], "text": "RT @Jofa2010: Como siempre el ajuste lo sobrellevar\u00e1 el sector privado, pagando m\u00e1s impuestos. Y el campo con el aumento de las #retencione\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206286229320454146"}], "author_id": "401349876", "id": "1206306085700636672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AleLr_", "id": "223681995"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4783, "type": "Organization", "normalized_text": "Boomers"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306085700636672"], "text": "RT @AleLr_: Boomers: \u00bfC\u00f3mo pueden burlarse as\u00ed de un \u00eddolo de la patria? Ya no tienen respeto por nada. \n\nLos mism\u00edsimos boomers: \u00bfqu\u00e9 clas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206305422916964359"}], "author_id": "1179137508719939586", "id": "1206305965634707458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:12:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/LB8wECbUW0", "expanded_url": "https://twitter.com/mariecottrill1/status/1206305422916964359", "display_url": "twitter.com/mariecottrill1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305965634707458"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LB8wECbUW0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "author_id": "1078732033352822784", "id": "1206305854875676673", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206305854875676673"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "106521486", "id": "1206305749783207936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "retenciones"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206305749783207936"], "text": "Como siempre el ajuste lo sobrellevar\u00e1 el sector privado, pagando m\u00e1s impuestos. Y el campo con el aumento de las #retenciones . \nVan a aumentar los empleados del estado a niveles imposibles de sostener.\nSolo un suicida vendr\u00eda a invertir en Argentina."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206287549905473536"}], "author_id": "930509587614191622", "id": "1206305711350853638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:11:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kWaFaqx8M9", "expanded_url": "https://twitter.com/p_dalloglio/status/1206287549905473536", "display_url": "twitter.com/p_dalloglio/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305711350853638"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kWaFaqx8M9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206304162901676032"}], "author_id": "1203057751716438017", "id": "1206305477208006657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:10:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1193627313436446720", "edit_history_tweet_ids": ["1206305477208006657"], "text": "@RhodeGaby La gente se suicida por querer estar con diosito antes que los dem\u00e1s."}, {"lang": "pt", "author_id": "1109845594737201152", "id": "1206305422916964359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T20:09:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zK8Bjn11ay", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305422916964359"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: n\u00e3o entendi kkkk\nse popularizou: \u2705 (?)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/zK8Bjn11ay"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "author_id": "2713016839", "id": "1206305380021739520", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206305380021739520"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "1016528673380491264", "id": "1206305306306854914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206305306306854914"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "956045048268951553", "id": "1206305223221878789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:09:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4rIgMg5ckV", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucas_Smd17/status/1206091551476264960", "display_url": "twitter.com/Lucas_Smd17/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305223221878789"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/4rIgMg5ckV"}, {"lang": "pt", "author_id": "1121823338693832704", "id": "1206305129953185792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:08:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/f1JYmmagmm", "expanded_url": "https://twitter.com/eujosee/status/1206303584683511808", "display_url": "twitter.com/eujosee/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305129953185792"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/f1JYmmagmm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1106611302909263873", "id": "1206305087729131528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:08:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/HRjTId9cZV", "expanded_url": "https://twitter.com/Mogeko018/status/1206301789890502658", "display_url": "twitter.com/Mogeko018/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305087729131528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HRjTId9cZV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "author_id": "109074496", "id": "1206305047614828545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206305047614828545"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206292547468955649"}], "author_id": "1173056071876919296", "id": "1206304967927255040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lucifer3006", "id": "1254501293126815744"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "BTSWins10s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:08:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072127014910525440", "edit_history_tweet_ids": ["1206304967927255040"], "text": "@Lucifer3006 @BTS_twt escuadr\u00f3n suicida y coco #BTSWins10s @BTS_twt"}, {"lang": "pt", "author_id": "923690675870330880", "id": "1206304875157577734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:07:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/96tW9OM916", "expanded_url": "https://twitter.com/fxrrss/status/1206289835037732865", "display_url": "twitter.com/fxrrss/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206304875157577734"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/96tW9OM916"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206296834152501250"}], "author_id": "965457886381051904", "id": "1206304856316751873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304856316751873"], "text": "RT @giodobala2: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "64865966", "id": "1206304728633753601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:07:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304728633753601"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "209744219", "id": "1206304724879912960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304724879912960"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4063933733", "id": "1206304721499230209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Rusell"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304721499230209"], "text": "Incre\u00edble que en la segunda parte de d\u00eda de la independencia no hayan hecho ni una sola referencia a Rusell case el piloto que se suicida en la primer peli"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206225251446730754"}], "author_id": "2806402703", "id": "1206304644122718214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xsuihz", "id": "1386971485"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 34, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "TeamMeDaIgualElFinDelMundo"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 35, "tag": "TeamMeDaIgualElFinDelMundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:06:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1386971485", "edit_history_tweet_ids": ["1206304644122718214"], "text": "@xsuihz #TeamMeDaIgualElFinDelMundo era suicida desde chica y sin saberlo Ahre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206044556447354881"}], "author_id": "1094381744483168256", "id": "1206304561629212678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FridaLulaKhalo", "id": "69044569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:06:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "69044569", "edit_history_tweet_ids": ["1206304561629212678"], "text": "@FridaLulaKhalo Essa doen\u00e7a precisa de um nome:\na. suic\u00eddio\nb. burrice suicida\nc. Falta de solidariedade suicida\nd. um merda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "3243898720", "id": "1206304518977261572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304518977261572"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "242757277", "id": "1206304511989624835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304511989624835"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206304181767802881"}], "author_id": "3398002493", "id": "1206304437259702273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "woskiz_", "id": "1273032884140589065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:06:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "901818109056700417", "edit_history_tweet_ids": ["1206304437259702273"], "text": "@WosKiZ_ @eN4Ce_eSports Hombre esque por ese tema seguramente salgas perdiendo tu osea que es de ser un suicida si entras por ah\u00ed"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "author_id": "245478945", "id": "1206304417093476353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304417093476353"], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "author_id": "255237281", "id": "1206304348931862528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304348931862528"], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1013894040876707840", "id": "1206304208279998464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:05:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/cuB3Fe9qCh", "expanded_url": "https://twitter.com/atzfancams/status/1138091141302280193/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuB3Fe9qCh", "media_key": "7_1138090901052547073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206304208279998464"], "text": "O MENINP EM COMA PEA MORRER E NINGU\u00c9M FALA NADA NESSE DORAMA TO PUTA MEU PAI QUEM MATOU O MENINO OU ELE SE JOGOU CANSEI VOU BATWR NESSES ADOLESCENTE TUDP\n\n https://t.co/cuB3Fe9qCh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "author_id": "35370982", "id": "1206304194996518912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304194996518912"], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "35288105", "id": "1206304121323540480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304121323540480"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205974834745872384"}], "author_id": "92378898", "id": "1206304037752180737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rafarq", "id": "2440561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206304037752180737"], "text": "RT @rafarq: Acabo de enterarme de que si un hombre mata a sus hijos o mujer y se suicida es violencia de g\u00e9nero. Pero si una mujer hace lo\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "499235028", "id": "1206304034560397312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:04:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Q4JV4nXkSJ", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206304034560397312"], "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/Q4JV4nXkSJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206116383488126976"}], "author_id": "1195022595399307264", "id": "1206303947541098496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandocerve19", "id": "1041098468473790464"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303947541098496"], "text": "RT @fernandocerve19: Que pinche tristeza a la gente de este tuit que dice que la gente que se suicida es alguien \u201cmentalmente debil\u201d NETA Q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206284396749316096"}], "author_id": "817779902921457665", "id": "1206303721988251650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:03:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/oVCJP5U8CB", "expanded_url": "https://twitter.com/mafer_carvalho/status/1206284396749316096", "display_url": "twitter.com/mafer_carvalho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206303721988251650"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/oVCJP5U8CB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "235703909", "id": "1206303680082911232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303680082911232"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "author_id": "98188958", "id": "1206303673279750144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303673279750144"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4881387135", "id": "1206303650538278912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303650538278912"], "text": "o amigo da minha cunhada se suicidou hoje, ao vivo, e fez uma live no instagram. eu senti a dor, n\u00e3o por ser minha cunhada, mas porque meu ciclo de amizades, boa parte dele, \u00e9 composto por pessoas com pensamentos suicidas ou que possuem depress\u00e3o. na hora me vieram nomes na mente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "author_id": "55043564", "id": "1206303555562414081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303555562414081"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206282047305797633"}], "author_id": "500755134", "id": "1206303270697947136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:01:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/F2mRkAGiB4", "expanded_url": "https://twitter.com/badgalmaripipi/status/1206282047305797633", "display_url": "twitter.com/badgalmaripipi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206303270697947136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/F2mRkAGiB4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206302977641865223"}], "author_id": "1206244559325450247", "id": "1206303151290236929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:00:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173394914190733312", "edit_history_tweet_ids": ["1206303151290236929"], "text": "@paginaKyloRen @ForaPaginaOff meu pai se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205637731071729664"}], "author_id": "159153800", "id": "1206303089877307392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BaianaaLolii", "id": "725529343762567169"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:00:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "725529343762567169", "edit_history_tweet_ids": ["1206303089877307392"], "text": "@BaianaaLolii Cara chamou o Uber, v\u00e1rios cancelaram e ele estava com a m\u00e3e passando mal. N\u00e3o me lembro se ela chegou a falecer. Ai, ele revoltado, pediu no app alguns carros e matou os motoristas."}, {"lang": "pt", "author_id": "778431091866763264", "id": "1206303081329307653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:00:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/0JUeVv5B6a", "expanded_url": "https://t.co/0JUeVv5B6a", "display_url": "t.co/0JUeVv5B6a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206303081329307653"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0JUeVv5B6a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "988919838499328000", "id": "1206303067085389824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303067085389824"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "242610822", "id": "1206303048558972928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "n Tlalp"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wLrNkAnycT", "expanded_url": "https://bit.ly/2EmJKE0", "display_url": "bit.ly/2EmJKE0"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wcEhVMOZmR", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1206303048558972928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcEhVMOZmR", "media_key": "3_1206303042259128320"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303048558972928"], "text": "#Sucesos Nacional \ud83d\ude4d\u200dJoven se suicida tras rega\u00f1o de su padre por chocar camioneta en Tlalpan\n\n\u27a1https://t.co/wLrNkAnycT https://t.co/wcEhVMOZmR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "988919838499328000", "id": "1206303018335035393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206303018335035393"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "988919838499328000", "id": "1206302989784367105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206302989784367105"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206301222208180228"}], "author_id": "912275660", "id": "1206302948059312128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiceMiMamaQueNo", "id": "35804519"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Migueln45620019", "id": "1201754478120034306"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:00:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "35804519", "edit_history_tweet_ids": ["1206302948059312128"], "text": "@DiceMiMamaQueNo @Migueln45620019 @ITAM_mx @CarlosLoret Eso amigo m\u00edo es debilidad. Predisposiciones gen\u00e9ticas que en el pasado no habr\u00edan sobrevivido, ahora lo hacen, y est\u00e1 bien no tiene nada de malo no todos somos iguales. Te imaginas que un muchacho as\u00ed quisiera entrar a la universidad del ejercito? Se suicida en su primer d\u00eda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "author_id": "990586261206458368", "id": "1206302897056747520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T19:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206302897056747520"], "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "luna_solene", "name": "Luna Solene", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 838, "tweet_count": 27524, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "id": "927919768040017920"}, {"verified": false, "username": "ifadldr", "name": "vit", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 328, "tweet_count": 24942, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "id": "3106199901"}, {"verified": false, "username": "mingalzeramc", "name": "Mingalzera", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}, "id": "1075962211259043840"}, {"verified": false, "username": "asesthetic", "name": "ase \u30a2\u30bb", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 272, "tweet_count": 54641, "listed_count": 6}, "id": "902451457651331072"}, {"verified": false, "username": "RafaelResiste13", "name": "Rafael Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1941, "tweet_count": 8884, "listed_count": 1}, "location": "Osasco, Brasil", "id": "725753830890151936"}, {"verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208"}, {"verified": false, "username": "lcsiqueirab", "name": "Siq", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 180, "tweet_count": 13928, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "954830632928112641"}, {"verified": false, "username": "diego_mitsuo", "name": "Diego M", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}, "id": "189968881"}, {"verified": false, "username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "location": "Bahia", "id": "28108748"}, {"verified": false, "username": "200b9683b29742c", "name": "Gilceu Campos", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 465, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "location": "Mundo", "id": "2751305897"}, {"verified": false, "username": "GerardoR6K", "name": "Gerardo Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 372, "tweet_count": 89019, "listed_count": 9}, "id": "376470718"}, {"verified": false, "username": "Elverdugo1912", "name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}, "location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "id": "451719830"}, {"verified": false, "username": "Graciel00795271", "name": "Graciela Noemi Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 815, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}, "id": "1091163773497413632"}, {"verified": false, "username": "Andy53995935", "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2606, "tweet_count": 21464, "listed_count": 0}, "id": "1045463405077962753"}, {"verified": false, "username": "AlvaritoJo", "name": "\u00c1LVARO \ud83c\udf40\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 2584, "tweet_count": 37912, "listed_count": 3}, "location": "Manresa, Barcelona", "id": "4187046263"}, {"verified": false, "username": "sanndra129", "name": "De bar en peor.", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 371, "tweet_count": 54751, "listed_count": 4}, "id": "741259994"}, {"verified": false, "username": "JoaoVic02723218", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcda\ud835\ude74\ud835\udd79\ud835\udcde \ud83d\udcb8\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 336, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "location": "BH", "id": "1038939702018166784"}, {"verified": false, "username": "sabrinacbral", "name": "sasa do biro", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 407, "tweet_count": 15070, "listed_count": 2}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "1161483862016479233"}, {"verified": false, "username": "CelliaMarquess", "name": "Celia Marques\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2977, "tweet_count": 23683, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "484789454"}, {"verified": false, "username": "skinofmyxteeth", "name": "isa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2021, "tweet_count": 15845, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "859729437432086528"}, {"verified": false, "username": "IstraThorn", "name": "carol dirigindo o fuskapeta", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 675, "tweet_count": 32378, "listed_count": 5}, "id": "1057935291338637315"}, {"verified": false, "username": "AfricaRodrigu14", "name": "Afri", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 609, "tweet_count": 26453, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "738090929383444481"}, {"verified": false, "username": "Asgardian__Lady", "name": "Epic Queen", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 3175, "tweet_count": 162673, "listed_count": 20}, "location": "Air Temple", "id": "3240601754"}, {"verified": false, "username": "Delorenzoanna1", "name": "Deloren Anna", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1776, "tweet_count": 74901, "listed_count": 0}, "id": "1061429985494347776"}, {"verified": false, "username": "xlrelton", "name": "Elton", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 251, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "location": "+55 21", "id": "1200174496428236808"}, {"verified": false, "username": "titidelacinho", "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 837, "tweet_count": 17182, "listed_count": 11}, "location": "ig: viviioletta", "id": "706582209709391872"}, {"verified": false, "username": "gabcanfild", "name": "mf gab \ud83c\udf28\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 460, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "1187561636892205062"}, {"verified": false, "username": "braccinii", "name": "Maria Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 674, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "2338321668"}, {"verified": false, "username": "Ulldellebre1", "name": "Ull de Llebre", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1791, "tweet_count": 33775, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya", "id": "1184787026643767296"}, {"verified": false, "username": "JoaquimTorrent", "name": "Joaquim Torrent", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona", "id": "962381587"}, {"verified": false, "username": "KaylaneRigolonn", "name": "Ane", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 550, "tweet_count": 37591, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "778085183174107137"}, {"verified": false, "username": "carvalhojheni_s", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 1386, "tweet_count": 37145, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, Brasil", "id": "884591318344896512"}, {"verified": false, "username": "coolusernameee", "name": "Yoongi's fav morrita\u2077\u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1161, "tweet_count": 27332, "listed_count": 13}, "id": "2772557038"}, {"verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233"}, {"verified": false, "username": "kravitzlipa", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 960, "tweet_count": 36562, "listed_count": 0}, "location": "mount wundagore", "id": "1034499647593750528"}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "500290601"}, {"verified": false, "username": "queenfalcone", "name": "m. \ud83c\udf52 | \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 759, "tweet_count": 43955, "listed_count": 6}, "location": " \ud83d\udcda \u2022 20/12", "id": "712095188387282944"}, {"verified": false, "username": "peraltaacos", "name": "araceli peralta acos", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 328, "tweet_count": 165020, "listed_count": 0}, "location": "callao", "id": "1887758058"}, {"verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "username": "murru3defense", "name": "Gian Murrugarra", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 476, "tweet_count": 16926, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa.", "id": "356695173"}, {"verified": false, "username": "xannymood", "name": "nantwo", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 3760, "tweet_count": 43046, "listed_count": 27}, "id": "1042911206242222080"}, {"verified": false, "username": "LiliePerola", "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 801, "tweet_count": 14907, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "877229830244315136"}, {"verified": false, "username": "maisabaria", "name": "Maisa Baria", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "827163662494339072"}, {"verified": false, "username": "ele9061", "name": "ele", "public_metrics": {"followers_count": 14223, "following_count": 881, "tweet_count": 605201, "listed_count": 481}, "location": "world", "id": "2323971608"}, {"verified": false, "username": "feduza_", "name": "f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 237, "tweet_count": 3596, "listed_count": 1}, "id": "772551524"}, {"verified": false, "username": "VoliaAlmeida", "name": "volia almeida", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 3154, "tweet_count": 167459, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1027765568814899201"}, {"verified": false, "username": "JerryMicheel", "name": "Jerry", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 927, "tweet_count": 18139, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "984461523333582848"}, {"verified": false, "username": "minervahghwood", "name": "ju LULA 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3915, "following_count": 3117, "tweet_count": 141857, "listed_count": 32}, "location": "55/30 \ud83d\udcda", "id": "4339967237"}, {"verified": false, "username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "id": "146829771"}, {"verified": false, "username": "sofiaterra_", "name": "$ofia", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 923, "tweet_count": 15993, "listed_count": 1}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "3293361745"}, {"verified": false, "username": "lenofortal", "name": "Leno Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 4989, "tweet_count": 64178, "listed_count": 12}, "location": "Fortaleza - Ce", "id": "27724657"}, {"verified": false, "username": "ProfMoriarty_Py", "name": "\u00c9amon Moriarty", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 353, "tweet_count": 24297, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "42762670"}, {"verified": false, "username": "capitanbado", "name": "capitanbado.com", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 2107, "tweet_count": 107315, "listed_count": 20}, "location": "capitan bado - paraguay", "id": "14525425"}, {"verified": false, "username": "eliseu_pires1", "name": "Eliseu Pires \ud83c\udfe6", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 164, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "2702160233"}, {"verified": false, "username": "getjinxed__49", "name": "cadela da alicent hightower", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1068, "tweet_count": 132304, "listed_count": 0}, "location": "hotel california", "id": "1012536970487136256"}, {"verified": true, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182059, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "id": "293807001"}, {"verified": false, "username": "amanda_celio", "name": "Amanda Celio", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1209, "tweet_count": 3011, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2830922884"}, {"verified": false, "username": "JVPaivaSobral", "name": "Jo\u00e3o Vitor Paiva \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 218, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "location": "Sobral, Brasil \ud83d\udccc", "id": "1000538423558623234"}, {"verified": false, "username": "LuarFelipee", "name": "Morel \uff92\uff92", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 515, "tweet_count": 22396, "listed_count": 1}, "location": "Dourados, Brasil", "id": "1018163731602247680"}, {"verified": false, "username": "Giusepph", "name": "Giusepph Ara\u00fajo \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2842, "tweet_count": 38990, "listed_count": 2}, "id": "57497903"}, {"verified": false, "username": "ninacamura", "name": "Nicolle com N de Neymar", "public_metrics": {"followers_count": 7722, "following_count": 850, "tweet_count": 32368, "listed_count": 6}, "location": "SCCP - O amor sempre vence ", "id": "745810201224294400"}, {"verified": false, "username": "m_rubenp", "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 476, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "id": "903624494"}, {"verified": true, "username": "MelissaMoch", "name": "Melissa Mochulske", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "38719081"}, {"verified": false, "username": "tainadfghjkl", "name": "tai", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 575, "tweet_count": 40522, "listed_count": 1}, "location": "gabigol_matador@hotmail.com", "id": "758030095521026048"}, {"verified": false, "username": "ulcaxtd", "name": "ta preocupado comigo n fode", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 690, "tweet_count": 75265, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "4539586156"}, {"verified": false, "username": "lfernandobo", "name": "fanfiqueiro \ud83d\ude05", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 607, "tweet_count": 5279, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, Brasil", "id": "1143342425752178689"}, {"verified": false, "username": "anaclararaposog", "name": "\u272eClarita\u272e\u2766", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1106, "tweet_count": 44054, "listed_count": 4}, "id": "480035904"}, {"verified": false, "username": "santtossfabi", "name": "fabi", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 416, "tweet_count": 137293, "listed_count": 5}, "location": "letras - uerj", "id": "371455425"}, {"verified": false, "username": "1895torres", "name": "CARLOS TORRES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3932, "tweet_count": 66920, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "889605394993217536"}, {"verified": false, "username": "aguiar6112", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 484, "tweet_count": 15638, "listed_count": 0}, "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "id": "1016334627936636928"}, {"verified": false, "username": "janethjimenez05", "name": "Janeth Jim\u00e9nez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1471, "tweet_count": 163124, "listed_count": 37}, "location": "Mexico", "id": "387060787"}, {"verified": true, "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "1409068826"}, {"verified": false, "username": "todorokishoe", "name": "ninha", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1704, "tweet_count": 16500, "listed_count": 1}, "location": "i miss haseul ", "id": "751602189039181824"}, {"verified": false, "username": "BruxaMaidoLeste", "name": "BruxadoLeste", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1307, "tweet_count": 26567, "listed_count": 1}, "location": "B.A.", "id": "770020880370065408"}, {"verified": false, "username": "ssleitte", "name": "Samuel Leitte", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 3070, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "location": "Fernand\u00f3polis, Brasil", "id": "2834453296"}, {"verified": false, "username": "Penetradanoite", "name": "Penetra_da_noite", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 2676, "tweet_count": 14422, "listed_count": 1}, "location": "Tucuruvi, S\u00e3o Paulo", "id": "370969018"}, {"verified": false, "username": "Asdourad", "name": "Nany", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 38, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "780638799906811904"}, {"verified": false, "username": "bibisglima", "name": "bi", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 738, "tweet_count": 11064, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "934238790037753856"}, {"verified": false, "username": "jsoriano6", "name": "J.C Soriano", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 3721, "tweet_count": 60254, "listed_count": 46}, "location": "Val\u00eancia", "id": "147507862"}, {"verified": false, "username": "AJV_VAL", "name": "AJV-VAL", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 4993, "tweet_count": 20248, "listed_count": 22}, "location": "Nacionalitat hist\u00f2rica Valenciana", "id": "2437513981"}, {"verified": false, "username": "lsfortes", "name": "Luciano Fortes", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1621, "tweet_count": 197646, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "id": "3431353983"}, {"verified": false, "username": "Oscar90725689", "name": "O Ermit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1187, "tweet_count": 28848, "listed_count": 1}, "id": "1188465011343155200"}, {"verified": false, "username": "kxvxllxn", "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1254, "tweet_count": 40949, "listed_count": 0}, "id": "2859012612"}, {"verified": false, "username": "liabirached", "name": "L\u026a\u029f\u026a\u1d00\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2118, "tweet_count": 4897, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "id": "27012543"}, {"verified": false, "username": "Ren_Tsushima", "name": "\ud83e\udd87 Lorna Morgana \ud83e\udd87 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1302, "tweet_count": 70554, "listed_count": 4}, "location": "junin, Buenos Aires ", "id": "868534584459370497"}, {"verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "public_metrics": {"followers_count": 17150, "following_count": 758, "tweet_count": 395348, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "id": "261624996"}, {"verified": false, "username": "lcgrreal_Rn", "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 708, "tweet_count": 61752, "listed_count": 0}, "location": "erre jota", "id": "1049761358777147393"}, {"verified": false, "username": "los22k", "name": "Zeleo2", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1428, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}, "id": "3707876055"}, {"verified": false, "username": "FacuAguilera09", "name": "Facu\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 279, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael ,MZA \ud83c\udfd4\ud83c\udf77", "id": "379367766"}, {"verified": false, "username": "_lauramariac", "name": "lalazoca", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 505, "tweet_count": 14978, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "999767688263163905"}, {"verified": false, "username": "Vvz21_koppke", "name": "Nay koppke \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 857, "tweet_count": 24767, "listed_count": 0}, "location": "alma rxvxl \ud83e\udd8b \u2022 021 \ud83c\udf08", "id": "1135228405849436160"}, {"verified": false, "username": "_joycee7", "name": "j.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 617, "tweet_count": 28515, "listed_count": 0}, "id": "1103619818320728064"}, {"verified": false, "username": "androck1", "name": "Alfa&\u00d3mega", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 3596, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "146632117"}, {"verified": false, "username": "camargonline26", "name": "Camargonline", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3880, "tweet_count": 81247, "listed_count": 0}, "id": "3424286235"}, {"verified": false, "username": "mjmacul_lima", "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 87361, "following_count": 52610, "tweet_count": 89525, "listed_count": 46}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "869662809075929088"}, {"verified": false, "username": "1918alexandre", "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 746, "tweet_count": 9138, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1135558682"}, {"verified": false, "username": "nacoatli", "name": "Tlamatini", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1009, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}, "id": "855517289554223104"}, {"verified": false, "username": "Lapyrinola", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 229506, "following_count": 15, "tweet_count": 69090, "listed_count": 0}, "id": "35083723"}, {"verified": false, "username": "GeraldoSiFi30", "name": "Geraldo Filho", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1732, "tweet_count": 64611, "listed_count": 54}, "location": "Vila Velha, Brasil", "id": "4813601152"}, {"verified": false, "username": "RAHAB666", "name": "Arturo Rahab Z\u00e1rate Goetia", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1216, "tweet_count": 4780, "listed_count": 3}, "location": "Malinalli, M\u00e9xico", "id": "163324266"}, {"verified": false, "username": "spfc_jmm", "name": "RESERVA", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 110, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "1163589906641412097"}, {"verified": false, "username": "sickobabe", "name": "ganjagirl", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 790, "tweet_count": 22634, "listed_count": 0}, "location": "na casa da sua m\u00e3e", "id": "1109264522798399488"}, {"verified": false, "username": "delaRo5a", "name": "de la Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 717, "tweet_count": 14228, "listed_count": 100}, "location": "Quer\u00e9taro", "id": "193794486"}, {"verified": false, "username": "any10ok", "name": "Any", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 27, "tweet_count": 76403, "listed_count": 0}, "id": "373700879"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "treem_balaa", "name": "luna maria", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 262, "tweet_count": 14286, "listed_count": 0}, "id": "1101572833191305223"}, {"verified": false, "username": "KleiseMaria", "name": "Kleise M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ud83d\udea9\ud83c\udfe1 \u270a\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 232, "tweet_count": 13245, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "136748090"}, {"verified": false, "username": "luluzinhamarica", "name": "Pobre de gosto apurado e Vacinadah!", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1830, "tweet_count": 131894, "listed_count": 20}, "location": "Maric\u00e1 - RJ", "id": "106615143"}, {"verified": false, "username": "fabiobaea55", "name": "Fabio bahea #BBMP \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc99\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 355, "tweet_count": 41176, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1629133554"}, {"verified": false, "username": "SalamancaSierra", "name": "cristian salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 4997, "tweet_count": 57472, "listed_count": 0}, "location": "Havai, USA", "id": "883399377552678913"}, {"verified": false, "username": "Elburrointel", "name": "O Burrinho", "public_metrics": {"followers_count": 18334, "following_count": 687, "tweet_count": 67341, "listed_count": 37}, "id": "3315691018"}, {"verified": false, "username": "amandadiass0", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 151, "tweet_count": 20344, "listed_count": 0}, "id": "842543521693384705"}, {"verified": false, "username": "nbdher", "name": "iaia", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 392, "tweet_count": 26937, "listed_count": 0}, "location": "ela/a ", "id": "1081163477610364928"}, {"verified": false, "username": "formigarii", "name": "M\u00c3E DO THOMAS \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 508, "tweet_count": 11958, "listed_count": 0}, "id": "932370434242351104"}, {"verified": false, "username": "_anamazetto", "name": "Ana J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 548, "tweet_count": 37586, "listed_count": 1}, "location": "Canela ", "id": "2748522071"}, {"verified": false, "username": "MaryeNelles", "name": "MeuriJane.exe", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 493, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho", "id": "1168459508449992705"}, {"verified": false, "username": "naoehpirilim", "name": "quebra copo do diabo 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 660, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}, "location": "Socialismo Chapecoense", "id": "967485886005948416"}, {"verified": false, "username": "luisdavidgza", "name": "Luis Garza L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 285, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "id": "130301053"}, {"verified": false, "username": "Damian_1975", "name": "Dami\u00e1n Guillermo Lanza Echeveste.", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 903, "tweet_count": 39869, "listed_count": 0}, "location": "MONTEVIDEO/URUGUAY ", "id": "275733573"}, {"verified": false, "username": "PS_Schwartzbold", "name": "Prof Ale\ud83d\udcd6\ud83d\udcda\ud83d\udd0d\u2712\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 530, "tweet_count": 12624, "listed_count": 1}, "location": "MONTEVIDEO, UY", "id": "362040492"}, {"verified": false, "username": "rodrigolromano", "name": "voto turner", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 779, "tweet_count": 137272, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "39450534"}, {"verified": false, "username": "_muryllocrf7", "name": "muryllo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 427, "tweet_count": 26361, "listed_count": 0}, "id": "2519247305"}, {"verified": false, "username": "xuxaa0", "name": "vitu \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 259, "tweet_count": 5857, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "1105821913333579778"}, {"verified": false, "username": "duckcaique", "name": "cazenrique \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 390, "tweet_count": 16100, "listed_count": 1}, "id": "1109524049347182592"}, {"verified": false, "username": "JurunaPDT12", "name": "@JurunaPDT12", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2231, "tweet_count": 158870, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre RS", "id": "385518338"}, {"verified": false, "username": "100vdds", "name": "100vdds", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "1187146557050753024"}, {"verified": false, "username": "stan_do_thorin", "name": "ISSA\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 2760, "tweet_count": 45963, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "779013962"}, {"verified": false, "username": "brensdias", "name": "Bren10", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1388, "tweet_count": 22922, "listed_count": 0}, "location": "Brighton, England", "id": "790136444429996032"}, {"verified": false, "username": "ignaciobandin", "name": "Ignacio Band\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 770, "tweet_count": 3342, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "137442959"}, {"verified": false, "username": "jwvilleguez_cr", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "location": "San Jose, Costa Rica", "id": "138665585"}, {"verified": false, "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "location": "New York / Lima", "id": "281913797"}, {"verified": false, "username": "Arthueeee", "name": "Grealish", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 142, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "888782758297915393"}, {"verified": false, "username": "aqlcomhnofinal", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 184, "tweet_count": 38073, "listed_count": 1}, "location": "minha casa", "id": "2770275250"}, {"verified": false, "username": "ProyectoOGRO", "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36838, "listed_count": 76}, "location": "Catalunya - Euskal Herria", "id": "2726612876"}, {"verified": false, "username": "heitztalitha", "name": "Tata em\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 302, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "location": "Petrolina, Brasil", "id": "1109037617511845888"}, {"verified": false, "username": "ClausFarscape", "name": "Claus", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 808, "tweet_count": 55944, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "1139222753037508608"}, {"verified": false, "username": "leticia__asouza", "name": "Leti \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 323, "tweet_count": 16563, "listed_count": 1}, "id": "728556361206910982"}, {"verified": false, "username": "sandim51", "name": "Marcelo Sandim\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6199, "following_count": 6826, "tweet_count": 52402, "listed_count": 0}, "location": "Liberdade, MG", "id": "40014983"}, {"verified": false, "username": "dflorencio00", "name": "DF \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 320, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1134577167831093248"}, {"verified": false, "username": "ennayars", "name": "rayanne\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 135, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "id": "973922969071374336"}, {"verified": false, "username": "raveenwoood", "name": "TEAM BLACK PORRA", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 86, "tweet_count": 23823, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "855049742291697664"}, {"verified": false, "username": "Flw_Fb", "name": "Monteiro\u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1530, "tweet_count": 25030, "listed_count": 1}, "location": "Setor Sul, Maracan\u00e3", "id": "880921716528119808"}, {"verified": false, "username": "luciana_onofre", "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3383, "tweet_count": 411999, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "id": "2853238599"}, {"verified": false, "username": "softstzuyu", "name": "faby", "public_metrics": {"followers_count": 25480, "following_count": 17068, "tweet_count": 669516, "listed_count": 54}, "location": "Boiling Isles", "id": "2336794027"}, {"verified": false, "username": "yurxn_1895", "name": "Yurxn", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1960, "tweet_count": 60470, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "800820987168227328"}, {"verified": false, "username": "louisenegraoo", "name": "louise", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 321, "tweet_count": 37209, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "2484682142"}, {"verified": false, "username": "Custdio6Matheus", "name": "MTH", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 147, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "801558043922202628"}, {"verified": false, "username": "httfairytail", "name": "bebea. \uff65*\u309c\uff9f\uff65*\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 178, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "location": "hell", "id": "1176990558641934336"}, {"verified": false, "username": "inourvices", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 4078, "tweet_count": 93228, "listed_count": 4}, "id": "2226820248"}, {"verified": false, "username": "nattaciter", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ua673", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 3764, "tweet_count": 32893, "listed_count": 0}, "id": "3023641203"}, {"verified": false, "username": "egito_tavares", "name": "Egito Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 132, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "id": "812562466177740801"}, {"verified": true, "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894963, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2628}, "location": "Brasil", "id": "45870897"}, {"verified": false, "username": "PeraltaGermn1", "name": "Peralta Germ\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 168, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "id": "1082848518056886272"}, {"verified": true, "username": "CFKArgentina", "name": "Cristina Kirchner", "public_metrics": {"followers_count": 6112252, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "location": "Argentina", "id": "138814032"}, {"verified": false, "username": "Jsxb7", "name": "Mugiwara", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 757, "tweet_count": 17864, "listed_count": 0}, "location": "Philadelphia, PA", "id": "4322521889"}, {"verified": false, "username": "herickeog", "name": "\ud835\ude28\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude30 \ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 882, "tweet_count": 43417, "listed_count": 0}, "location": "Zona Norte, RJ", "id": "911434534138376193"}, {"verified": false, "username": "bia_staccioli", "name": "gringa\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 112, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "id": "1189989217889390592"}, {"verified": false, "username": "favpaulswn", "name": "viih\u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 496, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c, \ud835\udc02\ud835\udc00", "id": "1029873328083947520"}, {"verified": false, "username": "oscarernestodz1", "name": "oscar ernesto diaz m", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2154, "tweet_count": 36838, "listed_count": 1}, "id": "2784808421"}, {"verified": false, "username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385"}, {"verified": false, "username": "taehluvie", "name": "julita", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 356, "tweet_count": 37111, "listed_count": 28}, "location": "argentina | 17", "id": "969609087330803714"}, {"verified": false, "username": "vanessalistonee", "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 396, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "1134102287201316864"}, {"verified": false, "username": "cristianhenriq_", "name": "u\u0250\u1d09\u0287s\u1d09\u0279\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 546, "tweet_count": 54768, "listed_count": 1}, "id": "1028700704062545920"}, {"verified": false, "username": "nanadelray44", "name": "Rae\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 296, "tweet_count": 20315, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "3008121250"}, {"verified": false, "username": "Miguel91986790", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 54, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "id": "1194223024238743557"}, {"verified": false, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864"}, {"verified": false, "username": "mystcfail", "name": "d-lito", "public_metrics": {"followers_count": 27883, "following_count": 22906, "tweet_count": 69213, "listed_count": 37}, "location": "esalq - usp ", "id": "4400306301"}, {"verified": false, "username": "canal_44", "name": "canal44", "public_metrics": {"followers_count": 13984, "following_count": 6, "tweet_count": 463061, "listed_count": 186}, "id": "57385969"}, {"verified": false, "username": "robscruz_", "name": "zn\u0279\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 466, "tweet_count": 73011, "listed_count": 4}, "location": "s\u00f3 Jesus sabe", "id": "2316380660"}, {"verified": false, "username": "jana_carlota", "name": "JANAINA \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 513, "tweet_count": 44280, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "1021221444"}, {"verified": false, "username": "euhbruno", "name": "onurb", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 454, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande ", "id": "1135927858088558592"}, {"verified": false, "username": "luandelira", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude74\ud835\ude70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude82\ud835\ude74\ud835\ude79\ud835\ude7e$", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 463, "tweet_count": 11014, "listed_count": 0}, "location": "6Z7L", "id": "930518284507795458"}, {"verified": false, "username": "eunietheus", "name": "m\u00e6theus m\u00e6rinho", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 313, "tweet_count": 22056, "listed_count": 1}, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "id": "918461668627288065"}, {"verified": false, "username": "leaoninak", "name": ":)\ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 389, "tweet_count": 34648, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3296496919"}, {"verified": false, "username": "pedagogirl", "name": "katielys targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 531, "tweet_count": 61998, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "4916618740"}, {"verified": false, "username": "bbizzlefav", "name": "keith", "public_metrics": {"followers_count": 12303, "following_count": 7160, "tweet_count": 134382, "listed_count": 18}, "location": "SP", "id": "3078291853"}, {"verified": false, "username": "erabizzlex", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "location": "tini, 1997", "id": "1172504339824488453"}, {"verified": false, "username": "SubeJaime", "name": "despegando\ud83d\udeec", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 353, "tweet_count": 14223, "listed_count": 0}, "id": "1131525817241153537"}, {"verified": false, "username": "hanniaquinteroo", "name": "\u00b0\u00b0\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 177, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "id": "1143781147475943424"}, {"verified": false, "username": "tinhaqueseroilo", "name": "Ilo'n'Musk", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1506, "tweet_count": 22902, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "75913906"}, {"verified": false, "username": "xtrixx17", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 641, "tweet_count": 87733, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "id": "810873489108402176"}, {"verified": false, "username": "lourdesch_ol", "name": "lordes \u03a8 n\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 255, "tweet_count": 10765, "listed_count": 0}, "id": "1166067787867074560"}, {"verified": false, "username": "CamiHames", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\u2134\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcb9\u2134\ud835\udcc8 \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 716, "tweet_count": 13623, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1120104633115054080"}, {"verified": false, "username": "GarciaLilimagar", "name": "Mabel Socia de CARP \ud83e\ude93\ud83e\ude93\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1167, "tweet_count": 32763, "listed_count": 2}, "id": "1561342028"}, {"verified": false, "username": "Raulcarlo8", "name": "Raul carlo", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 6306, "tweet_count": 160339, "listed_count": 2}, "location": "C.a.b.a", "id": "943492711616741381"}, {"verified": false, "username": "moraesmalu19", "name": "maluzinha", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 656, "tweet_count": 26577, "listed_count": 0}, "location": "Ro ", "id": "940584202600361984"}, {"verified": false, "username": "Rosie_Libby", "name": "#SosAnimaisAmazoniaIndigenasAntiEspecismo", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2591, "tweet_count": 59047, "listed_count": 18}, "id": "80117022"}, {"verified": false, "username": "jhonlnhrs", "name": "BANDIVO\ud83d\udd2b\ud83d\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 963, "tweet_count": 55456, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "790741780727734272"}, {"verified": false, "username": "AndreaGmez1", "name": "Andrea G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4732, "tweet_count": 286986, "listed_count": 24}, "location": "Ecuador", "id": "291502415"}, {"verified": false, "username": "Marx_Ball", "name": "Marxuelos", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 210, "tweet_count": 23052, "listed_count": 8}, "location": "Madrid Sur", "id": "975075826776592385"}, {"verified": false, "username": "sofiaocchiuto", "name": "soso \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 57, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "1121902955895099392"}, {"verified": false, "username": "caiochavao1227", "name": "BigChave\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 423, "tweet_count": 18278, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "792885435584352256"}, {"verified": false, "username": "AlyceCrf1", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcec\ud835\udcee \ud83d\udc51\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 963, "tweet_count": 34563, "listed_count": 2}, "location": "Tbh", "id": "953750596707934208"}, {"verified": false, "username": "luzikorna", "name": "shawty", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 395, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "id": "903074044177772544"}, {"verified": false, "username": "prin_ju7", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 919, "tweet_count": 17218, "listed_count": 0}, "id": "1012800439002296320"}, {"verified": false, "username": "jduttr4", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1445, "tweet_count": 36624, "listed_count": 1}, "id": "712787078870908929"}, {"verified": false, "username": "adnan_ema", "name": "Pher", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 787, "tweet_count": 21251, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "979488363232354305"}, {"verified": true, "username": "bbcbrasil", "name": "BBC News Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3312043, "following_count": 785, "tweet_count": 269926, "listed_count": 9704}, "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "id": "790680"}, {"verified": false, "username": "apsvdanone", "name": "Rafoso", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 726, "tweet_count": 48109, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "id": "627623379"}, {"verified": false, "username": "Heydudagomes", "name": "heyduda", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 697, "tweet_count": 47102, "listed_count": 7}, "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "id": "192224092"}, {"verified": false, "username": "Lizzysa", "name": "Lizzy Santoyo", "public_metrics": {"followers_count": 14485, "following_count": 10512, "tweet_count": 186431, "listed_count": 210}, "location": "Canc\u00fan y Valle de M\u00e9xico ", "id": "80893039"}, {"verified": false, "username": "ElMuebleRT", "name": "RobertoCharlie", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 753, "tweet_count": 31889, "listed_count": 0}, "location": "S\u00faper Manzana 64", "id": "4563096256"}, {"verified": false, "username": "acdupre13", "name": "acdupre13", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 144, "tweet_count": 3828, "listed_count": 1}, "id": "296626049"}, {"verified": false, "username": "VitorValle6", "name": "Vitor Valle \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 440, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}, "location": "Sarandi, Brasil", "id": "1017138314871296000"}, {"verified": false, "username": "delospital", "name": "\u2022 delospital, f\u00e3 da fresno e mae da helena \u2665\ufe0f\ud83e\udd79", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1163, "tweet_count": 86940, "listed_count": 4}, "id": "182613298"}, {"verified": false, "username": "eusousophie", "name": "so \ud83e\udd85\u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 760, "tweet_count": 353903, "listed_count": 13}, "id": "489502195"}, {"verified": false, "username": "Pedir_Mais_Cedo", "name": "Pedir_Mais_Cedo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1563, "tweet_count": 30709, "listed_count": 2}, "location": "Uberl\u00e2ndia,MG", "id": "483983218"}, {"verified": false, "username": "locomotivrussa", "name": "ripa", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 565, "tweet_count": 244166, "listed_count": 0}, "location": "Campo Largo, Brasil", "id": "291732413"}, {"verified": false, "username": "guileitex", "name": "jur\u00eddico lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1234, "tweet_count": 128960, "listed_count": 3}, "id": "4390021702"}, {"verified": false, "username": "mabelourenco", "name": "MABEL", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 211, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "id": "826329331756589056"}, {"verified": false, "username": "VALDERRAMAAUREA", "name": "AUREA VALDERRAMA", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 476, "tweet_count": 16262, "listed_count": 1}, "location": "Vinar\u00f2s", "id": "1926191348"}, {"verified": false, "username": "alemo781", "name": "Conlacomidanosejuega", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "3964851203"}, {"verified": false, "username": "Amandatonolli", "name": "\ua9c1\ud835\udd3b\ud835\udd46\u2115\u2124\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd38\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 280, "tweet_count": 27956, "listed_count": 0}, "location": "Sjc", "id": "1117525346570711041"}, {"verified": false, "username": "ota_gonzaga", "name": "Tav\u00e3o sem W", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 499, "tweet_count": 4124, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1631928901"}, {"verified": false, "username": "luh_rocha__", "name": "luh \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1134, "tweet_count": 9938, "listed_count": 1}, "id": "1106611302909263873"}, {"verified": false, "username": "Fagnerwl", "name": "Fagner", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1372, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia/ Bahia", "id": "901587608815501314"}, {"verified": false, "username": "EstelaW", "name": "EstelaW", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 341, "tweet_count": 13527, "listed_count": 3}, "id": "151966959"}, {"verified": false, "username": "Jofa2010", "name": "Jos\u00e9 Figueroa Alcorta", "public_metrics": {"followers_count": 15895, "following_count": 3412, "tweet_count": 191529, "listed_count": 64}, "location": "Argentina", "id": "106521486"}, {"verified": false, "username": "joscoel04683314", "name": "jos\u00e9 coelho", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 6, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "location": "Agri\u00f5es, Teres\u00f3polis", "id": "1039889040491864064"}, {"verified": false, "username": "lalazapy", "name": "\ud83d\udca5Alice\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 385, "tweet_count": 199, "listed_count": 1}, "id": "1203675634616164353"}, {"verified": false, "username": "KetaValar", "name": "Valar Ring", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 605, "tweet_count": 236276, "listed_count": 53}, "location": "Korriban", "id": "259713189"}, {"verified": false, "username": "Edercast", "name": "\u00c9der Castilho", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 4892, "tweet_count": 118767, "listed_count": 4}, "id": "177638579"}, {"verified": false, "username": "deuzzydragon", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0Pollo", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 538, "tweet_count": 21938, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "id": "176669918"}, {"verified": false, "username": "liatrueba", "name": "L\u00eda Trueba", "public_metrics": {"followers_count": 83919, "following_count": 2454, "tweet_count": 33083, "listed_count": 199}, "id": "860097246"}, {"verified": false, "username": "nathaliasalm", "name": "Nathalia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 557, "tweet_count": 149984, "listed_count": 2}, "id": "34520072"}, {"verified": false, "username": "NuovoSud", "name": "Nuovo Sud", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 112, "tweet_count": 90688, "listed_count": 77}, "location": "Syracuse, Sicily", "id": "2270299820"}, {"verified": false, "username": "marciaqcaldas", "name": "M\u00e1rcia Caldas PT \ud83d\udc6d", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 5000, "tweet_count": 111765, "listed_count": 9}, "location": "Salvador", "id": "311383585"}, {"verified": false, "username": "bIackperry", "name": "\ud835\udc15\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1337, "tweet_count": 19955, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3b\u2728", "id": "1062528695410327552"}, {"verified": false, "username": "whotfismendes", "name": "compartilhadora de informa\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 221, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "id": "896507816512507905"}, {"verified": false, "username": "marialu18985296", "name": "maria luiza \ud83e\udd8b\u2728\u2b50\ufe0f\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udf6d\ud83d\udc51\ud83c\udf99\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 4382, "tweet_count": 904429, "listed_count": 0}, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "id": "959571561073270784"}, {"verified": false, "username": "cjuniorfla", "name": "Cleito Jr \u2022 \u1d22\u0280\u0274 \u30c3\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 9872, "following_count": 756, "tweet_count": 25863, "listed_count": 19}, "location": "021", "id": "2990807254"}, {"verified": false, "username": "camile_emilyy", "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 281, "tweet_count": 9141, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "id": "1075378066585763841"}, {"verified": false, "username": "Vinhodepure", "name": "Malibu Stacy \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 7050, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "54385626"}, {"verified": false, "username": "PKarepas", "name": "\u2726", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 755, "tweet_count": 203696, "listed_count": 20}, "id": "2675113842"}, {"verified": false, "username": "nibuenx", "name": "demonina", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 298, "tweet_count": 22722, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "457963900"}, {"verified": false, "username": "__evany", "name": "eva", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 409, "tweet_count": 22563, "listed_count": 1}, "location": "Santar\u00e9m - PA", "id": "838458140"}, {"verified": false, "username": "agus_alippi", "name": "agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 305, "tweet_count": 4241, "listed_count": 0}, "id": "1012125699363295232"}, {"verified": false, "username": "cehrshark", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 2253, "tweet_count": 5235, "listed_count": 4}, "location": "Nieuw Nickerie, Suriname", "id": "86647253"}, {"verified": false, "username": "aninhamoretti_", "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 620, "tweet_count": 57402, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "749409889550737408"}, {"verified": false, "username": "KetSouza11", "name": "ketelyn", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 204, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "location": "nos seus sonhos", "id": "1155326332844367873"}, {"verified": false, "username": "wrochag_", "name": "William", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 183, "tweet_count": 9727, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "841409064655544320"}, {"verified": false, "username": "PedroPatetucc", "name": "\ud835\udde3\ud835\uddee7\ud835\uddf27\ud835\ude02\ud835\uddf0\ud835\uddf0\ud835\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 211, "tweet_count": 9958, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4472598699"}, {"verified": false, "username": "JoseLop17273090", "name": "Jose Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 3491, "tweet_count": 344196, "listed_count": 44}, "location": "M\u00e9xico DF", "id": "788660215"}, {"verified": true, "username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632683, "listed_count": 1844}, "location": "Coahuila de Zaragoza", "id": "18461620"}, {"verified": false, "username": "passarinh_a", "name": "PassarinhA Antifa \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4520, "tweet_count": 30392, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro a Dezembro ", "id": "33872156"}, {"verified": false, "username": "Caioout1_YT", "name": "Caioout1 \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 377, "tweet_count": 18842, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "363421045"}, {"verified": false, "username": "Junki3Andr0id", "name": "jennifer slopez", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 4207, "tweet_count": 132810, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "3002092000"}, {"verified": false, "username": "juliaaflor_", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 622, "tweet_count": 18715, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1088237825072525312"}, {"verified": false, "username": "gassen_bdsg", "name": "Gassen", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 666, "tweet_count": 7293, "listed_count": 1}, "location": "Dois Irm\u00e3os,RS ", "id": "1106650243943288833"}, {"verified": false, "username": "LRPfod4", "name": "Leonardo.", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 471, "tweet_count": 30647, "listed_count": 0}, "id": "930396706960748545"}, {"verified": false, "username": "favs2akurada", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "location": "gyu say's \ud83d\uddef\ufe0f: any pronouns", "id": "1173319069585596417"}, {"verified": false, "username": "gent13_", "name": "\ud83d\udc47Aqui \u00e9 \ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 782, "tweet_count": 51932, "listed_count": 5}, "id": "714132610998476802"}, {"verified": false, "username": "MijailGT0220", "name": "Mik", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 608, "tweet_count": 29799, "listed_count": 0}, "location": "Lima, ", "id": "4313389037"}, {"verified": false, "username": "elianacs79", "name": "Eliana Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 180, "tweet_count": 33719, "listed_count": 7}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "id": "51580616"}, {"verified": false, "username": "tetefanyyyy", "name": "stefany \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 294, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "id": "1204207508576964608"}, {"verified": false, "username": "lavsszx", "name": "lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 202, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "id": "1142604313900048389"}, {"verified": false, "username": "pqpviiic", "name": "um grelo", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 186, "tweet_count": 8943, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "107534236"}, {"verified": false, "username": "linossauru", "name": "Me contrata por favor", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 745, "tweet_count": 13026, "listed_count": 1}, "id": "742879104089894912"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288954, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "username": "crfayress", "name": "rafaella\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 864, "tweet_count": 12498, "listed_count": 0}, "id": "1001161090372431874"}, {"verified": false, "username": "eubrendamatos", "name": "senhora balthazar #13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 466, "tweet_count": 72180, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "722176426414370816"}, {"verified": false, "username": "vampiretrash666", "name": "paulo lixo vampiro \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 450, "tweet_count": 92367, "listed_count": 16}, "location": "@marianavidalg\u2661", "id": "1129793193183252480"}, {"verified": false, "username": "koerich00", "name": "miranha dela", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 293, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "location": "fl studio", "id": "1089567039835070470"}, {"verified": false, "username": "anathaliadeluca", "name": "Naty", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 770, "tweet_count": 18664, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "902209847906758656"}, {"verified": false, "username": "lopesxzz", "name": "lopes \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 602, "tweet_count": 44068, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1015353246293155840"}, {"verified": false, "username": "PoliDelTweet", "name": "Poli \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 4587, "tweet_count": 69930, "listed_count": 0}, "location": "Py", "id": "1113528506842005507"}, {"verified": false, "username": "stxeaton", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 746, "tweet_count": 33757, "listed_count": 2}, "id": "919089720734478336"}, {"verified": false, "username": "mauriciod115", "name": "maulittle dalchiavon", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 402, "tweet_count": 11349, "listed_count": 0}, "id": "780546843507695616"}, {"verified": false, "username": "AnggieAlvis06", "name": "ANGGIE DANIELA\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 451, "tweet_count": 33242, "listed_count": 1}, "location": "Cartagena, colombia", "id": "1161096703"}, {"verified": false, "username": "Fefefocus", "name": "Pr\u00edncipe de Bazurto", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 585, "tweet_count": 20934, "listed_count": 3}, "location": "Cartagena- Colombia", "id": "116966866"}, {"verified": false, "username": "eriksenthebitch", "name": "Quindim de cacha\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1140, "tweet_count": 96952, "listed_count": 1}, "id": "2333485286"}, {"verified": false, "username": "cisco_zo", "name": "blue and lonesome", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 195, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}, "location": "zona oeste", "id": "925172467274059776"}, {"verified": false, "username": "biaorlandu", "name": "orlando", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1206, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}, "id": "1038200303684907008"}, {"verified": false, "username": "Bernardo__gv", "name": "\ud83c\udf27 \u03c3\u2202\u044f\u03b1\u03b7\u044f\u0454\ud835\udd05 \u30b7\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 255, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "831184105123483648"}, {"verified": false, "username": "soueuj9", "name": "Juan Martins", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1111, "tweet_count": 24544, "listed_count": 0}, "location": "19/12\ud83d\udc8d", "id": "1029469400917856256"}, {"verified": false, "username": "limsxcabello", "name": "lady Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1092, "tweet_count": 37965, "listed_count": 1}, "location": "RAP LINE", "id": "1059914068709048320"}, {"verified": false, "username": "joancastellet", "name": "Joan Castellet 33 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1022, "tweet_count": 37760, "listed_count": 12}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "id": "411903473"}, {"verified": false, "username": "SinContingente", "name": "Gente", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 656, "tweet_count": 15666, "listed_count": 1}, "location": "Nueva Tenochtitlan", "id": "1420913827"}, {"verified": false, "username": "iamray001", "name": "Sou Rayane pq?", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 251, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1171512396084469763"}, {"verified": false, "username": "carinhadalaco", "name": "dom quixote.", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 156, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "location": "Ilha do Love", "id": "1110373404455194625"}, {"verified": false, "username": "royfera1", "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 817, "tweet_count": 15191, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "169619772"}, {"verified": false, "username": "Josebali98", "name": "Joseba", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 281, "tweet_count": 20042, "listed_count": 1}, "location": "Barakaldo - Euskal Herria", "id": "955583760430456834"}, {"verified": false, "username": "fckuzumaki", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 611, "tweet_count": 16854, "listed_count": 0}, "id": "2827789569"}, {"verified": false, "username": "MBertoldi_", "name": "Marla", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 472, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, sc", "id": "987009494214430722"}, {"verified": false, "username": "heliopaz", "name": "H\u00e9lio Sassen Paz", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1397, "tweet_count": 387444, "listed_count": 187}, "location": "Porto Alegre/RS, Brasil", "id": "8813332"}, {"verified": true, "username": "rmedeirosrenata", "name": "Renata de Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 58189, "following_count": 1475, "tweet_count": 17211, "listed_count": 197}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "55668875"}, {"verified": false, "username": "GiovannaDusi1", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd60\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 601, "tweet_count": 9833, "listed_count": 0}, "location": "niteroi ", "id": "843083334414680066"}, {"verified": false, "username": "aclaramend", "name": "Ana Clara", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 425, "tweet_count": 14210, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "1069055318771011584"}, {"verified": false, "username": "Sunjinghoney", "name": "A\u029f\u0268", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 868, "tweet_count": 21156, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "id": "1076169612117639168"}, {"verified": false, "username": "emsslly", "name": "EMILLY \u00c9 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 118, "tweet_count": 97644, "listed_count": 3}, "location": "ZN-RJ.", "id": "3296697320"}, {"verified": false, "username": "Rickzeiraa", "name": "Risco", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 134, "tweet_count": 21511, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "1017902454"}, {"verified": false, "username": "B4LDU1N0", "name": "Meleys", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 78, "tweet_count": 63411, "listed_count": 1}, "id": "846586854581424128"}, {"verified": false, "username": "maryqss", "name": "Maria Quintina", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 394, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "416425904"}, {"verified": false, "username": "ellenantypas_", "name": "antypas", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 476, "tweet_count": 42073, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1102722021874692097"}, {"verified": false, "username": "amandalouise__", "name": "amanda louise\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 442, "tweet_count": 19309, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "2959481391"}, {"verified": false, "username": "cecilss1", "name": "Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 839, "tweet_count": 6071, "listed_count": 2}, "id": "270839395"}, {"verified": false, "username": "incrinatura", "name": "comme les \u00e9l\u00e9phants \ud83d\udc1d \ud83d\udc2d \ud83e\udda5 \ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 347, "tweet_count": 92877, "listed_count": 33}, "location": "nebbia, porcilaie, frumentone.", "id": "142208079"}, {"verified": false, "username": "Marlusmello17", "name": "Marlus Mello\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1631, "tweet_count": 9692, "listed_count": 0}, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "id": "3334648535"}, {"verified": false, "username": "MileideMiloca", "name": "Camiula", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 542, "tweet_count": 41221, "listed_count": 6}, "location": "Brazil - RJ", "id": "59186940"}, {"verified": false, "username": "SMuzitano", "name": "Suzana\ud83d\udea9\ud83e\uddae\ud83d\udc29\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83e\udd85\ud83e\udd89\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u264d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 2096, "tweet_count": 51972, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "355245360"}, {"verified": false, "username": "falatuuoliveira", "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 228, "tweet_count": 15230, "listed_count": 0}, "location": "imbivegas", "id": "963839890126462983"}, {"verified": false, "username": "bernardinhoojho", "name": "bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 173, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "location": "Vila da folha", "id": "4842046025"}, {"verified": false, "username": "jotajj3", "name": "Josias", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 11, "tweet_count": 16233, "listed_count": 4}, "id": "802502712449441793"}, {"verified": false, "username": "loueadore", "name": "soph\u00a1 \u30b7 | VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1416, "tweet_count": 13421, "listed_count": 8}, "location": "a-/ela/a", "id": "1188478142970773506"}, {"verified": false, "username": "LauraaCarbonari", "name": "Laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 205, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "id": "1111260450598068227"}, {"verified": false, "username": "paulof_costa", "name": "P. PARIS 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 632, "tweet_count": 13932, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "1105816480283848707"}, {"verified": false, "username": "NBomb_Plus", "name": "Nick of the North", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 60, "tweet_count": 15960, "listed_count": 1}, "location": "World", "id": "997245529850568705"}, {"verified": false, "username": "hey_becah", "name": "bequinha da biblio \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 678, "tweet_count": 80600, "listed_count": 4}, "id": "3413940201"}, {"verified": false, "username": "mariaclarakkkkk", "name": "mary\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 370, "tweet_count": 16676, "listed_count": 0}, "location": "sp,alphaville", "id": "790309955962298369"}, {"verified": false, "username": "Parvati_RJ", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Macumbeira comunista\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2532, "tweet_count": 7813, "listed_count": 1}, "location": "Rio de janeiro", "id": "52526562"}, {"verified": false, "username": "andlucasforall", "name": "LKZ.", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1258, "tweet_count": 9937, "listed_count": 2}, "location": "Ubatuba, Brasil", "id": "44878458"}, {"verified": false, "username": "jojuicle_df", "name": "ElJojuicleDeTuSue\u00f1o\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 2345, "tweet_count": 21568, "listed_count": 5}, "location": "al borde de mi mundo...", "id": "199026877"}, {"verified": true, "username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo", "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340288, "listed_count": 5881}, "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "id": "31023547"}, {"verified": false, "username": "nalandag_", "name": "nandinha", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 872, "tweet_count": 20340, "listed_count": 3}, "id": "1186715149333348358"}, {"verified": false, "username": "LaCasaDeEL", "name": "La Casa De EL", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 190, "tweet_count": 71596, "listed_count": 386}, "location": "Krypton / Espa\u00f1a", "id": "297127071"}, {"verified": false, "username": "_carobelen", "name": "carito", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 649, "tweet_count": 26530, "listed_count": 1}, "id": "565134565"}, {"verified": false, "username": "afsmia", "name": "not enough", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 148, "tweet_count": 23324, "listed_count": 0}, "location": "\u2728 silver lining", "id": "1054493510148206592"}, {"verified": false, "username": "RRaifran2", "name": "Ra\u00ed Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 388, "tweet_count": 27347, "listed_count": 0}, "id": "2173189515"}, {"verified": false, "username": "Lcorpx", "name": "ana ao contr\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 598, "tweet_count": 57992, "listed_count": 3}, "location": "national city ", "id": "373339122"}, {"verified": false, "username": "Bia18389731", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 4982, "following_count": 5382, "tweet_count": 72876, "listed_count": 9}, "id": "1204799004044939272"}, {"verified": false, "username": "yendrygattorno", "name": "Dr. Yendry Gattorno Aguila", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4096, "tweet_count": 11327, "listed_count": 0}, "location": "Cuba", "id": "955997272566878209"}, {"verified": false, "username": "jeanpires5", "name": "Ragnarok Pires", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2091, "tweet_count": 59891, "listed_count": 6}, "location": "Arax\u00e1 - MG", "id": "422816379"}, {"verified": false, "username": "Daltonmax3", "name": "Daltin \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 259, "tweet_count": 12262, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1117176983442604032"}, {"verified": false, "username": "_geladeira_", "name": "murilo", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 439, "tweet_count": 34522, "listed_count": 1}, "location": "Galo\ud83d\udc4d\ud83c\udf43", "id": "726199393402146816"}, {"verified": false, "username": "heloisaloren", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 356, "tweet_count": 44456, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2749760553"}, {"verified": false, "username": "kiwizete", "name": "restinho de sal", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 464, "tweet_count": 299809, "listed_count": 13}, "id": "46920043"}, {"verified": false, "username": "Precisode_grana", "name": "@", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 426, "tweet_count": 28609, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "935623367603957766"}, {"verified": false, "username": "Annareis_1", "name": "clarinha reis", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 0, "tweet_count": 35712, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1050200663022538752"}, {"verified": false, "username": "rglinski_", "name": "rara", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 408, "tweet_count": 7921, "listed_count": 1}, "id": "1028116758635393030"}, {"verified": false, "username": "Escaleiro30", "name": "Levi", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 395, "tweet_count": 1849, "listed_count": 1}, "location": "Marata\u00edzes, Brasil", "id": "159169664"}, {"verified": false, "username": "azul_guerreiro", "name": "Jo\u00e3o Paulo Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 4306, "tweet_count": 16166, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "id": "151254289"}, {"verified": false, "username": "Ecico2", "name": "Ecico", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "id": "1086961034185838592"}, {"verified": false, "username": "VickyyLostumbo", "name": "Vicky", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 144, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1105896533780844545"}, {"verified": false, "username": "peitospesados", "name": "machenka", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 250, "tweet_count": 15539, "listed_count": 1}, "id": "1165534007318208512"}, {"verified": false, "username": "so_ellipsis", "name": "Gerson", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 241, "tweet_count": 24964, "listed_count": 0}, "id": "1050458761117257728"}, {"verified": false, "username": "maria_lucini12", "name": "maria eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 246, "tweet_count": 7974, "listed_count": 0}, "id": "766247761087983616"}, {"verified": false, "username": "lis_jamili", "name": "jaja___\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1680, "tweet_count": 46361, "listed_count": 0}, "location": "Saturno", "id": "1021448397776130050"}, {"verified": false, "username": "itxsalex", "name": "alex.", "public_metrics": {"followers_count": 19424, "following_count": 768, "tweet_count": 24081, "listed_count": 7}, "id": "931280837278162948"}, {"verified": false, "username": "hllncb", "name": "hellen", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 399, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}, "location": "Colombo, Brasil", "id": "1140688784469692417"}, {"verified": false, "username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "location": "Lima, Peru", "id": "729769470764322816"}, {"verified": false, "username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "id": "2348878033"}, {"verified": false, "username": "rgncaroline", "name": "caroline raupp", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 198, "tweet_count": 10213, "listed_count": 0}, "location": "santa catarina", "id": "1141501716493406209"}, {"verified": false, "username": "xxpirasol", "name": "\ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd93 \ud835\udd99 \ud835\udd98 \ud835\udd9a \ud835\udd8c \ud835\udd8e \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 884, "tweet_count": 86230, "listed_count": 1}, "location": "RO \ud83d\udd04 RJ ", "id": "988237197219332096"}, {"verified": false, "username": "victormgdz", "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 183, "tweet_count": 7765, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "id": "235014097"}, {"verified": false, "username": "gibranmiguel", "name": "Gibr\u00e1n Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 402, "tweet_count": 7509, "listed_count": 12}, "location": "NegociaLaw.com ", "id": "122204292"}, {"verified": false, "username": "JulinhaFerreir", "name": "Prin", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 680, "tweet_count": 24050, "listed_count": 0}, "location": "perdida por a\u00ed ", "id": "853303433453084675"}, {"verified": false, "username": "yayaaalmeida", "name": "Yasmin Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "id": "1152594984916475909"}, {"verified": false, "username": "FLpgg", "name": "fLpgg", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 151, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "1089669313743777798"}, {"verified": false, "username": "kaua_rodrigues4", "name": "\ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddf8\ud835\uddee\u0301\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 339, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "location": "021 \ud83c\udfdd", "id": "1108536560058843136"}, {"verified": false, "username": "Petronilho_ida", "name": "Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 349, "tweet_count": 4668, "listed_count": 2}, "id": "2326440646"}, {"verified": false, "username": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "location": "Per\u00fa", "id": "2617443576"}, {"verified": false, "username": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}, "location": "Peru", "id": "3100691602"}, {"verified": false, "username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru", "id": "725332549485105153"}, {"verified": false, "username": "gafrinels", "name": "gabiru", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 394, "tweet_count": 20594, "listed_count": 0}, "location": "Val", "id": "1139878947964030976"}, {"verified": false, "username": "thamassao1", "name": "MTha \ud80c\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 989, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}, "location": "Pirassununga, Brasil", "id": "1073939837533782017"}, {"verified": false, "username": "iasmymbsg", "name": "i\u00e1\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 764, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, Brasil", "id": "1179929666141982720"}, {"verified": false, "username": "deprofsion", "name": "Conductor", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 883, "tweet_count": 13522, "listed_count": 12}, "location": "Puerto de Santa Mar\u00eda, C\u00e1diz", "id": "810462717874212865"}, {"verified": false, "username": "jaime_srr", "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "id": "458727413"}, {"verified": false, "username": "https_allana", "name": "Mrs karollayne\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1298, "tweet_count": 15386, "listed_count": 2}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "3808826835"}, {"verified": false, "username": "jujuvicc", "name": "ju vic", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 474, "tweet_count": 18283, "listed_count": 0}, "id": "1030629450881421318"}, {"verified": false, "username": "Reliipe", "name": "\u0280\u1d07\u0274\u1d00\u0274 \u2b50\u029f\u1d1c\u029f\u1d00 2022\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2163, "tweet_count": 14384, "listed_count": 4}, "location": "Sao Bernardo do Campo", "id": "199978893"}, {"verified": false, "username": "bmelgs", "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 252, "tweet_count": 17345, "listed_count": 1}, "id": "923572033207795712"}, {"verified": false, "username": "adamariza", "name": "Professora e Doutora Ada Mariza Tobal", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 5002, "tweet_count": 125831, "listed_count": 6}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "37100741"}, {"verified": false, "username": "ThaisStipp", "name": "Thais Youshko Stipp", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "id": "297521494"}, {"verified": false, "username": "Socialithe", "name": "\u269c Socialithe\u2122 \u269c \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14506, "following_count": 1133, "tweet_count": 188893, "listed_count": 107}, "location": "Orlando, Brazil", "id": "118522623"}, {"verified": false, "username": "OTHMZX", "name": "eliseu", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 316, "tweet_count": 17678, "listed_count": 0}, "location": "H3LL", "id": "287924052"}, {"verified": false, "username": "maria__simion", "name": "Namorada do evinicim \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 475, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "1145492102731718656"}, {"verified": false, "username": "OscarOSnchez3", "name": "OscarorlanS\u00e0nchez", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2814, "tweet_count": 24538, "listed_count": 0}, "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "id": "961097447136202760"}, {"verified": false, "username": "bibil_0day1", "name": "BIBIL", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 143, "tweet_count": 8465, "listed_count": 1}, "location": "Frace", "id": "18363052"}, {"verified": false, "username": "BiotecX_", "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 283, "tweet_count": 4225, "listed_count": 34}, "location": "La L\u00ednea - Bruselas", "id": "82646716"}, {"verified": false, "username": "biaalameiraa", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 144, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "location": "boulevard of broken dreams", "id": "954914105185460224"}, {"verified": false, "username": "santiagosis", "name": "\ud83d\udea9Santiagoasis\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 6879, "following_count": 7556, "tweet_count": 6350, "listed_count": 3}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "id": "590044769"}, {"verified": false, "username": "_alannne", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 29221, "following_count": 410, "tweet_count": 88692, "listed_count": 43}, "location": "lado $ul do mapa", "id": "2792519413"}, {"verified": false, "username": "vcalvache", "name": "motovalentina", "public_metrics": {"followers_count": 5329, "following_count": 589, "tweet_count": 61033, "listed_count": 76}, "location": "San Francisco, CA", "id": "51323897"}, {"verified": false, "username": "gasparalvarez", "name": "Gaspar \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 739, "tweet_count": 82658, "listed_count": 30}, "id": "53996119"}, {"verified": false, "username": "jrlchaves", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1195, "tweet_count": 54996, "listed_count": 3}, "location": "Manaus, Amazonas", "id": "64207432"}, {"verified": false, "username": "kamyllarbr", "name": "mi \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 603, "tweet_count": 41387, "listed_count": 0}, "location": "itaipua\u00e7u city", "id": "940569495407595521"}, {"verified": false, "username": "bijunovais", "name": "biju", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 893, "tweet_count": 58828, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "161401770"}, {"verified": false, "username": "carolinnas_", "name": "Carolina Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 188, "tweet_count": 17598, "listed_count": 3}, "id": "2867594433"}, {"verified": false, "username": "noiedge", "name": "Marcos Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 781, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "36397313"}, {"verified": false, "username": "EWaschburger", "name": "enio waschburger", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 4966, "tweet_count": 85526, "listed_count": 3}, "id": "2302910702"}, {"verified": false, "username": "vmermaid__", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 130, "tweet_count": 10250, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1097527944191397889"}, {"verified": false, "username": "najulhahh", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 355, "tweet_count": 27426, "listed_count": 0}, "id": "1179101588650168321"}, {"verified": false, "username": "ana_fabreti", "name": "(x)ana \ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 189, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}, "id": "800443765877915648"}, {"verified": false, "username": "azmalfi", "name": "gigis", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 415, "tweet_count": 22000, "listed_count": 2}, "location": "kiss land", "id": "778431091866763264"}, {"verified": false, "username": "l_uisac", "name": "luisa c.", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 875, "tweet_count": 28663, "listed_count": 1}, "id": "1002272411767787525"}, {"verified": false, "username": "TalitaMoraesP", "name": "Talita \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 565, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "1050354600442847232"}, {"verified": false, "username": "stateofweekes", "name": "blair-oween \u21af MIDNIGHTS \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 8008, "following_count": 4030, "tweet_count": 172409, "listed_count": 106}, "location": "21 | brasil | ivy \u2661", "id": "3185200611"}, {"verified": false, "username": "GuimaraesHelcio", "name": "H\u00e9lcio Guimar\u00e3es \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 11215, "following_count": 10720, "tweet_count": 64354, "listed_count": 5}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "1067448410805018625"}, {"verified": false, "username": "Carla_Patriciia", "name": "CarlaP. \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 187, "tweet_count": 37865, "listed_count": 32}, "location": "Alagoana", "id": "191311030"}, {"verified": false, "username": "diorstained", "name": "i.", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 134, "tweet_count": 85132, "listed_count": 0}, "location": "recife, br / lisbon, pt \u3161 508.", "id": "4503898516"}, {"verified": false, "username": "pokasideia__", "name": "garota invis\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 161, "tweet_count": 13732, "listed_count": 0}, "location": "Itaquaquecetuba, Brasil", "id": "3871921216"}, {"verified": false, "username": "Dany_pudim", "name": "Menininha das drogas", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 142, "tweet_count": 32687, "listed_count": 0}, "id": "2398838088"}, {"verified": false, "username": "jrserginho", "name": "S\u00e9rgio Saar", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 605, "tweet_count": 75004, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "id": "50901050"}, {"verified": false, "username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943"}, {"verified": false, "username": "norlavu_aram", "name": "Marco A. Valverde Roncagliolo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 799, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "location": "Lima City - PER\u00da", "id": "67136240"}, {"verified": false, "username": "earlierddstrong", "name": "demsstrong", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1068, "tweet_count": 30173, "listed_count": 1}, "location": "corumb\u00e1", "id": "1184897449170755584"}, {"verified": false, "username": "_neryyy", "name": "librianjo;", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 725, "tweet_count": 25322, "listed_count": 2}, "location": "brasilia ", "id": "1130595783437426689"}, {"verified": false, "username": "M_laiine", "name": "Emi Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 294, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7a, Rj", "id": "3448525713"}, {"verified": false, "username": "birdsbythesea", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1814, "tweet_count": 91475, "listed_count": 3}, "id": "477112571"}, {"verified": false, "username": "szmel_", "name": "Melissa", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 670, "tweet_count": 31830, "listed_count": 0}, "location": "027", "id": "4151986281"}, {"verified": false, "username": "ritzmegusta", "name": "Rita\u00b9\u00b3 ! \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1792, "tweet_count": 34666, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "50436087"}, {"verified": false, "username": "larryacefalos", "name": "princess", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 410, "tweet_count": 18272, "listed_count": 0}, "location": "radlarrie \ud83d\udc1d ", "id": "858000643654647808"}, {"verified": false, "username": "AyaneV_", "name": "Ayane...\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 494, "tweet_count": 29675, "listed_count": 1}, "id": "1124764341641908224"}, {"verified": false, "username": "pietra_dsouza", "name": "pietra", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 372, "tweet_count": 5100, "listed_count": 0}, "location": "sl,rs", "id": "1135305222681694208"}, {"verified": false, "username": "bfriris", "name": "\u2111\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 645, "tweet_count": 55772, "listed_count": 1}, "location": "procurando a boa", "id": "863477697456082944"}, {"verified": false, "username": "EdielsonLima10", "name": "Edielson Lima \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 4984, "tweet_count": 23964, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1095095648460910593"}, {"verified": false, "username": "biamartinez16", "name": "print(\"bia\")", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 380, "tweet_count": 10979, "listed_count": 2}, "id": "3677420853"}, {"verified": false, "username": "kauabolinha_", "name": "Bolinha", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 411, "tweet_count": 18296, "listed_count": 0}, "id": "1121823338693832704"}, {"verified": false, "username": "MaraysaMoura4", "name": "Mara\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 166, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "location": "Patrim\u00f4nio da Penha/ DSL", "id": "1198710378458501120"}, {"verified": false, "username": "bianquinhakk", "name": "bianca.", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 84, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "id": "1185738965996965888"}, {"verified": false, "username": "wilardogf", "name": "nicoquita", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 87, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}, "id": "1185721044721688576"}, {"verified": false, "username": "vaninhacrf", "name": "Vaninha \u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 374, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - RJ ", "id": "976364880885374976"}, {"verified": false, "username": "bibooous", "name": "Fresh Princess of Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 163, "tweet_count": 40829, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "63830673"}, {"verified": false, "username": "igorrealequatro", "name": "Igor Reale", "public_metrics": {"followers_count": 606090, "following_count": 789, "tweet_count": 153512, "listed_count": 321}, "id": "347195404"}, {"verified": false, "username": "swnhora", "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 470, "tweet_count": 6669, "listed_count": 0}, "location": "doses de drama", "id": "818507962822041600"}, {"verified": false, "username": "amwndzx", "name": "amanda\ud83e\udea9 THE CAR 20H ?!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1213, "tweet_count": 22913, "listed_count": 9}, "location": "Bauru, Brasil", "id": "1158862929384681476"}, {"verified": false, "username": "g_guhde", "name": "GUHDE", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 613, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "274530529"}, {"verified": false, "username": "albertofdez73", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "id": "552409782"}, {"verified": false, "username": "JhonyAdv", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jhonys \ud83d\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1436, "tweet_count": 61789, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "51493678"}, {"verified": false, "username": "sofiaviolatti", "name": "sofia chocolatti\ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 140, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "id": "1074850254707675136"}, {"verified": false, "username": "Cindy_Aparicio", "name": "Cindy A. \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 389, "tweet_count": 103845, "listed_count": 43}, "location": "M\u00e9xico", "id": "24340738"}, {"verified": false, "username": "ninjaperuano", "name": "Dexter Petrelli", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 199, "tweet_count": 52437, "listed_count": 101}, "location": "Mexico City", "id": "42548268"}, {"verified": false, "username": "cicloprimogyna", "name": "em\u00edlia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1428, "tweet_count": 18329, "listed_count": 3}, "id": "885624107873730561"}, {"verified": false, "username": "siteptbr", "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234324, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "location": "Brasil", "id": "918197046871502849"}, {"verified": false, "username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "location": "Mexico", "id": "1106590544489267202"}, {"verified": false, "username": "s_a_l_v_a_r", "name": "Sa", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 346, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}, "id": "45975936"}, {"verified": false, "username": "eupedriinn", "name": "Pedro Costa", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 183, "tweet_count": 66764, "listed_count": 1}, "id": "806587096404291584"}, {"verified": false, "username": "MelAvolio", "name": "melzinha \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 277, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "id": "1127650634856128512"}, {"verified": false, "username": "Paulo_VVMS", "name": "Paulo Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 420, "tweet_count": 21955, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1019645023695011841"}, {"verified": false, "username": "jamiledc2", "name": "jamile", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 472, "tweet_count": 25729, "listed_count": 15}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "232578863"}, {"verified": false, "username": "Cost11O", "name": "Cansado \ud83e\udd71\ud83d\ude29\ud83d\ude2b", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 150, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "id": "1159458429754384387"}, {"verified": false, "username": "juhrezende__", "name": "juh\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 754, "tweet_count": 32631, "listed_count": 6}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1100537633288216581"}, {"verified": false, "username": "cezigf", "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 130, "tweet_count": 13710, "listed_count": 0}, "location": "Gua\u00edba, Brasil", "id": "919690266696708096"}, {"verified": false, "username": "Rayana_37", "name": "Ray13 nelx\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1209, "tweet_count": 6911, "listed_count": 0}, "id": "1085712235610230784"}, {"verified": false, "username": "mimilgn", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc2", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 682, "tweet_count": 21268, "listed_count": 0}, "location": "Caju, Rio de Janeiro\ud83c\udf06", "id": "998727588184027139"}, {"verified": false, "username": "Douglasdasruas", "name": "D\u0336o\u0336d\u0336\u00f4\u0336 TRI DA AM\u00c9RICA \u02e2\u1d49\u1d56 \ud83d\udc42\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 956, "tweet_count": 45330, "listed_count": 0}, "location": "Espirito Santo, Brasil", "id": "2344275197"}, {"verified": false, "username": "macksongsantos", "name": "MacksonFLA", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 617, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4637665529"}, {"verified": false, "username": "valriri_12", "name": "\u00a1Ay Valeria!", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 646, "tweet_count": 36022, "listed_count": 1}, "location": "Cartagena, Colombia", "id": "783739569112027136"}, {"verified": false, "username": "beffmaristela", "name": "Eliza(beff)\u00b2\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 629, "tweet_count": 53234, "listed_count": 2}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "4833470361"}, {"verified": false, "username": "5REDVELVETBR", "name": "Red Velvet Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 26982, "following_count": 142, "tweet_count": 29799, "listed_count": 276}, "location": "Red Velvet Union BR", "id": "991487857826193413"}, {"verified": false, "username": "jkggothics", "name": "tabys", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 2093, "tweet_count": 63231, "listed_count": 6}, "id": "735117940220153856"}, {"verified": false, "username": "ayllamarcelaa", "name": "preta", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 885, "tweet_count": 18547, "listed_count": 0}, "location": "Vila Rica, Volta Redonda", "id": "896471200758714370"}, {"verified": false, "username": "monicaranieri77", "name": "Monica Ranieri SOY DEL 41%\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4934, "tweet_count": 97695, "listed_count": 7}, "location": "San Pedro", "id": "2928116205"}, {"verified": false, "username": "hanalfabeto", "name": "Beto Hanalfa", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "172976690"}, {"verified": false, "username": "DavidJorgeL1", "name": "David George", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 223, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "id": "752343587417890816"}, {"verified": false, "username": "Jader36720089", "name": "Jader", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 641, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1031480507396247553"}, {"verified": false, "username": "ricardo29150567", "name": "ricardo goncalves", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 183, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "location": "Catu, Brasil", "id": "1187086774536945664"}, {"verified": false, "username": "lwtjosten", "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 63, "tweet_count": 40923, "listed_count": 4}, "id": "1167523549805973504"}, {"verified": false, "username": "Bitten_Matheuss", "name": "Matheus Bittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 987, "tweet_count": 22135, "listed_count": 1}, "id": "503123838"}, {"verified": false, "username": "apaulaneiman", "name": "Paula Neiman", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 963, "tweet_count": 14350, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil ", "id": "821900551357079552"}, {"verified": false, "username": "sweet_lemmon", "name": "Thais Gisele", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 548, "tweet_count": 65374, "listed_count": 18}, "location": "Baixada Santista, Brazil", "id": "14537114"}, {"verified": false, "username": "Franchi71465344", "name": "Franchina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 386, "tweet_count": 3978, "listed_count": 2}, "id": "1107274959552987137"}, {"verified": false, "username": "Luendama", "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "158253089"}, {"verified": false, "username": "monzon_cecilia", "name": "Cecilia Monz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 7897, "tweet_count": 228256, "listed_count": 82}, "location": "San Pedro Cholula", "id": "98678698"}, {"verified": false, "username": "joisbaro", "name": "Jos\u00e9 Isaac Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1313, "tweet_count": 8678, "listed_count": 5}, "location": "Panam\u00e1", "id": "52826041"}, {"verified": false, "username": "Acorazado11", "name": "Oriel E. Morales", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 463, "tweet_count": 32876, "listed_count": 2}, "location": "Panam\u00e1, Rep de Panam\u00e1", "id": "172189954"}, {"verified": false, "username": "Aiedayl", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7No al Aborto\ud83d\udc99 \ud83d\udc99LAS DOS VIDAS\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1298, "tweet_count": 540874, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "200710475"}, {"verified": false, "username": "andreafis", "name": "andrea fischer", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 533, "tweet_count": 27627, "listed_count": 2}, "location": "in the twilight zone", "id": "401349876"}, {"verified": false, "username": "AleLr_", "name": "Ale Lara \ud83c\udf3b\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1270, "tweet_count": 32083, "listed_count": 0}, "location": "23\u202205\u20222014 \u2020", "id": "223681995"}, {"verified": false, "username": "sclverlake", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 475, "tweet_count": 45555, "listed_count": 11}, "id": "1179137508719939586"}, {"verified": false, "username": "mariecottrill1", "name": "carolzinha @claireulven agora", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 73, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "location": "e vamos de @claireulven", "id": "1109845594737201152"}, {"verified": false, "username": "JorgeLuisRivad4", "name": "Jorge Luis Rivadeneira Monge", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 289, "tweet_count": 31431, "listed_count": 1}, "location": "Lima,Peru", "id": "1078732033352822784"}, {"verified": false, "username": "zanetti_julai", "name": "julia \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 581, "tweet_count": 8379, "listed_count": 0}, "location": "sarandi / pf city", "id": "930509587614191622"}, {"verified": false, "username": "p_dalloglio", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1038, "tweet_count": 5819, "listed_count": 0}, "location": "santa maria", "id": "868167212690964481"}, {"verified": false, "username": "CFenelT", "name": "Ciencia ficci\u00f3n en el teatro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 185, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "id": "1203057751716438017"}, {"verified": false, "username": "PeterGonzaless", "name": "Peter Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36515, "listed_count": 5}, "location": "Per\u00fa", "id": "2713016839"}, {"verified": false, "username": "Manosp17", "name": "Manosp", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2181, "tweet_count": 188950, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1016528673380491264"}, {"verified": false, "username": "NateLN7", "name": "Lucas natel", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 609, "tweet_count": 8275, "listed_count": 0}, "id": "956045048268951553"}, {"verified": false, "username": "orbisalterius", "name": "Daniel Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 141, "tweet_count": 53121, "listed_count": 4}, "location": "En tu timeline", "id": "109074496"}, {"verified": false, "username": "bbxjung", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 72, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "location": "TAEKOOK", "id": "1173056071876919296"}, {"verified": false, "username": "JE0NlSSUES", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 0, "tweet_count": 22730, "listed_count": 10}, "id": "1072127014910525440"}, {"verified": false, "username": "sddsjnmenorg", "name": "Matheus Castro", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 216, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "id": "923690675870330880"}, {"verified": false, "username": "Ricardo19785217", "name": "\u00c9 o Big Z\ud83e\udd4b\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1916, "tweet_count": 22249, "listed_count": 0}, "location": "perto da tranquilidade ", "id": "965457886381051904"}, {"verified": false, "username": "gio_carolll", "name": "Giovanna\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 861, "tweet_count": 17185, "listed_count": 0}, "location": "Barra Mansa, RJ", "id": "1083965573388795906"}, {"verified": false, "username": "eduardogomes54", "name": "Eduardo Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 3319, "tweet_count": 9236, "listed_count": 1}, "id": "64865966"}, {"verified": false, "username": "Demol1dor", "name": "Frouxo gostoso", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1193, "tweet_count": 70704, "listed_count": 3}, "location": "de onde as paralelas se cruzam", "id": "209744219"}, {"verified": false, "username": "tomGELP22", "name": "tomas", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 585, "tweet_count": 13767, "listed_count": 1}, "id": "4063933733"}, {"verified": false, "username": "insomniathemoon", "name": "Nicole \u00b9\u00b2 \u2077 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 782, "tweet_count": 81877, "listed_count": 18}, "id": "2806402703"}, {"verified": false, "username": "xsuihz", "name": "Mar #ElAlfilYLaDama \u265f", "public_metrics": {"followers_count": 49507, "following_count": 24482, "tweet_count": 179177, "listed_count": 166}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "id": "1386971485"}, {"verified": false, "username": "MercedesSchum14", "name": "Mercedes Schumacher", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 281, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "id": "1094381744483168256"}, {"verified": false, "username": "FridaLulaKhalo", "name": "Frida Lula No Seu Khalo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2099, "tweet_count": 12130, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "69044569"}, {"verified": false, "username": "blusadebotao", "name": "Domingos", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 412, "tweet_count": 109438, "listed_count": 4}, "location": "+5521 - ZN", "id": "3243898720"}, {"verified": false, "username": "cleciacaetano1", "name": "CleciaCaetano13", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1602, "tweet_count": 19111, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "242757277"}, {"verified": false, "username": "AphyZoX_", "name": "\ud83d\udc8eaphyzox", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 180, "tweet_count": 14556, "listed_count": 1}, "id": "3398002493"}, {"verified": false, "username": "rubengdz_", "name": "ruben", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 786, "tweet_count": 37994, "listed_count": 0}, "location": "madrid", "id": "901818109056700417"}, {"verified": false, "username": "juanmorenogl", "name": "Juan Moreno G. Loygorri", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1627, "tweet_count": 12628, "listed_count": 53}, "location": "at home ", "id": "245478945"}, {"verified": false, "username": "Divulgameteo", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 40011, "following_count": 1360, "tweet_count": 73014, "listed_count": 873}, "location": "Madrid, Spain", "id": "87376791"}, {"verified": false, "username": "caperucita4", "name": "Maria Del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 414, "tweet_count": 116337, "listed_count": 5}, "id": "255237281"}, {"verified": false, "username": "icatgyuu", "name": "\ufe0e \u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 3401, "tweet_count": 41896, "listed_count": 7}, "id": "1013894040876707840"}, {"verified": false, "username": "FreeLanceloth", "name": "B166ER Mukrakers\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 571, "tweet_count": 28178, "listed_count": 5}, "id": "35370982"}, {"verified": false, "username": "EjeCentral", "name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623282, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico", "id": "20013113"}, {"verified": false, "username": "washingtoncosta", "name": "Washington", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2249, "tweet_count": 8848, "listed_count": 12}, "location": "Valente-Ba.", "id": "35288105"}, {"verified": false, "username": "debian_us", "name": "Rub\u00e9n Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 145, "tweet_count": 7935, "listed_count": 5}, "location": "Murcia ", "id": "92378898"}, {"verified": false, "username": "rafarq", "name": "Rafael Roa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 500, "tweet_count": 13360, "listed_count": 32}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "2440561"}, {"verified": false, "username": "arrumba16", "name": "Marcello Cella", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 693, "tweet_count": 44181, "listed_count": 4}, "location": "Pisa", "id": "499235028"}, {"verified": false, "username": "Nah081104", "name": "Abel", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 176, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "1195022595399307264"}, {"verified": false, "username": "fernandocerve19", "name": "Fernando Cervera", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 491, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "1041098468473790464"}, {"verified": false, "username": "beatrizmoyano_", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 223, "tweet_count": 7308, "listed_count": 0}, "id": "817779902921457665"}, {"verified": false, "username": "mafer_carvalho", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1106, "tweet_count": 43457, "listed_count": 0}, "id": "4594915170"}, {"verified": false, "username": "Italorapacci", "name": "Italo", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 132, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "id": "235703909"}, {"verified": false, "username": "AirKat", "name": "K\u00e1tia F. Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 858, "tweet_count": 6559, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "98188958"}, {"verified": false, "username": "septhxy", "name": "thay(n\u00e1)", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 518, "tweet_count": 53430, "listed_count": 1}, "location": "Vila Curu\u00e7\u00e1, S\u00e3o Paulo", "id": "4881387135"}, {"verified": false, "username": "thiago_sf", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 2159, "tweet_count": 18562, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza - CE", "id": "55043564"}, {"verified": false, "username": "keisemolina", "name": "Keise \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 254, "tweet_count": 7935, "listed_count": 1}, "location": "Linhares, Brasil", "id": "500755134"}, {"verified": false, "username": "badgalmaripipi", "name": "mariiii \ud83c\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 578, "tweet_count": 14356, "listed_count": 1}, "location": "es // mg", "id": "1004923132560531458"}, {"verified": false, "username": "misterioso66666", "name": "0000", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "id": "1206244559325450247"}, {"verified": false, "username": "Leandro_Metal01", "name": "Soulslike_01 #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 659, "tweet_count": 12971, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, MG", "id": "159153800"}, {"verified": false, "username": "BaianaaLolii", "name": "baiana de salvad\u00f4 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 17855, "following_count": 13091, "tweet_count": 23736, "listed_count": 9}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "725529343762567169"}, {"verified": false, "username": "GERARDMILF", "name": "MATEO \u51fb", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 833, "tweet_count": 133468, "listed_count": 21}, "location": "he/they", "id": "988919838499328000"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "6558552"}, {"verified": false, "username": "ElHeraldoSLP", "name": "El Heraldo SLP", "public_metrics": {"followers_count": 19480, "following_count": 53, "tweet_count": 357649, "listed_count": 187}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "242610822"}, {"verified": false, "username": "ArangoRolando", "name": "Rolando Arango C.", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 147, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "id": "912275660"}, {"verified": false, "username": "DiceMiMamaQueNo", "name": "Twiggy", "public_metrics": {"followers_count": 6045, "following_count": 668, "tweet_count": 12180, "listed_count": 111}, "location": "M\u00e9xico. ", "id": "35804519"}, {"verified": false, "username": "infinitwarr", "name": "Midnights \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 247, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "990586261206458368"}], "tweets": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "author_id": "1075962211259043840", "id": "1206310467632816129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV"}, {"lang": "pt", "author_id": "1155206270644830208", "id": "1205857725839806470", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk"}, {"lang": "pt", "author_id": "28108748", "id": "1205825536607559680", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir."}, {"lang": "es", "author_id": "451719830", "id": "1205972676164161536", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4855, "type": "Product", "normalized_text": "FN-30"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IlJj7moF4r", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1205972676164161536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlJj7moF4r", "media_key": "3_1205972666420776960"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205972676164161536"], "text": "Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser muy diestro en tiro por m\u00e1s de 800 puntos en tiro y estar dispuesto a dar la vida, como yo!\nJorge Rodr\u00edguez miente.- https://t.co/IlJj7moF4r"}, {"lang": "es", "author_id": "1045463405077962753", "id": "1206175692624482304", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9C9qRKbcLt", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206175692624482304"], "text": "La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni comando fantasma ni audio inentendible. Solo un irresponsable suicida psicotico y una familia neurotica. \n\nhttps://t.co/9C9qRKbcLt"}, {"lang": "es", "author_id": "741259994", "id": "1206325200641503233", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206325200641503233"], "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices."}, {"lang": "pt", "author_id": "859729437432086528", "id": "1206324677188169733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324677188169733"], "text": "tpm e menstrua\u00e7\u00e3o s\u00e3o as piores coisas pra mim..... eu tenho umas mudan\u00e7as de humor muito dr\u00e1sticas que fazem eu descontar tudo principalmente em mim mesma"}, {"lang": "es", "author_id": "738090929383444481", "id": "1206324838010368000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T21:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206324838010368000"], "text": "Ojal\u00e1 se descuelgue esta cosa"}, {"lang": "it", "author_id": "1061429985494347776", "id": "1206194654670151681", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T12:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206194654670151681"], "text": "Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre tasse saranno sul groppone di tutti\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205992709661609984"}], "author_id": "2338321668", "id": "1206185703266275328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T12:14:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WQsx4SsVui", "expanded_url": "https://twitter.com/Wile_rd/status/1205992709661609984", "display_url": "twitter.com/Wile_rd/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206185703266275328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/WQsx4SsVui"}, {"lang": "ca", "author_id": "962381587", "id": "1205986506634125313", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-14T23:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205986506634125313"], "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les circumst\u00e0ncies actuals, esdev\u00e9 aut\u00e8nticament suicida. Cal comen\u00e7ar a pensar en pol\u00edtiques de retorn i de contenci\u00f3. (...)"}, {"lang": "pt", "author_id": "884591318344896512", "id": "1206323200155668480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T21:20:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/15vv5UtgX7", "expanded_url": "https://t.co/15vv5UtgX7", "display_url": "t.co/15vv5UtgX7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206323200155668480"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/15vv5UtgX7"}, {"lang": "es", "author_id": "1103977372955615233", "id": "1205600041911668748", "public_metrics": {"retweet_count": 18625, "reply_count": 1023, "like_count": 27473, "quote_count": 427}, "created_at": "2019-12-13T21:27:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Iuo4MiYq3P", "expanded_url": "https://twitter.com/RPosadaB/status/1205600041911668748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iuo4MiYq3P", "media_key": "3_1205600016422907904"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Iuo4MiYq3P", "expanded_url": "https://twitter.com/RPosadaB/status/1205600041911668748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iuo4MiYq3P", "media_key": "3_1205600023058288645"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Iuo4MiYq3P", "expanded_url": "https://twitter.com/RPosadaB/status/1205600041911668748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iuo4MiYq3P", "media_key": "3_1205600029374849024"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Iuo4MiYq3P", "expanded_url": "https://twitter.com/RPosadaB/status/1205600041911668748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iuo4MiYq3P", "media_key": "3_1205600035725029381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205600041911668748"], "text": "Este es mi primo me oblig\u00f3 a hacerle sexo oral a mis 4 a\u00f1os, el ten\u00eda 18, intent\u00f3 matarme con una almohada me desmay\u00f3 una vez, en el a\u00f1o 91 en diciembre, la mam\u00e1 par\u00f3 el ataque y me dijo que no le dijera a nadie, llevo 12 a\u00f1os contando. Toda mi familia sabe y no ha hecho NADA. https://t.co/Iuo4MiYq3P"}, {"lang": "pt", "author_id": "500290601", "id": "1206245385687240705", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp"}, {"lang": "es", "author_id": "771351819171790848", "id": "1206041989776650240", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl"}, {"lang": "pt", "author_id": "827163662494339072", "id": "1206229541699670016", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206229541699670016"], "text": "Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela, n\u00e3o se chocaram quando Bolsonaro homenageou o torturador Ustra, quando disse que a ditadura matou pouco\nHip\u00f3critas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "author_id": "146829771", "id": "1206238905751789569", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "146829771", "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso."}, {"lang": "es", "author_id": "14525425", "id": "1206299327804661761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T19:45:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Tvf55vx55s", "expanded_url": "https://www.capitanbado.com/paraguay/policiales/ultimo-momento-una-mujer-mata-supuestamente-a-sus-dos-hijas-y-se-suicida-en-vaqueria/149091", "display_url": "capitanbado.com/paraguay/polic\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MmtAtLa49d", "expanded_url": "https://twitter.com/capitanbado/status/1206299327804661761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmtAtLa49d", "media_key": "3_1206299325988519938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206299327804661761"], "text": "ULTIMO MOMENTO.Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en\u00a0Vaqueria https://t.co/Tvf55vx55s https://t.co/MmtAtLa49d"}, {"lang": "pt", "author_id": "293807001", "id": "1205255791260962822", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 125, "like_count": 1430, "quote_count": 271}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3148, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava Negra"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VtWRdBnliQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtWRdBnliQ", "media_key": "16_1205255728497381376"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205255791260962822"], "text": "Vingadores: Ultimato foi eleito pela revista Vulture como o PIOR filme da d\u00e9cada.\n\nA revista menciona que um dos fatos que tornam o filme ruim, \u00e9 a morte da Vi\u00fava Negra e a forma que ela nunca foi desenvolvida ao longo do MCU, assim como outras personagens femininas. https://t.co/VtWRdBnliQ"}, {"lang": "es", "author_id": "38719081", "id": "1206234581424193537", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "4539586156", "id": "1206311663869267969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:34:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7kawY3R3J0", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311663869267969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7kawY3R3J0"}, {"lang": "es", "author_id": "1409068826", "id": "1206322540584587265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "15Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206322540584587265"], "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #15Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD"}, {"lang": "es", "author_id": "2437513981", "id": "1206314360118939653", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 12, "username": "vox_cv", "id": "1136340341311848453"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "JoseMa_Llanos", "id": "1317455047"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/2kzZ2pV7We", "expanded_url": "http://hemeroteca.abc.es/nav/Navigate.exe/hemeroteca/madrid/abc/1975/10/14/043.html", "display_url": "hemeroteca.abc.es/nav/Navigate.e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/archivo/periodicos/abc-madrid-19751014-43.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206314360118939653"], "text": "Para @vox_cv @JoseMa_Llanos :\n\nEn octubre de 1975, se reclam\u00f3 la recuperaci\u00f3n de los fueros valencianos como garant\u00eda frente al \"estatismo desnaturalizador y el separatismo suicida\"\nhttps://t.co/2kzZ2pV7We"}, {"lang": "es", "author_id": "261624996", "id": "1206300931794583554", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7771, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect"}]}, "created_at": "2019-12-15T19:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206300931794583554"], "text": "No existe mejor canci\u00f3n en el mundo que la ost de mass effect de la misi\u00f3n suicida y nada de lo que dig\u00e1is me va a hacer cambiar de opini\u00f3n."}, {"lang": "pt", "author_id": "1103619818320728064", "id": "1206312246135214083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:37:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Rar9eembhk", "expanded_url": "https://twitter.com/lnr30/status/1206311935223980034", "display_url": "twitter.com/lnr30/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312246135214083"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nano q vem eu vlt p fzr dnv https://t.co/Rar9eembhk"}, {"lang": "pt", "author_id": "869662809075929088", "id": "1206206555877761024", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206206555877761024"], "text": "Postei h\u00e1 pouco que a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, ela quer escolher quem a matou e se Bolsonaro fosse um Presidente de esquerda, iriam fazer a mesma coisa com ele, a cada hora iriam culpar algu\u00e9m, conforme a conveni\u00eancia do momento!"}, {"lang": "es", "author_id": "35083723", "id": "1206217191202476032", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 46, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "MartiresDeStarbucks"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 77, "tag": "MartiresDeStarbucks"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w362q88Kpl", "expanded_url": "https://twitter.com/SNJUCHI/status/1206217191202476032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w362q88Kpl", "media_key": "3_1206217184659292160"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206217191202476032"], "text": "Alguien me.puede.explucar el significado de este dibujo? #MartiresDeStarbucks https://t.co/w362q88Kpl"}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos."}, {"lang": "es", "author_id": "3315691018", "id": "1206284383126245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 114, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Teo"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206284383126245376"], "text": "C\u00f3mo que se va Teo tambi\u00e9n?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1081163477610364928", "id": "1206316652457009154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:54:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/H1Z4aeBPPk", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316652457009154"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/H1Z4aeBPPk"}, {"lang": "pt", "author_id": "967485886005948416", "id": "1206292541831860224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T19:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206292541831860224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "author_id": "362040492", "id": "1206282937538371586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T18:40:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/IqDLg53fKg", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206282937538371586"], "text": "Que le avisen que,oficialmente, ella es VICE. https://t.co/IqDLg53fKg"}, {"lang": "pt", "author_id": "1109524049347182592", "id": "1206306504325959680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306504325959680"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}], "author_id": "281913797", "id": "1206108038576377856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T07:05:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1206108038576377856"], "text": "@primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "2484682142", "id": "1206311555438125057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:34:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/y48CcZIRAX", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311555438125057"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/y48CcZIRAX"}, {"lang": "pt", "author_id": "45870897", "id": "1206240586023555073", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 423, "like_count": 5782, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4877, "type": "Organization", "normalized_text": "carioca"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "carioca"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Crivella"}]}, "created_at": "2019-12-15T15:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206240586023555073"], "text": "A pesquisa de hoje mostra que o carioca ama o Rio e n\u00e3o aguenta mais ver a cidade t\u00e3o maltratada. Fico honrado pela lembran\u00e7a dos eleitores e feliz por ver que o carioca est\u00e1 disposto a dizer n\u00e3o aos grupos criminosos e ao projeto de viol\u00eancia de Bolsonaro e Crivella."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001804472987650"}], "author_id": "138814032", "id": "1206001814665121793", "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 3344, "like_count": 8203, "quote_count": 6025}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M8v1EGcDgk", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8v1EGcDgk", "media_key": "3_1206001807593476096"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:03:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "138814032", "edit_history_tweet_ids": ["1206001814665121793"], "text": "Es muy dif\u00edcil ser presidenta de la Rep\u00fablica Argentina y que todos te quieran. Lo que yo eleg\u00ed es qui\u00e9nes quiero que me quieran... el pueblo, los trabajadores y los j\u00f3venes. Y eso nunca es gratis. https://t.co/M8v1EGcDgk"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "911434534138376193", "id": "1206317795300052995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-15T20:59:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8PBL0wQI6n", "expanded_url": "https://twitter.com/tatixavierr/status/1206316432730083329", "display_url": "twitter.com/tatixavierr/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317795300052995"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8PBL0wQI6n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "1080527243754000385", "id": "1205967100600152065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-14T21:45:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1205967100600152065"], "text": "@Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "author_id": "783471864", "id": "1205522692327301120", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314274336976896"}], "author_id": "930518284507795458", "id": "1206317420245405699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-15T20:57:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ikwTxRsAV5", "expanded_url": "https://twitter.com/mabelourenco/status/1206314274336976896", "display_url": "twitter.com/mabelourenco/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317420245405699"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ikwTxRsAV5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "author_id": "1172504339824488453", "id": "1196240095071887360", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d."}, {"lang": "es", "author_id": "1143781147475943424", "id": "1206293602495684608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T19:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206293602495684608"], "text": "Siento que si me llegara a pasar algo nadie de mis amigos estaria a mi lado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205722797470867458"}], "author_id": "810873489108402176", "id": "1206317418550874112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:57:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/hOC6VJAC6j", "expanded_url": "https://twitter.com/_bloodymaryna/status/1205722797470867458", "display_url": "twitter.com/_bloodymaryna/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317418550874112"], "text": "A\u00ed quando eu falo q n fumo mais por causa da minha ansiedade falam q sou estranha https://t.co/hOC6VJAC6j"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205841923401043969"}], "author_id": "943492711616741381", "id": "1205968928348033025", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gTl954oGQn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrCluni/status/1205841923401043969", "display_url": "twitter.com/MrCluni/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205968928348033025"], "text": "ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAMBIEN la UIA..EE.UU..nos encajo IMPUESTOS al aluminio!!\n\nSigan..bue la REGSLAREMOS PETROLEO Y COMIDA A CUBA..y ellos mandaran MILICIANOS\n\nARGENTINA SUICIDA! https://t.co/gTl954oGQn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1041086186792607744"}], "author_id": "975075826776592385", "id": "1041086950470500354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 40, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de los Caballeros Extraordinarios"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.8942, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2018-09-15T22:10:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "975075826776592385", "edit_history_tweet_ids": ["1041086950470500354"], "text": "La Liga de los Caballeros Extraordinarios fue pensada como una suerte de Liga de la Justicia victoriana, sin embargo se parece m\u00e1s al Escuadr\u00f3n Suicida, en el que la mayor\u00eda de sus miembros se unen a cambio de indultos."}, {"lang": "pt", "author_id": "792885435584352256", "id": "1206316457216368641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206316457216368641"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: em algumas mat\u00e9rias\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1041013661635145728"}], "author_id": "975075826776592385", "id": "1041014046080880641", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/vzNGKjHI1E", "expanded_url": "https://twitter.com/Marx_Ball/status/1041014046080880641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vzNGKjHI1E", "media_key": "3_1041014035750289408"}]}, "created_at": "2018-09-15T17:21:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "975075826776592385", "edit_history_tweet_ids": ["1041014046080880641"], "text": "El atentado suicida de Batman inspira para que se forme un grupo anarquista de resistencia contra el R\u00e9gimen de Superman, que se hacen llamar los Batmen. https://t.co/vzNGKjHI1E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1040751941054279680"}], "author_id": "975075826776592385", "id": "1041013661635145728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5114, "type": "Place", "normalized_text": "Red Son"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pECNEtqvO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Marx_Ball/status/1041013661635145728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pECNEtqvO2", "media_key": "3_1041013651271036934"}]}, "created_at": "2018-09-15T17:19:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "975075826776592385", "edit_history_tweet_ids": ["1041013661635145728"], "text": "Batman en Red Son es hijo de una pareja de disidentes sovi\u00e9ticos asesinados, lo que le lleva a convertirse en un terrorista suicida que intenta matar a Superman y derrocar su gobierno, en colaboraci\u00f3n con la CIA. https://t.co/pECNEtqvO2"}, {"lang": "pt", "author_id": "790680", "id": "1206297630969647104", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-12-15T19:39:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Zkj0bSsMbQ", "expanded_url": "https://bbc.in/2LOunZ1", "display_url": "bbc.in/2LOunZ1"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/UvmKkYXH62", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1206297630969647104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvmKkYXH62", "media_key": "3_1206297629270953984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206297630969647104"], "text": "Pais tiram menino-prod\u00edgio de universidade que n\u00e3o quer form\u00e1-lo engenheiro antes dos 10 anos https://t.co/Zkj0bSsMbQ https://t.co/UvmKkYXH62"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205872034091163648"}], "author_id": "4563096256", "id": "1206280402907910144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lizzysa", "id": "80893039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T18:30:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "80893039", "edit_history_tweet_ids": ["1206280402907910144"], "text": "@Lizzysa El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "826329331756589056", "id": "1206314274336976896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:45:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/KCA7on9R2u", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314274336976896"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: s\u00f3 no 1ano msm dps nunca mais \ud83d\ude2b\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/KCA7on9R2u"}, {"lang": "es", "author_id": "3964851203", "id": "1206172357364244480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206172357364244480"], "text": "El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1tica que se comen los j\u00f3venes.\nPor lo que a los j\u00f3venes les  importar\u00e1 una mierda el modelo suicida construido por y para los mayores. Vienen curvas."}, {"lang": "pt", "author_id": "1106611302909263873", "id": "1206305087729131528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:08:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/HRjTId9cZV", "expanded_url": "https://twitter.com/Mogeko018/status/1206301789890502658", "display_url": "twitter.com/Mogeko018/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305087729131528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HRjTId9cZV"}, {"lang": "es", "author_id": "106521486", "id": "1206305749783207936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "retenciones"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206305749783207936"], "text": "Como siempre el ajuste lo sobrellevar\u00e1 el sector privado, pagando m\u00e1s impuestos. Y el campo con el aumento de las #retenciones . \nVan a aumentar los empleados del estado a niveles imposibles de sostener.\nSolo un suicida vendr\u00eda a invertir en Argentina."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206313013806059526"}], "author_id": "259713189", "id": "1206315561774391296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Ren"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "La resistencia huye"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Motin"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Krayt"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:50:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206315561774391296"], "text": "As\u00ed se queda:\n-Pasado de Luke/Ren/escuela\n-Rey convenciendo a Luke\n-La resistencia huye\n-Kylo y Rey teniendo visiones entre ellos\n-Rastreador hiperluminico\n-Motin/plan suicida para ganar tiempo\n-Batalla de Krayt/Rey parte a ayudar/Finn evoluciona\n-Kylo vs Rey(ayuda de Luke)"}, {"lang": "es", "author_id": "860097246", "id": "1206306423191298048", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 92, "like_count": 1873, "quote_count": 27}, "created_at": "2019-12-15T20:13:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 277, "tag": "GeneracionDeCristal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206306423191298048"], "text": "Infantiles e hist\u00e9ricos. Quieren todas las libertades y comodidades pero sin el m\u00ednimo esfuerzo. No pueden hacerse responsables de ellos mismos. Los culpables siempre ser\u00e1n sus familias, las universidades, el gobierno o la sociedad, nunca ellos.   \n\nSon la #GeneracionDeCristal"}, {"lang": "pt", "author_id": "896507816512507905", "id": "1206316058438750208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:52:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jMCMgz2wMq", "expanded_url": "https://twitter.com/teixeiraamariaa/status/1206195103099998208", "display_url": "twitter.com/teixeiraamaria\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206316058438750208"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jMCMgz2wMq"}, {"lang": "pt", "author_id": "2990807254", "id": "1206306469785866240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206306469785866240"], "text": "T\u00f4 num casamento e t\u00f4 ouvindo um vasca\u00edno falando da libertadores... Dizendo que o River n\u00e3o merecia a derrota e que anulou o Flamengo... Eu at\u00e9 hoje tendo entender que anulada foi essa. O River se defendeu bem at\u00e9 dado momento e ap\u00f3s o Flamengo matou o jogo, \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "4472598699", "id": "1206312548926214144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:38:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jwi7K1uy1p", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312548926214144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/jwi7K1uy1p"}, {"lang": "es", "author_id": "18461620", "id": "1206313264042393606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.74, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BJP3XyxFbZ", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/joven-se-suicida-tras-regano-de-su-padre-por-chocar-camioneta", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313264042393606"], "text": "#Estados: El cuerpo del adolescente qued\u00f3 recostado en su cama con la pistola en su mano; los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda de Tlalpan, en la CDMX.\n\nhttps://t.co/BJP3XyxFbZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1106650243943288833", "id": "1206311828407640065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T20:35:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rsqeUVXHWn", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_pilonetto/status/1206310231824830465", "display_url": "twitter.com/ana_pilonetto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311828407640065"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c s\u00f3 na bagun\u00e7a \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/rsqeUVXHWn"}, {"lang": "pt", "author_id": "1142604313900048389", "id": "1206314710183874563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:46:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Z6xBi5GzHb", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaccostt/status/1206311682466832390", "display_url": "twitter.com/dudaccostt/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314710183874563"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Z6xBi5GzHb"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "id": "1205945290936737792", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206312619575062528"}], "author_id": "259713189", "id": "1206313013806059526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206313013806059526"], "text": "S\u00e9 que est\u00e1 parte sigue sonando un poco idiota, pero es l\u00f3gica y encaja dentro de la personalidad de cada uno y de los eventos planteados.\nTras esto, y el primer salto y que les hayan seguido, Poe decide llevar a cabo ese asalto suicida que vimos al principio de la pel\u00edcula."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1089567039835070470", "id": "1206314656370966528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:46:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1k5EsFe7NC", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206314656370966528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1k5EsFe7NC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206014945403518976"}], "author_id": "780546843507695616", "id": "1206291072109993987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T19:12:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tA8nzrm0vR", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadpianti/status/1206014945403518976", "display_url": "twitter.com/victoriadpiant\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206291072109993987"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/tA8nzrm0vR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206304713731383303"}], "author_id": "116966866", "id": "1206306725617373187", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AnggieAlvis06", "id": "1161096703"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "EliasGuardo", "id": "1418018229713350658"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "leonnfranco_", "id": "176490655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:15:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "783739569112027136", "edit_history_tweet_ids": ["1206306725617373187"], "text": "@vfriasg_14 @AnggieAlvis06 @eliasguardo @leonnfranco_ El Escuadr\u00f3n que no es suicida (?)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307912894820352"}], "author_id": "831184105123483648", "id": "1206308967326142464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-12-15T20:24:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Z2iyJjWdoH", "expanded_url": "https://twitter.com/bfriris/status/1206307912894820352", "display_url": "twitter.com/bfriris/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308967326142464"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Z2iyJjWdoH"}, {"lang": "es", "author_id": "955583760430456834", "id": "1206313090922536960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:40:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/1CYE6NPl7e", "expanded_url": "https://twitter.com/FrikiRatos/status/1206307960546308096", "display_url": "twitter.com/FrikiRatos/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206313090922536960"], "text": "Aves de presa??? Reporttt https://t.co/1CYE6NPl7e"}, {"lang": "pt", "author_id": "55668875", "id": "1206313811931811842", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Ipiranga"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius Machado"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ORLaWErKJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/rmedeirosrenata/status/1206313811931811842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ORLaWErKJ0", "media_key": "3_1206313801877991436"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206313811931811842"], "text": "Uma thread com os destaques do Gr\u00eamio nesta final de Copa Ipiranga. \n1) goleiro Vin\u00edcius Machado, 19 anos. Fez defesas dif\u00edceis. Impressiona a habilidade dele com os p\u00e9s (j\u00e1 matou no peito e saiu da \u00e1rea jogando, por ex). Com a chuva e bola mais escorregadia, vem se garantindo. https://t.co/ORLaWErKJ0"}, {"lang": "pt", "author_id": "1069055318771011584", "id": "1206249227548078086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T16:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206249227548078086"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705"}, {"lang": "pt", "author_id": "1017902454", "id": "1206293504814698496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T19:22:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/x7PwuTHpFz", "expanded_url": "https://twitter.com/soarsbia/status/1206263893020069896", "display_url": "twitter.com/soarsbia/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206293504814698496"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/x7PwuTHpFz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307876790325248"}], "author_id": "2959481391", "id": "1206312034075365378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:36:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BiAV9GltGU", "expanded_url": "https://twitter.com/itxsalex/status/1206307876790325248", "display_url": "twitter.com/itxsalex/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312034075365378"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BiAV9GltGU"}, {"lang": "it", "author_id": "142208079", "id": "1206311619380350977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206311619380350977"], "text": "\"perch\u00e9 odio guidare\" episodio 32. Stamattina ferma a uno stop a un incrocio con scarsa visibilit\u00e0, macchina arriva dietro a tutto spiano, mi supera a destra, si immette senza guardare, auto che sopraggiungono dalla strada principale che inchiodano per evitare tamponamento. \u270c\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "author_id": "4842046025", "id": "1206295899770695683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T19:32:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/K5RxVSG9M1", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaLemes20/status/1206208792716873728", "display_url": "twitter.com/DudaLemes20/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206295899770695683"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c(nunca peguei ngm na escola) https://t.co/K5RxVSG9M1"}, {"lang": "pt", "author_id": "1111260450598068227", "id": "1206291909154689024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T19:16:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/33Y3KpDt5G", "expanded_url": "https://t.co/33Y3KpDt5G", "display_url": "t.co/33Y3KpDt5G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206291909154689024"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: :\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/33Y3KpDt5G"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206313406468366338"}], "author_id": "3413940201", "id": "1206313407680589825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:41:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3413940201", "edit_history_tweet_ids": ["1206313407680589825"], "text": "se nao for a reunion mais linda do mundo wtfock vc nao tem desculpas"}, {"lang": "es", "author_id": "31023547", "id": "1205285412719251457", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206311477587644417"}], "author_id": "259713189", "id": "1206312619575062528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Holdo"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:38:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206312619575062528"], "text": "Rose sigue siendo el mismo pj, pero cuenta un poco su situaci\u00f3n en la nave de huida del principio a Poe y a alguno m\u00e1s.\nAparece luego apoyando la postura de Poe.\nPoe inicia una discusi\u00f3n en la que tan parte de los altos cargos est\u00e1n con \u00e9l y esto fuerza a Holdo a contar el plan."}, {"lang": "pt", "author_id": "931280837278162948", "id": "1206307876790325248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:19:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/HSdjdOMhi7", "expanded_url": "https://twitter.com/fishbia/status/1206298697270726663", "display_url": "twitter.com/fishbia/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307876790325248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/HSdjdOMhi7"}, {"lang": "es", "author_id": "2348878033", "id": "1206311351250898944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:33:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LGUYIS3AYA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLKzMB", "display_url": "dlvr.it/RLKzMB"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lObCoY36cQ", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1206311351250898944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lObCoY36cQ", "media_key": "3_1206311349476683776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206311351250898944"], "text": "Auxiliar escolar se suicida al revelarse que agred\u00eda a estudiantes [VIDEO]: Una asistente escolar se suicid\u00f3 al enterarse de la investigaci\u00f3n. En un video se ve a la mujer manteniendo a un ni\u00f1o agredi\u00e9ndolo en la sala de reclusi\u00f3n. (Captura: The\u2026 https://t.co/LGUYIS3AYA #Mundo https://t.co/lObCoY36cQ"}, {"lang": "es", "author_id": "122204292", "id": "1206307544823500800", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6008, "type": "Organization", "normalized_text": "boomers"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ITAM"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "boomers"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "centennials"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:18:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307544823500800"], "text": "Gana un candidato (sea quien sea) y nos dividimos entre chairos y fif\u00eds. \n\nSe suicida una estudiante del #ITAM y nos dividimos entre #boomers y #centennials. \n\nEl chiste es que nunca jalamos para el mismo lado. \n\nEl pa\u00eds est\u00e1 podrido."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205491577445064705"}], "author_id": "1089669313743777798", "id": "1206310238082744321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vivemenos", "id": "1459909748304883712"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "yayaaalmeida", "id": "1152594984916475909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:29:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1138047983101120513", "edit_history_tweet_ids": ["1206310238082744321"], "text": "@vivemenos QUE AGONIAA KKK @yayaaalmeida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206307660028678146"}], "author_id": "458727413", "id": "1206308941099077632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deprofsion", "id": "810462717874212865"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Caribdis777", "id": "936705946721677313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:23:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "810462717874212865", "edit_history_tweet_ids": ["1206308941099077632"], "text": "@deprofsion @Caribdis777 Escuchar lo que quiera contar si quiere contar algo, preguntar qu\u00e9 necesita, hacer que se sienta comprendido y acompa\u00f1ado, y si no se sabe qu\u00e9 decir en la duda mejor no decir nada, pero sobre todo no decir ciertas cosas que s\u00f3lo lo empeoran todo."}, {"lang": "es", "author_id": "18363052", "id": "1205575957828001792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-13T19:51:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/msq5ZK0AUl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/samuel.whelpley/posts/10157487609568381", "display_url": "facebook.com/samuel.whelple\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205575957828001792"], "text": "\"LA HISTORIA DEL PADRE\n\nEsta es otra historia en la que pienso a veces:\nen la historia del padre\n\ndespu\u00e9s del funeral de su hijo, el suicida,\nque llega a casa para quemar las fotos del muchacho ya muerto;\n\nque... https://t.co/msq5ZK0AUl"}, {"lang": "es", "author_id": "53996119", "id": "1206202771688611840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Al \u00c1lvarez"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206202771688611840"], "text": "En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien escribe Al \u00c1lvarez en El Dios salvaje, apasionado y convencido exclama:\n\nTe digo, cura pat\u00e1n,\nque mi hermana ser\u00e1 un angel mediador\ncuando t\u00fa a\u00falles en la fosa."}, {"lang": "pt", "author_id": "778431091866763264", "id": "1206303081329307653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:00:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/0JUeVv5B6a", "expanded_url": "https://t.co/0JUeVv5B6a", "display_url": "t.co/0JUeVv5B6a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206303081329307653"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0JUeVv5B6a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205472506787840002"}], "author_id": "67136240", "id": "1205551432595755008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jradzinsky", "id": "378769503"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Cerdo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-13T18:13:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "378769503", "edit_history_tweet_ids": ["1205551432595755008"], "text": "@jradzinsky No cab\u00eda duda alguna que s\u00f3lo buscaba defender a la KK y al Cerdo suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206302611563040768"}], "author_id": "863477697456082944", "id": "1206307912894820352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-12-15T20:19:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/D70RDNwH3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulo_VVMS/status/1206302611563040768", "display_url": "twitter.com/Paulo_VVMS/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307912894820352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 pela 1\u00b0 vez agr grr\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 passando https://t.co/D70RDNwH3y"}, {"lang": "pt", "author_id": "1121823338693832704", "id": "1206305129953185792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T20:08:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/f1JYmmagmm", "expanded_url": "https://twitter.com/eujosee/status/1206303584683511808", "display_url": "twitter.com/eujosee/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305129953185792"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/f1JYmmagmm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206258635711623169"}], "author_id": "1185721044721688576", "id": "1206289092067110913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T19:05:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/1Qii1aBUXq", "expanded_url": "https://twitter.com/bigaderodfrango/status/1206258635711623169", "display_url": "twitter.com/bigaderodfrang\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206289092067110913"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705?\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1Qii1aBUXq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206306217796222978"}], "author_id": "259713189", "id": "1206307239188992004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Snoke"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Ren"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:17:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "259713189", "edit_history_tweet_ids": ["1206307239188992004"], "text": "Snoke baja el ca\u00f1\u00f3n gordo ese a tierra para derribar la puerta y destruir a la resistencia y a quien est\u00e9 por delante.\nHa asumido un n\u00famero de bajas y le da igual que sea un asalto sostenido o un \u00fanico golpe.\nRen, Rey, as\u00ed como gran parte del ej\u00e9rcito, se escapan por los pelos."}, {"lang": "pt", "author_id": "1158862929384681476", "id": "1206275152591425536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T18:09:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/AxhtONrzRw", "expanded_url": "https://twitter.com/lvqxlari/status/1205993602951897091", "display_url": "twitter.com/lvqxlari/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206275152591425536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AxhtONrzRw"}, {"lang": "es", "author_id": "552409782", "id": "1206032011279949824", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206297557577719808"}], "author_id": "1204799004044939272", "id": "1206301526186168327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yendrygattorno", "id": "955997272566878209"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "AsambleaCuba", "id": "3276559746"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PresidenciaCuba", "id": "1075882433776676865"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "HomeroAcostaA", "id": "1076511885946691585"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "anamarianpp", "id": "786185553267924992"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "DrRobertoMOjeda", "id": "1072261406521724928"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 218, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Macia Cobas"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Gonzalez"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/OhokS6HR9i", "expanded_url": "https://twitter.com/Bia18389731/status/1206301526186168327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhokS6HR9i", "media_key": "3_1206301507169275904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T19:54:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "955997272566878209", "edit_history_tweet_ids": ["1206301526186168327"], "text": "@yendrygattorno @AsambleaCuba @DiazCanelB @PresidenciaCuba @HomeroAcostaA @anamarianpp @DrRobertoMOjeda Esto tambi\u00e9n es MENTIRA\nMire su no.bre y apellido \nY estaba d vacaciones \nRespuesta q me dio el grupo d Macia Cobas y d Ex Fernando Gonzalez Isla Q usted era adivino q sab\u00eda q estaba as\u00ed C\u00ednico https://t.co/OhokS6HR9i"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206088461343690752"}], "author_id": "42548268", "id": "1206089022906478592", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 297, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.646, "type": "Organization", "normalized_text": "NADIE"}]}, "created_at": "2019-12-15T05:50:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "42548268", "edit_history_tweet_ids": ["1206089022906478592"], "text": "Por supuesto que NADIE deber\u00eda de sentir que no hay salida y que la \u00fanica soluci\u00f3n es el suicidio, NADIE; pero culpar al sistema educativo es evitar las responsabilidades que cada quien tenemos con nosotros mismos para estar bien.\nLa escuela no fue la culpable."}, {"lang": "pt", "author_id": "918197046871502849", "id": "1206307256721182720", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 186, "like_count": 1005, "quote_count": 121}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/iNOt0aYk9M", "expanded_url": "http://bit.ly/36vqbFw", "display_url": "bit.ly/36vqbFw"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8zAp0Nz3pB", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1206307256721182720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zAp0Nz3pB", "media_key": "3_1206307237959999489"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206307256721182720"], "text": "Puts... Com Jesus gay e v\u00e1rias s\u00e1tiras sobre a b\u00edblia, sequ\u00eancia do \"Especial de Natal\" do Porta dos Fundos \u00e9 ainda mais pesada e gera processo e cr\u00edticas por 'desrespeito a B\u00edblia' e 'intoler\u00e2ncia religiosa'. Confira a confus\u00e3o: https://t.co/iNOt0aYk9M https://t.co/8zAp0Nz3pB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206298547320246272"}], "author_id": "1127650634856128512", "id": "1206307622179295237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:18:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/TltutlvEud", "expanded_url": "https://twitter.com/mimilgn/status/1206298547320246272", "display_url": "twitter.com/mimilgn/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307622179295237"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nEscola. \nBrigou: \u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:Sla \nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\u2705\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/TltutlvEud"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206300866845847554"}], "author_id": "1019645023695011841", "id": "1206302611563040768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T19:58:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OOlO8dM5fz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugohlebetz/status/1206300866845847554", "display_url": "twitter.com/hugohlebetz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206302611563040768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OOlO8dM5fz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205946110172418048"}], "author_id": "1085712235610230784", "id": "1205957661281456129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-14T21:08:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/6JQQhTi6gV", "expanded_url": "https://twitter.com/suuh_august/status/1205946110172418048", "display_url": "twitter.com/suuh_august/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205957661281456129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: tem primeira vez p tudo n\u00e9 kkkk\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/6JQQhTi6gV"}, {"lang": "pt", "author_id": "998727588184027139", "id": "1206298547320246272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T19:42:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/11A0A6vPl9", "expanded_url": "https://twitter.com/ahmarianaraujo/status/1206282068013047811", "display_url": "twitter.com/ahmarianaraujo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206298547320246272"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/11A0A6vPl9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206248444920287233"}], "author_id": "991487857826193413", "id": "1206250805692686336", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "VCRs"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "REDMARE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3AYqvGBKhP", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206250805692686336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AYqvGBKhP", "media_key": "3_1206250799036276736"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:32:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "edit_history_tweet_ids": ["1206250805692686336"], "text": "Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em um dos VCRs do concerto 'REDMARE', o rob\u00f4 Reve persegue as meninas numa casa assombrada e d\u00e1 po\u00e7\u00f5es estranhas para beberem. No fim de tudo, Reve se mostra... https://t.co/3AYqvGBKhP"}, {"lang": "es", "author_id": "172976690", "id": "1205656973972312064", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal."}, {"lang": "pt", "author_id": "821900551357079552", "id": "1206215547999936512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T14:12:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/LmrXlEeHGq", "expanded_url": "https://twitter.com/hhenryyyc/status/1206214819977814016", "display_url": "twitter.com/hhenryyyc/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206215547999936512"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (No COAG)\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/LmrXlEeHGq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206271738675433488"}], "author_id": "172189954", "id": "1206272268848041990", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T17:58:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MMo7GlVLwN", "expanded_url": "https://twitter.com/ThisDayinHisto7/status/1206271738675433488", "display_url": "twitter.com/ThisDayinHisto\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206272268848041990"], "text": "El primer carro bomba suicida en un atentado\ud83e\udd14 https://t.co/MMo7GlVLwN"}, {"lang": "es", "author_id": "223681995", "id": "1206286229320454146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Boomers"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eXCDjQ32dc", "expanded_url": "https://twitter.com/AleLr_/status/1206286229320454146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXCDjQ32dc", "media_key": "3_1206286215802236928"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206286229320454146"], "text": "Boomers: \u00bfC\u00f3mo pueden burlarse as\u00ed de un \u00eddolo de la patria? Ya no tienen respeto por nada. \n\nLos mism\u00edsimos boomers: \u00bfqu\u00e9 clase de cobarde se suicida? P\u00f3nganse a trabajar. Ni aguantan nada. A mi me pagaban en la escuela. Se tronarle el pescuezo a un pollo. https://t.co/eXCDjQ32dc"}, {"lang": "pt", "author_id": "1109845594737201152", "id": "1206305422916964359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-12-15T20:09:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zK8Bjn11ay", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206305422916964359"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: n\u00e3o entendi kkkk\nse popularizou: \u2705 (?)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/zK8Bjn11ay"}, {"lang": "pt", "author_id": "868167212690964481", "id": "1206287549905473536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T18:58:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YPuZ411RTN", "expanded_url": "https://t.co/YPuZ411RTN", "display_url": "t.co/YPuZ411RTN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206287549905473536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nAhauabwhwbwhbw https://t.co/YPuZ411RTN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245261363822594"}], "author_id": "1083965573388795906", "id": "1206296834152501250", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T19:35:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gflRnWNfq0", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisjeniferMe2/status/1206245261363822594", "display_url": "twitter.com/CrisjeniferMe2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206296834152501250"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gflRnWNfq0"}, {"lang": "es", "author_id": "1386971485", "id": "1206225251446730754", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.2397, "type": "Other", "normalized_text": "maya"}]}, "created_at": "2019-12-15T14:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206225251446730754"], "text": "\u00bfVosotros en el 2012 de qu\u00e9 team \u00e9rais? Team cagaos por el tema del calendario maya o team me da igual el fin del mundo"}, {"lang": "pt", "author_id": "69044569", "id": "1206044556447354881", "public_metrics": {"retweet_count": 3723, "reply_count": 1743, "like_count": 18278, "quote_count": 5557}, "created_at": "2019-12-15T02:53:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/lOnkxdJLIw", "expanded_url": "https://twitter.com/FridaLulaKhalo/status/1206044556447354881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOnkxdJLIw", "media_key": "7_1206044328331816960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206044556447354881"], "text": "Monstros do cotidiano. https://t.co/lOnkxdJLIw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206303851537686529"}], "author_id": "901818109056700417", "id": "1206304181767802881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AphyZoX_", "id": "3398002493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T20:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3398002493", "edit_history_tweet_ids": ["1206304181767802881"], "text": "@AphyZoX_ @eN4Ce_eSports si pero yo no me meto con ningun defecto tuyo cosa que tu eres tan retrasado y tan tonto pues nada sigue asi bro que llegaras lejos bro"}, {"lang": "es", "author_id": "87376791", "id": "1169851486278320128", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"], "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54"}, {"lang": "es", "author_id": "20013113", "id": "1205998654315782144", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-14T23:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205998654315782144"], "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n   https://t.co/SRclXtz4hl"}, {"lang": "es", "author_id": "2440561", "id": "1205974834745872384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-14T22:16:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/zDarIDfnyj", "expanded_url": "https://www.actuall.com/criterio/familia/suicidio-ampliado-suicidio-genero/", "display_url": "actuall.com/criterio/famil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.actuall.com/criterio/familia/suicidio-ampliado-suicidio-genero/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205974834745872384"], "text": "Acabo de enterarme de que si un hombre mata a sus hijos o mujer y se suicida es violencia de g\u00e9nero. Pero si una mujer hace lo mismo es suicidio ampliado. Al padre no se le considera v\u00edctima de especial consideraci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/zDarIDfnyj\n\nNo se donde ha quedado la igualdad"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205951302020272128"}], "author_id": "1041098468473790464", "id": "1206116383488126976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/y2sFJxAaBt", "expanded_url": "https://twitter.com/liatrueba/status/1205951302020272128", "display_url": "twitter.com/liatrueba/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1206116383488126976"], "text": "Que pinche tristeza a la gente de este tuit que dice que la gente que se suicida es alguien \u201cmentalmente debil\u201d NETA QUE VERGAS LES PASA?! https://t.co/y2sFJxAaBt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206238427454283776"}], "author_id": "4594915170", "id": "1206284396749316096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-12-15T18:46:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/pwXj9fkjKm", "expanded_url": "https://twitter.com/anabjuss/status/1206238427454283776", "display_url": "twitter.com/anabjuss/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206284396749316096"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705 (conheci mais gnt conta ?!)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\u00c9 isto vem facul kk https://t.co/pwXj9fkjKm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004923132560531458", "id": "1206282047305797633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-12-15T18:37:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/205e2aGHWp", "expanded_url": "https://t.co/205e2aGHWp", "display_url": "t.co/205e2aGHWp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206282047305797633"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/205e2aGHWp"}, {"lang": "pt", "author_id": "725529343762567169", "id": "1205637731071729664", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 80, "like_count": 792, "quote_count": 48}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "created_at": "2019-12-13T23:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205637731071729664"], "text": "Fizeram roleta russa com motoristas de Uber aqui em Salvador\n\nPediram 4 viagens e os que aceitaram foram torturados e mortos.\n\nCenas de terror"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206277723108212736"}], "author_id": "35804519", "id": "1206301222208180228", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArangoRolando", "id": "912275660"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Migueln45620019", "id": "1201754478120034306"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-12-15T19:53:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "912275660", "edit_history_tweet_ids": ["1206301222208180228"], "text": "@ArangoRolando @Migueln45620019 @ITAM_mx @CarlosLoret No tiene qu\u00e9 ver con \"debilidad\", el suicidio y el estr\u00e9s son respondientes a diversos factores que por supuesto veo que no las conoce, va desde predisposiciones gen\u00e9ticas que involucran biomarcadores que se pueden identificar en el cerebro y una mezcla de situaciones espec\u00edficas"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Hove, England", "id": "42e88d76579c3d91"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Gua\u00edba, Brasil", "id": "9115fac4c673c80b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206325051240452096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206325051240452096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206325051240452096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206324144767455232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206324144767455232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206324144767455232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206323018378743810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206323018378743810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206323018378743810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205475176474910720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205475176474910720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205475176474910720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206316411318145024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206316411318145024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206316411318145024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206314557247041541", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206314557247041541].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206314557247041541", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "800924483548835840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [800924483548835840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "800924483548835840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206309727401119744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206309727401119744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206309727401119744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "829350158093647872", "value": "829350158093647872", "detail": "User has been suspended: [829350158093647872].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206268888243146754", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206268888243146754", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206268888243146754].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206310157589856256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206310157589856256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206310157589856256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "388316062", "value": "388316062", "detail": "User has been suspended: [388316062].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206296612881997825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206296612881997825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206296612881997825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "473265916", "value": "473265916", "detail": "User has been suspended: [473265916].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206294816902045696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206294816902045696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206294816902045696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206304713731383303", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206304713731383303].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206304713731383303", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193627313436446720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1193627313436446720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1193627313436446720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206304162901676032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206304162901676032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206304162901676032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206292547468955649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206292547468955649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206292547468955649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173394914190733312", "value": "1173394914190733312", "detail": "User has been suspended: [1173394914190733312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206302977641865223", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206302977641865223", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206302977641865223].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206325847382200324", "oldest_id": "1206302897056747520", "result_count": 445, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgscrrt6p43lji27h8tjt7z8m0t"}}