{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:53:26.000Z", "id": "1160761183093346304", "edit_history_tweet_ids": ["1160761183093346304"], "author_id": "912128440932995073", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T03:52:44.000Z", "id": "1160761008027312133", "edit_history_tweet_ids": ["1160761008027312133"], "author_id": "860927713368035333", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FXwS699iZy", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/epstein-suicida-scandalo-anche-principe-andrea/ACtPoIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565572284", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/ep\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Itu0HtnV7K", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160760908630691841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itu0HtnV7K", "media_key": "3_1160760906105741312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160760908630691841"}], "text": "RT @sole24ore: Epstein suicida, nello scandalo anche il principe Andrea - Il Sole 24 ORE https://t.co/FXwS699iZy https://t.co/Itu0HtnV7K"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:52:39.000Z", "id": "1160760987252924417", "edit_history_tweet_ids": ["1160760987252924417"], "author_id": "196372271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estudiante mata a su profesor, lo publica en una red social y luego se suicida https://t.co/hr9tkPWLgm", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/hr9tkPWLgm", "expanded_url": "http://tuit.eu/2xM4ShY", "display_url": "tuit.eu/2xM4ShY"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T03:52:21.000Z", "id": "1160760908630691841", "edit_history_tweet_ids": ["1160760908630691841"], "author_id": "420351046", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Epstein suicida, nello scandalo anche il principe Andrea - Il Sole 24 ORE https://t.co/FXwS699iZy https://t.co/Itu0HtnV7K", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FXwS699iZy", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/epstein-suicida-scandalo-anche-principe-andrea/ACtPoIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565572284", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/ep\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Itu0HtnV7K", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160760908630691841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itu0HtnV7K", "media_key": "3_1160760906105741312"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:52:15.000Z", "id": "1160760885998231557", "edit_history_tweet_ids": ["1160760885998231557"], "author_id": "733063048919945216", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:52:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "172572824", "id": "1160760870709993477", "edit_history_tweet_ids": ["1160760870709993477"], "author_id": "307683724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160695999939129344"}], "text": "@Lets_Dex Como diz o Olavo. Direita suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:52:11.000Z", "id": "1160760867325206528", "edit_history_tweet_ids": ["1160760867325206528"], "author_id": "1157070279132274688", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:52:00.000Z", "id": "1160760822395822080", "edit_history_tweet_ids": ["1160760822395822080"], "author_id": "184903356", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:51:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "77653794", "id": "1160760751864176641", "edit_history_tweet_ids": ["1160760751864176641"], "author_id": "253853020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160691708830584834"}], "text": "@IvanDuque @mindefensa A quien carajos se le ocurri\u00f3 una maniobra tan estupida y suicida, es el colmo exponer a unas personas a la muerte de esas manera, sin el m\u00ednimo  deber de cuidado, irresponsables."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:51:31.000Z", "id": "1160760700882624512", "edit_history_tweet_ids": ["1160760700882624512"], "author_id": "2616738835", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:50:56.000Z", "id": "1160760555495415808", "edit_history_tweet_ids": ["1160760555495415808"], "author_id": "1122493495724343297", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:50:31.000Z", "id": "1160760447475359744", "edit_history_tweet_ids": ["1160760447475359744"], "author_id": "1146359284814536704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antes tenia Twitter y era para hacerme el sad y el suicida ahora me meo de la risa con memes \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:50:17.000Z", "id": "1160760388780269568", "edit_history_tweet_ids": ["1160760388780269568"], "author_id": "1166653104", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:49:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024974957711945728", "id": "1160760310975881223", "edit_history_tweet_ids": ["1160760310975881223"], "author_id": "1023388934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_rubia", "id": "1024974957711945728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160620672361607171"}], "text": "@suicida_rubia @anaclromero El m\u00edo tambi\u00e9n!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8978, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "candepalmes", "id": "484998420"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:49:54.000Z", "id": "1160760292810383360", "edit_history_tweet_ids": ["1160760292810383360"], "author_id": "1439135456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160739630574161920"}], "text": "RT @candepalmes: [SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:49:53.000Z", "id": "1160760290008547328", "edit_history_tweet_ids": ["1160760290008547328"], "author_id": "851571273134157825", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:49:22.000Z", "id": "1160760161280991232", "edit_history_tweet_ids": ["1160760161280991232"], "author_id": "98249485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Les fall\u00e9 apenas ver\u00e9 escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude22\ud83e\udd2f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:49:12.000Z", "id": "1160760115349413888", "edit_history_tweet_ids": ["1160760115349413888"], "author_id": "728983779742781449", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:49:02.000Z", "id": "1160760076660965377", "edit_history_tweet_ids": ["1160760076660965377"], "author_id": "987156131087724544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tener una mente suicida es muy raro, piensas cosas extra\u00f1as y a la vez sientes tanto cansancio que no puedes terminar de pensar."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:48:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2203347306", "id": "1160759987158835201", "edit_history_tweet_ids": ["1160759987158835201"], "author_id": "63271647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "exuliane", "id": "2203347306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160722616262565889"}], "text": "@exuliane @Juarezelone Esses dias eu vi um psic\u00f3logo falar que depressivo com tend\u00eancia suicida \u00e9 frescura de gente sem problema maior pra se preocupar..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:48:30.000Z", "id": "1160759939306049537", "edit_history_tweet_ids": ["1160759939306049537"], "author_id": "1093367262600482816", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:47:58.000Z", "id": "1160759807134953472", "edit_history_tweet_ids": ["1160759807134953472"], "author_id": "1482972206", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:47:23.000Z", "id": "1160759658879041538", "edit_history_tweet_ids": ["1160759658879041538"], "author_id": "1107286551912960000", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ESensenom", "id": "2886714609"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:47:09.000Z", "id": "1160759603375853575", "edit_history_tweet_ids": ["1160759603375853575"], "author_id": "3239745664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160661146027929603"}], "text": "RT @ESensenom: Otro ccaso Bar Espa\u00f1a, pero aqu\u00ed ni se investiga ni se suicida nadie. Ya veremos la lista d hijoputas que sale d todo esto.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:47:02.000Z", "id": "1160759573986328576", "edit_history_tweet_ids": ["1160759573986328576"], "author_id": "946237604575539201", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}], "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:46:55.000Z", "id": "1160759540880687104", "edit_history_tweet_ids": ["1160759540880687104"], "author_id": "1471283216", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:46:41.000Z", "id": "1160759485956349952", "edit_history_tweet_ids": ["1160759485956349952"], "author_id": "710177850511507457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida com o digo \ud83e\udd27\ud83d\udc98"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:46:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "808831783374651392", "id": "1160759398052110336", "edit_history_tweet_ids": ["1160759398052110336"], "author_id": "808831783374651392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LCC137", "id": "726836603793084417"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "Joaozoka", "id": "1849859696"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "sync0_0", "id": "1515465596837810186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160759205298626561"}], "text": "@LCC137 @Joaozoka @SynC0_0 @frauDori ... e se voc\u00ea n\u00e3o entende que um casal de IDOSOS se MATOU pq eles n\u00e3o tem uma esp\u00e9cie de SUS l\u00e1 e fica apoiando a privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 se mudar pra l\u00e1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:46:03.000Z", "id": "1160759326358888449", "edit_history_tweet_ids": ["1160759326358888449"], "author_id": "3033818739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me subieron escuadr\u00f3n suicida a netflix\namo multiplicado por ra\u00edz c\u00fabica de nueve"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:45:24.000Z", "id": "1160759159593345025", "edit_history_tweet_ids": ["1160759159593345025"], "author_id": "2823816905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "menstrua\u00e7\u00e3o \u00e9 um puta gatilho pra mim, eu fico extremante suicida e doente, fico feliz que dure apenas 3/4 dias, por que sinceramente \u00e9 a pior coisa do mundo pra mim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:44:36.000Z", "id": "1160758959013355520", "edit_history_tweet_ids": ["1160758959013355520"], "author_id": "1001629253287448576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu adoro assistir esquadr\u00e3o suicida.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:44:32.000Z", "id": "1160758944257720320", "edit_history_tweet_ids": ["1160758944257720320"], "author_id": "1018285906522931200", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:44:21.000Z", "id": "1160758897831030785", "edit_history_tweet_ids": ["1160758897831030785"], "author_id": "95264198", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:44:10.000Z", "id": "1160758852519903232", "edit_history_tweet_ids": ["1160758852519903232"], "author_id": "715125845556375552", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ESensenom", "id": "2886714609"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:43:38.000Z", "id": "1160758717136199680", "edit_history_tweet_ids": ["1160758717136199680"], "author_id": "833171647", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160661146027929603"}], "text": "RT @ESensenom: Otro ccaso Bar Espa\u00f1a, pero aqu\u00ed ni se investiga ni se suicida nadie. Ya veremos la lista d hijoputas que sale d todo esto.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:43:37.000Z", "id": "1160758710488244229", "edit_history_tweet_ids": ["1160758710488244229"], "author_id": "506112851", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6664, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Tlc9J4MiTm", "expanded_url": "https://www.rodrigoavilatv.com/14-judicial/3152-ultima-hora-tragedia-pasional-en-medina-cundinamarca-hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida", "display_url": "rodrigoavilatv.com/14-judicial/31\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:43:17.000Z", "id": "1160758630079258624", "edit_history_tweet_ids": ["1160758630079258624"], "author_id": "2769575865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia pasional en Medina, Cundinamarca, hombre asesina a su esposa y luego se suicida. https://t.co/Tlc9J4MiTm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:43:16.000Z", "id": "1160758625356398597", "edit_history_tweet_ids": ["1160758625356398597"], "author_id": "3068725821", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:42:16.000Z", "id": "1160758371382943746", "edit_history_tweet_ids": ["1160758371382943746"], "author_id": "165182517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya pas\u00f3 mi lado suicida ( para los que preguntan \ud83d\ude02) pero espero que mejore pronto. Porque la amo mucho!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/hD71Ib9dNE", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:42:01.000Z", "id": "1160758307549786112", "edit_history_tweet_ids": ["1160758307549786112"], "author_id": "2242290534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}], "text": "um homem de 77 matou sua mulher de 76 e depois se matou. motivo: ela estava muiiiito doente e eles n\u00e3o tinham dinheiro pra pagar o servi\u00e7o m\u00e9dico\npoderia comentar sobre o sistema GR\u00c1TIS do brasil. mas deixo pra reflexao a materia abaixo, fa\u00e7am seus pr\u00f3prios coment\u00e1rios https://t.co/hD71Ib9dNE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:41:31.000Z", "id": "1160758182043688960", "edit_history_tweet_ids": ["1160758182043688960"], "author_id": "962363316889903104", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6845, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:41:25.000Z", "id": "1160758158337425409", "edit_history_tweet_ids": ["1160758158337425409"], "author_id": "1024714563340648448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "imagina se esquadr\u00e3o suicida fosse da marvel o filmao que ia ser"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:41:16.000Z", "id": "1160758121809305600", "edit_history_tweet_ids": ["1160758121809305600"], "author_id": "240980234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160712383523971072"}], "text": "Nadie:\n\nMi pececito suicida: https://t.co/CQe2gyekwR", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/CQe2gyekwR", "expanded_url": "https://twitter.com/nzaccardi/status/1160712383523971072", "display_url": "twitter.com/nzaccardi/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:41:07.000Z", "id": "1160758082399608832", "edit_history_tweet_ids": ["1160758082399608832"], "author_id": "138445788", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:40:24.000Z", "id": "1160757902950522880", "edit_history_tweet_ids": ["1160757902950522880"], "author_id": "4246124835", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:40:13.000Z", "id": "1160757858608324609", "edit_history_tweet_ids": ["1160757858608324609"], "author_id": "318625617", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:40:13.000Z", "id": "1160757857618407424", "edit_history_tweet_ids": ["1160757857618407424"], "author_id": "971507586313879553", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:40:05.000Z", "id": "1160757821769691136", "edit_history_tweet_ids": ["1160757821769691136"], "author_id": "1104929606614818818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n suicida , chocolates y el \u2764\ud83d\udc4c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6482, "type": "Organization", "normalized_text": "FGE"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4071, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9358, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/YBoFlyGvvL", "expanded_url": "http://bit.ly/2KupEvp", "display_url": "bit.ly/2KupEvp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:39:38.000Z", "id": "1160757708116676608", "edit_history_tweet_ids": ["1160757708116676608"], "author_id": "41925129", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida ex polic\u00eda municipal, se\u00f1alado por FGE-Veracruz de ser uno de los asesinos de la alcaldesa de Mixtla, Veracruz. https://t.co/YBoFlyGvvL"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:39:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "355152737", "id": "1160757678412619776", "edit_history_tweet_ids": ["1160757678412619776"], "author_id": "259443284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChouhyMentor", "id": "355152737"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Hyspasia", "id": "2228238476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160756325699203073"}], "text": "@ChouhyMentor @Hyspasia Ella es un fiasco y el promedio bonaerense ignorante y en este caso suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:38:59.000Z", "id": "1160757548082978816", "edit_history_tweet_ids": ["1160757548082978816"], "author_id": "2747001454", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:38:57.000Z", "id": "1160757538910101506", "edit_history_tweet_ids": ["1160757538910101506"], "author_id": "3975991215", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:38:41.000Z", "id": "1160757470601592832", "edit_history_tweet_ids": ["1160757470601592832"], "author_id": "101255538", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:38:40.000Z", "id": "1160757465912348677", "edit_history_tweet_ids": ["1160757465912348677"], "author_id": "291751082", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanBastidasC", "id": "154198921"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YgY6e68sxt", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160734999131410432", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738004308303874"}], "text": "RT @JuanBastidasC: Somos el continente m\u00e1s suicida del mundo. Suerte y gaceta h\u00edpica. https://t.co/YgY6e68sxt"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AnimalesSueltos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Ner\u00f3n"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:38:34.000Z", "id": "1160757441698652162", "edit_history_tweet_ids": ["1160757441698652162"], "author_id": "1138132498913857540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AnimalesSueltos Los mercados no entienden que significa prender la perilla de la econom\u00eda. La justicia mirar\u00e1 como Ner\u00f3n como se suicida la Argentina."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 78, "tag": "petr\u00f3leo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:38:07.000Z", "id": "1160757328746110976", "edit_history_tweet_ids": ["1160757328746110976"], "author_id": "1069262382965362688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El pueblo que conf\u00eda su subsistencia a un solo producto, se suicida. #petr\u00f3leo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:38:04.000Z", "id": "1160757316171571200", "edit_history_tweet_ids": ["1160757316171571200"], "author_id": "394169044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es verdad, el pueblo no se suicida.\nPero c\u00f3mo le gusta jugar con la muerte, la pija bien de la loraaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:37:36.000Z", "id": "1160757197967634438", "edit_history_tweet_ids": ["1160757197967634438"], "author_id": "180087951", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:37:34.000Z", "id": "1160757190644420609", "edit_history_tweet_ids": ["1160757190644420609"], "author_id": "841687156183695365", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:37:26.000Z", "id": "1160757154908921856", "edit_history_tweet_ids": ["1160757154908921856"], "author_id": "319954350", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:37:02.000Z", "id": "1160757054648332288", "edit_history_tweet_ids": ["1160757054648332288"], "author_id": "1001267423377526785", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:37:02.000Z", "id": "1160757053557751808", "edit_history_tweet_ids": ["1160757053557751808"], "author_id": "991770778701062150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:36:59.000Z", "id": "1160757041541111809", "edit_history_tweet_ids": ["1160757041541111809"], "author_id": "733127315018907648", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:36:44.000Z", "id": "1160756978932703233", "edit_history_tweet_ids": ["1160756978932703233"], "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:36:28.000Z", "id": "1160756912293654528", "edit_history_tweet_ids": ["1160756912293654528"], "author_id": "364940648", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:36:14.000Z", "id": "1160756852373753857", "edit_history_tweet_ids": ["1160756852373753857"], "author_id": "367396316", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:35:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353487842", "id": "1160756604997898240", "edit_history_tweet_ids": ["1160756604997898240"], "author_id": "1140827151102611457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DianaEspndola2", "id": "2353487842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160327591666102273"}], "text": "@DianaEspndola2 \ud83d\ude18\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02DESCONGELASTES AL SUICIDA \u270c\ud83c\udffe\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:34:53.000Z", "id": "1160756514480672768", "edit_history_tweet_ids": ["1160756514480672768"], "author_id": "1041910484411269120", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:34:26.000Z", "id": "1160756400240431105", "edit_history_tweet_ids": ["1160756400240431105"], "author_id": "416562619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:34:14.000Z", "id": "1160756352081420288", "edit_history_tweet_ids": ["1160756352081420288"], "author_id": "760871589734862848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida menor en la colonia D\u00edaz\u00a0Ordaz https://t.co/fKVQdkdMA9 https://t.co/HXQe6eAQsr", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/fKVQdkdMA9", "expanded_url": "https://vivecoatza.com.mx/se-suicida-menor-en-la-colonia-diaz-ordaz/", "display_url": "vivecoatza.com.mx/se-suicida-men\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HXQe6eAQsr", "expanded_url": "https://twitter.com/vivecoatzamx/status/1160756352081420288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXQe6eAQsr", "media_key": "3_1160756349074124800"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:34:03.000Z", "id": "1160756304895455232", "edit_history_tweet_ids": ["1160756304895455232"], "author_id": "2802231852", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:33:21.000Z", "id": "1160756128181051398", "edit_history_tweet_ids": ["1160756128181051398"], "author_id": "835957681458397185", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7732, "type": "Organization", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.6654, "type": "Organization", "normalized_text": "FIT"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:33:20.000Z", "id": "1160756124028723200", "edit_history_tweet_ids": ["1160756124028723200"], "author_id": "8598632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "47.34 Nacional\n49.23 PBA\n32.95 CABA\nel FIT como 4ta fuerza y Espert ni a centuri\u00f3n le gana. \nno es un pa\u00eds suicida, es un pa\u00eds soberano. \ud83d\udc4f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:33:05.000Z", "id": "1160756062145744897", "edit_history_tweet_ids": ["1160756062145744897"], "author_id": "1053884925579939840", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:32:16.000Z", "id": "1160755857426124801", "edit_history_tweet_ids": ["1160755857426124801"], "author_id": "1090790950631366657", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:31:51.000Z", "id": "1160755751301910531", "edit_history_tweet_ids": ["1160755751301910531"], "author_id": "885713870274256897", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:31:09.000Z", "id": "1160755576386785281", "edit_history_tweet_ids": ["1160755576386785281"], "author_id": "1141915634651078658", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:30:52.000Z", "id": "1160755501837299713", "edit_history_tweet_ids": ["1160755501837299713"], "author_id": "3318216795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Miro el escuadr\u00f3n suicida ! Hace un tiempo largo la vi y ahora la encontre en Netflix. Con la combinaci\u00f3n perfecta unas flores \ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:30:45.000Z", "id": "1160755474880434176", "edit_history_tweet_ids": ["1160755474880434176"], "author_id": "1129532769305006082", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:29:58.000Z", "id": "1160755276171161600", "edit_history_tweet_ids": ["1160755276171161600"], "author_id": "423647000", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "RUKI"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:29:56.000Z", "id": "1160755269586104321", "edit_history_tweet_ids": ["1160755269586104321"], "author_id": "4072636215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EU PEGUEI UM RAN\u00c7O ENORME DE REILA POR CONTA DESSA FAKE NEWS DE QUE FOI PARA A EX DO RUKI QUE SE MATOU. GENTE, S\u00d3 PARA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "fantino"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:29:56.000Z", "id": "1160755268566863872", "edit_history_tweet_ids": ["1160755268566863872"], "author_id": "818255940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "dios no se por qu\u00e9 sigo mirando el programa de fantino, cada 2 segundo se me suicida una nueva neurona."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:29:08.000Z", "id": "1160755069115084802", "edit_history_tweet_ids": ["1160755069115084802"], "author_id": "3293638347", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:29:04.000Z", "id": "1160755051897479169", "edit_history_tweet_ids": ["1160755051897479169"], "author_id": "144566239", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:28:54.000Z", "id": "1160755007270076417", "edit_history_tweet_ids": ["1160755007270076417"], "author_id": "822831527092482049", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RochiDelVecchio", "id": "259273583"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:28:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "259273583", "id": "1160754958075072514", "edit_history_tweet_ids": ["1160754958075072514"], "author_id": "2267803782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727373144350720"}], "text": "@RochiDelVecchio Suicida fiscales? \u00d3sea les dice que se suiciden? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 dictadura? Bueno hubo elecciones y gan\u00f3 por el voto de la gente a quien votaste? A Espert?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:28:19.000Z", "id": "1160754861845209089", "edit_history_tweet_ids": ["1160754861845209089"], "author_id": "142395408", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:28:02.000Z", "id": "1160754789191421953", "edit_history_tweet_ids": ["1160754789191421953"], "author_id": "2856059523", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:27:51.000Z", "id": "1160754745855922176", "edit_history_tweet_ids": ["1160754745855922176"], "author_id": "1138986068597006337", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.2823, "type": "Person", "normalized_text": "Santi"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.5353, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:27:46.000Z", "id": "1160754723097591813", "edit_history_tweet_ids": ["1160754723097591813"], "author_id": "2167246261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me parece que voy a fundar una secta suicida llamada \"Enviados de Santi\" en la que voy a reclutar todos los zurdos y peronchos que pueda y como rito de iniciaci\u00f3n tienen que ponerse piedras en los bolsillos y tirarse al rio como Maldonado. As\u00ed limpias el pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:27:39.000Z", "id": "1160754695444545537", "edit_history_tweet_ids": ["1160754695444545537"], "author_id": "51603049", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:27:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "349816850", "id": "1160754640822120448", "edit_history_tweet_ids": ["1160754640822120448"], "author_id": "1883039569", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160724733492629504"}], "text": "@tattianac5 Quien ser\u00eda el responsable de esa  idea suicida.. Esos chamos no ten\u00edan ninguna seguridad! Solo se aferraban a la bandera con sus manos. Dios santo\ud83d\ude22\ud83d\ude31"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.3575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.2573, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 92, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "FGE_Veracruz", "id": "1549548169"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9sp60ZG2gn", "expanded_url": "https://horacero.mx/2019/08/11/se-suicida-presunto-responsable-de-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "horacero.mx/2019/08/11/se-\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/YMsdvi5oLj", "expanded_url": "https://twitter.com/HoraCero_MX/status/1160754608827858946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMsdvi5oLj", "media_key": "3_1160754599873015809"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:27:19.000Z", "id": "1160754608827858946", "edit_history_tweet_ids": ["1160754608827858946"], "author_id": "884822384909271041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida presunto responsable de homicidio de alcaldesa de Mixtla de Altamirano @FGRMexico @FGE_Veracruz  https://t.co/9sp60ZG2gn https://t.co/YMsdvi5oLj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:27:08.000Z", "id": "1160754562267062272", "edit_history_tweet_ids": ["1160754562267062272"], "author_id": "172554681", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:27:01.000Z", "id": "1160754533561184256", "edit_history_tweet_ids": ["1160754533561184256"], "author_id": "1935927272", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:26:42.000Z", "id": "1160754455068991489", "edit_history_tweet_ids": ["1160754455068991489"], "author_id": "1589962076", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T03:25:32.000Z", "id": "1160754160838381569", "edit_history_tweet_ids": ["1160754160838381569"], "author_id": "26507363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TOPE SUICIDA I HOPE YOU'RE CORRECT THIS TIME"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:25:17.000Z", "id": "1160754099618344960", "edit_history_tweet_ids": ["1160754099618344960"], "author_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160746794910920705"}], "text": "RT @21_06_78: @LordJimjr La otra viuda del delincuente suicida AG... hablando de cobardia cuando siempre adulo y tuvo como lider al mas cob\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:24:50.000Z", "id": "1160753983545389061", "edit_history_tweet_ids": ["1160753983545389061"], "author_id": "83743067", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:24:12.000Z", "id": "1160753826254729216", "edit_history_tweet_ids": ["1160753826254729216"], "author_id": "591399388", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}], "text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:24:02.000Z", "id": "1160753783531626498", "edit_history_tweet_ids": ["1160753783531626498"], "author_id": "1156065672671240192", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Ye Ri"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:23:38.000Z", "id": "1160753684084613126", "edit_history_tweet_ids": ["1160753684084613126"], "author_id": "455895221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como ela matou ele se ele ta indo atr\u00e1s da Ye Ri? quem \u00e9 aquele outro? meu deus era pra ser uma s\u00e9rie de romance e tem muito suspense"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:22:55.000Z", "id": "1160753502173483009", "edit_history_tweet_ids": ["1160753502173483009"], "author_id": "565859934", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:22:46.000Z", "id": "1160753463279673344", "edit_history_tweet_ids": ["1160753463279673344"], "author_id": "3065737539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito bom, como que eu ainda n\u00e3o tinha assistido?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:22:18.000Z", "id": "1160753348808794112", "edit_history_tweet_ids": ["1160753348808794112"], "author_id": "2997182477", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:22:10.000Z", "id": "1160753315564654592", "edit_history_tweet_ids": ["1160753315564654592"], "author_id": "262271554", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:21:56.000Z", "id": "1160753255661617152", "edit_history_tweet_ids": ["1160753255661617152"], "author_id": "720089934", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:21:51.000Z", "id": "1160753235692535809", "edit_history_tweet_ids": ["1160753235692535809"], "author_id": "7496912", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:21:40.000Z", "id": "1160753190196977665", "edit_history_tweet_ids": ["1160753190196977665"], "author_id": "206422730", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:21:29.000Z", "id": "1160753141970886656", "edit_history_tweet_ids": ["1160753141970886656"], "author_id": "2211427622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda hay gente que cree que mataron a Nisman.\nBueno, yo tengo ideaci\u00f3n suicida y les puedo asegurar que se suicido... No tenia suficientes pruebas para culpar realmente a Cristina y no toler\u00f3 la presi\u00f3n de haber trabajado tanto en el tema. Esa es mi opini\u00f3n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:21:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "66482160", "id": "1160753062929141760", "edit_history_tweet_ids": ["1160753062929141760"], "author_id": "1378666940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SilBarton", "id": "66482160"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160751404409139205"}], "text": "@SilBarton @OrwellGeorge creo que te equivoc\u00e1s, es el \"pueblo\" el que no entendi\u00f3, o no quiso entender,\nse suicida pensando que lo matan,\n\u00e9l se puede ir, el resto va a padecer...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:21:10.000Z", "id": "1160753062291656704", "edit_history_tweet_ids": ["1160753062291656704"], "author_id": "876927571", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:20:59.000Z", "id": "1160753018410811393", "edit_history_tweet_ids": ["1160753018410811393"], "author_id": "491756964", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "tyrion"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:20:59.000Z", "id": "1160753015839764482", "edit_history_tweet_ids": ["1160753015839764482"], "author_id": "502000809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "sonhei com um final diferente de got \na daenerys ficava puta e revoltada sim, mas ela tava conversando e falando que se n\u00e3o teve outro jeito ia ser assim \nela matou o tyrion \nela morre de alguma forma que eu n\u00e3o lembro e \u00e9 convidada pra ser a rainha dos mortos..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:20:56.000Z", "id": "1160753001914654720", "edit_history_tweet_ids": ["1160753001914654720"], "author_id": "2828679611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu gosto de ver filme ruim to assistindo esquadr\u00e3o suicida inclusive"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:20:52.000Z", "id": "1160752986005659648", "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160752986005659648"], "author_id": "2902892248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Oh, Esquadr\u00e3o Suicida foi o melhor filme pro Will Smith atuar vey"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:20:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1160752974551035905", "edit_history_tweet_ids": ["1160752974551035905"], "author_id": "1008168879460364289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Suicida no dio la cara a la justicia??? Quien era??? Tu l\u00edder maric\u00f3n. No hables de otros que buscan soluciones cuando defiendes a los que huyen como ratas x no dar la cara"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:20:25.000Z", "id": "1160752872021270534", "edit_history_tweet_ids": ["1160752872021270534"], "author_id": "226781908", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155275885307670528"}], "text": "RT @poetote3: @Soy_Aprista ...ese suicida delincuente cuanto habr\u00e1 coimeado en esas obras o decisiones...NO JODAS Y PIDE COMO ES LA M\u00cdA...\ud83e\udd2e\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Asesinato"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "Alcaldesa"}, {"start": 41, "end": 60, "tag": "MixtlaDeAltamirano"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "Detenido"}, {"start": 96, "end": 115, "tag": "Polic\u00edaMinisterial"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "MixtlaDeAltamirano"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/e0gBJGTvcX", "expanded_url": "https://noticiasfm.com/2019/08/11/ex-mando-policiaco-implicado-en-asesinato-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano-se-suicida-antes-de-ser-detenido/", "display_url": "noticiasfm.com/2019/08/11/ex-\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/bybIw7oVbC", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIASFM/status/1160752855684460544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bybIw7oVbC", "media_key": "3_1160752854224818177"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:20:21.000Z", "id": "1160752855684460544", "edit_history_tweet_ids": ["1160752855684460544"], "author_id": "131909208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Implicado en #Asesinato de #Alcaldesa de #MixtlaDeAltamirano se #Suicida antes de ser #Detenido #Polic\u00edaMinisterial https://t.co/e0gBJGTvcX https://t.co/bybIw7oVbC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:20:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3054376744", "id": "1160752829524512769", "edit_history_tweet_ids": ["1160752829524512769"], "author_id": "53796494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luidhao", "id": "3054376744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160752629892468737"}], "text": "@luidhao esquadr\u00e3o suicida bom demais 0 defeitos KKKKKKKK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Asesinato"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "Alcaldesa"}, {"start": 41, "end": 60, "tag": "MixtlaDeAltamirano"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "Detenido"}, {"start": 96, "end": 115, "tag": "Polic\u00edaMinisterial"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "MixtlaDeAltamirano"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rJRKfH3Dwr", "expanded_url": "https://noticiasfm.com/2019/08/11/ex-mando-policiaco-implicado-en-asesinato-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano-se-suicida-antes-de-ser-detenido/", "display_url": "noticiasfm.com/2019/08/11/ex-\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/nRAiJ0tZOT", "expanded_url": "https://twitter.com/flechitasatodos/status/1160752824646590469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRAiJ0tZOT", "media_key": "3_1160752822926872576"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:20:13.000Z", "id": "1160752824646590469", "edit_history_tweet_ids": ["1160752824646590469"], "author_id": "2857480091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Implicado en #Asesinato de #Alcaldesa de #MixtlaDeAltamirano se #Suicida antes de ser #Detenido #Polic\u00edaMinisterial https://t.co/rJRKfH3Dwr https://t.co/nRAiJ0tZOT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:20:11.000Z", "id": "1160752817080098816", "edit_history_tweet_ids": ["1160752817080098816"], "author_id": "529563751", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:20:06.000Z", "id": "1160752792128151552", "edit_history_tweet_ids": ["1160752792128151552"], "author_id": "180225702", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:19:52.000Z", "id": "1160752735022702593", "edit_history_tweet_ids": ["1160752735022702593"], "author_id": "2615613274", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:19:37.000Z", "id": "1160752671411855360", "edit_history_tweet_ids": ["1160752671411855360"], "author_id": "992803052548710400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FloresEdilon", "id": "970046751154622465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160737392246108161"}], "text": "RT @FloresEdilon: Na tarde deste domingo,(11), acompanhado de uma Advogada, se apresentou na Pol\u00edcia \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f Civil o homem que matou a tiros o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:19:19.000Z", "id": "1160752597416009728", "edit_history_tweet_ids": ["1160752597416009728"], "author_id": "579428110", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}], "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:19:06.000Z", "id": "1160752544353644544", "edit_history_tweet_ids": ["1160752544353644544"], "author_id": "2468492317", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:18:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3328795281", "id": "1160752497289564160", "edit_history_tweet_ids": ["1160752497289564160"], "author_id": "119213205", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160732375623577600"}], "text": "@PPTenel13 @alferdez Puede ser un voto de advertencia para Macri, pero en la segunda vuelta yo creo que lo van a apoyar.\n\nSeria suicida votar por los que se robaron al pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:18:47.000Z", "id": "1160752461130457088", "edit_history_tweet_ids": ["1160752461130457088"], "author_id": "2645106550", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:18:43.000Z", "id": "1160752446836289536", "edit_history_tweet_ids": ["1160752446836289536"], "author_id": "551316759", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Jacinto"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 84, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/nbFMRnMwSH", "expanded_url": "https://youtu.be/c162gfrMzig", "display_url": "youtu.be/c162gfrMzig"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:18:35.000Z", "id": "1160752414292631552", "edit_history_tweet_ids": ["1160752414292631552"], "author_id": "805264664502435840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Psicografia! Jacinto, o suicida preso ao corpo! https://t.co/nbFMRnMwSH via @YouTube"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adiospablo", "id": "174239478"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_kbians", "id": "1599516006"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:18:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056350326419345413", "id": "1160752302342492160", "edit_history_tweet_ids": ["1160752302342492160"], "author_id": "1056350326419345413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160740115385344000"}], "text": "@adiospablo @_kbians @frauDori Nos EUA, o marido, de 77 anos, matou a mulher, de 76, e depois se matou. O motivo: ela estava muito doente e o casal n\u00e3o tinha como bancar as despesas m\u00e9dicas. Ele ligou para o 911 avisando o que faria.Capitalismo no seu \u00e1pice.O Neoliberalismo j\u00e1 t\u00e1 em decl\u00ednio desse meados de 80"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 49, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Epst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "madman19711", "id": "1137154305285341185"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:17:47.000Z", "id": "1160752210151694336", "edit_history_tweet_ids": ["1160752210151694336"], "author_id": "1125134869833580545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160361053013889024"}], "text": "RT @madman19711: #LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epst\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:17:40.000Z", "id": "1160752180116303877", "edit_history_tweet_ids": ["1160752180116303877"], "author_id": "1151810331989237766", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:17:10.000Z", "id": "1160752056547913729", "edit_history_tweet_ids": ["1160752056547913729"], "author_id": "162233543", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Julietita_OK", "id": "576855916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160751728888811520"}], "text": "RT @Julietita_OK: Pa\u00eds suicida. Votan DELINCUENTES. Mafiosos. El \u00faltimo q apague la luz."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 49, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Epst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "madman19711", "id": "1137154305285341185"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:16:30.000Z", "id": "1160751887811010560", "edit_history_tweet_ids": ["1160751887811010560"], "author_id": "1137154305285341185", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160361053013889024"}], "text": "RT @madman19711: #LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epst\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:16:06.000Z", "id": "1160751786703097858", "edit_history_tweet_ids": ["1160751786703097858"], "author_id": "3352041773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como assim tem esquadr\u00e3o suicida na netflix e eu nem sabia??????????????"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:16:04.000Z", "id": "1160751779451232257", "edit_history_tweet_ids": ["1160751779451232257"], "author_id": "348809500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy resfriada asi que mi mama me compro pastillas para mejorarme, eran 5 pastillas. Las deje en el comedor y sali con mi mama a hacer unos mandados. Cuando regres\u00e9 MILA SE HABIA COMIDO LAS 5 PASTILLAS MALDITA PERRA LOCA. AHORA ES SUICIDA."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:15:52.000Z", "id": "1160751728888811520", "edit_history_tweet_ids": ["1160751728888811520"], "author_id": "576855916", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Pa\u00eds suicida. Votan DELINCUENTES. Mafiosos. El \u00faltimo q apague la luz."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "t0nh4um", "id": "1073312321777348608"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:15:51.000Z", "id": "1160751724354842624", "edit_history_tweet_ids": ["1160751724354842624"], "author_id": "1006299070783197184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160680260888932352"}], "text": "RT @t0nh4um: caramba eu acho o filme do Esquadr\u00e3o Su\u00edcida muito bom vei, devo ter algum problema..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:15:41.000Z", "id": "1160751681157685250", "edit_history_tweet_ids": ["1160751681157685250"], "author_id": "2334970492", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160748947893313536"}], "text": "RT @pepevilaala: @ArgosMozart @canalN_ @MartinVizcarraC Si pues la mayoria de la prensa habla asi y al nipon corrupto le dicen presidente y\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:15:12.000Z", "id": "1160751559682199553", "edit_history_tweet_ids": ["1160751559682199553"], "author_id": "1079597135157477378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida menor por problemas\u00a0familiares https://t.co/SsWTY9BH6g https://t.co/wTwot76kK7", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SsWTY9BH6g", "expanded_url": "http://presenteveracruz.mx/se-suicida-menor-por-problemas-familiares/", "display_url": "presenteveracruz.mx/se-suicida-men\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/wTwot76kK7", "expanded_url": "https://twitter.com/presente_v/status/1160751559682199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTwot76kK7", "media_key": "3_1160751557987721216"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:14:53.000Z", "id": "1160751483266195461", "edit_history_tweet_ids": ["1160751483266195461"], "author_id": "110363833", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:14:40.000Z", "id": "1160751427247136768", "edit_history_tweet_ids": ["1160751427247136768"], "author_id": "199746645", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:14:39.000Z", "id": "1160751421656092673", "edit_history_tweet_ids": ["1160751421656092673"], "author_id": "366923186", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:14:37.000Z", "id": "1160751413779140609", "edit_history_tweet_ids": ["1160751413779140609"], "author_id": "966736776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida fiscales. Jajjj Jajaj para para Jajaj jaja rochi.... Jajaja ehhh. Para para jajaj https://t.co/nLqB4TOiKy", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nLqB4TOiKy", "expanded_url": "https://twitter.com/RochiDelVecchio/status/1160727373144350720", "display_url": "twitter.com/RochiDelVecchi\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:14:29.000Z", "id": "1160751381852119040", "edit_history_tweet_ids": ["1160751381852119040"], "author_id": "565196841", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.3457, "type": "Place", "normalized_text": "vizcarra"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 198, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ArFtPoDKKx", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1160292132982349824", "display_url": "twitter.com/JBCPERU/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:14:11.000Z", "id": "1160751306342109191", "edit_history_tweet_ids": ["1160751306342109191"], "author_id": "126643035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo como buen alcahuete  de los gays aristocr\u00e1ticos le sale a flote su racismo. Sin defender a vizcarra pero el m\u00e1s grande cobarde de la historia de este pa\u00eds fue el difunto suicida @AlanGarciaPeru , como buen l\u00edder de la c\u00fapula gay aristocr\u00e1tica del apra https://t.co/ArFtPoDKKx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:14:11.000Z", "id": "1160751305582895106", "edit_history_tweet_ids": ["1160751305582895106"], "author_id": "1395397322", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7943, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:14:07.000Z", "id": "1160751288092635136", "edit_history_tweet_ids": ["1160751288092635136"], "author_id": "818158646760734721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida acho que \u00e9 o pior filme da DC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:12:49.000Z", "id": "1160750960370540545", "edit_history_tweet_ids": ["1160750960370540545"], "author_id": "165234937", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T03:12:48.000Z", "id": "1160750955945713664", "edit_history_tweet_ids": ["1160750955945713664"], "author_id": "832552447428132864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7vioMW71D", "expanded_url": "https://youtu.be/UxeFt_rQ2bc", "display_url": "youtu.be/UxeFt_rQ2bc"}]}, "text": "Dire che non si pu\u00f2 uscire dall'Euro \u00e8 suicida. Basta un decreto per tor... https://t.co/m7vioMW71D di @YouTube"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.618, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SuresteSur", "id": "2772260052"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/shcvG1nVgr", "expanded_url": "http://surestesur.com/para-no-ser-detenido-se-suicida-excomandate-vinculado-a-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-fiscalia/", "display_url": "surestesur.com/para-no-ser-de\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:12:34.000Z", "id": "1160750898370375680", "edit_history_tweet_ids": ["1160750898370375680"], "author_id": "163573688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160740402904875010"}], "text": "RT @SuresteSur: Para no ser detenido, se suicida excomandate vinculado a homicidio de alcaldesa de Mixtla: Fiscal\u00eda https://t.co/shcvG1nVgr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:11:35.000Z", "id": "1160750649962876929", "edit_history_tweet_ids": ["1160750649962876929"], "author_id": "2912755913", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T03:10:47.000Z", "id": "1160750448791494657", "edit_history_tweet_ids": ["1160750448791494657"], "author_id": "834431658279501825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere-\nhttps://t.co/bc0m6iJhgU", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/bc0m6iJhgU", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=664658", "display_url": "notizieoggi.com/?p=664658"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:10:16.000Z", "id": "1160750320932261888", "edit_history_tweet_ids": ["1160750320932261888"], "author_id": "2295667277", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:10:11.000Z", "id": "1160750300317278209", "edit_history_tweet_ids": ["1160750300317278209"], "author_id": "1852063435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No traigan a un m\u00e9dico , traigan a un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:09:57.000Z", "id": "1160750239088828417", "edit_history_tweet_ids": ["1160750239088828417"], "author_id": "1390627590", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:09:52.000Z", "id": "1160750218238922754", "edit_history_tweet_ids": ["1160750218238922754"], "author_id": "2287258826", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:09:46.000Z", "id": "1160750195270922240", "edit_history_tweet_ids": ["1160750195270922240"], "author_id": "796547752230526976", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:09:34.000Z", "id": "1160750143848628225", "edit_history_tweet_ids": ["1160750143848628225"], "author_id": "1142201941549694976", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:08:47.000Z", "id": "1160749946187997184", "edit_history_tweet_ids": ["1160749946187997184"], "author_id": "290263497", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}], "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:08:07.000Z", "id": "1160749776465534977", "edit_history_tweet_ids": ["1160749776465534977"], "author_id": "2751121351", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:07:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "191942665", "id": "1160749742537814016", "edit_history_tweet_ids": ["1160749742537814016"], "author_id": "862476785002393600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergioonocko", "id": "191942665"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "SalvaDiStefano", "id": "1563294710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160737334360494080"}], "text": "@sergioonocko @SalvaDiStefano Se van al dolar ma\u00f1ana acordate un suicida se quedar\u00eda quieto si vuelven estos monstruos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:07:25.000Z", "id": "1160749601613385728", "edit_history_tweet_ids": ["1160749601613385728"], "author_id": "2987676802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida lembrando se quando eu vi com o Rafael aaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:07:10.000Z", "id": "1160749540397522944", "edit_history_tweet_ids": ["1160749540397522944"], "author_id": "1564543344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "agora que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix eu s\u00f3 assisto isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:07:10.000Z", "id": "1160749539042779136", "edit_history_tweet_ids": ["1160749539042779136"], "author_id": "191251788", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:06:35.000Z", "id": "1160749392439234560", "edit_history_tweet_ids": ["1160749392439234560"], "author_id": "3399593680", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:06:32.000Z", "id": "1160749379952742400", "edit_history_tweet_ids": ["1160749379952742400"], "author_id": "2554513900", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:06:19.000Z", "id": "1160749327343652865", "edit_history_tweet_ids": ["1160749327343652865"], "author_id": "734145018101956608", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:06:18.000Z", "id": "1160749322478280705", "edit_history_tweet_ids": ["1160749322478280705"], "author_id": "2479010863", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:06:14.000Z", "id": "1160749305877147648", "edit_history_tweet_ids": ["1160749305877147648"], "author_id": "768269990", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:06:00.000Z", "id": "1160749245684703232", "edit_history_tweet_ids": ["1160749245684703232"], "author_id": "752632839028482048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155275885307670528"}], "text": "RT @poetote3: @Soy_Aprista ...ese suicida delincuente cuanto habr\u00e1 coimeado en esas obras o decisiones...NO JODAS Y PIDE COMO ES LA M\u00cdA...\ud83e\udd2e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:05:29.000Z", "id": "1160749115237634048", "edit_history_tweet_ids": ["1160749115237634048"], "author_id": "1156239155480977410", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:05:27.000Z", "id": "1160749109243973632", "edit_history_tweet_ids": ["1160749109243973632"], "author_id": "825139422689628161", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "122541642", "id": "1160748947893313536", "edit_history_tweet_ids": ["1160748947893313536"], "author_id": "2334970492", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160633071764475905"}], "text": "@ArgosMozart @canalN_ @MartinVizcarraC Si pues la mayoria de la prensa habla asi y al nipon corrupto le dicen presidente y al ladron suicida le decia de y se presidente. Basuras"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:04:46.000Z", "id": "1160748935734071296", "edit_history_tweet_ids": ["1160748935734071296"], "author_id": "88944340", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "170955445", "id": "1160748896378904576", "edit_history_tweet_ids": ["1160748896378904576"], "author_id": "233663809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706049592233984"}], "text": "@agencialavieja TAL CUAL, NO SE COMO DESPERTAR DE ESTA PESADILLA SUICIDA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:04:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007801520295989248", "id": "1160748851650813952", "edit_history_tweet_ids": ["1160748851650813952"], "author_id": "1007801520295989248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160747953662889984"}], "text": "mano tem foto dele com o hipop\u00f3tamo como se fosse cachorro, montado e carinho e etc\nE DAI O ANIMAL MATOU ELE\n\nMANO??????????? trai\u00e7oeiro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:25.000Z", "id": "1160748846043074560", "edit_history_tweet_ids": ["1160748846043074560"], "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "995831978418204673", "id": "1160748821229518848", "edit_history_tweet_ids": ["1160748821229518848"], "author_id": "2416674787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160736032704405504"}], "text": "@pitucos_txt La ex del suicida alan jajajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:16.000Z", "id": "1160748810882166784", "edit_history_tweet_ids": ["1160748810882166784"], "author_id": "1720373568", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:08.000Z", "id": "1160748774915883008", "edit_history_tweet_ids": ["1160748774915883008"], "author_id": "409605817", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:08.000Z", "id": "1160748774370795520", "edit_history_tweet_ids": ["1160748774370795520"], "author_id": "613763687", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Felpudo"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.2792, "type": "Organization", "normalized_text": "Yegua"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:03:56.000Z", "id": "1160748725351931904", "edit_history_tweet_ids": ["1160748725351931904"], "author_id": "94835387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ahora la cuesti\u00f3n es: cu\u00e1ndo se \u201csuicida\u201d el Felpudo y asume la Yegua? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 Pa\u00eds inviable."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:03:37.000Z", "id": "1160748645144301568", "edit_history_tweet_ids": ["1160748645144301568"], "author_id": "243851501", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6913, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/czNdoSiw9X", "expanded_url": "https://www.rodrigoavilatv.com/14-judicial/3152-ultima-hora-tragedia-pasional-en-medina-cundinamarca-hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida", "display_url": "rodrigoavilatv.com/14-judicial/31\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:03:31.000Z", "id": "1160748619437395968", "edit_history_tweet_ids": ["1160748619437395968"], "author_id": "1312008366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00daLTIMA HORA: Tragedia pasional en Medina, Cundinamarca, hombre asesina a su esposa y luego se suicida. https://t.co/czNdoSiw9X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:03:10.000Z", "id": "1160748532321738753", "edit_history_tweet_ids": ["1160748532321738753"], "author_id": "868688025940881408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A NETFLIX COLOCOU ESQUADR\u00c3O SUICIDA NO CAT\u00c1LOGO MUITO OBRIGADA DEUS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:02:24.000Z", "id": "1160748340230918144", "edit_history_tweet_ids": ["1160748340230918144"], "author_id": "1635474566", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Dom"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kahlightwood", "id": "1368005182945169414"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:02:13.000Z", "id": "1160748292608790528", "edit_history_tweet_ids": ["1160748292608790528"], "author_id": "1141542637838766080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160746076548321281"}], "text": "RT @kahlightwood: A galera aqui do twitter se matou para dar esse pr\u00eamio para o Dom, o Luke e para clace, teve gente que levou uns 30 Bans\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 136, "tag": "FelizCumpleanosCerati"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 135, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "FelizCumpleanosCerati"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:01:59.000Z", "id": "1160748235918598144", "edit_history_tweet_ids": ["1160748235918598144"], "author_id": "1621385785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160736304621137920"}], "text": "RT @babi9010: \"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor\"\u00a0\n#FelizCumpleanosCerati \ud83d\udca5"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:01:38.000Z", "id": "1160748148811337734", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160748148811337734"], "author_id": "281110603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:01:24.000Z", "id": "1160748086681133058", "edit_history_tweet_ids": ["1160748086681133058"], "author_id": "1160715550269612033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me fui un tiempo, pero volvi. Volvi porque vi estos resultados nefastos , de unas cifras que asustan , porque veo un pueblo dormido rumbo a un destino suicida.\nSali de esta Matrix para volver cambiado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:00:58.000Z", "id": "1160747978056855552", "edit_history_tweet_ids": ["1160747978056855552"], "author_id": "162396447", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:00:21.000Z", "id": "1160747824096657409", "edit_history_tweet_ids": ["1160747824096657409"], "author_id": "2206180076", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RamonJorgeCai", "id": "735614544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155303065353891841"}], "text": "RT @RamonJorgeCai: La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:59:13.000Z", "id": "1160747540628856843", "edit_history_tweet_ids": ["1160747540628856843"], "author_id": "1023259501036818432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fraryschreave", "id": "1046033975540625408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727585975885824"}], "text": "RT @fraryschreave: eu amo essa fanart pq eles t\u00e3o literalmente se pegando num funeral?????? que no caso \u00e9 do pai dele e ela matou e ele com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:59:02.000Z", "id": "1160747493845602305", "edit_history_tweet_ids": ["1160747493845602305"], "author_id": "958203540", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:58:21.000Z", "id": "1160747321103134721", "edit_history_tweet_ids": ["1160747321103134721"], "author_id": "4098092771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Uma menina se suicidou aqui na pra\u00e7a, minha m\u00e3e chegou desconsolada me beijando muito. \ud83d\ude22"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:58:14.000Z", "id": "1160747289524219904", "edit_history_tweet_ids": ["1160747289524219904"], "author_id": "769715270843830274", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irmandadeLuan", "id": "951246743412334593"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kWNeTIIhfs", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160553552864923648"}], "text": "RT @irmandadeLuan: O mlk \u00e9 suicida viado kkk https://t.co/kWNeTIIhfs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Dom"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kahlightwood", "id": "1368005182945169414"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:57:56.000Z", "id": "1160747213712216064", "edit_history_tweet_ids": ["1160747213712216064"], "author_id": "1005288835561984001", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160746076548321281"}], "text": "RT @kahlightwood: A galera aqui do twitter se matou para dar esse pr\u00eamio para o Dom, o Luke e para clace, teve gente que levou uns 30 Bans\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T02:57:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "237825482", "id": "1160747206657359873", "edit_history_tweet_ids": ["1160747206657359873"], "author_id": "219481242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "n_cachanosky", "id": "237825482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160735505891262465"}], "text": "@n_cachanosky Pichetto  se suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029883637402165250", "id": "1160747064030113793", "edit_history_tweet_ids": ["1160747064030113793"], "author_id": "896016425026031616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160745293325000705"}], "text": "@_allanaNeves agora t\u00e1 explicado pq a gente quase se matou a semana passada KKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:56:46.000Z", "id": "1160746923055300608", "edit_history_tweet_ids": ["1160746923055300608"], "author_id": "3363228753", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:56:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1160746794910920705", "edit_history_tweet_ids": ["1160746794910920705"], "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160745163842392064"}], "text": "@LordJimjr La otra viuda del delincuente suicida AG... hablando de cobardia cuando siempre adulo y tuvo como lider al mas cobarde..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:56:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "925879965702385669", "id": "1160746745606877186", "edit_history_tweet_ids": ["1160746745606877186"], "author_id": "607718040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaluDonovan", "id": "925879965702385669"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "eltatoyoung", "id": "147379436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160746114305396736"}], "text": "@CaluDonovan @eltatoyoung Siempre subestimando al electorado. La gente no se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:55:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022338173672857600", "id": "1160746710936801280", "edit_history_tweet_ids": ["1160746710936801280"], "author_id": "865385271046680581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160690374094020608"}], "text": "@G4mer_TheKiller Alto emo suicida we :V"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:55:53.000Z", "id": "1160746698437779457", "edit_history_tweet_ids": ["1160746698437779457"], "author_id": "350623007", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:55:14.000Z", "id": "1160746537279995904", "edit_history_tweet_ids": ["1160746537279995904"], "author_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:55:06.000Z", "id": "1160746500772769793", "edit_history_tweet_ids": ["1160746500772769793"], "author_id": "369502403", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:54:58.000Z", "id": "1160746470217306113", "edit_history_tweet_ids": ["1160746470217306113"], "author_id": "40955816", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:54:32.000Z", "id": "1160746360427163648", "edit_history_tweet_ids": ["1160746360427163648"], "author_id": "1057788692801183745", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4035, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "fasotwit", "id": "822505464"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:54:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "197178351", "id": "1160746253979979776", "edit_history_tweet_ids": ["1160746253979979776"], "author_id": "150386427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160742443773517825"}], "text": "@WalhallaMann @fasotwit Europa solo con pasaporte europeo, sin papeles es suicida, nosotros gracias a Dios solo nos falta hacerlo....."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:53:55.000Z", "id": "1160746206320091136", "edit_history_tweet_ids": ["1160746206320091136"], "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:53:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1673732198", "id": "1160746199923789824", "edit_history_tweet_ids": ["1160746199923789824"], "author_id": "966859351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fullmetalsofi", "id": "1361134337375223808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160729312024236038"}], "text": "@FullMetalSofi 1) creo que es est\u00fapido y suicida el sontodoslomismismo\n2) no pod\u00e9s aspirar a algo ut\u00f3pico, yo aspiro a algo como el resto del mundo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:53:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "994286317939970049", "id": "1160746188171292672", "edit_history_tweet_ids": ["1160746188171292672"], "author_id": "895083672461639680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160745238660571136"}], "text": "@cncowrbd @CNCOmusic Ai n\u00e3o d\u00e1\nSlc, a gente votou que nem cadela velha atropelada, se matou aqui e vem falar isso slc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 218, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Chikylola1", "id": "921817614141280257"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "mabelbalessio", "id": "888557965"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:53:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "921817614141280257", "id": "1160746166599987200", "edit_history_tweet_ids": ["1160746166599987200"], "author_id": "819669579601444864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728735122898944"}], "text": "@Chikylola1 @alcrija @mabelbalessio @agencialavieja \u00bfCon industria nacional, desendeudado y con gente con posibilidades d comer, trabajar, estudiar y curarse?Seee, nada. Hubiese sido mejor una deuda hist\u00f3rica con el FMI, donde la plata se fuga y la gente desesperada se suicida o husmea en la basura mientras unos pocos se engordan"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:53:45.000Z", "id": "1160746164939046912", "edit_history_tweet_ids": ["1160746164939046912"], "author_id": "2781383187", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:53:30.000Z", "id": "1160746097876320257", "edit_history_tweet_ids": ["1160746097876320257"], "author_id": "899700883210072064", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 200, "tag": "TeenChoiceAwards"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "clace"}, {"start": 184, "end": 199, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceAwards"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:53:24.000Z", "id": "1160746076548321281", "edit_history_tweet_ids": ["1160746076548321281"], "author_id": "1021984612552241152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A galera aqui do twitter se matou para dar esse pr\u00eamio para o Dom, o Luke e para clace, teve gente que levou uns 30 Bans s\u00f3 pra chegar hoje e eles dizerem que a gente perdeu?\nAham t\u00e1 #TeenChoiceAwards"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:53:08.000Z", "id": "1160746007824674816", "edit_history_tweet_ids": ["1160746007824674816"], "author_id": "245975911", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaz Ordaz"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6066, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Aczm5vcZDS", "expanded_url": "http://surestesur.com/se-suicida-nino-de-12-anos-en-la-colonia-diaz-ordaz-de-agua-dulce/", "display_url": "surestesur.com/se-suicida-nin\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:52:54.000Z", "id": "1160745948114497537", "edit_history_tweet_ids": ["1160745948114497537"], "author_id": "2772260052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida ni\u00f1o de 12 a\u00f1os  en la colonia D\u00edaz Ordaz de Agua Dulce https://t.co/Aczm5vcZDS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:52:36.000Z", "id": "1160745873539764224", "edit_history_tweet_ids": ["1160745873539764224"], "author_id": "752764358", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "alberto fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:52:10.000Z", "id": "1160745762793447424", "edit_history_tweet_ids": ["1160745762793447424"], "author_id": "2290272735", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfcuando se \"suicida alberto fern\u00e1ndez\" ?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:51:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "79292388", "id": "1160745709504778242", "edit_history_tweet_ids": ["1160745709504778242"], "author_id": "877345948657213440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ayslan_se", "id": "79292388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160666539676327939"}], "text": "@Ayslan_se Isso que matou ele.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:51:35.000Z", "id": "1160745619675389953", "edit_history_tweet_ids": ["1160745619675389953"], "author_id": "43429563", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:51:30.000Z", "id": "1160745598057877504", "edit_history_tweet_ids": ["1160745598057877504"], "author_id": "3090458524", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8PqXoxrYn4", "expanded_url": "https://www.axios.com/trump-jeffrey-epstein-clinton-conspiracy-tweet-fd38c744-53a4-4f03-ac46-39c226181231.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=organic", "display_url": "axios.com/trump-jeffrey-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:51:16.000Z", "id": "1160745539601874944", "edit_history_tweet_ids": ["1160745539601874944"], "author_id": "38799818", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esquema de pedofilia que se suicidou na cadeia. Membros de sua administra\u00e7\u00e3o: \u201cJ\u00e1 desistimos de tentar controlar essas coisas\u201d. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/8PqXoxrYn4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:51:10.000Z", "id": "1160745511537827841", "edit_history_tweet_ids": ["1160745511537827841"], "author_id": "919459346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida es la pel\u00edcula que no me canso de ver nunca, no puede estar tan buena"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.307, "type": "Other", "normalized_text": "CD"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/sGz6BjcZJg", "expanded_url": "http://precauciones.No", "display_url": "precauciones.No", "unwound_url": "http://precauciones.No"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:50:50.000Z", "id": "1160745429191057409", "edit_history_tweet_ids": ["1160745429191057409"], "author_id": "2238007428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Significa que este tarado se divirti\u00f3 con  la riesgosa actividad de dos soldados,que tanto se ufana el CD defender.Muchachos que en un acto suicida divierten a la gente aunque su vida pierdan por falta de rigurosas https://t.co/sGz6BjcZJg se\u00f1or Ramos usted demuestra ser ignorante"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:50:50.000Z", "id": "1160745427597176832", "edit_history_tweet_ids": ["1160745427597176832"], "author_id": "309473536", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HawksARG", "id": "1130571701295702016"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "BronnyJames0_", "id": "1134512214977724417"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "esp_lakers", "id": "1450622990652149766"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:50:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130571701295702016", "id": "1160745400954998784", "edit_history_tweet_ids": ["1160745400954998784"], "author_id": "931726924812050432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160738146071527425"}], "text": "@HawksARG @BronnyJames0_ @esp_lakers Jajajaja se entera que Favaloro estudi\u00f3 en una nacional y se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:50:38.000Z", "id": "1160745379366703106", "edit_history_tweet_ids": ["1160745379366703106"], "author_id": "889347416", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:50:27.000Z", "id": "1160745331426041858", "edit_history_tweet_ids": ["1160745331426041858"], "author_id": "2765108268", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:50:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140557822633099266", "id": "1160745238283083776", "edit_history_tweet_ids": ["1160745238283083776"], "author_id": "956255946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160037626969300993"}], "text": "@whatro96 Tenia 4 a\u00f1os y me sub\u00ed a una silla para tirarme d cabeza a una pelo pincho (re suicida) cuesti\u00f3n q mi familia estaba adentro charlando y escuchan ladrar muy fuerte a la perra al rededor d la pileta.Cuando salieron a ver estaba yo ah\u00ed ahogada jajaj gracias a la perra estoy viva ah"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:50:02.000Z", "id": "1160745227327594497", "edit_history_tweet_ids": ["1160745227327594497"], "author_id": "2555330850", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:55.000Z", "id": "1160745198449758210", "edit_history_tweet_ids": ["1160745198449758210"], "author_id": "887818395118338048", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:41.000Z", "id": "1160745139897282561", "edit_history_tweet_ids": ["1160745139897282561"], "author_id": "2302055419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Y bueno, cuando se suicida Alberto?? \ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:26.000Z", "id": "1160745077712572416", "edit_history_tweet_ids": ["1160745077712572416"], "author_id": "2302522596", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}], "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:22.000Z", "id": "1160745058318131207", "edit_history_tweet_ids": ["1160745058318131207"], "author_id": "630322702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me da algo cuando dicen q Cristina es peronismo, PERON LLEGA A REVIVIR Y VE A ESTOS HDP LLAMARSE \"PERONISTAS\" Y \n1) LOS MATA\n2) SE SUICIDA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "41702192", "id": "1160745041276690432", "edit_history_tweet_ids": ["1160745041276690432"], "author_id": "41702192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160744764700016640"}], "text": "Y estoy leyendo un libro donde la chica se suicida por dolor. O K I S."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:10.000Z", "id": "1160745010083586049", "edit_history_tweet_ids": ["1160745010083586049"], "author_id": "162391315", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:08.000Z", "id": "1160744999010672640", "edit_history_tweet_ids": ["1160744999010672640"], "author_id": "262425295", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:48:39.000Z", "id": "1160744879154241542", "edit_history_tweet_ids": ["1160744879154241542"], "author_id": "814201446", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:48:04.000Z", "id": "1160744732072521735", "edit_history_tweet_ids": ["1160744732072521735"], "author_id": "1137955646802935808", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:48:03.000Z", "id": "1160744730352857089", "edit_history_tweet_ids": ["1160744730352857089"], "author_id": "106187251", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanBastidasC", "id": "154198921"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YgY6e68sxt", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160734999131410432", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738004308303874"}], "text": "RT @JuanBastidasC: Somos el continente m\u00e1s suicida del mundo. Suerte y gaceta h\u00edpica. https://t.co/YgY6e68sxt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:47:56.000Z", "id": "1160744699759603713", "edit_history_tweet_ids": ["1160744699759603713"], "author_id": "787142549739888640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix, vjjjjj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "alexinha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:47:53.000Z", "id": "1160744685696159744", "edit_history_tweet_ids": ["1160744685696159744"], "author_id": "539158594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com a alexinha"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:47:49.000Z", "id": "1160744668310560768", "edit_history_tweet_ids": ["1160744668310560768"], "author_id": "2488539542", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:47:41.000Z", "id": "1160744635490324480", "edit_history_tweet_ids": ["1160744635490324480"], "author_id": "826330807883202560", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:47:23.000Z", "id": "1160744560781402119", "edit_history_tweet_ids": ["1160744560781402119"], "author_id": "933008570945277957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ta eu vendo esquadr\u00e3o suicida denovooo Kkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:47:09.000Z", "id": "1160744501553635329", "edit_history_tweet_ids": ["1160744501553635329"], "author_id": "1012832703882973185", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:47:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "810150381464485888", "id": "1160744498068111361", "edit_history_tweet_ids": ["1160744498068111361"], "author_id": "909224308421140480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "theus_fmz", "id": "810150381464485888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160743778715656192"}], "text": "@theus_fmz Desgra\u00e7ado, virou suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:47:08.000Z", "id": "1160744496306556929", "edit_history_tweet_ids": ["1160744496306556929"], "author_id": "3154125186", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:47:06.000Z", "id": "1160744490581286916", "edit_history_tweet_ids": ["1160744490581286916"], "author_id": "798054130413666304", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:47:02.000Z", "id": "1160744474521341953", "edit_history_tweet_ids": ["1160744474521341953"], "author_id": "998595877131374592", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:46:59.000Z", "id": "1160744459082092545", "edit_history_tweet_ids": ["1160744459082092545"], "author_id": "1033337477896003585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un conurbano a puro narco,miseria,violencia y evangelismo.Dejenme el numero de asistencia al suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "Predo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "linh4res", "id": "1203316494622478337"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:46:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "899661454089097219", "id": "1160744447749033984", "edit_history_tweet_ids": ["1160744447749033984"], "author_id": "197190525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160738319585697793"}], "text": "@linh4res Predo vou te aconselhar como uma suicida sobrevivendo: A vida sempre foi essa instabilidade constante mesmo q a gente n estivesse consciente. Se vc n sabe se vai sobreviver ao amanh\u00e3 tenta ao m\u00e1ximo se ater ao presente. Se precisar planejar, tenta n\u00e3o se apegar, te desejo sorte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:46:54.000Z", "id": "1160744440790695938", "edit_history_tweet_ids": ["1160744440790695938"], "author_id": "67999140", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:46:43.000Z", "id": "1160744392958894081", "edit_history_tweet_ids": ["1160744392958894081"], "author_id": "1315917852", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:46:40.000Z", "id": "1160744379838918656", "edit_history_tweet_ids": ["1160744379838918656"], "author_id": "745810557580640256", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:46:00.000Z", "id": "1160744212721274880", "edit_history_tweet_ids": ["1160744212721274880"], "author_id": "1158530913871024129", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:45:53.000Z", "id": "1160744182643863552", "edit_history_tweet_ids": ["1160744182643863552"], "author_id": "3254014063", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:45:49.000Z", "id": "1160744168227872768", "edit_history_tweet_ids": ["1160744168227872768"], "author_id": "344356721", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:45:29.000Z", "id": "1160744083645763588", "edit_history_tweet_ids": ["1160744083645763588"], "author_id": "1156440954842341376", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EleccionesArgentina"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 71, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:45:14.000Z", "id": "1160744018294259712", "edit_history_tweet_ids": ["1160744018294259712"], "author_id": "2629300373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pueblo enfermo, autodestructivo, corrupto y suicida #EleccionesArgentina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.2472, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/994RxaEay9", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2858179", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28581\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:45:01.000Z", "id": "1160743965580255237", "edit_history_tweet_ids": ["1160743965580255237"], "author_id": "92356864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida probable responsable de homicidio de Alcaldesa de Mixtla de Altamirano: https://t.co/994RxaEay9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:52.000Z", "id": "1160743928276168704", "edit_history_tweet_ids": ["1160743928276168704"], "author_id": "113147484", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:52.000Z", "id": "1160743925889622016", "edit_history_tweet_ids": ["1160743925889622016"], "author_id": "769158108052590592", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:49.000Z", "id": "1160743913361031168", "edit_history_tweet_ids": ["1160743913361031168"], "author_id": "790740050", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:48.000Z", "id": "1160743912304271360", "edit_history_tweet_ids": ["1160743912304271360"], "author_id": "2629300373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pueblo enfermo, autodestructivo, corrupto y suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:44:30.000Z", "id": "1160743837016477697", "edit_history_tweet_ids": ["1160743837016477697"], "author_id": "1109261164649869324", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:15.000Z", "id": "1160743771526578177", "edit_history_tweet_ids": ["1160743771526578177"], "author_id": "2715197615", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "id": "1160743739205099525", "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "author_id": "84617128", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:43:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "56457949", "id": "1160743675644841984", "edit_history_tweet_ids": ["1160743675644841984"], "author_id": "56457949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160741566593548288"}], "text": "2/3 como identificar um potencial suicida https://t.co/FJvy2o7Ypn", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FJvy2o7Ypn", "expanded_url": "https://twitter.com/SamTadeu/status/1160743675644841984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJvy2o7Ypn", "media_key": "7_1160743552000901122"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:43:02.000Z", "id": "1160743464277069824", "edit_history_tweet_ids": ["1160743464277069824"], "author_id": "2310733223", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:43:00.000Z", "id": "1160743455523520512", "edit_history_tweet_ids": ["1160743455523520512"], "author_id": "959571561073270784", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-12T02:42:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2941357181", "id": "1160743392546107398", "edit_history_tweet_ids": ["1160743392546107398"], "author_id": "311630401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "laura_berenger", "id": "739959355823513600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160743256378028034"}], "text": "@Vitor_CPF @laura_berenger Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:42:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2192375868", "id": "1160743376611880961", "edit_history_tweet_ids": ["1160743376611880961"], "author_id": "768522659307151361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160741211319230466"}], "text": "@jstnaama p vc ter sucesso seu emocional tem q ser bem bom e isso influencia, pq podem ter traumas e tal e sobre morte tem gente q se suicida\n\nalem d por exemplo n ter o pai ou a m\u00e3e presente pode dificultar a vida d c quem vc mora, dificultando a sua junto,financeiramente ou outras areas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:42:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "3325640633", "id": "1160743301122859008", "edit_history_tweet_ids": ["1160743301122859008"], "author_id": "1089885126027296770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ryantsilvaa", "id": "3325640633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728853230313472"}], "text": "@ryantsilvaa O meu t\u00e1 suicida kkkkkkk"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-08-12T02:42:20.000Z", "id": "1160743289718550528", "edit_history_tweet_ids": ["1160743289718550528"], "author_id": "1034542540895207426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Dani le entro lo suicida jkajakajaka"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:42:16.000Z", "id": "1160743271246782464", "edit_history_tweet_ids": ["1160743271246782464"], "author_id": "990053851", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:42:05.000Z", "id": "1160743227034624001", "edit_history_tweet_ids": ["1160743227034624001"], "author_id": "540349041", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4075, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:41:39.000Z", "id": "1160743118339215360", "edit_history_tweet_ids": ["1160743118339215360"], "author_id": "1040026211781685248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha irm\u00e3 vendo esquadr\u00e3o suicida meu Deus como que a DC teve a coragem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:41:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1160743016811966464", "edit_history_tweet_ids": ["1160743016811966464"], "author_id": "1076033688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160378050153988096"}], "text": "@meiermq Hasta ahora el \u00fanico difunto por el caso Odebrecht ha sido el suicida @AlanGarciaPeru \n\nAunque que la asesinen a ella no es tan mala idea..... Te apoyo en esa iniciativa!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Bagdag"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:41:12.000Z", "id": "1160743003482312705", "edit_history_tweet_ids": ["1160743003482312705"], "author_id": "959877176127614976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuch\u00e9 Bagdag a esta hora del domingo y agradec\u00ed no tener instinto suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:40:58.000Z", "id": "1160742945055739909", "edit_history_tweet_ids": ["1160742945055739909"], "author_id": "822831527092482049", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:40:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "31035359", "id": "1160742935870222336", "edit_history_tweet_ids": ["1160742935870222336"], "author_id": "2629300373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andahazi", "id": "31035359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160723079993221121"}], "text": "@andahazi Pueblo enfermo, autodestructivo, corrupto y suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "gil"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8288, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeriodistaPeron", "id": "3164905360"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Horacio246", "id": "129012362"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:40:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "3164905360", "id": "1160742851816382466", "edit_history_tweet_ids": ["1160742851816382466"], "author_id": "1160730260238929920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160726385427718144"}], "text": "@PeriodistaPeron @Horacio246 No le pases de gil. Si gano el kirchnerismo, el porque este gobierno es un verdadera mierda. La gente no se suicida porque si."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:40:17.000Z", "id": "1160742775916302336", "edit_history_tweet_ids": ["1160742775916302336"], "author_id": "1849108129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160614416108445697"}], "text": "adivinha quem se matou pra bio e 0 em quim haha https://t.co/iKlh0fyu78", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/iKlh0fyu78", "expanded_url": "https://twitter.com/carpdiemgays/status/1160614416108445697", "display_url": "twitter.com/carpdiemgays/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:40:15.000Z", "id": "1160742766495850496", "edit_history_tweet_ids": ["1160742766495850496"], "author_id": "34875524", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:40:09.000Z", "id": "1160742738264023040", "edit_history_tweet_ids": ["1160742738264023040"], "author_id": "956098344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ruim ou bom eu vou \u00e9 terminar de ver esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "46587924", "id": "1160742680860774400", "edit_history_tweet_ids": ["1160742680860774400"], "author_id": "189491589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "coyotegris", "id": "46587924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160740011064647681"}], "text": "@coyotegris No, se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "Valores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andahazi", "id": "31035359"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "31035359", "id": "1160742675206852613", "edit_history_tweet_ids": ["1160742675206852613"], "author_id": "1025493784296079360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160735199161966593"}], "text": "@andahazi Tremendamente suicida! No claudiquemos! El Pueblo tiene que recapacitar en los Valores que se juegan. Dios quiera reflexionen para Octubre."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:51.000Z", "id": "1160742664683364352", "edit_history_tweet_ids": ["1160742664683364352"], "author_id": "701432175502163978", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:42.000Z", "id": "1160742625026236416", "edit_history_tweet_ids": ["1160742625026236416"], "author_id": "539067816", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:41.000Z", "id": "1160742623281369089", "edit_history_tweet_ids": ["1160742623281369089"], "author_id": "532431895", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lotodoverto", "id": "915015567257559041"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:39:30.000Z", "id": "1160742576145805312", "edit_history_tweet_ids": ["1160742576145805312"], "author_id": "832994120322920449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160577820738957312"}], "text": "RT @lotodoverto: obrigada netflix por ter colocado esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Fumac\u00ea Bauru"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:39:25.000Z", "id": "1160742557409783810", "edit_history_tweet_ids": ["1160742557409783810"], "author_id": "45596115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Com o nascimento de fato da Fumac\u00ea Bauru e com as elei\u00e7\u00f5es do ano passado, eu rompi de vez com meu pai\n\nSigo pleno, projetos a mil e sem ele pra dizer que t\u00f4 com obsessores ao meu redor, que \"esquerdopatia\" \u00e9 doen\u00e7a psiquiatrica ou que sou um suicida por fumar maconha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:17.000Z", "id": "1160742522462900224", "edit_history_tweet_ids": ["1160742522462900224"], "author_id": "1087391294291435520", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:15.000Z", "id": "1160742513046675457", "edit_history_tweet_ids": ["1160742513046675457"], "author_id": "1541548501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya todos sabemos como termina \u00e9sto, no? El se\u00f1or Alberto se \"suicida\" y asume el cargo la vicepresidente......."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:10.000Z", "id": "1160742491278196736", "edit_history_tweet_ids": ["1160742491278196736"], "author_id": "988403723683745792", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:39:07.000Z", "id": "1160742480838610944", "edit_history_tweet_ids": ["1160742480838610944"], "author_id": "137062938", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:37:17.000Z", "id": "1160742017368055808", "edit_history_tweet_ids": ["1160742017368055808"], "author_id": "136702096", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.7619, "type": "Organization", "normalized_text": "iff"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5626, "type": "Organization", "normalized_text": "iff"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:37:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "874018180234129414", "id": "1160741951391617025", "edit_history_tweet_ids": ["1160741951391617025"], "author_id": "874018180234129414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160741484846600192"}], "text": "Al\u00e9m disso eu arquitetei tudo, para ser na moradia do iff e era para ser algo bem brutal e sangrento, para ficar marcado na hist\u00f3ria do iff svs \n\"O menino que se matou no quarto D2\"\nChegou a noite do grande dia, e eu comecei a fazer os roteiros dos v\u00eddeos dos culpados"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:37:01.000Z", "id": "1160741950846316544", "edit_history_tweet_ids": ["1160741950846316544"], "author_id": "199313109", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:36:55.000Z", "id": "1160741925391077383", "edit_history_tweet_ids": ["1160741925391077383"], "author_id": "726616603840942084", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:36:55.000Z", "id": "1160741924694876160", "edit_history_tweet_ids": ["1160741924694876160"], "author_id": "563977557", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:36:40.000Z", "id": "1160741865014136833", "edit_history_tweet_ids": ["1160741865014136833"], "author_id": "226286866", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "duda07dudinha", "id": "2875180000"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:36:26.000Z", "id": "1160741804611952640", "edit_history_tweet_ids": ["1160741804611952640"], "author_id": "1001629253287448576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160740247497523206"}], "text": "RT @duda07dudinha: Vou assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:36:07.000Z", "id": "1160741723636686848", "edit_history_tweet_ids": ["1160741723636686848"], "author_id": "2960856305", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:35:58.000Z", "id": "1160741685720244224", "edit_history_tweet_ids": ["1160741685720244224"], "author_id": "2598606798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esperando el momento en el que Lanata se suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:35:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "928963480115384320", "id": "1160741603100807170", "edit_history_tweet_ids": ["1160741603100807170"], "author_id": "925380251324215296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160741054758424576"}], "text": "@aiimeuc Eu fiquei tao triste, a caipira se matou pq achou q nao ia passar na prova do supletivo ai a T vendo o diploma dela \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d meu cora\u00e7aozinho foi massacrado"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5267, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmonzon100", "id": "257161903"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kOPCjqzGPX", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1160378050153988096", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:35:16.000Z", "id": "1160741512843550726", "edit_history_tweet_ids": ["1160741512843550726"], "author_id": "3245841959", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160604397451132929"}], "text": "RT @jmonzon100: El \u00fanico muerto a ra\u00edz de #Odebrecht ha sido el cobarde suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/kOPCjqzGPX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:35:06.000Z", "id": "1160741467666694144", "edit_history_tweet_ids": ["1160741467666694144"], "author_id": "124807961", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:34:45.000Z", "id": "1160741380135825408", "edit_history_tweet_ids": ["1160741380135825408"], "author_id": "1015266109786918912", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Aelin"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "Farran"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:34:40.000Z", "id": "1160741362003841024", "edit_history_tweet_ids": ["1160741362003841024"], "author_id": "1027645927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me diz se a Aelin matou o Farran por favor?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "night king"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:34:35.000Z", "id": "1160741340776402947", "edit_history_tweet_ids": ["1160741340776402947"], "author_id": "2377469058", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727286561366017"}], "text": "RT @fabwiano: \" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sylvyala", "id": "101917107"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:34:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "101917107", "id": "1160741322849955840", "edit_history_tweet_ids": ["1160741322849955840"], "author_id": "1039519515283939328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160719142766465030"}], "text": "@sylvyala Como puede ser que la sociedad Argentina sea tan ignorante y suicida? \nNo entendieron nada? Despu\u00e9s de doce a\u00f1os de choreos? Maltrato, mentiras y estafas? No se puede creer..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:34:21.000Z", "id": "1160741280911155201", "edit_history_tweet_ids": ["1160741280911155201"], "author_id": "3375864124", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:34:20.000Z", "id": "1160741277849329665", "edit_history_tweet_ids": ["1160741277849329665"], "author_id": "146321700", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:34:02.000Z", "id": "1160741200762220549", "edit_history_tweet_ids": ["1160741200762220549"], "author_id": "3502950862", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:33:55.000Z", "id": "1160741172664512512", "edit_history_tweet_ids": ["1160741172664512512"], "author_id": "756310790098022401", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:33:43.000Z", "id": "1160741120701321216", "edit_history_tweet_ids": ["1160741120701321216"], "author_id": "1142605969702211585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Devo minha sa\u00fade a essa mulher. Se n\u00e3o fosse ela enrolando (quase me matou enforcada) cachecol em mim, estaria pior do q me encontro https://t.co/rwpz2jbzDb", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/rwpz2jbzDb", "expanded_url": "https://twitter.com/sor_ana_/status/1160741120701321216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwpz2jbzDb", "media_key": "3_1160741104402292736"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:33:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "134610796", "id": "1160741052715806721", "edit_history_tweet_ids": ["1160741052715806721"], "author_id": "1510809548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739394581610496"}], "text": "@sudornelles O neoliberalismo t\u00eam um funcionamento suicida. O problema \u00e9 que ele n\u00e3o morre, transforma-se."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "peterslogia", "id": "1089640596015329296"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:33:17.000Z", "id": "1160741011150311431", "edit_history_tweet_ids": ["1160741011150311431"], "author_id": "1084226717630296064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160739761209925632"}], "text": "RT @peterslogia: @spideywhisper ffh \u00e9 uma bosta; fonte: dona da pack do esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabu_moon", "id": "843957664593969153"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:33:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "843957664593969153", "id": "1160741002723942405", "edit_history_tweet_ids": ["1160741002723942405"], "author_id": "1115346930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160740182074830848"}], "text": "@gabu_moon Ah Gabi, vai dizer que num amoleceu o cora\u00e7\u00e3o um pouquinho depois que ele quase se matou voando na mesa?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:33:00.000Z", "id": "1160740940610453507", "edit_history_tweet_ids": ["1160740940610453507"], "author_id": "1059212517329850369", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:32:47.000Z", "id": "1160740884398239744", "edit_history_tweet_ids": ["1160740884398239744"], "author_id": "882728633906991106", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4364, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "owornat", "id": "78639737"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:32:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "78639737", "id": "1160740823329325057", "edit_history_tweet_ids": ["1160740823329325057"], "author_id": "223825298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739387644231680"}], "text": "@owornat @diegodillen Por qu\u00e9 disparate? Volver al pasado me parece suicida. Pero me alegra que est\u00e9s feliz por el triunfo de la f\u00f3rmula FF. Jam\u00e1s vot\u00e9 chorros. No s\u00e9 como se mira uno al espejo despu\u00e9s de votar corruptos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:32:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "69370960", "id": "1160740800902377472", "edit_history_tweet_ids": ["1160740800902377472"], "author_id": "816192498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530287040278533"}], "text": "@MonicaSeixas Pinochet deixou o Chile como o melhor pa\u00eds da Am\u00e9rica do Sul, matou comunistas jogando dos helic\u00f3pteros, deixou as pessoas escolher se queriam ele ou uma nova elei\u00e7\u00e3o e \u00e9 considerado torturador kkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:32:26.000Z", "id": "1160740797521768448", "edit_history_tweet_ids": ["1160740797521768448"], "author_id": "969651774377398272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano Esquadr\u00e3o Suicida na netflix nem vou assistir sempre toda hora n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:32:25.000Z", "id": "1160740793772064768", "edit_history_tweet_ids": ["1160740793772064768"], "author_id": "1106361342368366595", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}], "text": "Um casal de idosos se matou para n\u00e3o sofrer com uma doen\u00e7a, n\u00e3o tinham dinheiro para tratamento. SUS \u00e9 mal administrado? \u00c9 mas t\u00e1 l\u00e1. Cuidado com esse papo de privatiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/lAL0ovuGjZ", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/lAL0ovuGjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Porco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:32:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "874018180234129414", "id": "1160740784456523776", "edit_history_tweet_ids": ["1160740784456523776"], "author_id": "874018180234129414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160740092539002881"}], "text": "Ningu\u00e9m me chamava pelo nome de Matheus, as pessoas s\u00f3 me conheciam pelo apelido de \"Porco\", eu ria por fora mas por dentro machucava muito, bom o \u00e1pice chegou quando eu queria muito assistir o filme esquadr\u00e3o suicida e acabei indo sozinho no cinema, pq nao tinha ningu\u00e9m para ir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:32:19.000Z", "id": "1160740768841183232", "edit_history_tweet_ids": ["1160740768841183232"], "author_id": "302280900", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:31:03.000Z", "id": "1160740449012858882", "edit_history_tweet_ids": ["1160740449012858882"], "author_id": "279568958", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanBastidasC", "id": "154198921"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YgY6e68sxt", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160734999131410432", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738004308303874"}], "text": "RT @JuanBastidasC: Somos el continente m\u00e1s suicida del mundo. Suerte y gaceta h\u00edpica. https://t.co/YgY6e68sxt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/shcvG1nVgr", "expanded_url": "http://surestesur.com/para-no-ser-detenido-se-suicida-excomandate-vinculado-a-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-fiscalia/", "display_url": "surestesur.com/para-no-ser-de\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:52.000Z", "id": "1160740402904875010", "edit_history_tweet_ids": ["1160740402904875010"], "author_id": "2772260052", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Para no ser detenido, se suicida excomandate vinculado a homicidio de alcaldesa de Mixtla: Fiscal\u00eda https://t.co/shcvG1nVgr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "124823637", "id": "1160740356654321664", "edit_history_tweet_ids": ["1160740356654321664"], "author_id": "185636592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Esamipao", "id": "124823637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160740212957417473"}], "text": "@Esamipao *Se suicida Jajajajajajajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:33.000Z", "id": "1160740324056227842", "edit_history_tweet_ids": ["1160740324056227842"], "author_id": "1091190408443506688", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:29.000Z", "id": "1160740306972741632", "edit_history_tweet_ids": ["1160740306972741632"], "author_id": "486160786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe han dado cuenta como las redes sociales se han vuelto un retrato suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:17.000Z", "id": "1160740255546454022", "edit_history_tweet_ids": ["1160740255546454022"], "author_id": "3323576145", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:30:15.000Z", "id": "1160740248537718786", "edit_history_tweet_ids": ["1160740248537718786"], "author_id": "3170223369", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:30:15.000Z", "id": "1160740247497523206", "edit_history_tweet_ids": ["1160740247497523206"], "author_id": "2875180000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:13.000Z", "id": "1160740240455327744", "edit_history_tweet_ids": ["1160740240455327744"], "author_id": "1154093121346703362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No soy suicida ni tengo pensamientos suicidas ni nada de eso, pero no les pasa que llega un momento donde todo se complica tanto que les ladilla vivir???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:10.000Z", "id": "1160740226270191617", "edit_history_tweet_ids": ["1160740226270191617"], "author_id": "795442540296204288", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:06.000Z", "id": "1160740209421668353", "edit_history_tweet_ids": ["1160740209421668353"], "author_id": "68774477", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:55.000Z", "id": "1160740166610432005", "edit_history_tweet_ids": ["1160740166610432005"], "author_id": "4893100373", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisevivanco", "id": "125399079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "125399079", "id": "1160740146184167425", "edit_history_tweet_ids": ["1160740146184167425"], "author_id": "1129600335918428161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160734868487192582"}], "text": "@luisevivanco Ni siquiera el desastroso manejo de Macri admite esa suicida decisi\u00f3n argentina. Que sea una lecci\u00f3n para Ecuador"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088507882109317121", "id": "1160740112772321280", "edit_history_tweet_ids": ["1160740112772321280"], "author_id": "802176605909041152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luisgl23", "id": "1088507882109317121"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Alfonso_King10", "id": "732334494032629762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739582893338625"}], "text": "@luisgl23 @Alfonso_King10 que suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:41.000Z", "id": "1160740104551510016", "edit_history_tweet_ids": ["1160740104551510016"], "author_id": "1137553470", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:33.000Z", "id": "1160740073094242305", "edit_history_tweet_ids": ["1160740073094242305"], "author_id": "191029693", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:27.000Z", "id": "1160740048716935168", "edit_history_tweet_ids": ["1160740048716935168"], "author_id": "2511186194", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}], "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabrivig", "id": "1730505246"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:18.000Z", "id": "1160740011781894145", "edit_history_tweet_ids": ["1160740011781894145"], "author_id": "985070659", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727044331921408"}], "text": "RT @fabrivig: La Argentina un pa\u00eds suicida, que pena nos merecemos todo lo malo que nos pasa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:29:03.000Z", "id": "1160739948774998016", "edit_history_tweet_ids": ["1160739948774998016"], "author_id": "1018913041893810177", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BeDutra2", "id": "864269046254120960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160719830200266753"}], "text": "RT @BeDutra2: Cada coisa que e eu vejo, qual a dem\u00eancia de um ser humano de ir comentar numa foto de um menino gay q sofreu preconceito e s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:02.000Z", "id": "1160739943288922115", "edit_history_tweet_ids": ["1160739943288922115"], "author_id": "2828004922", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:28:59.000Z", "id": "1160739928915042305", "edit_history_tweet_ids": ["1160739928915042305"], "author_id": "114841867", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:28:49.000Z", "id": "1160739887663988736", "edit_history_tweet_ids": ["1160739887663988736"], "author_id": "767418890104217600", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "History"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "vikings"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "Hvitserk"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "torvi"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "bjorn"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "vikings"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:28:42.000Z", "id": "1160739858354200577", "edit_history_tweet_ids": ["1160739858354200577"], "author_id": "387318167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hvitserk matou o grudum filho da torvi e bjorn se aliou de boas e esse furo #History como q fica ? \n\ud83e\udd14 #vikings"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:28:40.000Z", "id": "1160739848753430529", "edit_history_tweet_ids": ["1160739848753430529"], "author_id": "2710155886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- Como ela est\u00e1? \n- Ela se matou...\nMas... Ela parecia t\u00e3o bem.\n- Suicidas levam sempre um belo sorriso... \ud83d\ude43"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125204760511098881", "id": "1160739761209925632", "edit_history_tweet_ids": ["1160739761209925632"], "author_id": "1089640596015329296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739425216815104"}], "text": "@spideywhisper ffh \u00e9 uma bosta; fonte: dona da pack do esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3862, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:27:48.000Z", "id": "1160739630574161920", "edit_history_tweet_ids": ["1160739630574161920"], "author_id": "484998420", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "[SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:27:39.000Z", "id": "1160739593865637894", "edit_history_tweet_ids": ["1160739593865637894"], "author_id": "1008031497759096832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me d\u00e1 muita raiva ler as pessoas dizendo que foi roubado quando na verdade o fandom se matou de votar todos os dias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "tinker bell"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141253505024"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141249314818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:27:27.000Z", "id": "1160739546071482368", "edit_history_tweet_ids": ["1160739546071482368"], "author_id": "80951830", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627179060903938"}], "text": "RT @olocoliam: as tinker bell suicida nas americanas https://t.co/N3Vl8djMLy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:27:02.000Z", "id": "1160739438001033217", "edit_history_tweet_ids": ["1160739438001033217"], "author_id": "1028054749088833536", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:26:40.000Z", "id": "1160739345525104640", "edit_history_tweet_ids": ["1160739345525104640"], "author_id": "32128325", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3528, "type": "Other", "normalized_text": "KAKA"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/dAuEmpReOL", "expanded_url": "https://twitter.com/sangarciacorre/status/1160734640166047746", "display_url": "twitter.com/sangarciacorre\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:26:33.000Z", "id": "1160739316953473024", "edit_history_tweet_ids": ["1160739316953473024"], "author_id": "2184214584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160734640166047746"}], "text": "Y HAY MUCHOS QUE NO FUERON A VOTAR PORQUE NO LE DAN BOLA A ESTA PAYASADA INVENTADA POR LOS KAKA CUANDO SEA POR LA REALIDAD TODO CAMBIA Y ESTOY SEGURO QUE LA GENTE NO SE SUICIDA https://t.co/dAuEmpReOL"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:26:30.000Z", "id": "1160739304257314816", "edit_history_tweet_ids": ["1160739304257314816"], "author_id": "171283967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "text": "Grax por subir escuadr\u00f3n suicida t\u00edo @NetflixLAT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:26:15.000Z", "id": "1160739241120456704", "edit_history_tweet_ids": ["1160739241120456704"], "author_id": "896486801040441344", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:26:09.000Z", "id": "1160739218777354240", "edit_history_tweet_ids": ["1160739218777354240"], "author_id": "163989580", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:25:51.000Z", "id": "1160739140515840005", "edit_history_tweet_ids": ["1160739140515840005"], "author_id": "1975456848", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Bossi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "analia_vi", "id": "181060963"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:25:50.000Z", "id": "1160739137705709568", "edit_history_tweet_ids": ["1160739137705709568"], "author_id": "870235934", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160723182921375744"}], "text": "RT @analia_vi: Cuenta Jesica Bossi que los sojeros, que se comieron las retenciones y cortaron rutas para luchar contra eso, ahora votaron\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:25:44.000Z", "id": "1160739112841699328", "edit_history_tweet_ids": ["1160739112841699328"], "author_id": "2185159326", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:25:44.000Z", "id": "1160739111751311362", "edit_history_tweet_ids": ["1160739111751311362"], "author_id": "139282081", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:25:22.000Z", "id": "1160739021536055299", "edit_history_tweet_ids": ["1160739021536055299"], "author_id": "3361763362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "f##? ser suicida nem poder trancar a porta do quarto a gente pode"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:25:20.000Z", "id": "1160739012400812033", "edit_history_tweet_ids": ["1160739012400812033"], "author_id": "1527317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160728285615132672"}], "text": "Un poco fuerte la expresi\u00f3n pero s\u00ed, el suicida no responde normalmente. Ve siempre para  adentro y aunque se lo adviertan de pega el tiro igual. En fin. https://t.co/bGoYqzhm9K", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/bGoYqzhm9K", "expanded_url": "https://twitter.com/jogun_712/status/1160728285615132672", "display_url": "twitter.com/jogun_712/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:25:17.000Z", "id": "1160738998010040320", "edit_history_tweet_ids": ["1160738998010040320"], "author_id": "1074860832247431169", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:25:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2857390172", "id": "1160738962987769857", "edit_history_tweet_ids": ["1160738962987769857"], "author_id": "2870720031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oisugawara", "id": "1213313505220120576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160737692260417536"}], "text": "@oisugawara Eh oq eu me pergunto tmb\nTem um monte de tweet por a\u00ed \"ah mas se fulano fizesse isso *fancam* n\u00e3o teria morrido\"\n\"Ah mas fulano s\u00f3 tem c\u00e2ncer pq n\u00e3o eh f\u00e3 do ***\"\n\"Ah mas \u00e9 claro que fulano se suicidou ele n\u00e3o sabia fazer isso *fancam*\"\nAi que \u00f3dio que eu passo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "flaysar", "id": "985593093176033282"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/K0x132VLd0", "expanded_url": "https://twitter.com/flaysar/status/993727135272636416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0x132VLd0", "media_key": "7_993726293811384321"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:24:51.000Z", "id": "1160738891764305920", "edit_history_tweet_ids": ["1160738891764305920"], "author_id": "990567658532818945", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "993727135272636416"}], "text": "RT @flaysar: Perereca Suicida \ud83c\udfb6\ud83d\ude02\nUm dos melhores v\u00eddeos do kay.  @KaysarDadour Te amo. https://t.co/K0x132VLd0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:24:43.000Z", "id": "1160738857412775936", "edit_history_tweet_ids": ["1160738857412775936"], "author_id": "126942554", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:24:18.000Z", "id": "1160738751334821889", "edit_history_tweet_ids": ["1160738751334821889"], "author_id": "717498005428035585", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:24:16.000Z", "id": "1160738744883908610", "edit_history_tweet_ids": ["1160738744883908610"], "author_id": "192290483", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:24:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "id": "1160738743847985153", "edit_history_tweet_ids": ["1160738743847985153"], "author_id": "3082715386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160577782864392192"}], "text": "@SalitaSin Cabrazo!!! El suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:24:12.000Z", "id": "1160738726991077379", "edit_history_tweet_ids": ["1160738726991077379"], "author_id": "266260625", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:24:06.000Z", "id": "1160738700654972930", "edit_history_tweet_ids": ["1160738700654972930"], "author_id": "1663574762", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "vicio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:23:47.000Z", "id": "1160738622880067584", "edit_history_tweet_ids": ["1160738622880067584"], "author_id": "2417551014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "detr\u00e1s de todo vicio hay un lindo pensamiento suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:23:47.000Z", "id": "1160738621110046721", "edit_history_tweet_ids": ["1160738621110046721"], "author_id": "313338205", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:23:41.000Z", "id": "1160738597026312195", "edit_history_tweet_ids": ["1160738597026312195"], "author_id": "242359655", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:23:35.000Z", "id": "1160738573093617665", "edit_history_tweet_ids": ["1160738573093617665"], "author_id": "312769520", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3442, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.3169, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_CarolinaOcampo", "id": "1095976967197941760"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CV6QUt1cpT", "expanded_url": "https://twitter.com/FGE_Veracruz/status/1160716665023356928", "display_url": "twitter.com/FGE_Veracruz/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:23:09.000Z", "id": "1160738461420179456", "edit_history_tweet_ids": ["1160738461420179456"], "author_id": "1027409451890880512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160722564483878912"}], "text": "RT @_CarolinaOcampo: Se suicida antes de ser detenido el asesino de la Alcaldesa de Mixtla de Altamirano #Veracruz https://t.co/CV6QUt1cpT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:22:58.000Z", "id": "1160738416889401344", "edit_history_tweet_ids": ["1160738416889401344"], "author_id": "2344695998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cuando es que se suicida Fern\u00e1ndez y asume la Cristi?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "id": "1160738295577489410", "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "author_id": "974333690242306050", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:22:17.000Z", "id": "1160738244985835522", "edit_history_tweet_ids": ["1160738244985835522"], "author_id": "3257111851", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:22:10.000Z", "id": "1160738212782006277", "edit_history_tweet_ids": ["1160738212782006277"], "author_id": "1633597542", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "quiristian", "id": "179631626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160595402586021895"}], "text": "RT @quiristian: Espero q esse cara q esfaqueou o outro na pra\u00e7a dos leoes ontem se foda e muito\nMatou o cara por um motivo torpe p caralho"}], "includes": {"users": [{"id": "912128440932995073", "username": "mayfunes11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2584, "tweet_count": 40102, "listed_count": 0}, "name": "Maira Funes"}, {"id": "548095877", "username": "Zabayar", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "name": "Adel El Zabayar"}, {"id": "860927713368035333", "username": "GHERARDIMAURO1", "location": "Ostia LIDO DI ROMA, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 3809, "tweet_count": 743005, "listed_count": 3}, "name": "Mauro GHERARDI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "420351046", "username": "sole24ore", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764863, "following_count": 808, "tweet_count": 255329, "listed_count": 6203}, "name": "IlSole24ORE"}, {"id": "196372271", "username": "Tech_Panama", "location": "Panam\u00e1, Rep\u00fablica de Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 9, "tweet_count": 78448, "listed_count": 24}, "name": "Tecnolog\u00eda de Panam\u00e1"}, {"id": "733063048919945216", "username": "laabudelcap", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1132, "tweet_count": 101418, "listed_count": 4}, "name": "Laabudelcap(grupo descerebrados de las redes)"}, {"id": "974333690242306050", "username": "agosscono", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}, "name": "Agos con o \ud83d\udc99"}, {"id": "307683724", "username": "warhammer_01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 902, "tweet_count": 29067, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udeac \uff27\uff41\uff54\uff45\uff43\uff52\uff55\uff53\uff48\uff45\uff52 (B.C) \u30fa\u5378\u30bb \u2591\uff08\u7fc1\u30f4\u308a) \u2694\ufe0f"}, {"id": "172572824", "username": "Lets_Dex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "name": "Let's Dex"}, {"id": "1157070279132274688", "username": "carment88627401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}, "name": "carmentoledo"}, {"id": "184903356", "username": "chichitavignati", "location": "buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 3774, "tweet_count": 77653, "listed_count": 7}, "name": "Chichita"}, {"id": "253853020", "username": "AndreDomnguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 955, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "name": "AndreaDo"}, {"id": "77653794", "username": "IvanDuque", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2526101, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2525}, "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "2616738835", "username": "col_207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 107, "tweet_count": 2572, "listed_count": 0}, "name": "Mike\ud83d\udef8"}, {"id": "49849732", "username": "petrogustavo", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6160259, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "name": "Gustavo Petro"}, {"id": "1122493495724343297", "username": "luizhfmarins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 439, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Henrique"}, {"id": "1900803692", "username": "ThiagoGdeAragao", "location": "Brasilia, Brazil/Washington,DC", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26600, "following_count": 967, "tweet_count": 13060, "listed_count": 354}, "name": "Thiago de Arag\u00e3o"}, {"id": "1146359284814536704", "username": "TadeoAguirre12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "~T~A~D~E~O~\ud83d\udc05"}, {"id": "1166653104", "username": "tinu_ledesma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 150, "tweet_count": 11889, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 Tina \u2728"}, {"id": "1023388934", "username": "Aquelarrados", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 263, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "name": "Analia"}, {"id": "1024974957711945728", "username": "suicida_rubia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 466, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "name": "RubiaSuicida"}, {"id": "1439135456", "username": "StefiGiordano", "location": "Coronel Moldes ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 327, "tweet_count": 11670, "listed_count": 2}, "name": "stef"}, {"id": "484998420", "username": "candepalmes", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 943, "tweet_count": 28145, "listed_count": 5}, "name": "candela"}, {"id": "851571273134157825", "username": "machado_weir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 30, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Machado Weir"}, {"id": "3046873623", "username": "Vzla_Indomita", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1"}, {"id": "98249485", "username": "Altamirano311", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 435, "tweet_count": 7532, "listed_count": 2}, "name": "Israel Altamirano \u2655"}, {"id": "728983779742781449", "username": "EstefiZL", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 307, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "name": "Estefan\u00eda ZL"}, {"id": "146904949", "username": "gracepenafort", "location": "Bs As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}, "name": "Graciana Pe\u00f1afort"}, {"id": "987156131087724544", "username": "Paulinarod99", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 98, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "name": "Pauchis"}, {"id": "63271647", "username": "oficialflakes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 405, "tweet_count": 34453, "listed_count": 10}, "name": "Flakes"}, {"id": "2203347306", "username": "exuliane", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80773, "following_count": 1004, "tweet_count": 161733, "listed_count": 137}, "name": "Juliane com e de exu"}, {"id": "1093367262600482816", "username": "rubio_dennise", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 117, "tweet_count": 25960, "listed_count": 0}, "name": "Dennise RUBIO"}, {"id": "1482972206", "username": "jorgerequenes60", "location": "Mty nuevo leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 934, "tweet_count": 2079, "listed_count": 1}, "name": "\u26a1Antonio requenes\u26a1\ud83d\udeac"}, {"id": "84617128", "username": "AlexMonthy", "location": "Nos vemos en el cine!", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "name": "Alex Montiel"}, {"id": "1107286551912960000", "username": "Soniagaciav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 134, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "name": "Soniagave@hotmail.con"}, {"id": "1002955042322894848", "username": "elcoachchino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}, "name": "El Coach Chino"}, {"id": "3239745664", "username": "__CarmenLopez", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35028, "following_count": 31977, "tweet_count": 326905, "listed_count": 269}, "name": "Carmen L\u00f3pez"}, {"id": "2886714609", "username": "ESensenom", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1272, "tweet_count": 117810, "listed_count": 3}, "name": "Evita Sensenom"}, {"id": "946237604575539201", "username": "lovenursingmery", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20453, "following_count": 6579, "tweet_count": 85681, "listed_count": 119}, "name": "Mar\u00eda Ram\u00edrez S\u00e1nchez"}, {"id": "2367195495", "username": "ElenaSaiz63", "location": "De Madrid en Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 965, "tweet_count": 103246, "listed_count": 292}, "name": "Elena S\u00e1iz"}, {"id": "1471283216", "username": "PormiCaracas", "location": "Muy cerca del Mar Caribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1217, "tweet_count": 50145, "listed_count": 8}, "name": "#elradardeCaracas"}, {"id": "710177850511507457", "username": "thenbhdh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 2710, "tweet_count": 50736, "listed_count": 0}, "name": "cadelinha da emma stone \u263e"}, {"id": "808831783374651392", "username": "sabilisacrf", "location": "Panem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 331, "tweet_count": 68597, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udcda \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "3033818739", "username": "mirefabiano", "location": "CABA, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 562, "tweet_count": 18177, "listed_count": 2}, "name": "lela"}, {"id": "2823816905", "username": "romanticdamage", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 255, "tweet_count": 18887, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf53cherry \ud83c\udf53"}, {"id": "1001629253287448576", "username": "eujeovanna_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 164, "tweet_count": 65085, "listed_count": 0}, "name": "Pen\u00e9lope\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "1018285906522931200", "username": "TUCHEDOAR", "location": "Rio das pedras, Jacarepagu\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2578, "tweet_count": 55436, "listed_count": 0}, "name": "Wesley \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "177517866", "username": "teofb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "name": "T\u00e9o Benjamin"}, {"id": "95264198", "username": "COROMEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1060, "tweet_count": 49411, "listed_count": 4}, "name": "Eli"}, {"id": "715125845556375552", "username": "TomyyPedemonte", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 264, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}, "name": "Tomy Pedemonte"}, {"id": "833171647", "username": "xabierpayet", "location": "ganimedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 866, "tweet_count": 195677, "listed_count": 17}, "name": "R2D2"}, {"id": "506112851", "username": "devezesdois", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1279, "tweet_count": 38313, "listed_count": 1}, "name": "andrigo"}, {"id": "2769575865", "username": "bernalyudi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 110, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "name": "Yudi B..."}, {"id": "3068725821", "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"id": "3193276859", "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"id": "165182517", "username": "Jhoniicai", "location": "buenos aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 183, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "name": "jonathancai \ud83d\udc79"}, {"id": "2242290534", "username": "dobrevaxx", "location": "Salvador, salva tudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 156, "tweet_count": 36255, "listed_count": 2}, "name": "larissa \ud83d\udc23"}, {"id": "2467791", "username": "washingtonpost", "location": "Washington, DC", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19950733, "following_count": 1719, "tweet_count": 442284, "listed_count": 108313}, "name": "The Washington Post"}, {"id": "962363316889903104", "username": "MariaIn77662119", "location": "En Mi Casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341914, "listed_count": 1}, "name": "Maria Ines"}, {"id": "1024714563340648448", "username": "tinvisilva10", "location": "Manoel Hon\u00f3rio, Juiz de Fora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 948, "tweet_count": 13859, "listed_count": 1}, "name": "tinvi"}, {"id": "240980234", "username": "Kokoschkar", "location": "Ning\u00fan lugar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1498, "tweet_count": 6576, "listed_count": 2}, "name": "callaito"}, {"id": "59167662", "username": "nzaccardi", "location": "Harlem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13895, "following_count": 6814, "tweet_count": 42167, "listed_count": 539}, "name": "Nick Zaccardi"}, {"id": "138445788", "username": "kikifouc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 3743, "tweet_count": 99440, "listed_count": 5}, "name": "Sor. Juana GDT. CCL....SCO.........."}, {"id": "4246124835", "username": "gguilherdes", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 326, "tweet_count": 43226, "listed_count": 0}, "name": "guedes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"id": "38799818", "username": "andrefran", "location": "World", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 513}, "name": "Andr\u00e9 Fran"}, {"id": "318625617", "username": "RBRICENOPONCE", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 669, "tweet_count": 34838, "listed_count": 1}, "name": "RICARDO"}, {"id": "971507586313879553", "username": "NCGera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 143, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "name": "Gerardo Espinosa"}, {"id": "1104929606614818818", "username": "ESTEFANIJAZZMIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 189, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca5Estefan\u00eda\ud83d\udca5"}, {"id": "41925129", "username": "elnorte", "location": "Monterrey", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1068832, "following_count": 64, "tweet_count": 304008, "listed_count": 2569}, "name": "EL NORTE"}, {"id": "259443284", "username": "eticayrepublica", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21803, "following_count": 16830, "tweet_count": 353468, "listed_count": 104}, "name": "Roberto Gorilla"}, {"id": "355152737", "username": "ChouhyMentor", "location": "Tigre, Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 372, "tweet_count": 92492, "listed_count": 22}, "name": "\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f\u0280 \u1d04\u029c\u1d0f\u1d1c\u029c\u028f"}, {"id": "2747001454", "username": "patriciatorque1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1004, "tweet_count": 33292, "listed_count": 8}, "name": "Patricia"}, {"id": "3975991215", "username": "luisdaniel195_", "location": "Aqu\u00ed.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 814, "tweet_count": 8855, "listed_count": 0}, "name": "Luis Daniel D\u00edaz T."}, {"id": "101255538", "username": "Engenheirorn", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 871, "tweet_count": 292771, "listed_count": 143}, "name": "Engenheiro Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"id": "291751082", "username": "Cocachina_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 537, "tweet_count": 105262, "listed_count": 14}, "name": "Victoria Pe\u00f1a"}, {"id": "154198921", "username": "JuanBastidasC", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1469, "tweet_count": 57803, "listed_count": 32}, "name": "Juan Miguel Bastidas"}, {"id": "1138132498913857540", "username": "Gringoale2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 967, "tweet_count": 26484, "listed_count": 1}, "name": "Gringoale"}, {"id": "1069262382965362688", "username": "friend_josue", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 251, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "name": "FriendJosue"}, {"id": "394169044", "username": "Fedeflotta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 179, "tweet_count": 20976, "listed_count": 0}, "name": "Fedeflotta"}, {"id": "180087951", "username": "cidbibar", "location": "Caracas, la Sultana del Avila.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8893, "following_count": 9187, "tweet_count": 297004, "listed_count": 37}, "name": "Venancio Laya \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "841687156183695365", "username": "vittoriaBianco2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 186, "tweet_count": 14678, "listed_count": 1}, "name": "Vittoria Bianco"}, {"id": "319954350", "username": "vialdia", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 178422, "listed_count": 5}, "name": "cesar contreras"}, {"id": "1001267423377526785", "username": "JairPadrn5", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 288, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "name": "Jair Padr\u00f3n"}, {"id": "991770778701062150", "username": "UTTEDSEULGI", "location": " twice \u2022 seulgi \u2022 skz \u2022 hyuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 1370, "tweet_count": 45152, "listed_count": 4}, "name": "_"}, {"id": "733127315018907648", "username": "PattyVonDH", "location": "Montpellier, Francia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1392, "tweet_count": 54774, "listed_count": 6}, "name": "Patty Von Der Heide"}, {"id": "2568384330", "username": "s_cucho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "name": "Sonia Vanessa C."}, {"id": "1880232974", "username": "DelAguila2021", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}, "name": "Manuel Del \u00c1guila"}, {"id": "364940648", "username": "mariafigueredo3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6961, "following_count": 4914, "tweet_count": 434158, "listed_count": 54}, "name": "maria figueredo"}, {"id": "367396316", "username": "Huichilopoztli_", "location": "M\u00e9xico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 445, "tweet_count": 14823, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97"}, {"id": "1140827151102611457", "username": "Norma32559333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 125, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "name": "Norma"}, {"id": "2353487842", "username": "DianaEspndola2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6261, "following_count": 4560, "tweet_count": 29075, "listed_count": 3}, "name": "Diana"}, {"id": "1041910484411269120", "username": "SilviaFermin11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 114, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Fermin"}, {"id": "416562619", "username": "CatuMacias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 331, "tweet_count": 16740, "listed_count": 1}, "name": "Catalina \u2650"}, {"id": "760871589734862848", "username": "vivecoatzamx", "location": "Coatzacoalcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 72, "tweet_count": 38828, "listed_count": 18}, "name": "Vive Coatza"}, {"id": "2802231852", "username": "Helen27771665", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 576, "tweet_count": 9685, "listed_count": 2}, "name": "Elena"}, {"id": "835957681458397185", "username": "_flanatico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1437, "tweet_count": 500349, "listed_count": 4}, "name": "FLAn\u00e1tico"}, {"id": "8598632", "username": "GermanAnBo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 772, "tweet_count": 91122, "listed_count": 34}, "name": "GERM\u00c1N"}, {"id": "1053884925579939840", "username": "Cristianlc13", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 283, "tweet_count": 5348, "listed_count": 0}, "name": "T A T A K A E \u611b"}, {"id": "1090790950631366657", "username": "Lunekuma", "location": "Chouchou Hotel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4793, "following_count": 731, "tweet_count": 36372, "listed_count": 0}, "name": "Lia \ud83c\udf38"}, {"id": "885713870274256897", "username": "Gugli172725", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1588, "tweet_count": 61124, "listed_count": 8}, "name": "Andy De Guglielmo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "1141915634651078658", "username": "Dgang1997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 923, "tweet_count": 7671, "listed_count": 0}, "name": "Donna G\u2744"}, {"id": "3318216795", "username": "ebeliinadurand", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1032, "tweet_count": 13372, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9fEvelyn  \ud83d\udc9f\ud83d\udc9f"}, {"id": "1129532769305006082", "username": "monstro_neo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 209, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}, "name": "Monstro Neoliberal"}, {"id": "423647000", "username": "timerebeldesbr", "location": "Account Fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 2196, "tweet_count": 411587, "listed_count": 9}, "name": "andr\u00e9"}, {"id": "4072636215", "username": "237AYAKA", "location": "hkr's mama \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 289, "tweet_count": 10413, "listed_count": 5}, "name": "\u03b1y\u03b1k\u03b1\u2606"}, {"id": "818255940", "username": "maniccarpincho", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 465, "tweet_count": 86214, "listed_count": 16}, "name": "Abril\ud83e\uddcb"}, {"id": "3293638347", "username": "3f994125d9d4463", "location": "Cuman\u00e1, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 732, "tweet_count": 18291, "listed_count": 0}, "name": "Antonia D\u00edaz"}, {"id": "144566239", "username": "isandracandanga", "location": "Sucre, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 5937, "tweet_count": 75414, "listed_count": 24}, "name": "Isandra Reyes"}, {"id": "822831527092482049", "username": "hannibal0309", "location": "Stamford, CT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "name": "jmunoz"}, {"id": "2267803782", "username": "Marianopintos14", "location": "Buenos Aires-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 5000, "tweet_count": 46996, "listed_count": 4}, "name": "Mariano Pintos"}, {"id": "259273583", "username": "RochiDelVecchio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 637, "tweet_count": 13642, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udde8\ufe0f Rochi"}, {"id": "142395408", "username": "Margaruz", "location": "Merida,Rep. Boliv. de Venzuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 4032, "tweet_count": 164218, "listed_count": 27}, "name": "Marga \ud83d\udc93\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfb6"}, {"id": "2856059523", "username": "lucasberti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48649, "following_count": 1570, "tweet_count": 54426, "listed_count": 323}, "name": "lucas berti"}, {"id": "1138986068597006337", "username": "AgustinPercoco", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 573, "tweet_count": 11441, "listed_count": 0}, "name": "Agust\u00edn"}, {"id": "2167246261", "username": "Seniorpepinillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 123, "tweet_count": 23582, "listed_count": 0}, "name": "Lil' Devil"}, {"id": "51603049", "username": "crfhyago", "location": "Ponta Negra, Natal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3912, "following_count": 4990, "tweet_count": 92820, "listed_count": 9}, "name": "Hyago De Arrascaeta FAZ O L \u2b5013"}, {"id": "1883039569", "username": "BylyYey", "location": "En mi mente ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 8272, "tweet_count": 103213, "listed_count": 42}, "name": "Marina Machado\ud83d\udc60\ud83d\udc36 \u2764"}, {"id": "884822384909271041", "username": "HoraCero_MX", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 286, "tweet_count": 55675, "listed_count": 14}, "name": "Hora Cero"}, {"id": "172554681", "username": "elisamas1", "location": "San Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35820, "following_count": 33150, "tweet_count": 454829, "listed_count": 24}, "name": "Elisa Beatriz Mas"}, {"id": "1935927272", "username": "Sandraje16", "location": "Gu\u00e1rico-Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 270, "tweet_count": 8504, "listed_count": 0}, "name": "Sanjeroli"}, {"id": "1589962076", "username": "Dapucha95", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1498, "tweet_count": 30247, "listed_count": 0}, "name": "Dapucha"}, {"id": "26507363", "username": "AHROOMEE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 979, "tweet_count": 217367, "listed_count": 43}, "name": "starlight \u2728 arrum"}, {"id": "1884276475", "username": "LordJimjr", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "name": "Ernesto Alvarez"}, {"id": "608253492", "username": "21_06_78", "location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"id": "83743067", "username": "faviolag2002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1757, "tweet_count": 76002, "listed_count": 1}, "name": "faviola garcia"}, {"id": "591399388", "username": "RobertoGonzles", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73458, "listed_count": 0}, "name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077"}, {"id": "1345388172", "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON"}, {"id": "1156065672671240192", "username": "Rodrigo33878803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 250, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "name": "Morris1941"}, {"id": "455895221", "username": "camis_08", "location": "Coreia do Sul \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 136, "tweet_count": 41580, "listed_count": 0}, "name": "Camila com C"}, {"id": "565859934", "username": "DobleVB", "location": "Venezuela Bolivariana Chavista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13929, "following_count": 14994, "tweet_count": 374477, "listed_count": 106}, "name": "DobleVB"}, {"id": "3065737539", "username": "beasilwa", "location": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 241, "tweet_count": 21413, "listed_count": 0}, "name": "Biazinha"}, {"id": "2997182477", "username": "soolchisessolo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 155, "tweet_count": 28805, "listed_count": 8}, "name": "Sollchiss \ud83c\udf83"}, {"id": "262271554", "username": "CalixtoZomb13", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 710, "tweet_count": 10658, "listed_count": 7}, "name": "\uff23\uff21\uff2c\uff29\uff38\uff34\uff2f \uff3a\uff2f\uff2d\uff22\uff11\uff13"}, {"id": "720089934", "username": "maovero1515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 519, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}, "name": "veronica marquez"}, {"id": "7496912", "username": "Ciberdoc", "location": "Lima , Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166102, "listed_count": 46}, "name": "LimaYAesPotencia Mundial?"}, {"id": "3171735557", "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"id": "206422730", "username": "pl26077", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1414, "tweet_count": 11092, "listed_count": 4}, "name": "Pedrosky"}, {"id": "373490841", "username": "AP_Noticias", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "name": "AP Noticias"}, {"id": "2211427622", "username": "OrtigozaEmanuel", "location": "Almirante Brown, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 580, "tweet_count": 28032, "listed_count": 2}, "name": "KoRn me salv\u00f3 la vida..."}, {"id": "1378666940", "username": "elinsomnedan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 397, "tweet_count": 49268, "listed_count": 1}, "name": "Daniel\u2764\ud83c\udd93 \ud83d\udd90elinsomnedan"}, {"id": "876927571", "username": "ely_alfonso24", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 330, "tweet_count": 13539, "listed_count": 2}, "name": "Eliana Alfonso"}, {"id": "491756964", "username": "juanxcalderon", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1266, "tweet_count": 79784, "listed_count": 0}, "name": "Juan Calder\u00f3n"}, {"id": "502000809", "username": "jwIieta", "location": "mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 1874, "tweet_count": 125816, "listed_count": 13}, "name": "ju!ia"}, {"id": "2828679611", "username": "ceciffff", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 337, "tweet_count": 71854, "listed_count": 3}, "name": "mommys milk\ud83e\udd19"}, {"id": "2902892248", "username": "jhonathape", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 473, "tweet_count": 33478, "listed_count": 4}, "name": "D I O T \u00c3 N A"}, {"id": "1008168879460364289", "username": "Claudia50760322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 17, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "name": "Claudia"}, {"id": "111815940", "username": "JorgeDCG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo"}, {"id": "226781908", "username": "Imapax", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "name": "Maxt'a"}, {"id": "898687123192242176", "username": "poetote3", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "name": "@Poetote3"}, {"id": "131909208", "username": "NOTICIASFM", "location": "Coatzacoalcos, Ver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 233, "tweet_count": 22827, "listed_count": 38}, "name": "Noticias FM"}, {"id": "53796494", "username": "GabrielGnann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 309, "tweet_count": 99441, "listed_count": 17}, "name": "Gnann"}, {"id": "2857480091", "username": "flechitasatodos", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 100, "tweet_count": 12532, "listed_count": 24}, "name": "Juanita Guzm\u00e1n"}, {"id": "529563751", "username": "rickk78", "location": "Ban\u00e2nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 87, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}, "name": "Hunter_"}, {"id": "180225702", "username": "CarlosUgrm", "location": "@ragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 2594, "tweet_count": 173676, "listed_count": 12}, "name": "CARL05 FL0RES"}, {"id": "2615613274", "username": "divenmale", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 477, "tweet_count": 21045, "listed_count": 1}, "name": "Mariela"}, {"id": "992803052548710400", "username": "cornetonne", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 223, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}, "name": "A vaca t\u00e1 no brejo"}, {"id": "970046751154622465", "username": "FloresEdilon", "location": "Gaurama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 71, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "name": "Edilon Flores"}, {"id": "579428110", "username": "PaezPlk", "location": "Villa Carlos Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 503, "tweet_count": 9556, "listed_count": 3}, "name": "G \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd27"}, {"id": "1730122536", "username": "pablbarrionuevo", "location": "Heidelberg, Alemania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 415, "tweet_count": 21747, "listed_count": 2}, "name": "Pablo"}, {"id": "2468492317", "username": "maaryripley", "location": "Mexico City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1097, "tweet_count": 4206, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd36 \u211c\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd36 \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "119213205", "username": "zorromanco", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5850, "tweet_count": 22295, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Zorro viejo, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\ude0a"}, {"id": "3328795281", "username": "PPTenel13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159042, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10"}, {"id": "2645106550", "username": "ChrisCRFla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 985, "tweet_count": 448668, "listed_count": 1}, "name": "Christopher Santos \ud83e\udd19\ud83c\udffe"}, {"id": "551316759", "username": "MastropietroM22", "location": "Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 343, "tweet_count": 29394, "listed_count": 3}, "name": "Mastro\ud83c\udf36\ufe0f \u2022 \u30de\u30b9\u30c8\u30ed"}, {"id": "805264664502435840", "username": "leonidasgrego", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 683, "tweet_count": 26310, "listed_count": 1}, "name": "Ilustrador-quadrinhista-artista pl\u00e1stico"}, {"id": "1056350326419345413", "username": "CongeZoeira", "location": "Da regi\u00e3o mais alegre do pa\u00eds!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2499, "tweet_count": 32463, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc48\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffbConge da Zoeira. #BolsonaroGenocida"}, {"id": "1125134869833580545", "username": "JCarlos1479", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5478, "following_count": 5939, "tweet_count": 97899, "listed_count": 12}, "name": "JUAN CA\u00ae\ufe0fLOS \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"id": "1137154305285341185", "username": "madman19711", "location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1701, "tweet_count": 29876, "listed_count": 11}, "name": "madman1971"}, {"id": "1151810331989237766", "username": "ClaudioFimiani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 446, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Marcelo Fimiani"}, {"id": "162233543", "username": "MartinFletchIll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 866, "tweet_count": 83640, "listed_count": 15}, "name": "Martin F I N"}, {"id": "576855916", "username": "Julietita_OK", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 4862, "tweet_count": 54163, "listed_count": 12}, "name": "J u l i e t a \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #41%"}, {"id": "3352041773", "username": "gustavosebas_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 488, "tweet_count": 13375, "listed_count": 2}, "name": "sebas"}, {"id": "348809500", "username": "marissadsd21", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 231, "tweet_count": 6533, "listed_count": 4}, "name": "la giraffe\ud83e\udd92"}, {"id": "1006299070783197184", "username": "LeoDeAssis44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 546, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}, "name": "Leozim da VC"}, {"id": "1073312321777348608", "username": "t0nh4um", "location": "Juiz de Fora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 751, "tweet_count": 66678, "listed_count": 2}, "name": "toninho ruindade pura\u270c\ud83c\udffe\ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83d\udea9\ud83d\udc7a"}, {"id": "2334970492", "username": "pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "name": "Pepevilaala"}, {"id": "1079597135157477378", "username": "presente_v", "location": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 643, "tweet_count": 19664, "listed_count": 8}, "name": "Presente Veracruz Oficial"}, {"id": "110363833", "username": "LuisPeMiranda", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 698, "tweet_count": 41248, "listed_count": 1}, "name": "Luis Pe \ud83e\udd95\ud83c\udf41\u2728"}, {"id": "199746645", "username": "carotripoloni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 236, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Tripoloni"}, {"id": "919875162", "username": "gauchotaso", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "name": "Betobar"}, {"id": "366923186", "username": "Jose_Montaner", "location": "F\u00e9rtil Provincia y se\u00f1alada.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2393, "tweet_count": 24478, "listed_count": 0}, "name": "jose_Montaner"}, {"id": "966736776", "username": "elgor_dodany", "location": "de la luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 990, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "name": "Elgor Dodany"}, {"id": "565196841", "username": "AlismeHC", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 368, "tweet_count": 79408, "listed_count": 7}, "name": "Al\u03b9sm\u04d9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "126643035", "username": "ELMER666", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1002, "tweet_count": 6925, "listed_count": 1}, "name": "ELMER MERCADO"}, {"id": "1395397322", "username": "NicolasMartinh", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 539, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}, "name": "Nic\ud83c\udf0a"}, {"id": "818158646760734721", "username": "vivianreisAM", "location": "Inferno ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 368, "tweet_count": 8647, "listed_count": 0}, "name": "vivian"}, {"id": "165234937", "username": "Demise93", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2239, "tweet_count": 8054, "listed_count": 6}, "name": "Thanatos \u30bf\u30ca\u30c8\u30b9"}, {"id": "832552447428132864", "username": "abelliclaudio2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 220, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Abelli \u270b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "163573688", "username": "La_BeReNiCe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 514, "tweet_count": 10313, "listed_count": 0}, "name": "Nices"}, {"id": "2772260052", "username": "SuresteSur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6410, "following_count": 658, "tweet_count": 73178, "listed_count": 17}, "name": "sureste sur"}, {"id": "2912755913", "username": "tayloorcrf", "location": "localiza po", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 646, "tweet_count": 72144, "listed_count": 0}, "name": "Taylor"}, {"id": "834431658279501825", "username": "notizieoggi_com", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "name": "Notizie Oggi"}, {"id": "2295667277", "username": "diegosc51", "location": "San Nicolas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1673, "tweet_count": 13114, "listed_count": 0}, "name": "Diego Santa cruz"}, {"id": "1852063435", "username": "PizarroValentin", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 742, "tweet_count": 36718, "listed_count": 3}, "name": "Pizarrin \u2605"}, {"id": "1390627590", "username": "monikdlgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 831, "tweet_count": 65449, "listed_count": 2}, "name": "Monica Garcia"}, {"id": "2287258826", "username": "Milazurbriggen", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15543, "following_count": 3473, "tweet_count": 14907, "listed_count": 25}, "name": "Mila Zurbriggen"}, {"id": "796547752230526976", "username": "plvtoxiii", "location": "they/them | 29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 248, "tweet_count": 20233, "listed_count": 3}, "name": "\u00bb \ud835\udde0 \ud835\uddf6 g \ud835\uddf6"}, {"id": "1142201941549694976", "username": "Man_of_steel_90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 435, "tweet_count": 18166, "listed_count": 0}, "name": "Vito_Of_DC_"}, {"id": "290263497", "username": "espinosavm", "location": "Maracaibo, Edo Zulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3239, "tweet_count": 27593, "listed_count": 9}, "name": "V M E G"}, {"id": "118864905", "username": "VTVcanal8", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2002711, "following_count": 452, "tweet_count": 1172866, "listed_count": 6233}, "name": "VTV CANAL 8"}, {"id": "2751121351", "username": "CrJamaica96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 118, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "name": "CristianJP"}, {"id": "862476785002393600", "username": "Ignacio13591572", "location": "Ca\u00f1ada.R Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 480, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "name": "Ignacio"}, {"id": "191942665", "username": "sergioonocko", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14766, "following_count": 15971, "tweet_count": 106644, "listed_count": 60}, "name": "Sergio Onocko"}, {"id": "2987676802", "username": "idiotvices", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 938, "tweet_count": 102923, "listed_count": 6}, "name": "pirata"}, {"id": "1564543344", "username": "marcelalleite_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 276, "tweet_count": 48441, "listed_count": 2}, "name": "marcela"}, {"id": "191251788", "username": "nioclass", "location": "La Cumbrecita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 88, "tweet_count": 12702, "listed_count": 0}, "name": "nicol\u00e1s saavedra"}, {"id": "3399593680", "username": "fdaia1", "location": "Bras\u00edlia, Brazil (O grande erro de Kubitschek)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 3427, "tweet_count": 53626, "listed_count": 6}, "name": "flamarion daia jr."}, {"id": "2554513900", "username": "_paulitad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 4387, "tweet_count": 250309, "listed_count": 1}, "name": "Paulita \ud83d\udda4 42% y subiendo\u2026"}, {"id": "734145018101956608", "username": "MatNepomuceno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 290, "tweet_count": 22599, "listed_count": 0}, "name": "1990, 2006, 2013, 2022 \u00c9 TETRA!!!"}, {"id": "2479010863", "username": "Choi_Eunsook947", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 738, "tweet_count": 56092, "listed_count": 2}, "name": "s\u043d\u03b1\u0131 \u0131s mu\u0131\u00e9 d\u0454 s\u03b1\u044fg\u0454\u0274\u1d1b\u1d0f \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3983469917", "username": "shawmarvels", "location": "n\u00e1rnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "name": "fui pra @elliexromania"}, {"id": "768269990", "username": "elsaaizaguirree", "location": "Chupifrut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 923, "tweet_count": 79380, "listed_count": 6}, "name": "Elsaa'"}, {"id": "752632839028482048", "username": "Ruwaysiy", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "name": "Pepe Paredes"}, {"id": "1156239155480977410", "username": "LucasCrf0021", "location": "Manguinhos, Rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 5318, "tweet_count": 26053, "listed_count": 3}, "name": "A de Adalberto \ud83d\udd30"}, {"id": "825139422689628161", "username": "Dzekke_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 969, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "name": "Dzekke"}, {"id": "122541642", "username": "ArgosMozart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"id": "88944340", "username": "nena_martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 604, "tweet_count": 14153, "listed_count": 5}, "name": "Loreninha das leis \u2605\u5f61\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "233663809", "username": "LASADITAS", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 207, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "name": "GONZALEZ HADA"}, {"id": "170955445", "username": "agencialavieja", "location": "Argentina .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655641, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}, "name": "Alfredo Casero"}, {"id": "1007801520295989248", "username": "sebosalma", "location": "cg - ms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 494, "tweet_count": 35607, "listed_count": 0}, "name": "a \u00faltima rom\u00e2ntica"}, {"id": "68638146", "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital"}, {"id": "2416674787", "username": "peruvianfoxy", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 123, "tweet_count": 2046, "listed_count": 0}, "name": "She Fox"}, {"id": "1720373568", "username": "Cinejante", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2586, "tweet_count": 27615, "listed_count": 17}, "name": "@ECineGuerrilla"}, {"id": "409605817", "username": "DieggoL11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 409, "tweet_count": 16330, "listed_count": 2}, "name": "Diego L\u00f3pez"}, {"id": "613763687", "username": "Urquiza_Dex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 269, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}, "name": "DIEGO \ud83d\udc9b\ud83e\udd85\ud83d\udc99"}, {"id": "94835387", "username": "makydurand", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 240, "tweet_count": 2355, "listed_count": 1}, "name": "Eskimo"}, {"id": "243851501", "username": "SoyFedelobo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3148043, "following_count": 605, "tweet_count": 44511, "listed_count": 919}, "name": "El Fedelobo"}, {"id": "1312008366", "username": "DELIS2711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 192, "tweet_count": 6907, "listed_count": 0}, "name": "DELIS VELASQUEZ"}, {"id": "868688025940881408", "username": "_nandibabyy", "location": "Longe ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 441, "tweet_count": 36931, "listed_count": 0}, "name": "Fer"}, {"id": "1635474566", "username": "Omaneuss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 894, "tweet_count": 156985, "listed_count": 28}, "name": "Elizabeth Mijares R."}, {"id": "1141542637838766080", "username": "Sophii02424982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 339, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "name": "Sophii\u2728\ud83d\udc98\u27b0"}, {"id": "1021984612552241152", "username": "moonlewood", "location": "terrasen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 353, "tweet_count": 38190, "listed_count": 36}, "name": "ka"}, {"id": "1621385785", "username": "SodaStereo_Mx", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12935, "following_count": 1816, "tweet_count": 28187, "listed_count": 16}, "name": "Soda Stereo MX"}, {"id": "1666096944", "username": "ivanarn27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 706, "tweet_count": 22121, "listed_count": 0}, "name": "Ivana"}, {"id": "281110603", "username": "kaamarinho_", "location": "013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 49, "tweet_count": 102178, "listed_count": 1}, "name": "Ka\ud83d\udc78"}, {"id": "1160715550269612033", "username": "MrAndersonOk", "location": "CABA, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 4923, "tweet_count": 53369, "listed_count": 0}, "name": "Mr.Anderson \ud83d\udd75\u2652"}, {"id": "162396447", "username": "EliRoOtSnavibe", "location": "Toowong. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 395, "tweet_count": 3279, "listed_count": 0}, "name": "Eli Roots, totalmente vacinado!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2206180076", "username": "claudia_pombo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3707, "tweet_count": 28691, "listed_count": 6}, "name": "claudia pombo \ud83d\ude3b"}, {"id": "735614544", "username": "RamonJorgeCai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 200, "tweet_count": 1602, "listed_count": 5}, "name": "Ramon Jorge"}, {"id": "1023259501036818432", "username": "aelincarstairx", "location": "Velarys, Prythian.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1160, "tweet_count": 19919, "listed_count": 4}, "name": "hellen \u2694\ufe0f leiam FALLING KINGDOMS"}, {"id": "965223338690928647", "username": "lucygraybirds", "location": " momo \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 6193, "tweet_count": 49838, "listed_count": 32}, "name": "ceci"}, {"id": "958203540", "username": "VJtwittia", "location": "      Venezuela - Pa\u00eds Bendito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4407, "tweet_count": 181698, "listed_count": 29}, "name": "VJtwittia"}, {"id": "4098092771", "username": "_eumiilena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 270, "tweet_count": 14488, "listed_count": 0}, "name": "Milena"}, {"id": "769715270843830274", "username": "CMotaMatheus", "location": "esp\u00edrito santo, am\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 564, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}, "name": "\u303d\ufe0fota \u2122"}, {"id": "951246743412334593", "username": "irmandadeLuan", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 798, "tweet_count": 21596, "listed_count": 0}, "name": "Luan Tavares"}, {"id": "1005288835561984001", "username": "XX3XCVII", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 995, "tweet_count": 125603, "listed_count": 12}, "name": "alli\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3| #TheAstronaut - 10/28! \ud83d\udc9c"}, {"id": "219481242", "username": "Butterly_sgt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 97, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "name": "Butterfly"}, {"id": "237825482", "username": "n_cachanosky", "location": "Denver, CO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28478, "following_count": 818, "tweet_count": 44434, "listed_count": 242}, "name": "Nicolas Cachanosky"}, {"id": "896016425026031616", "username": "CauaneCarolinee", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 248, "tweet_count": 11729, "listed_count": 1}, "name": "caca"}, {"id": "1029883637402165250", "username": "_allanaaaaaaa", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 141, "tweet_count": 15117, "listed_count": 0}, "name": "docinho \ud83c\udf6c"}, {"id": "3363228753", "username": "shirleym806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 65, "tweet_count": 29393, "listed_count": 0}, "name": "Shirley Melo"}, {"id": "607718040", "username": "jazmin_66666", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 4996, "tweet_count": 66829, "listed_count": 2}, "name": "GG"}, {"id": "925879965702385669", "username": "CaluDonovan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 79, "tweet_count": 14687, "listed_count": 0}, "name": "Calu Donovan"}, {"id": "865385271046680581", "username": "AndresTroll_", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 169, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}, "name": "AndresTroll"}, {"id": "1022338173672857600", "username": "iG4meer", "location": "instagram.com/ig4meer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 86, "tweet_count": 19153, "listed_count": 2}, "name": "iG4mer"}, {"id": "350623007", "username": "djangelreyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 245, "tweet_count": 8315, "listed_count": 1}, "name": "Angel Reyes"}, {"id": "2747491411", "username": "JoelPinheiro85", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165384, "following_count": 4488, "tweet_count": 52273, "listed_count": 630}, "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "369502403", "username": "MarianC00", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 907, "tweet_count": 42322, "listed_count": 0}, "name": "Marian"}, {"id": "40955816", "username": "ig0rf", "location": "Natal-RN-Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1108, "tweet_count": 66079, "listed_count": 11}, "name": "Igor Freire"}, {"id": "1057788692801183745", "username": "___Alohomora__a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 322, "tweet_count": 27078, "listed_count": 0}, "name": "a"}, {"id": "150386427", "username": "nicoquilmes1974", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1325, "tweet_count": 22842, "listed_count": 5}, "name": "Nico de Quilmes"}, {"id": "197178351", "username": "WalhallaMann", "location": "lujan, malos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52237, "following_count": 7483, "tweet_count": 55259, "listed_count": 85}, "name": "VIKING\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "966859351", "username": "nsudoespixel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1811, "tweet_count": 115825, "listed_count": 5}, "name": "nsuperrata I guess"}, {"id": "1673732198", "username": "sashapak_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8582, "following_count": 1363, "tweet_count": 1110, "listed_count": 17}, "name": "C\u00e9sar Shaffer \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"id": "895083672461639680", "username": "CARALHA_JO", "location": " C\u0251delol\u0251ndi\u0251 \ud83d\ude0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1715, "tweet_count": 16101, "listed_count": 2}, "name": "Pa\u00e7oquinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "994286317939970049", "username": "madulcrf", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 15, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "name": "mar"}, {"id": "819669579601444864", "username": "CesarACubas87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1773, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar Andr\u00e9s Cubas"}, {"id": "921817614141280257", "username": "Chikylola1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 227, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}, "name": "Chikylola"}, {"id": "2781383187", "username": "oclaros06", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134582, "listed_count": 0}, "name": "Odo Clauxs"}, {"id": "899700883210072064", "username": "juanjcruz0102", "location": "corrientes ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 2109, "tweet_count": 25333, "listed_count": 0}, "name": "JUAN CRUZ MARQUEZ"}, {"id": "245975911", "username": "MadameLexotan", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1982, "tweet_count": 50226, "listed_count": 7}, "name": "Madame Lula-l\u00e1!"}, {"id": "752764358", "username": "nootnoot1998", "location": "Mexico. D.F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 451, "tweet_count": 3294, "listed_count": 2}, "name": "stay away n' aware"}, {"id": "2290272735", "username": "Pinymartinez20", "location": "Federal - Entre Rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 545, "tweet_count": 77103, "listed_count": 7}, "name": "Piny \ud83d\udc79\ud83c\udfb8\ud83d\udc79"}, {"id": "877345948657213440", "username": "FlaButeco_", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8370, "following_count": 8511, "tweet_count": 38572, "listed_count": 12}, "name": "Fla Buteco"}, {"id": "79292388", "username": "Ayslan_se", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 228, "tweet_count": 1518, "listed_count": 0}, "name": "Ayslan\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43"}, {"id": "43429563", "username": "jeaoviana", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 262, "tweet_count": 236859, "listed_count": 27}, "name": "Je\u00e3o"}, {"id": "3090458524", "username": "grl2004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 1}, "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo"}, {"id": "919459346", "username": "SofiBigatti_14", "location": "cordoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 748, "tweet_count": 42174, "listed_count": 0}, "name": "Soufi\ud83c\udf3c"}, {"id": "2238007428", "username": "GLawyer41", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 102, "tweet_count": 9285, "listed_count": 0}, "name": "VICTOR MANUEL DAZA"}, {"id": "309473536", "username": "dj_limas", "location": "Regiolandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 3466, "tweet_count": 26829, "listed_count": 8}, "name": "JORGE LiMaS"}, {"id": "931726924812050432", "username": "IgnacioKlimisch", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 526, "tweet_count": 38424, "listed_count": 0}, "name": "Nacho Klimisch"}, {"id": "1130571701295702016", "username": "HawksARG", "location": "Atlanta, GA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 454, "tweet_count": 14557, "listed_count": 11}, "name": "TREIANGUISMO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "889347416", "username": "ROMELCIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "name": "roro"}, {"id": "2765108268", "username": "ivonneM_G", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1086, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "name": "Ivy\ud83c\udf31MG \u2728"}, {"id": "956255946", "username": "florbolognese", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 802, "tweet_count": 7040, "listed_count": 0}, "name": "flor bolognese"}, {"id": "1140557822633099266", "username": "elwhatro", "location": "si, es sarcasmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 244, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "name": "el whatro \uea00"}, {"id": "2555330850", "username": "anselmina07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2803, "tweet_count": 269786, "listed_count": 36}, "name": "Anselmina"}, {"id": "887818395118338048", "username": "massara_luz", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 504, "tweet_count": 8422, "listed_count": 0}, "name": "Luz"}, {"id": "2302055419", "username": "FlorMedina95", "location": "Metan-Salta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1677, "tweet_count": 32783, "listed_count": 1}, "name": "MaFloMe\ud83c\udf38"}, {"id": "2302522596", "username": "Saturrrrrrrno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 506, "tweet_count": 25715, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf19"}, {"id": "630322702", "username": "VickyPilarr", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 257, "tweet_count": 67241, "listed_count": 6}, "name": "Vicky\u2728\ufe0f"}, {"id": "41702192", "username": "DarlingSalazarR", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 292, "tweet_count": 9021, "listed_count": 1}, "name": "Darling Salazar \u2661"}, {"id": "162391315", "username": "tritoven", "location": "Macuto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 617, "tweet_count": 16724, "listed_count": 0}, "name": "tritoven"}, {"id": "262425295", "username": "cucojose", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 8026, "tweet_count": 563784, "listed_count": 174}, "name": "jose requena"}, {"id": "814201446", "username": "eliqueen4", "location": "Vzla  libre y d Venezolanos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1251, "tweet_count": 224796, "listed_count": 22}, "name": "eliqueen"}, {"id": "1137955646802935808", "username": "ManuelS21640339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 229, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Sanchez Fernandez"}, {"id": "106187251", "username": "giuseppemicco", "location": "Tomorrowland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1887, "tweet_count": 134553, "listed_count": 20}, "name": "Giuseppe Micco"}, {"id": "787142549739888640", "username": "DonCeza1", "location": "#Descubra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 462, "tweet_count": 27928, "listed_count": 0}, "name": "Yan Cezar"}, {"id": "539158594", "username": "AmandsRomagnoli", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 965, "tweet_count": 50350, "listed_count": 2}, "name": "romanholi"}, {"id": "2488539542", "username": "Foxer_Hemmo1996", "location": "M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 0, "tweet_count": 2240, "listed_count": 1}, "name": "It's me"}, {"id": "826330807883202560", "username": "biancabahl1", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 55, "tweet_count": 11570, "listed_count": 0}, "name": "Bianca \ud83d\udcab"}, {"id": "933008570945277957", "username": "_DanyeelS", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 526, "tweet_count": 19522, "listed_count": 0}, "name": "Danyel"}, {"id": "1012832703882973185", "username": "Bely_Gomezok", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 234, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "name": "Bely"}, {"id": "909224308421140480", "username": "Gb_Insane", "location": "Insane MOB ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1274, "tweet_count": 25805, "listed_count": 0}, "name": "Gbzada"}, {"id": "810150381464485888", "username": "theus_fmz", "location": "na merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 997, "tweet_count": 37408, "listed_count": 0}, "name": "Matheus"}, {"id": "3154125186", "username": "EderVandoFLA10", "location": "Patos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4024, "tweet_count": 212475, "listed_count": 9}, "name": "Eder  Vando Lucena"}, {"id": "798054130413666304", "username": "MiguelS47567935", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 457, "tweet_count": 3712, "listed_count": 0}, "name": "Alex S\u00e1nchez"}, {"id": "998595877131374592", "username": "RenatoxDz24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 294, "tweet_count": 6442, "listed_count": 0}, "name": "Spooky scary skeleton\ud83d\udc80"}, {"id": "1033337477896003585", "username": "antonia10769530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 4517, "listed_count": 0}, "name": "antonia"}, {"id": "197190525", "username": "ooohrapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 944, "tweet_count": 17823, "listed_count": 0}, "name": "MUDEI DE CONTA"}, {"id": "67999140", "username": "Sisifodichoso", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1806, "tweet_count": 76858, "listed_count": 27}, "name": "Sisifodichoso"}, {"id": "1315917852", "username": "MeyTango_", "location": "#\ud835\udd19\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c \ud83d\udd25\ud83e\udd80\ud83d\udc8b Te sigue.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40815, "following_count": 31156, "tweet_count": 257730, "listed_count": 42}, "name": "\u2728\ud835\udd10\ud835\udd22\ud835\udd36 \ud83d\udc9e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf78\ud83d\udeac"}, {"id": "745810557580640256", "username": "AbiRamirezSanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 55, "tweet_count": 16080, "listed_count": 2}, "name": "May \ud83c\udf3b"}, {"id": "1158530913871024129", "username": "LupitaM61119667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 187, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "Lupita Medrano"}, {"id": "3254014063", "username": "josesignar", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1270, "tweet_count": 23917, "listed_count": 3}, "name": "Jose Signar\ud83c\udf2e"}, {"id": "344356721", "username": "k_fham", "location": "horanghae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1087, "tweet_count": 21165, "listed_count": 2}, "name": "la gata bajo la lluvia\ud83c\udf52"}, {"id": "1156440954842341376", "username": "ngelRod25672998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 58, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1ngel Rodr\u00edguez"}, {"id": "2629300373", "username": "exsolly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 58, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "name": "exsolly"}, {"id": "92356864", "username": "lado_mx", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442326, "listed_count": 76}, "name": "Lado.mx"}, {"id": "113147484", "username": "LaRebelde1", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 889, "tweet_count": 25511, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLaRebelde1"}, {"id": "769158108052590592", "username": "PampeanoRider", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51078, "listed_count": 0}, "name": "Jaguara"}, {"id": "790740050", "username": "MarkDekaBreak", "location": "En alguna parte de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 235, "tweet_count": 11536, "listed_count": 7}, "name": "El rataconejo Picacholo Ajusco"}, {"id": "1109261164649869324", "username": "Mc_Mengaoficial", "location": "Berlim, Alemanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1680, "tweet_count": 84580, "listed_count": 0}, "name": "Mc Meng\u00e3o"}, {"id": "2715197615", "username": "RicardoDel58", "location": "Remedios de Escalada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 488, "tweet_count": 26932, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo"}, {"id": "56457949", "username": "SamPancher", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102713, "following_count": 911, "tweet_count": 42563, "listed_count": 447}, "name": "Samuel Pancher"}, {"id": "2310733223", "username": "JaneMacieljane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 175392, "listed_count": 3}, "name": "Jane Maciel"}, {"id": "959571561073270784", "username": "marialu18985296", "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 4382, "tweet_count": 904358, "listed_count": 0}, "name": "maria luiza \ud83e\udd8b\u2728\u2b50\ufe0f\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udf6d\ud83d\udc51\ud83c\udf99\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "311630401", "username": "arthurmanhes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 303, "tweet_count": 16460, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Manh\u00e3es"}, {"id": "768522659307151361", "username": "thyagohenriquel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "name": "thyago henrique \u262d"}, {"id": "2192375868", "username": "mateusnaam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 27269, "listed_count": 0}, "name": "mateusinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf1f"}, {"id": "1089885126027296770", "username": "_hoffmannjulia", "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 722, "tweet_count": 10901, "listed_count": 0}, "name": "\u02b2u \u02e1i\u1d43 h\u1d52f\u1da0m\u1d43n\u207f"}, {"id": "3325640633", "username": "ryantsilvaa", "location": "Trindade, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 393, "tweet_count": 4180, "listed_count": 2}, "name": "Targaryan"}, {"id": "1034542540895207426", "username": "MeDioHambr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 631, "tweet_count": 14330, "listed_count": 2}, "name": "E=mc\u00b2"}, {"id": "990053851", "username": "MacielEnes", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5754, "following_count": 4650, "tweet_count": 290566, "listed_count": 14}, "name": "JUBILEU \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "14706055", "username": "julianaayres", "location": "S\u00e3o Vicente, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 3622, "tweet_count": 69774, "listed_count": 38}, "name": "Juliana Georgia Ayres \u0646 \u2763"}, {"id": "540349041", "username": "espejo_y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1118, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "name": "Raquel Espejo Yepez"}, {"id": "1040026211781685248", "username": "Free_Weelly", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 179, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}, "name": "Welly"}, {"id": "1076033688", "username": "CDLTUC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 224, "tweet_count": 15044, "listed_count": 5}, "name": "Carlos DC"}, {"id": "281769300", "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q"}, {"id": "959877176127614976", "username": "hijodelarimolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 191, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}, "name": "Casitod\u00f3logo"}, {"id": "31035359", "username": "andahazi", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146863, "following_count": 2312, "tweet_count": 25951, "listed_count": 321}, "name": "Federico Andahazi"}, {"id": "1160730260238929920", "username": "JuanFra22282463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "Juan Fra"}, {"id": "3164905360", "username": "PeriodistaPeron", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90912, "following_count": 2, "tweet_count": 17190, "listed_count": 190}, "name": "Periodista de Per\u00f3n"}, {"id": "1849108129", "username": "carpdiemgays", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 1107, "tweet_count": 166252, "listed_count": 20}, "name": "nana comunas v\u00e3o de lula"}, {"id": "34875524", "username": "brunoom98", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 836, "tweet_count": 9258, "listed_count": 0}, "name": "\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e"}, {"id": "956098344", "username": "soumarilia_", "location": "fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 351, "tweet_count": 33389, "listed_count": 4}, "name": "marilia"}, {"id": "189491589", "username": "Tatohuanuco", "location": "Huancayo, Jun\u00edn, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1638, "tweet_count": 45738, "listed_count": 9}, "name": "Carlos Mastr\u00f3kalo"}, {"id": "46587924", "username": "coyotegris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17928, "following_count": 9857, "tweet_count": 250694, "listed_count": 500}, "name": "Erick Iriarte Ahon"}, {"id": "1025493784296079360", "username": "Claudia34193996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 3040, "tweet_count": 68258, "listed_count": 0}, "name": "Claudia M"}, {"id": "701432175502163978", "username": "melcocha24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 422, "tweet_count": 56224, "listed_count": 0}, "name": "Mel"}, {"id": "539067816", "username": "solanolucky", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1061, "tweet_count": 15104, "listed_count": 2}, "name": "Lucas Solano"}, {"id": "532431895", "username": "SMARI2972", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 458, "tweet_count": 101155, "listed_count": 1}, "name": "MARIELA\u2077\ud83e\udef0"}, {"id": "832994120322920449", "username": "kayllanef_", "location": "Berno City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 715, "tweet_count": 52559, "listed_count": 0}, "name": "Kay"}, {"id": "915015567257559041", "username": "lotodoverto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 235, "tweet_count": 34578, "listed_count": 0}, "name": "lorenna"}, {"id": "45596115", "username": "igor_rgi", "location": "interior, SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1192, "tweet_count": 16705, "listed_count": 25}, "name": "mac\u00eafu_fmc - CD1D"}, {"id": "1087391294291435520", "username": "VikyRodHer_", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 198, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "name": "Vikisita\ud83e\udde1"}, {"id": "1541548501", "username": "celeruffino", "location": "Santa Fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 232, "tweet_count": 6576, "listed_count": 0}, "name": "celeste\ud83e\udd8b"}, {"id": "988403723683745792", "username": "Monituc2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 146, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "name": "Monituc"}, {"id": "137062938", "username": "Drago_1234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 789, "tweet_count": 33753, "listed_count": 1}, "name": "Larry"}, {"id": "136702096", "username": "MeryCandelaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 326, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "name": "Candelaria Martinez"}, {"id": "874018180234129414", "username": "PoeSelenium", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 267, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "name": "Apenas Matheus"}, {"id": "199313109", "username": "navarroj2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 2101, "tweet_count": 18437, "listed_count": 2}, "name": "Venezuela"}, {"id": "726616603840942084", "username": "AndersonR80", "location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 4923, "tweet_count": 49487, "listed_count": 0}, "name": "Anderson Porto"}, {"id": "563977557", "username": "candelafuego2", "location": "en algun pais del mundo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1674, "tweet_count": 32198, "listed_count": 5}, "name": "candela fuego"}, {"id": "226286866", "username": "rennanleta", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25738, "following_count": 4262, "tweet_count": 193816, "listed_count": 84}, "name": "Rennan Leta"}, {"id": "2875180000", "username": "duda07dudinha", "location": "Capricorniana \u2651 asc \u00c1ries ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 328, "tweet_count": 34711, "listed_count": 1}, "name": "Eduarda \u2651"}, {"id": "2960856305", "username": "bernardoxfraga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 532, "tweet_count": 30044, "listed_count": 1}, "name": "Bernardo Fraga"}, {"id": "2598606798", "username": "GIglesias69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 132, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Iglesias"}, {"id": "925380251324215296", "username": "LucasPirat", "location": "UFMS pedagogia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 2414, "tweet_count": 87336, "listed_count": 14}, "name": "lucas pirat \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f o pobre sem T"}, {"id": "3245841959", "username": "tinamery4", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1198, "tweet_count": 10788, "listed_count": 3}, "name": "\u24c2\ufe0e\u24be\ufe0e\u24c7\ufe0e\u24be\ufe0e\u24b6\ufe0e\u24c2\ufe0e"}, {"id": "257161903", "username": "jmonzon100", "location": "Palm Desert, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1002, "tweet_count": 30934, "listed_count": 4}, "name": "Jorge Monz\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "124807961", "username": "Singleunicity1", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2523, "tweet_count": 31560, "listed_count": 5}, "name": "Edward Zitro"}, {"id": "1015266109786918912", "username": "Nolram14109863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 366, "tweet_count": 71693, "listed_count": 1}, "name": "Nolram"}, {"id": "1027645927", "username": "spacesgomz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 4797, "tweet_count": 56253, "listed_count": 9}, "name": "."}, {"id": "2377469058", "username": "TellDRACARYS", "location": "INTJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1066, "tweet_count": 56522, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc90 Team Black \ud83d\udd25"}, {"id": "960578839465295873", "username": "fabwiano", "location": "Westeros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 13977, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "name": "Fabianyra"}, {"id": "1039519515283939328", "username": "normap2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 4989, "tweet_count": 23721, "listed_count": 1}, "name": "Norma"}, {"id": "101917107", "username": "sylvyala", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31804, "following_count": 7538, "tweet_count": 64736, "listed_count": 13}, "name": "La Cacho"}, {"id": "3375864124", "username": "35dcaaa13f734eb", "location": "tachira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 498, "tweet_count": 12904, "listed_count": 0}, "name": "Hilda Duarte"}, {"id": "146321700", "username": "cuervo_yankee", "location": "Takoma Park, MD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 0, "tweet_count": 73470, "listed_count": 14}, "name": "#LeyDeExtincionDeDominioORIGINAL"}, {"id": "3502950862", "username": "Alephsf", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 650, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "name": "Aleph S. Flores"}, {"id": "756310790098022401", "username": "KevRamirez1096", "location": "Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 199, "tweet_count": 12090, "listed_count": 0}, "name": "Kevin Alejo"}, {"id": "1142605969702211585", "username": "sor_ana_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 209, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "name": "Sorana Karenina"}, {"id": "1510809548", "username": "janpalodetti", "location": "Canela, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1553, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "name": "Jan Palodetti \ud83d\udea9"}, {"id": "134610796", "username": "sudornelles", "location": "porto alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9984, "following_count": 1146, "tweet_count": 306551, "listed_count": 58}, "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1"}, {"id": "1084226717630296064", "username": "venuslilys", "location": "stars hollow ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1484, "tweet_count": 71503, "listed_count": 25}, "name": "bya"}, {"id": "1089640596015329296", "username": "peterslogia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5439, "following_count": 946, "tweet_count": 88247, "listed_count": 77}, "name": "arthur"}, {"id": "1115346930", "username": "Murilo_Blkviper", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 204, "tweet_count": 20963, "listed_count": 0}, "name": "Murilo Teixeira ( A LUTA CONTINUA\ud83d\udc46\u2b50)"}, {"id": "843957664593969153", "username": "gabu_moon", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 660, "tweet_count": 77227, "listed_count": 15}, "name": "gabu, the banished \ud83d\udc79"}, {"id": "1059212517329850369", "username": "asoniac84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 325, "tweet_count": 38648, "listed_count": 1}, "name": "Sonia Al94509954"}, {"id": "882728633906991106", "username": "q_s_Handerson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 399, "tweet_count": 26191, "listed_count": 0}, "name": "Flamengo me faz sofrer"}, {"id": "223825298", "username": "reinosu", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 732, "tweet_count": 60904, "listed_count": 56}, "name": "Susan Reinoso\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "78639737", "username": "owornat", "location": "America Latina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81693, "following_count": 2762, "tweet_count": 47636, "listed_count": 778}, "name": "olga wornat"}, {"id": "816192498", "username": "MasterGames6_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 177, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "name": "Master"}, {"id": "69370960", "username": "MonicaSeixas", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33128, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}, "name": "Monica das Pretas. Vote 13"}, {"id": "969651774377398272", "username": "Santanamari05", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 47, "tweet_count": 18155, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "1106361342368366595", "username": "Alanaragao94", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 600, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "name": "Alan Arag\u00e3o"}, {"id": "302280900", "username": "MGRgaby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 840, "tweet_count": 130533, "listed_count": 6}, "name": "MGabriela Ramirez\u2122"}, {"id": "279568958", "username": "antojoso", "location": "Nashville, TN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1865, "tweet_count": 200316, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Alvarez"}, {"id": "185636592", "username": "xfraaa", "location": "Desde una silla de una oficina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1775, "tweet_count": 25648, "listed_count": 14}, "name": "Mike Crap Bag"}, {"id": "124823637", "username": "Esamipao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 493, "tweet_count": 8351, "listed_count": 2}, "name": "Pao"}, {"id": "1091190408443506688", "username": "Erik_Binder_", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 400, "tweet_count": 14764, "listed_count": 2}, "name": "Erik"}, {"id": "486160786", "username": "EdgarAllo0", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 216, "tweet_count": 7843, "listed_count": 1}, "name": "Edgar PhD"}, {"id": "3323576145", "username": "maccario_mabel", "location": "Mor\u00f3n, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 541, "tweet_count": 61732, "listed_count": 0}, "name": "M. Maccario TOD\u2600\ufe0fS"}, {"id": "3170223369", "username": "StewieCRF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 2441, "tweet_count": 21473, "listed_count": 3}, "name": "Stewie \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1154093121346703362", "username": "grimsgirlfriend", "location": "party \u2667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 396, "tweet_count": 3037, "listed_count": 1}, "name": "\u2661\ud835\udc40andy\u2661"}, {"id": "795442540296204288", "username": "RyoSeleccion", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 328, "tweet_count": 56595, "listed_count": 2}, "name": "Ry\u014d Saeba millonario (modo selecci\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7)"}, {"id": "68774477", "username": "perrottap13", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16121, "following_count": 15835, "tweet_count": 69941, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Patricia Perrotta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "4893100373", "username": "Yabrudyy", "location": " Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 985, "tweet_count": 28902, "listed_count": 0}, "name": "Yanet Yabrudy"}, {"id": "1129600335918428161", "username": "ArbarRenato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 934, "tweet_count": 5003, "listed_count": 1}, "name": "Renato Arbar\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"id": "125399079", "username": "luisevivanco", "location": "Quito - La Mitad del Planeta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 396663, "following_count": 2216, "tweet_count": 36736, "listed_count": 499}, "name": "Luis Eduardo Vivanco"}, {"id": "802176605909041152", "username": "mariana_aesc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 538, "tweet_count": 30649, "listed_count": 0}, "name": "ma\u00f1a\u00f1ita"}, {"id": "1088507882109317121", "username": "luisgl23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 184, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "name": "Luis \u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a\u0648"}, {"id": "1137553470", "username": "agos_signorelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 455, "tweet_count": 14596, "listed_count": 2}, "name": "Agoss"}, {"id": "191029693", "username": "lor71", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 698, "tweet_count": 5811, "listed_count": 1}, "name": "lorena \ud83d\udc9c"}, {"id": "2511186194", "username": "Abrilmartinez33", "location": "Villa Carlos Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 451, "tweet_count": 38923, "listed_count": 0}, "name": "abbril"}, {"id": "985070659", "username": "juancapujato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 972, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}, "name": "Juanca"}, {"id": "1730505246", "username": "fabrivig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 285, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "name": "fabricio vignatti"}, {"id": "1018913041893810177", "username": "_Eva153", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 182, "tweet_count": 15299, "listed_count": 0}, "name": "Eva"}, {"id": "864269046254120960", "username": "BeDutra2", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 982, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "name": "Dutra\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u2764\ufe0f"}, {"id": "2828004922", "username": "nanu__97", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 463, "tweet_count": 13992, "listed_count": 0}, "name": "\u0274\u1d00\u1d05\u026a\u1d00 \ua730\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d04\u026a\u1d00"}, {"id": "114841867", "username": "mayckel11", "location": "Atlanta, GA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1469, "tweet_count": 28055, "listed_count": 2}, "name": "Mayckel"}, {"id": "767418890104217600", "username": "belkis24036550", "location": "C.A.B.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 3880, "tweet_count": 199531, "listed_count": 0}, "name": "belkis- 2 -holtz"}, {"id": "387318167", "username": "burnn_u", "location": "New Orleans, LA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 399, "tweet_count": 49829, "listed_count": 0}, "name": "LENDA"}, {"id": "2710155886", "username": "segebil", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 117, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "name": "soso"}, {"id": "1008031497759096832", "username": "owreinhart", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 79, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "name": "Kaw"}, {"id": "80951830", "username": "nxthanwww", "location": "ceger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1190, "tweet_count": 49589, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udd00\ud835\udcf7"}, {"id": "4636042343", "username": "olocogaleguinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 188, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "name": "jovi computer wallpaper png"}, {"id": "1028054749088833536", "username": "melaniequirogaa", "location": "General Pedernera, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 349, "tweet_count": 4316, "listed_count": 0}, "name": "\u043c\u0454\u2113\u03b1\u0438\u03b9\u0454"}, {"id": "32128325", "username": "rkucerasulzbach", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 868, "tweet_count": 165458, "listed_count": 187}, "name": "ricardo k s"}, {"id": "2184214584", "username": "idelcardozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 283, "tweet_count": 7957, "listed_count": 0}, "name": "idel cardozo"}, {"id": "131557285", "username": "sangarciacorre", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71729, "following_count": 2255, "tweet_count": 159167, "listed_count": 337}, "name": "Santiago Garc\u00eda"}, {"id": "171283967", "username": "LinaM27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 441, "tweet_count": 51937, "listed_count": 5}, "name": "."}, {"id": "896486801040441344", "username": "LeoAzabache22", "location": "R\u00e8gimen Dictatorial de Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2729, "tweet_count": 7460, "listed_count": 0}, "name": "Leo CA CN \u2b1b\u2b1c\u2b1b \ud83d\udc99"}, {"id": "163989580", "username": "naltagra", "location": "Merida, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 639, "tweet_count": 349870, "listed_count": 36}, "name": "Nancy Alvarez Perozo"}, {"id": "1975456848", "username": "lapotraverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 5}, "name": "Esmeraldareinado"}, {"id": "870235934", "username": "aries2011956", "location": "caba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 6818, "tweet_count": 934560, "listed_count": 0}, "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "181060963", "username": "analia_vi", "location": "Conurbano Sur - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1379, "tweet_count": 24436, "listed_count": 10}, "name": "\u039bN\u039bLI\u039b \u27bf"}, {"id": "2185159326", "username": "_Alejandr0_0", "location": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 7707, "tweet_count": 120738, "listed_count": 69}, "name": "Alejandro"}, {"id": "139282081", "username": "djamilj", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 975, "tweet_count": 22716, "listed_count": 6}, "name": "Djamil Jassir"}, {"id": "3361763362", "username": "freenarnia", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6792, "following_count": 512, "tweet_count": 224047, "listed_count": 19}, "name": "blue"}, {"id": "1527317502", "username": "juiratrucho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 110, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}, "name": "\u00f1ato"}, {"id": "4460064508", "username": "jogun_712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21188, "following_count": 11421, "tweet_count": 129914, "listed_count": 3}, "name": "Capit\u00e1n Beto \ud83d\udc31"}, {"id": "1074860832247431169", "username": "Luisita1214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 307, "tweet_count": 45858, "listed_count": 1}, "name": "Luisita_12"}, {"id": "2870720031", "username": "Summer__95", "location": "Camp Half-Blood \u00b7 Cabin 3 \u00b7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1496, "tweet_count": 53900, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude91 \ud83c\udf19\u2600\ufe0f"}, {"id": "2857390172", "username": "asahitachi", "location": "sh\u1971/h\u1971r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 800, "tweet_count": 74172, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"id": "990567658532818945", "username": "Lurdinh14621362", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 219, "tweet_count": 14170, "listed_count": 0}, "name": "L\u00fa\ud83e\udd9ckaysar"}, {"id": "985593093176033282", "username": "flaysar", "location": " \u2694\ufe0f | \ud83c\udfdb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 337, "tweet_count": 33836, "listed_count": 4}, "name": "Fl\u00e1\u2720"}, {"id": "126942554", "username": "MarkoFdp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1633, "tweet_count": 150604, "listed_count": 2}, "name": "Chon Maikols con Mona China"}, {"id": "717498005428035585", "username": "pina2416", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1041, "tweet_count": 22526, "listed_count": 2}, "name": "Pina"}, {"id": "192290483", "username": "Ron_Bird", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 262, "tweet_count": 1430, "listed_count": 5}, "name": "Ron Bird"}, {"id": "3082715386", "username": "jucetries", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 507, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "771351819171790848", "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "266260625", "username": "guevara_616", "location": "Montevideo Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 315, "tweet_count": 3607, "listed_count": 0}, "name": "David Guevara"}, {"id": "1663574762", "username": "samu_F1_", "location": "Jujuy, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 168, "tweet_count": 2489, "listed_count": 1}, "name": "Samuel_\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc0d"}, {"id": "2417551014", "username": "DannytheKainix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1234, "tweet_count": 3929, "listed_count": 5}, "name": "Danny Torres"}, {"id": "313338205", "username": "j_julcaortega", "location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "105492444", "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra"}, {"id": "242359655", "username": "jopama_ec", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1577, "tweet_count": 157480, "listed_count": 21}, "name": "Joel Palma \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"id": "312769520", "username": "nuevachispita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}, "name": "Chispita Recargada"}, {"id": "1027409451890880512", "username": "Faby_Nava77", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}, "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f"}, {"id": "1095976967197941760", "username": "_CarolinaOcampo", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 614, "tweet_count": 1054, "listed_count": 7}, "name": "Carolina Ocampo Hagmahier"}, {"id": "2344695998", "username": "TamaraGoomeez", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 464, "tweet_count": 29630, "listed_count": 2}, "name": "Tamara"}, {"id": "3257111851", "username": "josegre33247071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 4960, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}, "name": "GOYO"}, {"id": "1633597542", "username": "Bankes_", "location": "Curitiba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1358, "tweet_count": 70175, "listed_count": 1}, "name": "pa loma"}, {"id": "179631626", "username": "quiristian", "location": "Paranagu\u00e1 , Pr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 662, "tweet_count": 177961, "listed_count": 4}, "name": "Cristian"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "id": "1160652721986428928", "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "author_id": "548095877", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-12T03:52:21.000Z", "id": "1160760908630691841", "edit_history_tweet_ids": ["1160760908630691841"], "author_id": "420351046", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Epstein suicida, nello scandalo anche il principe Andrea - Il Sole 24 ORE https://t.co/FXwS699iZy https://t.co/Itu0HtnV7K", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FXwS699iZy", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/epstein-suicida-scandalo-anche-principe-andrea/ACtPoIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565572284", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/ep\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Itu0HtnV7K", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160760908630691841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itu0HtnV7K", "media_key": "3_1160760906105741312"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "id": "1160738295577489410", "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "author_id": "974333690242306050", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Zambelli"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6294, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:34:25.000Z", "id": "1160695999939129344", "edit_history_tweet_ids": ["1160695999939129344"], "author_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 44, "like_count": 886, "quote_count": 7}, "text": "O mesmo povo que votou no Frota, na Zambelli e na Joice t\u00e1 a\u00ed pedindo o Deltan na PGR.\n\nDepois n\u00e3o adianta fazer cara de pikachu surpreso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "Jes\u00fas Mosquera"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Gamboa"}, {"start": 125, "end": 143, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Feria de las Flores"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 222, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:17:22.000Z", "id": "1160691708830584834", "edit_history_tweet_ids": ["1160691708830584834"], "author_id": "77653794", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 759, "like_count": 2926, "quote_count": 112}, "text": "Lamentamos la muerte del T\u00e9cnico Subjefe Jes\u00fas Mosquera y del T\u00e9cnico Cuarto Sebasti\u00e1n Gamboa durante exhibici\u00f3n a\u00e9rea en la Feria de las Flores. Toda nuestra solidaridad con sus familias. He dado instrucci\u00f3n a @mindefensa determinar con celeridad las causas de este accidente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "id": "1159533379945226243", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "author_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "La Campora"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:38:40.000Z", "id": "1160727266185248768", "edit_history_tweet_ids": ["1160727266185248768"], "author_id": "1900803692", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 511, "quote_count": 22}, "text": "Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cristina e La Campora aumenta. O instinto suicida na pol\u00edtica argentina perdura."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "cipaya"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:35:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "389009125", "id": "1160620672361607171", "edit_history_tweet_ids": ["1160620672361607171"], "author_id": "1024974957711945728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160548023287590917"}], "text": "@anaclromero Ojala no saques ni un voto, cipaya, hambreadora y vende patria"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3862, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:27:48.000Z", "id": "1160739630574161920", "edit_history_tweet_ids": ["1160739630574161920"], "author_id": "484998420", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "[SPOILER ALERT] si gana FF\n-desaparece el campo\n-Venezuela un poroto\n-en 2021 misteriosamente Albert se suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "id": "1160689853081804801", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "author_id": "3046873623", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "id": "1160616162335608832", "edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "author_id": "146904949", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}, "text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:20:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "70139140", "id": "1160722616262565889", "edit_history_tweet_ids": ["1160722616262565889"], "author_id": "2203347306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160077641115938817"}], "text": "@Juarezelone minha primeira namorada n\u00e3o era aceita pelos pais e a psic\u00f3loga dela n\u00e3o a apoiava foi complicado na \u00e9poca convencer ela a procurar outra muitas vezes \u00e9 s\u00fatil mas \u00e9 perigos\u00edssimo ainda mais pra pessoas que est\u00e3o se descobrindo como lgbts"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "id": "1160743739205099525", "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "author_id": "84617128", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z", "id": "1160630132576591872", "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"], "author_id": "1002955042322894848", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4109, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5399, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/4PP3EXXujv", "expanded_url": "https://twitter.com/An0nAKn0wledge/status/1160366453662658561", "display_url": "twitter.com/An0nAKn0wledge\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T21:15:55.000Z", "id": "1160661146027929603", "edit_history_tweet_ids": ["1160661146027929603"], "author_id": "2886714609", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160366453662658561"}], "text": "Otro ccaso Bar Espa\u00f1a, pero aqu\u00ed ni se investiga ni se suicida nadie. Ya veremos la lista d hijoputas que sale d todo esto. https://t.co/4PP3EXXujv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-11T15:05:51.000Z", "id": "1160568012728143872", "edit_history_tweet_ids": ["1160568012728143872"], "author_id": "2367195495", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "\u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.macia. Nuestro sistema no es perfecto, pero es un gran sistema\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/DFsthJmA3U", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DFsthJmA3U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.3838, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LCC137", "id": "726836603793084417"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "Joaozoka", "id": "1849859696"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "sync0_0", "id": "1515465596837810186"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:45:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "726836603793084417", "id": "1160759205298626561", "edit_history_tweet_ids": ["1160759205298626561"], "author_id": "808831783374651392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160757092875194368"}], "text": "@LCC137 @Joaozoka @SynC0_0 @frauDori U\u00e9 cara\u00ed se ele est\u00e1 pagando pela internet ele tem o direito de cobrar por um servi\u00e7o melhor, igual o SUS, pagamos impostos ent\u00e3o vamos correr atr\u00e1s de cobrar um servi\u00e7o melhor. Mas se privatizar coisas b\u00e1sicas como VACINAS o brasileiro de classe baixa n\u00e3o consegue tomar..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "177517866", "id": "1160721767666786304", "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "author_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "id": "1160681901281165318", "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}], "text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-10T15:58:52.000Z", "id": "1160218967522369536", "edit_history_tweet_ids": ["1160218967522369536"], "author_id": "2467791", "public_metrics": {"retweet_count": 900, "reply_count": 105, "like_count": 1944, "quote_count": 494}, "text": "Couple dead in apparent murder-suicide left notes saying they couldn\u2019t afford medical care, police say https://t.co/BTJgKiyEh3", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BTJgKiyEh3", "expanded_url": "https://wapo.st/2yQ1pkD", "display_url": "wapo.st/2yQ1pkD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.washingtonpost.com/nation/2019/08/10/couple-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-saying-they-couldnt-afford-medical-care-police-say/?tid=sm_tw"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Simone Biles"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/L5fu3OoiOm", "expanded_url": "https://twitter.com/nzaccardi/status/1160712383523971072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5fu3OoiOm", "media_key": "7_1160712339068465155"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T00:39:31.000Z", "id": "1160712383523971072", "edit_history_tweet_ids": ["1160712383523971072"], "author_id": "59167662", "public_metrics": {"retweet_count": 61184, "reply_count": 2480, "like_count": 330083, "quote_count": 14393}, "text": "Simone Biles hits the unprecedented triple-double on floor exercise. https://t.co/L5fu3OoiOm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8PqXoxrYn4", "expanded_url": "https://www.axios.com/trump-jeffrey-epstein-clinton-conspiracy-tweet-fd38c744-53a4-4f03-ac46-39c226181231.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=organic", "display_url": "axios.com/trump-jeffrey-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:51:16.000Z", "id": "1160745539601874944", "edit_history_tweet_ids": ["1160745539601874944"], "author_id": "38799818", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esquema de pedofilia que se suicidou na cadeia. Membros de sua administra\u00e7\u00e3o: \u201cJ\u00e1 desistimos de tentar controlar essas coisas\u201d. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/8PqXoxrYn4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eticayrepublica", "id": "259443284"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Hyspasia", "id": "2228238476"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:34:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "259443284", "id": "1160756325699203073", "edit_history_tweet_ids": ["1160756325699203073"], "author_id": "355152737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160754322730377216"}], "text": "@eticayrepublica @Hyspasia Les dio tela pero no hubo voto. La leona ser\u00e1 un gatito pero los bonaerenses se han suicidado. Como dec\u00eda Churchill, alimentar al cocodrilo esperando que no te coma, nunca resulta"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:21:20.000Z", "id": "1160738004308303874", "edit_history_tweet_ids": ["1160738004308303874"], "author_id": "154198921", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160734999131410432"}], "text": "Somos el continente m\u00e1s suicida del mundo. Suerte y gaceta h\u00edpica. https://t.co/YgY6e68sxt", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YgY6e68sxt", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160734999131410432", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/llbfT2MCSz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T21:40:36.000Z", "id": "1160667354793172993", "edit_history_tweet_ids": ["1160667354793172993"], "author_id": "1880232974", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al caso de Alan Garc\u00eda, todo su entorno sab\u00eda que era un delincuente, pero no era el \u00fanico, por eso a varios les conven\u00eda m\u00e1s su suicidio. https://t.co/llbfT2MCSz"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 180, "tag": "TengamosMemoria"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 53, "end": 73, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez de Kirchner"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6311, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/YZIt2ys798", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaEspndola2/status/1160327591666102273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZIt2ys798", "media_key": "3_1160327582212079616"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:10:30.000Z", "id": "1160327591666102273", "edit_history_tweet_ids": ["1160327591666102273"], "author_id": "2353487842", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Porque el fiscal Nisman que denunci\u00f3 a la presidenta Fern\u00e1ndez de Kirchner fue asesinado a horas de presentar su denuncia en el Congreso, yo voto a Macri y a Vidal\n#TengamosMemoria https://t.co/YZIt2ys798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:56:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1160746794910920705", "edit_history_tweet_ids": ["1160746794910920705"], "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160745163842392064"}], "text": "@LordJimjr La otra viuda del delincuente suicida AG... hablando de cobardia cuando siempre adulo y tuvo como lider al mas cobarde..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "id": "1160726523063652352", "edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}], "text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "id": "1160330033904402432", "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"], "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "id": "1160195713227218945", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "author_id": "373490841", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "id": "1160287469197299712", "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"], "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-07-28T00:36:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "57545700", "id": "1155275885307670528", "edit_history_tweet_ids": ["1155275885307670528"], "author_id": "898687123192242176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155097686762278915"}], "text": "@Soy_Aprista ...ese suicida delincuente cuanto habr\u00e1 coimeado en esas obras o decisiones...NO JODAS Y PIDE COMO ES LA M\u00cdA...\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 151, "probability": 0.95, "type": "Organization", "normalized_text": "o Corinthia"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.8115, "type": "Organization", "normalized_text": "a sele\u00e7\u00e3o brasilei"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": ", Douglas Nun"}, {"start": -1, "end": 237, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd Ricardo Jean Rodrigu"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "e Erech"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iOJLamm9Je", "expanded_url": "https://twitter.com/FloresEdilon/status/1160737392246108161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOJLamm9Je", "media_key": "3_1160737383173828613"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:18:54.000Z", "id": "1160737392246108161", "edit_history_tweet_ids": ["1160737392246108161"], "author_id": "970046751154622465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na tarde deste domingo,(11), acompanhado de uma Advogada, se apresentou na Pol\u00edcia \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f Civil o homem que matou a tiros o jogador de futsal do Corinthians e da sele\u00e7\u00e3o brasileira, Douglas Nunes. \nO autor deste crime \u00e9 Ricardo Jean Rodrigues, ele \u00e9 de Erechim e j\u00e1 havia sido preso https://t.co/iOJLamm9Je"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:10:35.000Z", "id": "1160735299128975363", "edit_history_tweet_ids": ["1160735299128975363"], "author_id": "1730122536", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:58.000Z", "id": "1160732375623577600", "edit_history_tweet_ids": ["1160732375623577600"], "author_id": "3328795281", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 90, "like_count": 151, "quote_count": 15}, "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 264, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "Es una derrota tremenda para CAMBIEMOS. \n\n47% a 32% hay 15 puntos de diferencia.\n\nSumando el resto de los votos que sacaron los otros candidatos en un supuesto ballotage el gobierno no lograr\u00eda ganar las elecciones.\n\nCada vez m\u00e1s cerca de una Victoria de @alferdez en 1ra\u00b0 vuelta."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:29:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "174239478", "id": "1160740115385344000", "edit_history_tweet_ids": ["1160740115385344000"], "author_id": "1056350326419345413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adiospablo", "id": "174239478"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_kbians", "id": "1599516006"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0fGSLTb2mW", "expanded_url": "https://wapo.st/2yQ1pkD", "display_url": "wapo.st/2yQ1pkD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160738779176607744"}], "text": "@adiospablo @_kbians @frauDori Esse \u00e9 o modelo de pa\u00eds maravilhoso para vc? https://t.co/0fGSLTb2mW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Epstien"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Epstien"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 244, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bFETVIfERs", "expanded_url": "https://twitter.com/madman19711/status/1160361053013889024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFETVIfERs", "media_key": "7_1160360871526379520"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T01:23:28.000Z", "id": "1160361053013889024", "edit_history_tweet_ids": ["1160361053013889024"], "author_id": "1137154305285341185", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epstien se suicida cuando deb\u00eda denunciar a los Clinton, pero los medios c\u00f3mplices prefieren relacionarlo con @realDonaldTrump por esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bFETVIfERs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:15:52.000Z", "id": "1160751728888811520", "edit_history_tweet_ids": ["1160751728888811520"], "author_id": "576855916", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Pa\u00eds suicida. Votan DELINCUENTES. Mafiosos. El \u00faltimo q apague la luz."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:31:53.000Z", "id": "1160680260888932352", "edit_history_tweet_ids": ["1160680260888932352"], "author_id": "1073312321777348608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "caramba eu acho o filme do Esquadr\u00e3o Su\u00edcida muito bom vei, devo ter algum problema..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T03:04:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "122541642", "id": "1160748947893313536", "edit_history_tweet_ids": ["1160748947893313536"], "author_id": "2334970492", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160633071764475905"}], "text": "@ArgosMozart @canalN_ @MartinVizcarraC Si pues la mayoria de la prensa habla asi y al nipon corrupto le dicen presidente y al ladron suicida le decia de y se presidente. Basuras"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "id": "1159872235299069952", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "author_id": "919875162", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/shcvG1nVgr", "expanded_url": "http://surestesur.com/para-no-ser-detenido-se-suicida-excomandate-vinculado-a-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-fiscalia/", "display_url": "surestesur.com/para-no-ser-de\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:52.000Z", "id": "1160740402904875010", "edit_history_tweet_ids": ["1160740402904875010"], "author_id": "2772260052", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Para no ser detenido, se suicida excomandate vinculado a homicidio de alcaldesa de Mixtla: Fiscal\u00eda https://t.co/shcvG1nVgr"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9r7nb", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:03:44.000Z", "id": "1160627878712791040", "edit_history_tweet_ids": ["1160627878712791040"], "author_id": "118864905", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r7nb"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:18:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1563294710", "id": "1160737334360494080", "edit_history_tweet_ids": ["1160737334360494080"], "author_id": "191942665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvaDiStefano", "id": "1563294710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160715106138886144"}], "text": "@SalvaDiStefano Los mercados vuelven a votar cu\u00e1ndo?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "id": "1158123754314223616", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "author_id": "3983469917", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "aprofujimorista"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PnTKwIeXvn", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1160614873870548992", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:24:22.000Z", "id": "1160633071764475905", "edit_history_tweet_ids": ["1160633071764475905"], "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160614873870548992"}], "text": "oiga se\u00f1ores @canalN_, no es #Vizcarra ...  es el presidente Mart\u00edn Vizcarra @MartinVizcarraC, de ejemplo de RESPETO a su investidura.\nEl que pone los titulares debe ser un troll #aprofujimorista. https://t.co/PnTKwIeXvn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "OPAS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:14:21.000Z", "id": "1160706049592233984", "edit_history_tweet_ids": ["1160706049592233984"], "author_id": "170955445", "public_metrics": {"retweet_count": 3643, "reply_count": 3484, "like_count": 19269, "quote_count": 806}, "text": "pueblo de OPAS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T03:00:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007801520295989248", "id": "1160747953662889984", "edit_history_tweet_ids": ["1160747953662889984"], "author_id": "1007801520295989248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160746161214566406"}], "text": "eu t\u00f4 MUITO chocada\n\nwtf velho????? vi uma hist\u00f3ria de um cara q criou um desde filhote e o hipop\u00f3tamo simplesmente matou ele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "id": "1160535418464608257", "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 200, "tag": "TeenChoiceAwards"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "clace"}, {"start": 184, "end": 199, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceAwards"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:53:24.000Z", "id": "1160746076548321281", "edit_history_tweet_ids": ["1160746076548321281"], "author_id": "1021984612552241152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A galera aqui do twitter se matou para dar esse pr\u00eamio para o Dom, o Luke e para clace, teve gente que levou uns 30 Bans s\u00f3 pra chegar hoje e eles dizerem que a gente perdeu?\nAham t\u00e1 #TeenChoiceAwards"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "FelizCumpleanosCerati"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "FelizCumpleanosCerati"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:14:35.000Z", "id": "1160736304621137920", "edit_history_tweet_ids": ["1160736304621137920"], "author_id": "1666096944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor\"\u00a0\n#FelizCumpleanosCerati \ud83d\udca5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 262, "probability": 0.4036, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-28T02:24:49.000Z", "id": "1155303065353891841", "edit_history_tweet_ids": ["1155303065353891841"], "author_id": "735614544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundial despu\u00e9s de un saqueo gigantesco no es tarea f\u00e1cil y obviamente trae sacrificios. No soy defensor de este modelo, pero volver al Kirchnerismo ser\u00eda suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "fanart"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "michelle hodkin"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/GZYzUBwRTI", "expanded_url": "https://twitter.com/fraryschreave/status/1160727585975885824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZYzUBwRTI", "media_key": "3_1160727566241665024"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:39:56.000Z", "id": "1160727585975885824", "edit_history_tweet_ids": ["1160727585975885824"], "author_id": "965223338690928647", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "text": "eu amo essa fanart pq eles t\u00e3o literalmente se pegando num funeral?????? que no caso \u00e9 do pai dele e ela matou e ele come\u00e7a a alucinar quando vai chupar ela????? ai michelle hodkin garota eu te venero https://t.co/GZYzUBwRTI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T14:08:23.000Z", "id": "1160553552864923648", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553552864923648"], "author_id": "951246743412334593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O mlk \u00e9 suicida viado kkk https://t.co/kWNeTIIhfs", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/kWNeTIIhfs", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:11:24.000Z", "id": "1160735505891262465", "edit_history_tweet_ids": ["1160735505891262465"], "author_id": "237825482", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "Y con Pichetto que hacemos ahora?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:50:18.000Z", "id": "1160745293325000705", "edit_history_tweet_ids": ["1160745293325000705"], "author_id": "1029883637402165250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "CauaneCarolinee", "id": "896016425026031616"}]}, "text": "Desceu pra mim e pra @CauaneCarolinee no mesmo diaa, duas menstruadas passando o dia inteirinho juntas, qual a chance de dar merda ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KsHNvvXV6R", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1160284881827586048", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:49:47.000Z", "id": "1160745163842392064", "edit_history_tweet_ids": ["1160745163842392064"], "author_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160284881827586048"}], "text": "Alan Garc\u00eda y la cobard\u00eda son dos caras de la misma moneda. No hables, Omar Quesada, de la soga en la casa del ahorcado. \n\"Triste papel y p\u00e9simo ejemplo para las juventudes\" https://t.co/KsHNvvXV6R"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:44:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2800368085", "id": "1160728735122898944", "edit_history_tweet_ids": ["1160728735122898944"], "author_id": "921817614141280257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "mabelbalessio", "id": "888557965"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160722632544833536"}], "text": "@alcrija @mabelbalessio @agencialavieja Como hicieron en el 2015 q nos dejaron un pais sin nada."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T21:37:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "877345948657213440", "id": "1160666539676327939", "edit_history_tweet_ids": ["1160666539676327939"], "author_id": "79292388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlaButeco_", "id": "877345948657213440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160600133307969536"}], "text": "@FlaButeco_ Sim sim\nMas se abra\u00e7ou na panela e morreu na teimosia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:21:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134512214977724417", "id": "1160738146071527425", "edit_history_tweet_ids": ["1160738146071527425"], "author_id": "1130571701295702016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BronnyJames0_", "id": "1134512214977724417"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "esp_lakers", "id": "1450622990652149766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160737248779866115"}], "text": "@BronnyJames0_ @esp_lakers Dije pr\u00f3cer y el tiempo lo dir\u00e1. Me hab\u00eda ilusionado en que ibas a saber entender teniendo en cuenta que seguro fuiste a colegio privado toda tu vida, porque si hubieses ido a colegio p\u00fablico no sabr\u00edas comprender textos b\u00e1sicos. Pero bueno, ped\u00ed demasiado veo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "san juan"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T03:58:17.000Z", "id": "1160037626969300993", "edit_history_tweet_ids": ["1160037626969300993"], "author_id": "1140557822633099266", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 854, "like_count": 10554, "quote_count": 1163}, "text": "eu cu\u00e9ntenme cual fue su experiencia m\u00e1s cercana a la muerte a m\u00ed casi me come un puma trabajando en san juan la cosa sana"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:48:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "41702192", "id": "1160744764700016640", "edit_history_tweet_ids": ["1160744764700016640"], "author_id": "41702192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160744371484004352"}], "text": "S\u00ed, solo un pedacito de la masa porque pidieron una que ten\u00eda mil tipos de carnes. Y hace uff intente quitarle la carne a la pizza y no funciona. Ahora estoy en mi cama, muriendo de dolor y no le quiero decir nada a nadie porque es mi responsabilidad. Bais."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:35:29.000Z", "id": "1160741566593548288", "edit_history_tweet_ids": ["1160741566593548288"], "author_id": "56457949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Por falar nisso, em 2016 gravei e editei uma reportagem sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio. Percebi que n\u00e3o ta mais em nenhum lugar, ent\u00e3o essa \u00e9 a parte 1/3 que fala sobre o tabu: https://t.co/Ybs5kQdkJW", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Ybs5kQdkJW", "expanded_url": "https://twitter.com/SamTadeu/status/1160741566593548288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ybs5kQdkJW", "media_key": "7_1160741392521543680"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:44:58.000Z", "id": "1160728853230313472", "edit_history_tweet_ids": ["1160728853230313472"], "author_id": "3325640633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160408118888751105"}], "text": "Meu cll n perde a oportunidade de se jogar no ch\u00e3o no meio do role https://t.co/bAHMyGu9hD", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bAHMyGu9hD", "expanded_url": "https://twitter.com/_hoffmannjulia/status/1160408118888751105", "display_url": "twitter.com/_hoffmannjulia\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Clintons"}, {"start": 216, "end": 233, "tag": "ClintonBodyCount"}, {"start": 234, "end": 248, "tag": "EpsteinMurder"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "EpsteinGate"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Clintons"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinMurder"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinGate"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/I77wcdJwTz", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaayres/status/1160259087541649408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I77wcdJwTz", "media_key": "7_1160258773409312769"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T18:38:17.000Z", "id": "1160259087541649408", "edit_history_tweet_ids": ["1160259087541649408"], "author_id": "14706055", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "text": "SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, do partido d Obama, segue a pompa\n\nMais um c/ hist\u00f3rias q poderiam destruir eles se \"suicidou\"\n\n#ClintonBodyCount #EpsteinMurder #EpsteinGate https://t.co/I77wcdJwTz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6809, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/XFXNV5fF7L", "expanded_url": "https://twitter.com/LourdesPaucar_/status/1160220844532084739", "display_url": "twitter.com/LourdesPaucar_\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:31:00.000Z", "id": "1160378050153988096", "edit_history_tweet_ids": ["1160378050153988096"], "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 163, "like_count": 348, "quote_count": 19}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160220844532084739"}], "text": "\u00bfY qu\u00e9 quieres que la mafia de Odebrecht la asesine o que te pongan ch\u00f3fer a t\u00ed en el canal? https://t.co/XFXNV5fF7L"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:10.000Z", "id": "1160726385427718144", "edit_history_tweet_ids": ["1160726385427718144"], "author_id": "3164905360", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 7, "like_count": 493, "quote_count": 5}, "text": "Medio gila la jefa para armar la f\u00f3rmula, \u00bfno? https://t.co/J3I2E4iXae", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/J3I2E4iXae", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodistaPeron/status/1160726385427718144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3I2E4iXae", "media_key": "3_1160726350384324609"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T18:10:14.000Z", "id": "1160614416108445697", "edit_history_tweet_ids": ["1160614416108445697"], "author_id": "1849108129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quimica eu to fodida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 152, "tag": "ZombieLaw"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "ZombieLaw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:29:18.000Z", "id": "1160740011064647681", "edit_history_tweet_ids": ["1160740011064647681"], "author_id": "46587924", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSi un Presidente de un pa\u00eds es infectado con un virus zombie (no muerto), se declara su vacancia o sigue en el puesto hasta su recuperaci\u00f3n? #ZombieLaw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T15:44:49.000Z", "id": "1160577820738957312", "edit_history_tweet_ids": ["1160577820738957312"], "author_id": "915015567257559041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "obrigada netflix por ter colocado esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:35:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "874018180234129414", "id": "1160741484846600192", "edit_history_tweet_ids": ["1160741484846600192"], "author_id": "874018180234129414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160740784456523776"}], "text": "Entrei no cinema, comprei a maior pipoca que tinha, sentei no melhor lugar, a\u00ed ao inv\u00e9s de assistir o filme eu ficava refletindo muito e ao mesmo tempo chorando, e pensando como eu ia me matar..\nPensei em algo \u00e9pico, do tipo fazer um v\u00eddeo para as pessoas que me magoaram"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:30:15.000Z", "id": "1160740247497523206", "edit_history_tweet_ids": ["1160740247497523206"], "author_id": "2875180000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kOPCjqzGPX", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1160378050153988096", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T17:30:25.000Z", "id": "1160604397451132929", "edit_history_tweet_ids": ["1160604397451132929"], "author_id": "257161903", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160378050153988096"}], "text": "El \u00fanico muerto a ra\u00edz de #Odebrecht ha sido el cobarde suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/kOPCjqzGPX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "night king"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3412, "type": "Place", "normalized_text": "drogon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:38:45.000Z", "id": "1160727286561366017", "edit_history_tweet_ids": ["1160727286561366017"], "author_id": "960578839465295873", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "\" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria no drogon e matariam todos na miss\u00e3o suicida, caso isso acontecesse seu personagem fav j\u00e1 estaria morto como todos os habitantes de westeros,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Terapia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:06:23.000Z", "id": "1160719142766465030", "edit_history_tweet_ids": ["1160719142766465030"], "author_id": "101917107", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1109, "like_count": 368, "quote_count": 19}, "text": "Escriba ac\u00e1 abajo lo que siente en este momento\n\nTerapia online \ud83d\udc47"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:26:51.000Z", "id": "1160739394581610496", "edit_history_tweet_ids": ["1160739394581610496"], "author_id": "134610796", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Quem era a colunista do Globo que achava o Macri o pica das gal\u00e1xias ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125204760511098881", "id": "1160739761209925632", "edit_history_tweet_ids": ["1160739761209925632"], "author_id": "1089640596015329296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739425216815104"}], "text": "@spideywhisper ffh \u00e9 uma bosta; fonte: dona da pack do esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "SummerSlam"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": " #SummerSl"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:29:59.000Z", "id": "1160740182074830848", "edit_history_tweet_ids": ["1160740182074830848"], "author_id": "843957664593969153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pelo menos a luta foi boa. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f #SummerSlam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:26:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "18592469", "id": "1160739387644231680", "edit_history_tweet_ids": ["1160739387644231680"], "author_id": "78639737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160737415016984578"}], "text": "@diegodillen Diego tenes idea del disparate que preguntas????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/QwChyanasL", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/alemanha-julgara-ex-guarda-nazista-de-92-anos-por-crimes-em-campo-de-concentracao.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:22:18.000Z", "id": "1159530287040278533", "edit_history_tweet_ids": ["1159530287040278533"], "author_id": "69370960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto isso, no Brasil, somos obrigados a aguentar um presidente que chama o torturador Ustra de \"her\u00f3i\", sendo que na verdade ele foi representante do que existe de mais repugnante na humanidade. Chega de apologia \u00e0 tortura! https://t.co/QwChyanasL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 266, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "iff"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:29:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "874018180234129414", "id": "1160740092539002881", "edit_history_tweet_ids": ["1160740092539002881"], "author_id": "874018180234129414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739579491684353"}], "text": "Ouvia minhas m\u00fasicas sozinho, n\u00e3o tinha ningu\u00e9m para compartilhar nada, al\u00e9m disso ficava longe da minha fam\u00edlia e n\u00e3o podia nem reclamar de nada, al\u00e9m de tudo isso sofria um bullying extremo por ser um adolescente muito gordo, inclusive por alguns professores do iff"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:30:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "185636592", "id": "1160740212957417473", "edit_history_tweet_ids": ["1160740212957417473"], "author_id": "124823637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xfraaa", "id": "185636592"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/rpSrd5BY33", "expanded_url": "https://twitter.com/Esamipao/status/1160740212957417473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpSrd5BY33", "media_key": "16_1160740205164466176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739646088892416"}], "text": "@xfraaa Hijole, puedo fungir de psic\u00f3loga \ud83d\ude42 https://t.co/rpSrd5BY33"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.5333, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/AqG6uR6NoX", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1160731941651603458", "display_url": "twitter.com/elpais_america\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:08:52.000Z", "id": "1160734868487192582", "edit_history_tweet_ids": ["1160734868487192582"], "author_id": "125399079", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 455, "like_count": 381, "quote_count": 86}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160731941651603458"}], "text": "Grave, grav\u00edsimo de gravedad absoluta. El populismo de izquierda, peronista/bolivariano, despilfarrador y delincuencial sigue vivo en Am\u00e9rica. https://t.co/AqG6uR6NoX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:27:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "732334494032629762", "id": "1160739582893338625", "edit_history_tweet_ids": ["1160739582893338625"], "author_id": "1088507882109317121", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alfonso_King10", "id": "732334494032629762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160739181594853376"}], "text": "@Alfonso_King10 Ahi estaremos bro llorando cuando pongan la cancion"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:37:47.000Z", "id": "1160727044331921408", "edit_history_tweet_ids": ["1160727044331921408"], "author_id": "1730505246", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La Argentina un pa\u00eds suicida, que pena nos merecemos todo lo malo que nos pasa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:09:07.000Z", "id": "1160719830200266753", "edit_history_tweet_ids": ["1160719830200266753"], "author_id": "864269046254120960", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Cada coisa que e eu vejo, qual a dem\u00eancia de um ser humano de ir comentar numa foto de um menino gay q sofreu preconceito e se suicidou, e o cara vai e comenta q o guri foi ego\u00edsta e n\u00e3o pensou na familia, olha os papo do cara, cada vez mais o brasileiro me decepciona mais ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "tinker bell"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141253505024"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/N3Vl8djMLy", "expanded_url": "https://twitter.com/olocoliam/status/1160627179060903938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3Vl8djMLy", "media_key": "3_1160627141249314818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T19:00:57.000Z", "id": "1160627179060903938", "edit_history_tweet_ids": ["1160627179060903938"], "author_id": "4636042343", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "as tinker bell suicida nas americanas https://t.co/N3Vl8djMLy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:07:58.000Z", "id": "1160734640166047746", "edit_history_tweet_ids": ["1160734640166047746"], "author_id": "131557285", "public_metrics": {"retweet_count": 1454, "reply_count": 329, "like_count": 8395, "quote_count": 55}, "text": "6.000.000 votamos a Mauricio Macri, no nos tenemos que sentir solos. Hay que seguir."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Bossi"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5101, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:22:26.000Z", "id": "1160723182921375744", "edit_history_tweet_ids": ["1160723182921375744"], "author_id": "181060963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Cuenta Jesica Bossi que los sojeros, que se comieron las retenciones y cortaron rutas para luchar contra eso, ahora votaron al kirchnerismo.\nQu\u00e9 pa\u00eds suicida, por di\u00f3!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Kicilof"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:42:43.000Z", "id": "1160728285615132672", "edit_history_tweet_ids": ["1160728285615132672"], "author_id": "4460064508", "public_metrics": {"retweet_count": 6085, "reply_count": 936, "like_count": 22543, "quote_count": 588}, "text": "17 puntos le saca Kicilof a Vidal ??\nLos.bonaerences merecen vivir en la mierda, inundados, en el barro.\nSon un pueblo de mierda.\nJamas pens\u00e9 que le iban a dar la espalda de esa manera a Vidal.\nVivan entre, narcos y chorros, mierda y inundaciones.\nC\u00e1guense !!!!"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-08-12T02:20:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2870720031", "id": "1160737692260417536", "edit_history_tweet_ids": ["1160737692260417536"], "author_id": "2857390172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160736963202342912"}], "text": "@HaydenClemmings Wtf??"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca Suicida"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/K0x132VLd0", "expanded_url": "https://twitter.com/flaysar/status/993727135272636416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0x132VLd0", "media_key": "7_993726293811384321"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2018-05-08T05:39:46.000Z", "id": "993727135272636416", "edit_history_tweet_ids": ["993727135272636416"], "author_id": "985593093176033282", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "text": "Perereca Suicida \ud83c\udfb6\ud83d\ude02\nUm dos melhores v\u00eddeos do kay.  @KaysarDadour Te amo. https://t.co/K0x132VLd0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "vladivideos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T15:44:40.000Z", "id": "1160577782864392192", "edit_history_tweet_ids": ["1160577782864392192"], "author_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 30, "like_count": 210, "quote_count": 9}, "text": "Fujiapristas tildan de cobarde al presidente por suspender T\u00eda Mar\u00eda.\nPero olvidan que tuvieron l\u00edderes que s\u00ed fueron cobardes.\nUno fug\u00f3 a Jap\u00f3n despues del destape de los vladivideos\nel otro se suicid\u00f3 cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nQuien crees que es mas cobarde?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "id": "1160333051961827328", "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.3291, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CV6QUt1cpT", "expanded_url": "https://twitter.com/FGE_Veracruz/status/1160716665023356928", "display_url": "twitter.com/FGE_Veracruz/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:19:59.000Z", "id": "1160722564483878912", "edit_history_tweet_ids": ["1160722564483878912"], "author_id": "1095976967197941760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160716665023356928"}], "text": "Se suicida antes de ser detenido el asesino de la Alcaldesa de Mixtla de Altamirano #Veracruz https://t.co/CV6QUt1cpT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T16:54:41.000Z", "id": "1160595402586021895", "edit_history_tweet_ids": ["1160595402586021895"], "author_id": "179631626", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Espero q esse cara q esfaqueou o outro na pra\u00e7a dos leoes ontem se foda e muito\nMatou o cara por um motivo torpe p caralho"}], "places": [{"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}]}, "errors": [{"value": "1160727373144350720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160727373144350720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160727373144350720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "349816850", "value": "349816850", "detail": "User has been suspended: [349816850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160724733492629504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160724733492629504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160724733492629504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66482160", "value": "66482160", "detail": "User has been suspended: [66482160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160751404409139205", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160751404409139205", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160751404409139205].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3054376744", "value": "3054376744", "detail": "User has been suspended: [3054376744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160752629892468737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160752629892468737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160752629892468737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "995831978418204673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995831978418204673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995831978418204673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160736032704405504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160736032704405504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160736032704405504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160746114305396736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160746114305396736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160746114305396736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160690374094020608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160690374094020608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160690374094020608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160742443773517825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160742443773517825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160742443773517825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160729312024236038", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160729312024236038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160729312024236038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160745238660571136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160745238660571136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160745238660571136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160743778715656192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160743778715656192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160743778715656192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "899661454089097219", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [899661454089097219].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "899661454089097219", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160738319585697793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160738319585697793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160738319585697793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2941357181", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2941357181].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2941357181", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160743256378028034", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160743256378028034].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160743256378028034", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160741211319230466", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160741211319230466", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160741211319230466].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160723079993221121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160723079993221121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160723079993221121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160735199161966593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160735199161966593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160735199161966593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928963480115384320", "value": "928963480115384320", "detail": "User has been suspended: [928963480115384320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160741054758424576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160741054758424576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160741054758424576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1125204760511098881", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1125204760511098881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125204760511098881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160739425216815104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160739425216815104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160739425216815104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160761183093346304", "oldest_id": "1160738212782006277", "result_count": 392, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl7cw44nxa1b4r9e11vtegsyv1"}}