{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maryvampi", "id": "67051003"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "@maryvampi @Luikotaku22 @omelete Justamente , n\u00e3o tem pq achar que vai ser Esquadr\u00e3o suicida 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166744265181007872"], "created_at": "2019-08-28T16:08:04.000Z", "author_id": "1071955969222066176", "in_reply_to_user_id": "67051003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166708214534066176"}], "id": "1166744265181007872"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166744255790014465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:08:02.000Z", "author_id": "168291797", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166744255790014465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Hace tiempo pienso en escribir sobre los ardides infinitos a los que recurrimos para conseguir bibliograf\u00eda quienes estudiamos historia europea desde Argentina. Lo que no me decido es si publicarlo como recomendaciones para colegas, como denuncia o como nota suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166744176765128704"], "created_at": "2019-08-28T16:07:43.000Z", "author_id": "17688219", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "id": "1166744176765128704"}, {"text": "Ainda bem que n\u00e3o matou o pol\u00edcia. Se n\u00e3o eram 3 estrelas e o helic\u00f3ptero perseguindo kk https://t.co/wKjVLIGzWr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166743923991154688"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wKjVLIGzWr", "expanded_url": "https://t.co/wKjVLIGzWr", "display_url": "t.co/wKjVLIGzWr"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:06:43.000Z", "author_id": "4260496031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166743923991154688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}]}, "text": "RT @Thesound80s: Vai tomar no cu usar radia\u00e7\u00e3o e Taika Waititi no mesmo texto. Nunca viram nenhum outro trabalho do Taika atuando ou dirigi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166743733456556032"], "created_at": "2019-08-28T16:05:57.000Z", "author_id": "241624760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166588430853246976"}], "id": "1166743733456556032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166743561729167360"], "created_at": "2019-08-28T16:05:16.000Z", "author_id": "152703442", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166743561729167360"}, {"text": "@ADRIANNACORONAD @mcrd1972 Disculpame,  tambi\u00e9n pens\u00e9 lo mismo, se suicida un familiar y agarra un telf y tuitea?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166743543228055553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ADRIANNACORONAD", "id": "98981713"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "mcrd1972", "id": "148068593"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:05:12.000Z", "author_id": "118524879", "in_reply_to_user_id": "98981713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166518820367941633"}], "id": "1166743543228055553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "willian"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "caio"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/sKem2PUG5N", "expanded_url": "https://twitter.com/Marya_Rezende/status/1166118009930420224", "display_url": "twitter.com/Marya_Rezende/\u2026"}]}, "text": "Claramente o willian se sentasse perto de mim e do caio mas o mapeamento boicotou a gente EUNA PQ NOS MATOU https://t.co/sKem2PUG5N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166743426936823808"], "created_at": "2019-08-28T16:04:44.000Z", "author_id": "852659180733431812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166118009930420224"}], "id": "1166743426936823808"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166743422620897280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:04:43.000Z", "author_id": "369622481", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166743422620897280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.2711, "type": "Other", "normalized_text": "Grileiros"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@brumelianebrum @SF_Moro Moro j\u00e1 descobriu 4 hackers, j\u00e1 descobriu que Grileiros botaram fogo na Amaz\u00f4nia, j\u00e1 descobriu tanta coisa.\n\nDa\u00ed se pergunta, ainda n\u00e3o achou o Queiroz??? \n\nQuem matou Marielle Franco?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166743390169575424"], "created_at": "2019-08-28T16:04:35.000Z", "author_id": "22492911", "in_reply_to_user_id": "234398308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166279213017653248"}], "id": "1166743390169575424"}, {"text": "Esto es una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166743259772678149"], "created_at": "2019-08-28T16:04:04.000Z", "author_id": "1128868402217529345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1166743259772678149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8489, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "text": "Poco importa que el marido la consuele post-ultraje: Lucrecia, intransigente, se suicida. \u00bfY qu\u00e9 hacen los hombres? Lo aprovechan. Usan el crimen para derrocar al \u00faltimo rey de Roma. Ya muerta, deciden que la venganza ser\u00e1 pol\u00edtica. De una mujer violada nace la Rep\u00fablica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166743080067899392"], "created_at": "2019-08-28T16:03:21.000Z", "author_id": "1485468938", "in_reply_to_user_id": "1485468938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166742736491503617"}], "id": "1166743080067899392"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166743062317584384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:03:17.000Z", "author_id": "1022210163590221827", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166743062317584384"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166743048962871296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:03:14.000Z", "author_id": "531702493", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166743048962871296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166742994155966464"], "created_at": "2019-08-28T16:03:01.000Z", "author_id": "94112882", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166742994155966464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166742865151713280"], "created_at": "2019-08-28T16:02:30.000Z", "author_id": "348716996", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166742865151713280"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166742744485826560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:02:01.000Z", "author_id": "279028734", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166742744485826560"}, {"text": "RT @marcopaganini: @CasinhaMagica Que dia que o adm n\u00e3o t\u00e1 suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166742720397938688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcoPaganini", "id": "1259910198539493380"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "CasinhaMagica", "id": "1134631318816460800"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:01:56.000Z", "author_id": "1134631318816460800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166659869182763008"}], "id": "1166742720397938688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.8528, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KSzoFSNHj0", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianolopez27/status/1166701913116676096", "display_url": "twitter.com/lucianolopez27\u2026"}]}, "text": "Andr\u00e9s Hurtado de tanto conversar con el suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez,se qued\u00f3 con el de la hiperinflaci\u00f3n del 85-90, d\u00f3nde \u00e9ste hac\u00eda y deshac\u00eda con el BCR su regalada gana, imprimiendo papeles con figuras hasta de Haya de la Torre,sin ninguna productividad que los sostuviera. https://t.co/KSzoFSNHj0", "lang": "es", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742716069437441"], "created_at": "2019-08-28T16:01:55.000Z", "author_id": "1007628890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166701913116676096"}], "id": "1166742716069437441"}, {"text": "@Elizabe42895932 C\u00e1lmate ni\u00f1a suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166742654559776780"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Elizabe42895932", "id": "1120533358373507072"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:01:40.000Z", "author_id": "1002531316271808512", "in_reply_to_user_id": "1120533358373507072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166693230370594817"}], "id": "1166742654559776780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "Lhe"}, {"start": 174, "end": 198, "probability": 0.728, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoraDaP\u00e1tria"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 199, "tag": "GloboLixoTraidoraDaP\u00e1tria"}]}, "text": "Lhe apresentam um prato delicioso, o seu preferido. Vc sabe que est\u00e1 envenenado, mas mesmo assim vc come. Se vc ainda come desse prato, sinto muito, vc \u00e9 um ot\u00e1rio suicida.\n#GloboLixoTraidoraDaP\u00e1tria", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166742578693332992"], "created_at": "2019-08-28T16:01:22.000Z", "author_id": "350396218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166742578693332992"}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166742532065284096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:01:11.000Z", "author_id": "91319044", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "id": "1166742532065284096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3141, "type": "Person", "normalized_text": "Castle"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "The Rookie"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fUTchOcit3", "expanded_url": "https://www.minhaserie.com.br/novidades/49034-esquadrao-suicida-tera-nathan-fillion-de-castle-e-the-rookie-no-elenco", "display_url": "minhaserie.com.br/novidades/4903\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 Nathan Fillion, de Castle e The Rookie, no elenco - https://t.co/fUTchOcit3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166742383565955078"], "created_at": "2019-08-28T16:00:35.000Z", "author_id": "36481662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166742383565955078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Ludmila"}]}, "text": "Soy tan suicida al cruzar la calle que Ludmila tiene que agarrarme la mano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166742301089173506"], "created_at": "2019-08-28T16:00:16.000Z", "author_id": "3952209874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166742301089173506"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166741962755649536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:58:55.000Z", "author_id": "1134249770804023298", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166741962755649536"}, {"text": "@AntooDiaz616 En breve. Noooo se suicida todo el mundo jajqjqjq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166741579580805120"], "created_at": "2019-08-28T15:57:24.000Z", "author_id": "828810083479977984", "in_reply_to_user_id": "1139912427896745984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166740481788784640"}], "id": "1166741579580805120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bW32CU2EZi", "expanded_url": "https://extra.com.co/554098?rs=539514020", "display_url": "extra.com.co/554098?rs=5395\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "SUCESO"}]}, "text": "#SALUD | Hombre evita que mujer se mate, d\u00edas despu\u00e9s \u00e9l se suicida: Seis s\u00edntomas de la depresi\u00f3n | #SUCESO https://t.co/bW32CU2EZi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166741547003588608"], "created_at": "2019-08-28T15:57:16.000Z", "author_id": "783759372044337152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166741547003588608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "SUCESO"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/IGqHBauyVy", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/554098?rs=1615910895", "display_url": "hsbnoticias.co/554098?rs=1615\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "SUCESO"}]}, "text": "#SALUD | Hombre evita que mujer se mate, d\u00edas despu\u00e9s \u00e9l se suicida: Seis s\u00edntomas de la depresi\u00f3n | #SUCESO https://t.co/IGqHBauyVy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166741543903989760"], "created_at": "2019-08-28T15:57:15.000Z", "author_id": "569180795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166741543903989760"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166741483900297217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:57:01.000Z", "author_id": "860648953", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166741483900297217"}, {"text": "eu tinha um, mas a\u00ed ele pulou da sacada e se matou https://t.co/OrrrzD5A4M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166741395186573313"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/OrrrzD5A4M", "expanded_url": "https://t.co/OrrrzD5A4M", "display_url": "t.co/OrrrzD5A4M"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:56:40.000Z", "author_id": "955158681586405381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166741395186573313"}, {"text": "ME PARECE Q SENTARNOS Y HACER UNA MARCHA EL 19 ES SUICIDA SON DELINCUENTES HAY Q HACER OTRO TIPO DE ACCIONES Y EL PRESIDENTE TIENE Q SALIR Y PONER HUEVOS  AMENAZAR CON CORTAR PLANESAVISAR $$ NO HAY PARA NADIE PERO SENTARSE  NO ME PARECE PICHETTO LO DIJO EL KILOMBO  ES LO DE ELLOS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166741314651807745"], "created_at": "2019-08-28T15:56:21.000Z", "author_id": "355307298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166741314651807745"}, {"text": "De imprescindible lectura si como yo no entiendes lo que est\u00e1 pasando y no conoces los diferentes escenarios ,que nuestro insigne y suicida, presidente en funciones baraja https://t.co/yoLaBg6FeY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166741237816279040"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/yoLaBg6FeY", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioantonUAM/status/1166736254051999744", "display_url": "twitter.com/antonioantonUA\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:56:02.000Z", "author_id": "1056850017611407360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166736254051999744"}], "id": "1166741237816279040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "LATROCINIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}]}, "text": "RT @antoniomascardi: Sab\u00e9s q los FF son Montoneros ?\nSab\u00e9s que los K batieron todos los records de LATROCINIO EN EL GOBIERNO?\nSab\u00e9s que son\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166740905740644352"], "created_at": "2019-08-28T15:54:43.000Z", "author_id": "3071458702", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166489257109807108"}], "id": "1166740905740644352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @SoyUnaNacha: Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166740882994991104"], "created_at": "2019-08-28T15:54:38.000Z", "author_id": "986945011576115200", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688366932439042"}], "id": "1166740882994991104"}, {"text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166740438918844417"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:52:52.000Z", "author_id": "1130965778700918784", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "id": "1166740438918844417"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166740365308780544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:52:34.000Z", "author_id": "459110663", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166740365308780544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Stingo"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 242, "tag": "MuyBuenosDiasTVN"}]}, "text": "Stingo es un muy buen abogado!!! El problema es que yo veo ahi a un posible suicida. El hombre est\u00e1 destruido. Quizas mss que una acci\u00f3n legal le convenga cambiar de ambiente y rexibir el inmenso cari\u00f1o de quienes lo conocen #MuyBuenosDiasTVN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166740277538775040"], "created_at": "2019-08-28T15:52:13.000Z", "author_id": "198479635", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166740277538775040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Mauri"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Solt\u00e1"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "text": "Imaginate si a @mauriciomacri le dicen \"solt\u00e1,  Mauri. Solt\u00e1\"... y abandona esta lucha... En el infierno que nos metemos... \nTodav\u00eda no entiendo el \"voto castigo\". Yo dir\u00eda que es \"voto suicida\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166740072038895616"], "created_at": "2019-08-28T15:51:24.000Z", "author_id": "27570567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166740072038895616"}, {"text": "RT @mailen_80: En verdad no entiendo veo en TV un profe hablando del acoso laboral que recibe en un colegio y del como ha cambiado su vida,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166740022470443008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mailen_80", "id": "3135551093"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:51:12.000Z", "author_id": "176117876", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166739043494899712"}], "id": "1166740022470443008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enrique2009", "id": "24373438"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "text": "RT @enrique2009: Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166739963213488133"], "created_at": "2019-08-28T15:50:58.000Z", "author_id": "1120513564035489792", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508078893850624"}], "id": "1166739963213488133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kVu5azvKfo", "expanded_url": "http://bit.ly/2HvUaTF", "display_url": "bit.ly/2HvUaTF"}]}, "text": "Diretor de Thor: Ragnarok pode entrar para elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/kVu5azvKfo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166739932867694594"], "created_at": "2019-08-28T15:50:51.000Z", "author_id": "4009258815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166739932867694594"}, {"text": "RT @betgerber: En una de esas no est\u00e1n en condiciones de pensar en no  importunar. De todas formas, nadie ser\u00eda tan miserable como para pen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166739919143874560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betgerber", "id": "209193163"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:50:48.000Z", "author_id": "59654378", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166677507782955008"}], "id": "1166739919143874560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166739743314366464"], "created_at": "2019-08-28T15:50:06.000Z", "author_id": "183353779", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166739743314366464"}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166739650473578496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:49:44.000Z", "author_id": "22616757", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "id": "1166739650473578496"}, {"text": "RT @mailen_80: En verdad no entiendo veo en TV un profe hablando del acoso laboral que recibe en un colegio y del como ha cambiado su vida,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166739210818281473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mailen_80", "id": "3135551093"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:47:59.000Z", "author_id": "1159893352722116610", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166739043494899712"}], "id": "1166739210818281473"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166739148742582272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:47:44.000Z", "author_id": "2857192523", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166739148742582272"}, {"text": "En verdad no entiendo veo en TV un profe hablando del acoso laboral que recibe en un colegio y del como ha cambiado su vida, \u00e1nimo, su conducta y me da rabia ver que hay gente que se burla o no empatiza...pero despu\u00e9s cuando alguien se suicida todos lamentan y buscan causas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166739043494899712"], "created_at": "2019-08-28T15:47:19.000Z", "author_id": "3135551093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1166739043494899712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166739033642455040"], "created_at": "2019-08-28T15:47:17.000Z", "author_id": "2800331798", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}], "id": "1166739033642455040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "PAZ"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 127, "tag": "EresAlguienMuyEspecial"}]}, "text": "\u00a1Sonrie siempre!, nunca sabes si tu sonrisa puede calmar la decisi\u00f3n de un pronto suicida, regala PAZ.\n\n#EresAlguienMuyEspecial", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166738717148688386"], "created_at": "2019-08-28T15:46:01.000Z", "author_id": "807552673629212673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1166738717148688386"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166738670252122112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:45:50.000Z", "author_id": "1012093311308500992", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166738670252122112"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166738626178408448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:45:40.000Z", "author_id": "64502125", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166738626178408448"}, {"text": "@delucca Se realmente ele matou uma pessoa ! E sabiam do ocorrido na hora,deveria ter executado esse merda hora! Quem tira uma vida n\u00e3o merece uma segunda chance,pq a v\u00edtima n\u00e3o tem a mesma oportunidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166738562827636738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:45:24.000Z", "author_id": "989219294931247104", "in_reply_to_user_id": "13124602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528347482050560"}], "id": "1166738562827636738"}, {"text": "RT @ATUCOR2: Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166738530707656704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ATUCOR2", "id": "1158723236290531328"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:45:17.000Z", "author_id": "1069328911723626496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166610833906028554"}], "id": "1166738530707656704"}, {"text": "@FPaffy @c0munque Questa linea,  come ben sai, \u00e8 stata imposta da Renzi costringendo il resto del partito a seguirla. Una linea completamente in disaccordo con quanto deciso qualche giorno prima.  Una linea probabilmente suicida.  Criticata da molti elettori delo stesso partito", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166738486730342400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FPaffy", "id": "1106966297236172801"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "c0munque", "id": "961353887738482689"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:45:06.000Z", "author_id": "2585110605", "in_reply_to_user_id": "1106966297236172801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166736935227973632"}], "id": "1166738486730342400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "Peluch\u00edn"}]}, "text": "Por alguna raz\u00f3n que desconozco, cuando mi t\u00eda le quiere sacar al perro de la cocina, le grita trastornos mentales. Hoy le dijo: \"psic\u00f3pata! Suicida! S\u00e1dica sexual!\"\nPeluch\u00edn es la m\u00e1s sana de la familia no le difames as\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166738424474324993"], "created_at": "2019-08-28T15:44:52.000Z", "author_id": "752660966303727616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1166738424474324993"}, {"text": "Ressocializar que se chama n\u00e9?\n\nE a segunda chance pra mulher que ele matou? Como fica? https://t.co/X02IsPNcoN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166738316458364928"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/X02IsPNcoN", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:44:26.000Z", "author_id": "3297271431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}], "id": "1166738316458364928"}, {"text": "RT @Torjsu: Al sistema capitalista no le importa tu salud f\u00edsica o ps\u00edquica la cuesti\u00f3n es que te explotes trabajando para sobrevivir en do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166738262863618049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Torjsu", "id": "94739197"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:44:13.000Z", "author_id": "192756876", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552527300640768"}], "id": "1166738262863618049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ftorodelidia", "id": "4275713926"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}]}, "text": "RT @ftorodelidia: @LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166738025168146437"], "created_at": "2019-08-28T15:43:16.000Z", "author_id": "1214730925", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166662012228767745"}], "id": "1166738025168146437"}, {"text": "de l'orgull \u00e9s quelcom positiu. La pel\u00b7l\u00edcula toca les dues tecles, va de l'hero\u00efsme suicida, absurd i est\u00fapid dels assetjats, per\u00f2 el presenta com quelcom digne d'admiraci\u00f3, mantenint la dignitat cinematogr\u00e0fica de tots, el tinent que for\u00e7a la resist\u00e8ncia a ultran\u00e7a el primer.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1166737896583421953"], "created_at": "2019-08-28T15:42:46.000Z", "author_id": "250706740", "in_reply_to_user_id": "250706740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166737895002202113"}], "id": "1166737896583421953"}, {"text": "@antonelaguad_ Se suicida *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166737660720963588"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antonelaguad_", "id": "1117655803064999937"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:41:49.000Z", "author_id": "4828320397", "in_reply_to_user_id": "1117655803064999937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166419431926435841"}], "id": "1166737660720963588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166737597328232451"], "created_at": "2019-08-28T15:41:34.000Z", "author_id": "838231091819466752", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}], "id": "1166737597328232451"}, {"text": "RT @HomeroCarvalho: Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166737488242728961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HomeroCarvalho", "id": "522402635"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:41:08.000Z", "author_id": "144329666", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166681740666126336"}], "id": "1166737488242728961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166737285678817280"], "created_at": "2019-08-28T15:40:20.000Z", "author_id": "21066836", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166737285678817280"}, {"text": "\u041a\u043e\u043c\u0431\u0440\u0438\u0433 \u0412\u0421\u0423 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0438\u043b \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432 \u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u043f\u043b\u0435\u043c\u044f\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430 | \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u043d\u0430\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u043e\u0440 https://t.co/BAfbyT1mcF", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1166737243358281729"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BAfbyT1mcF", "expanded_url": "https://www.politnavigator.net/kombrig-vsu-zapodozril-komandirov-v-dovedenii-do-suicida-svoego-plemyannika.html", "display_url": "politnavigator.net/kombrig-vsu-za\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:40:10.000Z", "author_id": "334231131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166737243358281729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "linoahm", "id": "18531527"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "@Ojo_Publico @linoahm @RPPNoticias Muertos con muertos,no se borran hechos de represi\u00f3n asesina del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nAl Pueblo,se le respeta y sr le explican los beneficios de los proyectos,sino,no se realizan mediante el caballazo del dictador en ejercicio de seudo dem\u00f3crata.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166737163242921988"], "created_at": "2019-08-28T15:39:51.000Z", "author_id": "1007628890", "in_reply_to_user_id": "2582629795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166494257823342597"}], "id": "1166737163242921988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marilupus", "id": "1088697733471522816"}]}, "text": "@marilupus Voc\u00ea viu que est\u00e3o dizendo que Kurt Cobain era trans e se matou porque era incompreendido?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166737153176547328"], "created_at": "2019-08-28T15:39:48.000Z", "author_id": "98361916", "in_reply_to_user_id": "725711096053637120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166735329807732736"}], "id": "1166737153176547328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166737105319530496"], "created_at": "2019-08-28T15:39:37.000Z", "author_id": "132673181", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166737105319530496"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166737100206747648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:39:36.000Z", "author_id": "217467287", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166737100206747648"}, {"text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166737043097051136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:39:22.000Z", "author_id": "2282982494", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "id": "1166737043097051136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdgLUj", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LddfeGUzB7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166685610829959169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LddfeGUzB7", "media_key": "3_1166442665757544448"}]}, "text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdgLUj [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/LddfeGUzB7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166737036977549317"], "created_at": "2019-08-28T15:39:21.000Z", "author_id": "3087476727", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166685610829959169"}], "id": "1166737036977549317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}]}, "text": "RT @augustodefranco: Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei qu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166737009257398273"], "created_at": "2019-08-28T15:39:14.000Z", "author_id": "865668589860397057", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166102189657468928"}], "id": "1166737009257398273"}, {"text": "@rodolfopereze Una persona que se suicida, independiente del lugar donde decide efectuar \u00e9se hecho tan horrible y sin pensar en las consecuencias de otras personas, como el ejemplo de lanzarse y caer al lado de un ni\u00f1o, est\u00e1 tan perturbada como alguien que comenta con frialdad lo doloroso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166736934225534976"], "created_at": "2019-08-28T15:38:56.000Z", "author_id": "4175648056", "in_reply_to_user_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "id": "1166736934225534976"}, {"text": "RT @tito1974leo: La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa det\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166736717497405441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tito1974leo", "id": "114930126"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:38:05.000Z", "author_id": "116877731", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166494734862495744"}], "id": "1166736717497405441"}, {"text": "@yngvar77 occidente es un ocaso travestido, un 'occidere', un 'untergehen' (azoy hot geredt)... no se mata, se suicida suicidando a sus 'conversos'", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166736489364852738"], "created_at": "2019-08-28T15:37:10.000Z", "author_id": "794474550", "in_reply_to_user_id": "1016145186844377088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732179130523648"}], "id": "1166736489364852738"}, {"text": "NINGU\u00c9M sabe o que tava passando na cabe\u00e7a daquela pessoa que se matou, ou que tentou se matar, a gente nunca v\u00ea o que as pessoas est\u00e3o sentindo pq a gente s\u00f3 sabe criticar, ao inv\u00e9s de ir l\u00e1 ajudar \n\nE pensando agora eu realmente percebi que ela tava diferente mesmo at\u00e9 pq +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166736452136460288"], "created_at": "2019-08-28T15:37:01.000Z", "author_id": "3047621573", "in_reply_to_user_id": "3047621573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166736107926671362"}], "id": "1166736452136460288"}, {"text": "@suicida_roots Kkkkk muito gay", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166736451280756736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:37:01.000Z", "author_id": "998694671303041025", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533328910131200"}], "id": "1166736451280756736"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166736415893479425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:36:53.000Z", "author_id": "1126142422822608897", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166736415893479425"}, {"text": "Para m\u00ed @mauriciomacri dijo: \"El 27 de octubre me tiro al precipicio, \u00bfNo me empuja alguien antes? Quiero ser v\u00edctima, no suicida\". \n\nFalta poco. Ya se van.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166736294992666624"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:36:24.000Z", "author_id": "274269397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166736294992666624"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166736050406023170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:35:25.000Z", "author_id": "1033849074859028480", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166736050406023170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @SoyUnaNacha: Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166735977475387392"], "created_at": "2019-08-28T15:35:08.000Z", "author_id": "4210026041", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688366932439042"}], "id": "1166735977475387392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreaA51946857", "id": "1013835593976045569"}]}, "text": "@AndreaA51946857 @BeeLady31 Que tristeza. \nEs alto el riesgo suicida en el sur de Chile. Ojal\u00e1 que los programas que se implementan den resultado y que todos seamos alguna red de apoyo para quien lo necesite", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166735953492434944"], "created_at": "2019-08-28T15:35:02.000Z", "author_id": "137460136", "in_reply_to_user_id": "1013835593976045569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166735557000597506"}], "id": "1166735953492434944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "text": "O cl\u00ednico geral s\u00f3 tem como atender em outubro, ou seja, viemos a toa. Mas n\u00e3o custava tentar, era caminho. Continua a saga de \"a busca pelo rem\u00e9dio da isa que acaba segunda e que sem ele ela vira uma suicida/homicida louca\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166735865323970561"], "created_at": "2019-08-28T15:34:41.000Z", "author_id": "121826724", "in_reply_to_user_id": "121826724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166734945982799873"}], "id": "1166735865323970561"}, {"text": "RT @gjdhiriart: @fargosi Hay que lidiar con la tormenta perfecta: Jueces, Fiscales y Periodistas mercenarios, aliados a bandoleros pol\u00edtico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166735595936333826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gjdhiriart", "id": "87733209"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:33:37.000Z", "author_id": "1003015970213040133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166687431074226176"}], "id": "1166735595936333826"}, {"text": "@juliacostacs Eu n\u00e3o estou discordando da sua raiva, mas pela lei ele pagou o que devia. E se fosse outra pessoa que tamb\u00e9m matou e se arrependeu?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166735524066934784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliacostacs", "id": "879792458586042368"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:33:20.000Z", "author_id": "2978981145", "in_reply_to_user_id": "879792458586042368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166707753093648384"}], "id": "1166735524066934784"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166735504756346885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:33:15.000Z", "author_id": "824013681419755522", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166735504756346885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "text": "Nunca se vio tan claro la vocacion suicida del kirchnerismo. Con el conflicto del campo hicieron lo mismo. Hoy van por muchisimo mas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166735481691877384"], "created_at": "2019-08-28T15:33:10.000Z", "author_id": "118290211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166735481691877384"}, {"text": "RT @HomeroCarvalho: Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166735441112027137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HomeroCarvalho", "id": "522402635"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:33:00.000Z", "author_id": "2677783512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166681740666126336"}], "id": "1166735441112027137"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166735298476335104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:32:26.000Z", "author_id": "1138141318889267200", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166735298476335104"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166735258454302720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:32:17.000Z", "author_id": "87516010", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166735258454302720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "Valsa do Suicida"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "PLANET CLIPTON"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 84, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/x68M1HLgpw", "expanded_url": "https://youtu.be/eda0mhhaUD0", "display_url": "youtu.be/eda0mhhaUD0"}]}, "text": "Valsa do Suicida - PLANET CLIPTON clip 23 - #94 https://t.co/x68M1HLgpw via @YouTube", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166735184038944768"], "created_at": "2019-08-28T15:31:59.000Z", "author_id": "157368764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166735184038944768"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166734849731899392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:30:39.000Z", "author_id": "86171622", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166734849731899392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Jueces"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "@JaimeChincha @gvillasis @RPPNoticias El suicida Alan Garc\u00eda Perez siempre manej\u00f3 Jueces y Fiscales", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166734845013372928"], "created_at": "2019-08-28T15:30:38.000Z", "author_id": "3068725821", "in_reply_to_user_id": "36477202", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166600765185638401"}], "id": "1166734845013372928"}, {"text": "Trovata morta: suicida per amore https://t.co/5EEC0Ty26G https://t.co/GEmRBkeoJU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166734830303735809"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/5EEC0Ty26G", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC2xt6", "display_url": "dlvr.it/RC2xt6"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/GEmRBkeoJU", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Prealpina/status/1166734830303735809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEmRBkeoJU", "media_key": "3_1166734828567330816"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:30:35.000Z", "author_id": "3331082151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166734830303735809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "NerdBunker"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eTkUxieRZa", "expanded_url": "https://geektrooper.wordpress.com/2019/08/28/birds-of-prey-nao-e-uma-continuacao-do-esquadrao-suicida-nerdbunker/", "display_url": "geektrooper.wordpress.com/2019/08/28/bir\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zB45Nnf5GA", "expanded_url": "https://twitter.com/Grahall/status/1166734813245640704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zB45Nnf5GA", "media_key": "3_1166734811777708034"}]}, "text": "Birds of Prey n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida\u00a0[NerdBunker] https://t.co/eTkUxieRZa https://t.co/zB45Nnf5GA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166734813245640704"], "created_at": "2019-08-28T15:30:31.000Z", "author_id": "42229703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166734813245640704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "NerdBunker"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YSmJQzFU8s", "expanded_url": "https://geektrooper.wordpress.com/2019/08/28/birds-of-prey-nao-e-uma-continuacao-do-esquadrao-suicida-nerdbunker/", "display_url": "geektrooper.wordpress.com/2019/08/28/bir\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AwAidPmJAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogGeekTrooper/status/1166734808929771523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwAidPmJAQ", "media_key": "3_1166734807512100864"}]}, "text": "Birds of Prey n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida\u00a0[NerdBunker] https://t.co/YSmJQzFU8s https://t.co/AwAidPmJAQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166734808929771523"], "created_at": "2019-08-28T15:30:29.000Z", "author_id": "3078149007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166734808929771523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166734767070547968"], "created_at": "2019-08-28T15:30:20.000Z", "author_id": "760664451871801344", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}], "id": "1166734767070547968"}, {"text": "@2303guille @SILVIAMANFER No creo que sea idea suya. No creo en el 15% de ventaja. S\u00ed creo que el candidato es un suicida .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166734238735065088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "2303guille", "id": "161824500"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "SILVIAMANFER", "id": "2189413098"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:28:14.000Z", "author_id": "187323388", "in_reply_to_user_id": "161824500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166525575655305216"}], "id": "1166734238735065088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "michereff", "id": "37489257"}]}, "text": "@michereff @_robertafaria E eu concordo que as consequ\u00eancias do que o Ralph fez foram piores. Mas e se o Ralph tivesse se matado ao inv\u00e9s de denunciar o Victor? Ele seria visto como um suicida, coitado, e o Danny \u201c\u201dn\u00e3o teria culpa alguma\u201d\u201d. Por isso eu digo, problemas psicol\u00f3gicos n\u00e3o s\u00e3o levados a s\u00e9rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166734065871085568"], "created_at": "2019-08-28T15:27:32.000Z", "author_id": "62092003", "in_reply_to_user_id": "37489257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166728031890739200"}], "id": "1166734065871085568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Vctor77453955", "id": "1151098309836255234"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "abuelitagoncia", "id": "2842778901"}]}, "text": "@Vctor77453955 @abuelitagoncia Que la favorezca Marruecos es comprensible; que la facilite Espa\u00f1a es demencial y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166733971998289923"], "created_at": "2019-08-28T15:27:10.000Z", "author_id": "367762186", "in_reply_to_user_id": "1151098309836255234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166665824444321793"}], "id": "1166733971998289923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166733963257401344"], "created_at": "2019-08-28T15:27:08.000Z", "author_id": "84477872", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166733963257401344"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166733722030354432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:26:10.000Z", "author_id": "19841391", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166733722030354432"}, {"text": "@doctorchuslolo Esa es la versi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166733596264140800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "doctorchuslolo", "id": "267879697"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:25:40.000Z", "author_id": "252280746", "in_reply_to_user_id": "267879697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732215109259266"}], "id": "1166733596264140800"}, {"text": "@_17september xente, que uma senhora falou hoje na academia que o filho da vizinha se suicidou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166733577062682624"], "created_at": "2019-08-28T15:25:36.000Z", "author_id": "157873755", "in_reply_to_user_id": "49152185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166725473617010689"}], "id": "1166733577062682624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166733504312463361"], "created_at": "2019-08-28T15:25:18.000Z", "author_id": "68026940", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166733504312463361"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166733398628610048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:24:53.000Z", "author_id": "1037477234620223494", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166733398628610048"}, {"text": "Se matou de falar mal da menina,agora virou amigo KKKKKKK a\u00ed negx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166733377686429701"], "created_at": "2019-08-28T15:24:48.000Z", "author_id": "962561202055450625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1166733377686429701"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166733358455492608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:24:44.000Z", "author_id": "4623928821", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166733358455492608"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166733327686131712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:24:36.000Z", "author_id": "829797432187813888", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166733327686131712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166733085691588609"], "created_at": "2019-08-28T15:23:39.000Z", "author_id": "30584092", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166733085691588609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}]}, "text": "RT @AdrianzenEduard: Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732964748828672"], "created_at": "2019-08-28T15:23:10.000Z", "author_id": "813109889123938305", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164639715057963008"}], "id": "1166732964748828672"}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166732915277029378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:22:58.000Z", "author_id": "156206287", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "id": "1166732915277029378"}, {"text": "RT @TeusDall: O mano se matou simplesmente por amar algu\u00e9m, mundo de bosta https://t.co/odOjpvTuq5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166732871756898306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TeusDall", "id": "1044539773447270400"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/odOjpvTuq5", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:22:48.000Z", "author_id": "1044666076188028928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541032621858818"}], "id": "1166732871756898306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166732801892331520"], "created_at": "2019-08-28T15:22:31.000Z", "author_id": "1010252600548167680", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166732801892331520"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732777494065160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:22:25.000Z", "author_id": "452885294", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166732777494065160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}]}, "text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "author_id": "200348577", "in_reply_to_user_id": "200348577", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}], "id": "1166732699261972480"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166732668811304960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:21:59.000Z", "author_id": "2941495623", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166732668811304960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "ISRS"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.6594, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}]}, "text": "Y seg\u00fan su criterio cl\u00ednico la paciente necesitaba ingreso, obviamente olvidando mencionar en el mail de drama queen ofendida que el motivo de ingreso era cambiar un ISRS por un tric\u00edclico, que ella no osaba hacerlo en el CSM y que la paciente no ten\u00eda  riesgo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732473910407173"], "created_at": "2019-08-28T15:21:13.000Z", "author_id": "245824191", "in_reply_to_user_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732472442327040"}], "id": "1166732473910407173"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166732289457475585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:20:29.000Z", "author_id": "1048332889", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166732289457475585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.754, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "Linterna Verde"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Ht7aYROOJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoMorbido/status/1166732207098122241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ht7aYROOJ6", "media_key": "3_1166732205307113472"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Ht7aYROOJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoMorbido/status/1166732207098122241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ht7aYROOJ6", "media_key": "3_1166732205093203978"}]}, "text": "Taika Waititi est\u00e1 en negociaciones para aparecer en la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida. El director de Thor Ragnarok ya hab\u00eda actuado en una pel\u00edcula de DC, la infame Linterna Verde https://t.co/Ht7aYROOJ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732207098122241"], "created_at": "2019-08-28T15:20:09.000Z", "author_id": "634163357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1166732207098122241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166732173237530624"], "created_at": "2019-08-28T15:20:01.000Z", "author_id": "951903538480926721", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}], "id": "1166732173237530624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166732144179392512"], "created_at": "2019-08-28T15:19:54.000Z", "author_id": "22824203", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166732144179392512"}, {"text": "@jesustarre Hacerlo en estos tiempos, es \u201csuicida\u201d! L\u00f3gicamente que NO!!\ud83d\udc4e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166731822539190273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jesustarre", "id": "82933481"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:18:37.000Z", "author_id": "49117771", "in_reply_to_user_id": "82933481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166710524320604160"}], "id": "1166731822539190273"}, {"text": "@najs_dej Da bi se povecao nivo suicida i smanjila populacija \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/lvDEZkiH6f", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1166731638522490880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "najs_dej", "id": "2393362628"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lvDEZkiH6f", "expanded_url": "https://twitter.com/KostaStojanovi5/status/1166731638522490880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvDEZkiH6f", "media_key": "16_1166731630075158530"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:17:54.000Z", "author_id": "1165947718667264000", "in_reply_to_user_id": "2393362628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166725616084889600"}], "id": "1166731638522490880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9L"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Qp5KABKHYW", "expanded_url": "https://twitter.com/RedseBlade/status/1166731368920997888", "display_url": "twitter.com/RedseBlade/sta\u2026"}]}, "text": "// NO PUEDO MATARLA O \u00c9L SE ME SUICIDA Y EL CONDE SUFRE https://t.co/Qp5KABKHYW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166731566032326657"], "created_at": "2019-08-28T15:17:36.000Z", "author_id": "741098629272895489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1166731566032326657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 215, "probability": 0.7933, "type": "Organization", "normalized_text": "MananasBLU"}, {"start": 249, "end": 277, "probability": 0.7452, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretaria de Salud Del Valle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "echeverri_duque", "id": "1166180399275528192"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "NestorMoralesC", "id": "3300493816"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "NestorMoralesC", "id": "3300493816"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 216, "tag": "MananasBLU"}]}, "text": "@echeverri_duque @NestorMoralesC @BluRadioCo Los periodistas se creen m\u00e9dicos, abogados y jueces y en especial @NestorMoralesC estimados periodistas antes de hablar de un tema investiguen e inf\u00f3rmense hoy #MananasBLU un entrevista desastrosa con la Secretaria de Salud Del Valle, la culpa la tiene el \ud83d\udd2a y no el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166731288348438530"], "created_at": "2019-08-28T15:16:30.000Z", "author_id": "2952413146", "in_reply_to_user_id": "1166180399275528192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166730033442054144"}], "id": "1166731288348438530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ftorodelidia", "id": "4275713926"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}]}, "text": "RT @ftorodelidia: @LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166731179070033920"], "created_at": "2019-08-28T15:16:04.000Z", "author_id": "2897057124", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166662012228767745"}], "id": "1166731179070033920"}, {"text": "RT @spideypoetic: eu odeio quando uma pessoa que n\u00e3o estuda ou nem presta aten\u00e7\u00e3o na aula cola da prova de algu\u00e9m que se matou pra estudar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166731140008423429"], "created_at": "2019-08-28T15:15:55.000Z", "author_id": "1152342281921413123", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166722687542190085"}], "id": "1166731140008423429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166731101974515712"], "created_at": "2019-08-28T15:15:46.000Z", "author_id": "1187744468", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166731101974515712"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166731086136795136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:15:42.000Z", "author_id": "53437072", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166731086136795136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166730974140555265"], "created_at": "2019-08-28T15:15:15.000Z", "author_id": "221802531", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166730974140555265"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166730677800321024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:14:05.000Z", "author_id": "59834186", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166730677800321024"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166730630165606400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:13:53.000Z", "author_id": "940033361736646656", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166730630165606400"}, {"text": "RT @Ferrando_PCL: Se la #sinistra lascia a @matteosalvinimi il monopolio dell'#opposizione al Governo #Conte2, non solo si suicida, ma apre\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166730607587667969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ferrando_PCL", "id": "865524080941727745"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "sinistra"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "opposizione"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Conte2"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:13:48.000Z", "author_id": "585645777", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166722263229636609"}], "id": "1166730607587667969"}, {"text": "@joseneto245 @PlaystationKin5 @ThiagoLSPYT @RuanCarlos05_ @PROH_9776 @JlioCes25576121 @MeuPS4 S\u00f3 se matou de rir\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166730396421251072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joseneto245", "id": "165823806"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "RuanCarlos05_", "id": "1115048501929496576"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "JlioCes25576121", "id": "932280532708229120"}, {"start": 86, "end": 93, "username": "MeuPS4", "id": "976218322244120576"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:12:57.000Z", "author_id": "940345956960231424", "in_reply_to_user_id": "165823806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166722349682561026"}], "id": "1166730396421251072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}]}, "text": "RT @GeneralNerdBR: Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok prova\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166730334916030464"], "created_at": "2019-08-28T15:12:43.000Z", "author_id": "18637731", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166726888720674816"}], "id": "1166730334916030464"}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166730285003804673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:12:31.000Z", "author_id": "1132460240", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "id": "1166730285003804673"}, {"text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "author_id": "1132722195875160065", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "id": "1166730143618015233"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166730134184964099"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:11:55.000Z", "author_id": "1157336030", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166730134184964099"}, {"text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729936234864640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:11:08.000Z", "author_id": "447616428", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "id": "1166729936234864640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "text": "@anacarvalhorc Blz saiu p trabalhar de goleiro, mas o cara ta sendo idolatrado, como se a mulher q ele matou fosse sla a Suzane. Vai tomar no cuuu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166729835361787905"], "created_at": "2019-08-28T15:10:44.000Z", "author_id": "51534150", "in_reply_to_user_id": "910317044838600705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166710922582396934"}], "id": "1166729835361787905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "brexit"}]}, "text": "Pocas veces en la vida tienes la oportunidad de ver como un pa\u00eds entero se suicida como con el brexit.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729730902695937"], "created_at": "2019-08-28T15:10:19.000Z", "author_id": "14097906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166729730902695937"}, {"text": "@generaldechile Creo que malamente se han \" normalizado\" los suisidios.\nEn lo personal, me gustar\u00eda saber la historia que hay detr\u00e1s de esa gente \" que se precipita en el Mall\" o la \" persona en la v\u00eda que se encuentra en el metro\".Quiz\u00e1s as\u00ed, podamos al menos notar esa \"se\u00f1al\" que da un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729716310708224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "generaldechile", "id": "913572175109660672"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:10:15.000Z", "author_id": "110807178", "in_reply_to_user_id": "913572175109660672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166527016339935232"}], "id": "1166729716310708224"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729655887519744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:10:01.000Z", "author_id": "4218368207", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166729655887519744"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729618495344640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:09:52.000Z", "author_id": "566854299", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166729618495344640"}, {"text": "RT @natitita: @yerakov C\u00e1llate aweonao! Voh de verdad cre\u00ed que la persona que se suicida est\u00e1 pensando en cagarte la vida a ti???? Pedazo d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729584223518720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yerakov", "id": "109835120"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:09:44.000Z", "author_id": "109835120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166729158082400258"}], "id": "1166729584223518720"}, {"text": "Llega a decirle eso y lo \"suicida\" https://t.co/GpQPeJ8Otm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729566372683776"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/GpQPeJ8Otm", "expanded_url": "https://twitter.com/hanalfabeto/status/1166414948001615873", "display_url": "twitter.com/hanalfabeto/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:09:40.000Z", "author_id": "4910238465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166414948001615873"}], "id": "1166729566372683776"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729496214605826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:09:23.000Z", "author_id": "4111656975", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166729496214605826"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729357869682693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:08:50.000Z", "author_id": "16012433", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166729357869682693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eltwittdemac", "id": "945335175201853440"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "FleurDelacourje", "id": "486211947"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "text": "RT @eltwittdemac: @FleurDelacourje @sebastianpinera Cada 4 horas se suicida una persona en Chile. De ellos, adultos mayores y adolescetes r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729322264256512"], "created_at": "2019-08-28T15:08:41.000Z", "author_id": "468063963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688868827115520"}], "id": "1166729322264256512"}, {"text": "@yerakov C\u00e1llate aweonao! Voh de verdad cre\u00ed que la persona que se suicida est\u00e1 pensando en cagarte la vida a ti???? Pedazo de caca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729158082400258"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yerakov", "id": "109835120"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:08:02.000Z", "author_id": "22585744", "in_reply_to_user_id": "109835120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166715049018363904"}], "id": "1166729158082400258"}, {"text": "RT @ATUCOR2: Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729151044300804"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ATUCOR2", "id": "1158723236290531328"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:08:01.000Z", "author_id": "2600077845", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166610833906028554"}], "id": "1166729151044300804"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3433, "type": "Place", "normalized_text": "Costan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vmoralescalde", "id": "271678835"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}]}, "text": "RT @vmoralescalde: @BiancaFilipic S\u00f3lo cuando un suicida caiga sobre un \"cliente\" , este muera y la familia gane la demanda, recien #Costan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729111219396608"], "created_at": "2019-08-28T15:07:51.000Z", "author_id": "3367707538", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166511664017133569"}], "id": "1166729111219396608"}, {"text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166728987353264128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:07:22.000Z", "author_id": "144289696", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "id": "1166728987353264128"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166728531470163970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:05:33.000Z", "author_id": "729392231480709121", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166728531470163970"}, {"text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166728502617563136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:05:26.000Z", "author_id": "3951198328", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "id": "1166728502617563136"}, {"text": "Taika Waititi em um filme da DC?! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 \n\nhttps://t.co/dhho4eshyG", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1166728392978370560"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dhho4eshyG", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida/76291/news/diretor-de-thor-ragnarok-pode-entrar-para-elenco-de-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:05:00.000Z", "author_id": "3063957725", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1166728392978370560"}, {"text": "Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166728379074322432"], "created_at": "2019-08-28T15:04:56.000Z", "author_id": "3015709359", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "id": "1166728379074322432"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166728370786357248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:04:55.000Z", "author_id": "473134536", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166728370786357248"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166727942648586240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:03:12.000Z", "author_id": "929361830056792066", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166727942648586240"}, {"text": "\u041a\u043e\u043c\u0431\u0440\u0438\u0433 \u0412\u0421\u0423 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0438\u043b \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432 \u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e\u00a0\u043f\u043b\u0435\u043c\u044f\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430 https://t.co/VuU9IrjjwV", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1166727728013422593"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VuU9IrjjwV", "expanded_url": "http://bankomet.com.ua/2019/08/kombrig-vsu-zapodozril-komandirov-v-dovedenii-do-suicida-svoego-plemyannika/", "display_url": "bankomet.com.ua/2019/08/kombri\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:02:21.000Z", "author_id": "37225515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166727728013422593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/kFohprfPW9", "expanded_url": "https://twitter.com/umblackdesabafo/status/1166553007116435457", "display_url": "twitter.com/umblackdesabaf\u2026"}]}, "text": "Exceto se for um HOMEM, RICO &amp; FAMOSO como o goleiro Bruno que matou a namorada, deu pros cachorro comer e hj t\u00e1 muito bem empregado e exaltado na m\u00eddia https://t.co/kFohprfPW9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166727680215179267"], "created_at": "2019-08-28T15:02:10.000Z", "author_id": "373322167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166553007116435457"}], "id": "1166727680215179267"}, {"text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166727660883472384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:02:05.000Z", "author_id": "1354945759", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "id": "1166727660883472384"}, {"text": "RT @Tel_Esperanza: Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta.\nIdeas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166727591488872453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:01:49.000Z", "author_id": "885852394260746240", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166698259580149760"}], "id": "1166727591488872453"}, {"text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166727586334019586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:01:47.000Z", "author_id": "366886278", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "id": "1166727586334019586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "ENCO"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/swb0TDEHtX", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 250, "tag": "MalditoSocialismoComunista"}]}, "text": "Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su casa (sin tener tina).\n\nNo olvidar a Nisman, ahora se sabe que fue asesinado por denunciar a Cristina!\n\n#MalditoSocialismoComunista https://t.co/swb0TDEHtX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166727513135079424"], "created_at": "2019-08-28T15:01:30.000Z", "author_id": "167435714", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1166727513135079424"}, {"text": "Eles me deram como morto mas eu tenho 7 vidas\ne se me restar um sopro ainda te ganho na corrida \ne se a gente trocar soco, ou porque tu \u00e9 suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "596a82c8c53236bd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166727501785288705"], "created_at": "2019-08-28T15:01:27.000Z", "author_id": "288953059", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166727501785288705"}, {"text": "Mano, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do quanto isso \u00e9 pesado? O cara se MATOU por n\u00e3o ser livre por AMAR. Ele foi impedido de amar, o sentimento mais puro do mundo. \nCARA, nos seres humanos estamos num constante retrocesso, e se isso n\u00e3o te choca, p\u00e9ssimas not\u00edcias para voc\u00ea. https://t.co/svpY4qsGzd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166727482013290497"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/svpY4qsGzd", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:01:23.000Z", "author_id": "2574660687", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "id": "1166727482013290497"}, {"text": "@GDimenstein Amigo, n\u00e3o se esque\u00e7a que essa opera\u00e7\u00e3o circense matou um reitor de universidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166727399477796864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:01:03.000Z", "author_id": "1116601017267675140", "in_reply_to_user_id": "31980988", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166676323655389184"}], "id": "1166727399477796864"}, {"text": "Est\u00e1n intentando voltear un gobierno elegido democr\u00e1ticamente. Cada triunfo de su mezquino y suicida accionar lo festejan como un triunfo.\nEmpobrecieron m\u00e1s al pa\u00eds.\nSon #BrutosYCorruptos.\n\nPero  #EstamosATiempo, compatriotas.\n#Salv\u00e9monos\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#TodosPorLaRep\u00fablica\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166727392955633664"], "created_at": "2019-08-28T15:01:01.000Z", "author_id": "711242169462431744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166727392955633664", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 187, "tag": "BrutosYCorruptos"}, {"start": 196, "end": 211, "tag": "EstamosATiempo"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "Salv\u00e9monos"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "TodosPorLaRep\u00fablica"}]}}, {"text": "minha m\u00e3e t\u00e1 no face do meu ex e tinha uma pub dele \"MEU PAU \u00c9 GRANDE,29CM\" ela come\u00e7ou a rir e falar \"voc\u00ea aguentava tudo isso filha?\" e se matou se rir KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK algu\u00e9m pega o celular dela pf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166727338454855681"], "created_at": "2019-08-28T15:00:48.000Z", "author_id": "1158836304727216128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166727338454855681"}, {"text": "@CaroVasquez1919 Hahahaha... Ay No... Se suicida.", "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1166727138311135244"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CaroVasquez1919", "id": "4830261922"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:00:01.000Z", "author_id": "592348115", "in_reply_to_user_id": "4830261922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166726682373496832"}], "id": "1166727138311135244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3105, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0lfANCgKew", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1166726888720674816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lfANCgKew", "media_key": "16_1166726881359597569"}]}, "text": "Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok provavelmente vai atuar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida dirigido pelo diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia. https://t.co/0lfANCgKew", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166726888720674816"], "created_at": "2019-08-28T14:59:01.000Z", "author_id": "736596102766592000", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 124, "quote_count": 2}, "id": "1166726888720674816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166726738145173510"], "created_at": "2019-08-28T14:58:25.000Z", "author_id": "540444013", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166726738145173510"}, {"text": "\u041a\u043e\u043c\u0431\u0440\u0438\u0433 \u0412\u0421\u0423 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0438\u043b \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432 \u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u043f\u043b\u0435\u043c\u044f\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430. #\u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0430\u043d\u044c #\u0412\u0421\u0423 #\u0421\u043e\u0431\u043a\u043e https://t.co/cOIrfVJMpZ", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1166726297093070848"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cOIrfVJMpZ", "expanded_url": "https://www.politnavigator.net/kombrig-vsu-zapodozril-komandirov-v-dovedenii-do-suicida-svoego-plemyannika.html", "display_url": "politnavigator.net/kombrig-vsu-za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.politnavigator.net/kombrig-vsu-zapodozril-komandirov-v-dovedenii-do-suicida-svoego-plemyannika.html"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "\u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0430\u043d\u044c"}, {"start": 87, "end": 91, "tag": "\u0412\u0421\u0423"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "\u0421\u043e\u0431\u043a\u043e"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:56:40.000Z", "author_id": "2350617211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166726297093070848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "text": "@delucca Estou assistindo Ted Bundy na Netflix sobre um psicopata que matou mais de 20 mulheres nos anos 70 e estava pensando justamente isso o cara concedia entrevistas fugiu 2 x era branco considerado bonito ( eu n\u00e3o achei) enfim se fosse negro ia aparecer com algemas p\u00e9s m\u00e3os boca", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166726240247668736"], "created_at": "2019-08-28T14:56:27.000Z", "author_id": "3225682912", "in_reply_to_user_id": "13124602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528347482050560"}], "id": "1166726240247668736"}, {"text": "@Dyjay13 @diweidiuw se suicidou", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1166725818799874050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:54:46.000Z", "author_id": "751855886428233728", "in_reply_to_user_id": "1098441180109512705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155912068943872"}], "id": "1166725818799874050"}, {"text": "eu escolhi libertar uma cavalo magico e agora um cara se matou realmente videojogos s\u00e3o interessantes...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166725463965929472"], "created_at": "2019-08-28T14:53:21.000Z", "author_id": "56534831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166725463965929472"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166724733016137728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:50:27.000Z", "author_id": "764966981602832384", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166724733016137728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QEamIvT7hy", "expanded_url": "https://t.co/QEamIvT7hy", "display_url": "t.co/QEamIvT7hy"}]}, "text": "mark matou todo o jardim magico quando disse que era da grifinoria.... num se pode mais confia em viado https://t.co/QEamIvT7hy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166724618310365186"], "created_at": "2019-08-28T14:50:00.000Z", "author_id": "1112812417401217026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166724618310365186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Gasly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bandeiramarela", "id": "1093821000561639424"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ToroRosso", "id": "1244187624434089984"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/XTxsxW0lVc", "expanded_url": "https://twitter.com/AflGabriel/status/1166724562459013123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XTxsxW0lVc", "media_key": "16_1166724553223102467"}]}, "text": "@bandeiramarela @ToroRosso ...Os Japoneses para recuperar a honra, suicidam-se; os Portugueses para recuperar a honra escolhem uma miss\u00e3o quase imposs\u00edvel/suicida e com poucas/nenhumas possibilidades de \u00eaxito; esperemos que o Gasly fa\u00e7a a escolha certa... https://t.co/XTxsxW0lVc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166724562459013123"], "created_at": "2019-08-28T14:49:47.000Z", "author_id": "1107822101971505160", "in_reply_to_user_id": "1093821000561639424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166471800739553281"}], "id": "1166724562459013123"}, {"text": "RT @Galvaohp: Uma equipe com os bandidos mais perigosos e canalhas \u00e9 montado por uma ag\u00eancia secreta do governo americano, para combater um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166724541214855168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Galvaohp", "id": "52493343"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:49:41.000Z", "author_id": "219767087", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166713310156398600"}], "id": "1166724541214855168"}, {"text": "RT @ChapoRomo: Pero resulta que es imposible (y adem\u00e1s suicida) confiar y creer en la @SEGOB_mx y en la palabra de do\u00f1a @M_OlgaSCordero \n\nD\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166724295025782789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChapoRomo", "id": "574624393"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:48:43.000Z", "author_id": "133007342", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697668610912257"}], "id": "1166724295025782789"}, {"text": "@CJGabrel O rato se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166724219297775616"], "created_at": "2019-08-28T14:48:25.000Z", "author_id": "1049783180859985920", "in_reply_to_user_id": "1051061204276400128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166715523381571584"}], "id": "1166724219297775616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioPlaneta969", "id": "146986073"}]}, "text": "@RadioPlaneta969 \ud83e\udd1alos escucho siempre, en relacion con lo del VIH desde la teoria Freudina los seres humanos  tenemos pulsiones d muerte (algunos fuman, otros inguieren sustancias psicoactivas es algo asi como un instinto d muerte  pude llegar a ser patologico, suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166724213065080832"], "created_at": "2019-08-28T14:48:23.000Z", "author_id": "260755512", "in_reply_to_user_id": "146986073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166724213065080832"}, {"text": "La gente que se suicida suele aparecer con un papelito con esta frase en el bolsillo.\n\nOjito. https://t.co/pOSfdxI31b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166724072249659393"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pOSfdxI31b", "expanded_url": "https://twitter.com/SopranoCarlota/status/1166722522630565888", "display_url": "twitter.com/SopranoCarlota\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:47:50.000Z", "author_id": "812685146365239302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166722522630565888"}], "id": "1166724072249659393"}, {"text": "@entineduardo Solo no entiendo como puede decir eso cuando hay millones de indigentes en pa\u00edses capitalistas, donde la gente se suicida porque los van a echar de casa, se suicidan por que no pueden pagar las deudas m\u00e9dicas y que cada vez les bajan mas el sueldo. No parece nivel de vida decente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166724054495031296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "entineduardo", "id": "425271897"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:47:45.000Z", "author_id": "1070459572949827584", "in_reply_to_user_id": "425271897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166719758953328640"}], "id": "1166724054495031296"}, {"text": "PARLO CON VOI DEL TRIBUNALE A MILANO\nMA I GIUDICI DI LATINA CHE MI HANNO ROTTO I CAZZO FAVOREGGGGGIANDO CHI MI FECE I DANNI CHE MERITANO LA SCORTA?\nFATELI LICENZIA,,,SUICIDA E MEGLIO!\nLA COSA FINISCE MALISSIMO!!!IO ENTRO A TESTA ALTA AL TRIBUNALE A MILANO E VOGLIO TUTTI I SOLDI https://t.co/iFlCRwUgnM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166723595520937984"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/iFlCRwUgnM", "expanded_url": "https://twitter.com/djmisterpiu/status/1166723595520937984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFlCRwUgnM", "media_key": "3_1166723587077824512"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:45:56.000Z", "author_id": "130527917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166723595520937984"}, {"text": "Tengo un gato suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166723568278917120"], "created_at": "2019-08-28T14:45:50.000Z", "author_id": "1022343850709401600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1166723568278917120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166723400053788676"], "created_at": "2019-08-28T14:45:09.000Z", "author_id": "718096160896978944", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166723400053788676"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166723376729272320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:45:04.000Z", "author_id": "116964969", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166723376729272320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "ginger"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "patrick"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.3836, "type": "Other", "normalized_text": "arnold"}]}, "text": "sobre a s2 de please like me: adorei o plot do hospital psiqui\u00e1trico, acho que foi o melhor da temporada... pena que a ginger se matou. o patrick foi TUDO pra mim, mas o arnold tamb\u00e9m t\u00e1 sendo \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166723311511973888"], "created_at": "2019-08-28T14:44:48.000Z", "author_id": "908727679062614016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166723311511973888"}, {"text": "RT @SecolodItalia1: Abusata dal compagno egiziano della madre, 19enne si suicida: tolgo il disturbo https://t.co/LkrjnBe0Xr https://t.co/Oc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166723276472762369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SecolodItalia1", "id": "1397757626"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LkrjnBe0Xr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC2lQP", "display_url": "dlvr.it/RC2lQP"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:44:40.000Z", "author_id": "929249360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166719975786049536"}], "id": "1166723276472762369"}, {"text": "RT @spideypoetic: eu odeio quando uma pessoa que n\u00e3o estuda ou nem presta aten\u00e7\u00e3o na aula cola da prova de algu\u00e9m que se matou pra estudar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166722919352942592"], "created_at": "2019-08-28T14:43:15.000Z", "author_id": "1052290310431096832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166722687542190085"}], "id": "1166722919352942592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel II"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ignoranteles", "id": "1548975816"}]}, "text": "RT @Ignoranteles: Isabel II acepta la propuesta de Boris Johnson y cierra el parlamento.\nEn Reino Unido son trending topic, ahora:\n\n#StopTh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166722890609373186"], "created_at": "2019-08-28T14:43:08.000Z", "author_id": "3351983357", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166721936505937920"}], "id": "1166722890609373186"}, {"text": "Me acaba de caer chile en el ojo y casi me tomo jab\u00f3n de trastes... alguien trae subconsciente suicida hoy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166722814231175174"], "created_at": "2019-08-28T14:42:50.000Z", "author_id": "305310098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166722814231175174"}, {"text": "eu odeio quando uma pessoa que n\u00e3o estuda ou nem presta aten\u00e7\u00e3o na aula cola da prova de algu\u00e9m que se matou pra estudar e ainda tem a cara de pau de falar que n\u00e3o colou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166722687542190085"], "created_at": "2019-08-28T14:42:20.000Z", "author_id": "1146890600953929740", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1166722687542190085"}, {"text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166722495040446464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:41:34.000Z", "author_id": "51759444", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "id": "1166722495040446464"}, {"text": "Se la #sinistra lascia a @matteosalvinimi il monopolio dell'#opposizione al Governo #Conte2, non solo si suicida, ma apre a #Salvini un'autostrada.\n\nL'unica #alternativa \u00e8 il rilancio dell'opposizione di #classe e di massa.\n\n#CrisiDiGoverno #consultazionibis #maratonamentana https://t.co/HSahTJJCkD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166722263229636609"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HSahTJJCkD", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferrando_PCL/status/1166722263229636609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSahTJJCkD", "media_key": "3_1166722247924551681"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "sinistra"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "opposizione"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Conte2"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Salvini"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "alternativa"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "classe"}, {"start": 225, "end": 240, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "consultazionibis"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:40:38.000Z", "author_id": "865524080941727745", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1166722263229636609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel II"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "StopTheCoup"}]}, "text": "Isabel II acepta la propuesta de Boris Johnson y cierra el parlamento.\nEn Reino Unido son trending topic, ahora:\n\n#StopTheCoup  (parar el golpe -de estado-)\nThe Parliament\nThe Queen\n\nLa degradaci\u00f3n de UK como pa\u00eds es digna de estudio. Potencia mundial que se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166721936505937920"], "created_at": "2019-08-28T14:39:20.000Z", "author_id": "1548975816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166721936505937920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "text": "Felipe se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166721909263929344"], "created_at": "2019-08-28T14:39:14.000Z", "author_id": "851548763315478529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166721909263929344"}, {"text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166721829052063745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:38:55.000Z", "author_id": "508993951", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "id": "1166721829052063745"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166721759409823744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:38:38.000Z", "author_id": "823677454539694081", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166721759409823744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "Paradise now"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LtMZdhZgnM", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166721618065969153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtMZdhZgnM", "media_key": "3_1166721590001885184"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LtMZdhZgnM", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166721618065969153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtMZdhZgnM", "media_key": "3_1166721592493334528"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LtMZdhZgnM", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166721618065969153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtMZdhZgnM", "media_key": "3_1166721601351704581"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LtMZdhZgnM", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166721618065969153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtMZdhZgnM", "media_key": "3_1166721611342516226"}]}, "text": "37.Paradise now\nDos j\u00f3venes terroristas se ven abocados a un atentado suicida en Israel defendiendo la causa palestina. Tomando partido del lado palestino, analiza lo que les lleva a inmolarse, la impotencia por la evidente inferioridad y los dilemas y dudas dentro de la causa. https://t.co/LtMZdhZgnM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166721618065969153"], "created_at": "2019-08-28T14:38:05.000Z", "author_id": "3458422768", "in_reply_to_user_id": "3458422768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166329448360267777"}], "id": "1166721618065969153"}, {"text": "RT @neuro_p_salinas: @CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro tra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166721601553010688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:38:01.000Z", "author_id": "955139023118446592", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552357234233344"}], "id": "1166721601553010688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Werneck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@GeneralMourao @jairbolsonaro Voc\u00ea est\u00e1 bem, obrigado.  Esse seu capit\u00e3o est\u00e1 tirando comida das FFAA.  Voc\u00ea\u00e9 comovente.  Dom Werneck acha que voc\u00ea vai fazer alguma coisa pelo povo   o parasite \u00e9 um suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166721412800888834"], "created_at": "2019-08-28T14:37:16.000Z", "author_id": "36431486", "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166407907191218177"}], "id": "1166721412800888834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "lenDja"}]}, "text": "RT @Hennan_comentta: Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e junt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166720956506750977"], "created_at": "2019-08-28T14:35:27.000Z", "author_id": "1163219776593965057", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166439267524104192"}], "id": "1166720956506750977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "@omelete Se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida II", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166720934977425409"], "created_at": "2019-08-28T14:35:22.000Z", "author_id": "2528598572", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166720934977425409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VXmWk6uVgg", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/colunistas/alexandre-garcia/2019/08/28/interna_alexandre_garcia,1080467/incendios-na-amazonia-estao-na-media-isso-nao-nos-deve-tranquilizar.shtml", "display_url": "em.com.br/app/colunistas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.em.com.br/app/colunistas/alexandre-garcia/2019/08/28/interna_alexandre_garcia,1080467/incendios-na-amazonia-estao-na-media-isso-nao-nos-deve-tranquilizar.shtml"}]}, "text": "\"O papa Francisco e o presidente Macron geraram a centelha\": aquele que foi porta voz da ditadura tenta voltar ao cargo pro \"Nero suicida\"\nhttps://t.co/VXmWk6uVgg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166720823564152837"], "created_at": "2019-08-28T14:34:55.000Z", "author_id": "34364726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166720823564152837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166720786708750336"], "created_at": "2019-08-28T14:34:46.000Z", "author_id": "197281358", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166720786708750336"}, {"text": "Se esse fosse um pa\u00eds decente isso NUNCA aconteceria. O cara matou, cortou e deu a m\u00e3e do filho pros cachorros comerem. E tem quem ache isso NORMAL. https://t.co/ER2aWQgnEQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166720779272278021"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ER2aWQgnEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:34:45.000Z", "author_id": "38547610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}], "id": "1166720779272278021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Es triste lo descuidado que est\u00e1 la Salud Mental en Chile, pero no pueden andar crucificando al Costanera Center porque la gente se suicida ah\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166720603015012354"], "created_at": "2019-08-28T14:34:03.000Z", "author_id": "112881105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166720603015012354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QxWhS5pM5H", "expanded_url": "https://uol.page.link/QnJkQ", "display_url": "uol.page.link/QnJkQ"}]}, "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/QxWhS5pM5H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166720556177219586"], "created_at": "2019-08-28T14:33:51.000Z", "author_id": "14594895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1166720556177219586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166720548711346177"], "created_at": "2019-08-28T14:33:50.000Z", "author_id": "2587720684", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "id": "1166720548711346177"}, {"text": "RT @SecolodItalia1: Abusata dal compagno egiziano della madre, 19enne si suicida: tolgo il disturbo https://t.co/LkrjnBe0Xr https://t.co/Oc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166720544248606720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SecolodItalia1", "id": "1397757626"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LkrjnBe0Xr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC2lQP", "display_url": "dlvr.it/RC2lQP"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:33:49.000Z", "author_id": "937676699935920128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166719975786049536"}], "id": "1166720544248606720"}, {"text": "@ManuelAlfonsoo F\u00e1cil! problemas emocionales y mentales que desencadenan una enfermedad llamada depresi\u00f3n que una vez estas en ese hoyo y no puedes con terapia y medicamentos salir necesitar\u00e1 m\u00e9todos dr\u00e1sticos por que s\u00f3lo no saldr\u00e1 y si tiene intento suicida sacarlos de ah\u00ed CUESTA y muucho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166720470655406081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Manuelalfonsoo", "id": "1223862871097929728"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:33:31.000Z", "author_id": "82868459", "in_reply_to_user_id": "67204319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166372739197939713"}], "id": "1166720470655406081"}, {"text": "n sei se algu\u00e9m entendeu o peso q isso tem, ele se matou pq n deixaram ele ter a liberdade de escolher quem amar, VAI SE FUDERRRRRRRRR https://t.co/YVyUCRCo29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166720210944045056"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/YVyUCRCo29", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:32:29.000Z", "author_id": "813474416491425796", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "id": "1166720210944045056"}, {"text": "@rodolfopereze Esa misma agresividad da cuenta del estado emocional de los individuos en nuestra sociedad, como uno de los factores que producen la alta prevalencia de los trastornos del animo, que se complican con ideacion o acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166720202098249728"], "created_at": "2019-08-28T14:32:27.000Z", "author_id": "91902285", "in_reply_to_user_id": "91902285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166718877419692034"}], "id": "1166720202098249728"}, {"text": "RT @SecolodItalia1: Abusata dal compagno egiziano della madre, 19enne si suicida: tolgo il disturbo https://t.co/LkrjnBe0Xr https://t.co/Oc\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166720148381847552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SecolodItalia1", "id": "1397757626"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LkrjnBe0Xr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC2lQP", "display_url": "dlvr.it/RC2lQP"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:32:14.000Z", "author_id": "940664413836730368", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166719975786049536"}], "id": "1166720148381847552"}, {"text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166720043637518336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:31:49.000Z", "author_id": "1020763814", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "id": "1166720043637518336"}, {"text": "Abusata dal compagno egiziano della madre, 19enne si suicida: tolgo il disturbo https://t.co/LkrjnBe0Xr https://t.co/Oc2z7a0eb1", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166719975786049536"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LkrjnBe0Xr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC2lQP", "display_url": "dlvr.it/RC2lQP"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Oc2z7a0eb1", "expanded_url": "https://twitter.com/SecolodItalia1/status/1166719975786049536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oc2z7a0eb1", "media_key": "3_1166719973412106240"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:31:33.000Z", "author_id": "1397757626", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166719975786049536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Dr\nOtros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saenzricardo", "id": "127996443"}]}, "text": "@saenzricardo Algunos serruchan, Dr\nOtros aplicamos torniquetes y curamos\nVeremos esta vez, quien gana!!\nSi el suicida o el m\u00e9dico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166719796240637953"], "created_at": "2019-08-28T14:30:50.000Z", "author_id": "2352751943", "in_reply_to_user_id": "127996443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166672676615806976"}], "id": "1166719796240637953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "Neg\u00e3o"}]}, "text": "Neg\u00e3o \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166719763005022209"], "created_at": "2019-08-28T14:30:42.000Z", "author_id": "178584453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166719763005022209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7oKKq97ecF", "expanded_url": "https://uol.page.link/NZNxs", "display_url": "uol.page.link/NZNxs"}]}, "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/7oKKq97ecF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166719697112510464"], "created_at": "2019-08-28T14:30:27.000Z", "author_id": "14263058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166719697112510464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @SoyUnaNacha: Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166719668524081155"], "created_at": "2019-08-28T14:30:20.000Z", "author_id": "101910609", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688366932439042"}], "id": "1166719668524081155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Manzana Podrida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MangadeATe1", "id": "765969346078310400"}]}, "text": "RT @MangadeATe1: \u00a1\u00a1\u00a1Es como quemar TODO el caj\u00f3n de manzanas,para salvar a la Manzana Podrida!!!\u00a1\u00a1\u00a1NUNCA congeniar\u00e9 con ese pensamiento sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166719592628142081"], "created_at": "2019-08-28T14:30:02.000Z", "author_id": "3349458881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166554753842782209"}], "id": "1166719592628142081"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166719263878602752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:28:43.000Z", "author_id": "1076350759581728768", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166719263878602752"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166719132236210176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:28:12.000Z", "author_id": "1160619218326478849", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166719132236210176"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166719081250205696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:28:00.000Z", "author_id": "972913946", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166719081250205696"}, {"text": "Dije que me iba a levantar temprano y hacer banda de cosas, al final me levant\u00e9 a las 11Am con menos ganas de vivir que un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166718994692399105"], "created_at": "2019-08-28T14:27:39.000Z", "author_id": "4036276822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166718994692399105"}, {"text": "\u201camas esquadr\u00e3o suicida mimimi\u201d CAGUEI, MANTENHAM ELE LONGE DA DC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166718836781043713"], "created_at": "2019-08-28T14:27:01.000Z", "author_id": "970125856369795073", "in_reply_to_user_id": "970125856369795073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166716991572496385"}], "id": "1166718836781043713"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166718675673595905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:26:23.000Z", "author_id": "1163047457317629953", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166718675673595905"}, {"text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166718669587718144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:26:22.000Z", "author_id": "991386263004569600", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "id": "1166718669587718144"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166718434798964741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:25:26.000Z", "author_id": "2567724349", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166718434798964741"}, {"text": "@CarloCalenda @pdnetwork @nzingaretti @SiamoEuropei La base, al PD manca la base, i cittadini che nei 70 discutevano in ogni bar di politica hanno lasciato (e creato) questo deserto.\nTroppi salotti e sempre meno piazze, una rotta suicida nata ben prima di Renzi ... Le auguro buona fortuna.", "lang": "it", "geo": {"place_id": "01bb9c7e2555a1d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166718402276278273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:25:18.000Z", "author_id": "38175775", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166674225400307712"}], "id": "1166718402276278273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Albertico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "serveraocampo", "id": "319844548"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}]}, "text": "RT @serveraocampo: @cristiannmillo Mientras que Albertico el Moderado, se encarga de incendiar el pais. Todav\u00eda no entiendo que haya gente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166718377148203008"], "created_at": "2019-08-28T14:25:12.000Z", "author_id": "496975050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166712790859620352"}], "id": "1166718377148203008"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166718316402159616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:24:57.000Z", "author_id": "31285914", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166718316402159616"}, {"text": "RT @jeanontwitt: @ManlioDS @Manuel_Ghezzi @Mov5Stelle @luigidimaio Non tutti quelli che avevano sempre applaudito incondizionatamente il lo\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166718257321132033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeanontwitt", "id": "627784163"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:24:43.000Z", "author_id": "2241274927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166717552501960704"}], "id": "1166718257321132033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "WAYV"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.702, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/48ImWvIy5O", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1166653311266672640", "display_url": "twitter.com/OH_mes2/status\u2026"}]}, "text": "Apesar de ser uma capa p cada membro, AINDA TEM MEMBRO QUE NAO APARECE COM SUA CAPA\n&gt;WAYV&lt;\nisso s\u00f3 mostra a SM querendo lucrar em cima do f\u00e3.\nDesrespeitando os grupos verdadeiros\nE a carreira que cada um se matou o construir\nEsse grupo n\u00e3o ter\u00e1 meu dinheiro https://t.co/48ImWvIy5O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166718151758950405"], "created_at": "2019-08-28T14:24:18.000Z", "author_id": "33073513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166653311266672640"}], "id": "1166718151758950405"}, {"text": "RT @marycris310: @hanalfabeto @MariaMe75523060 Ni el cargo, ni la vida, en 15 minutos lo suicida o lo infarta\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166718037069836289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marycris310", "id": "244359270"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MariaMe75523060", "id": "1080934109910892545"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:23:51.000Z", "author_id": "1021908030403878912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166457476952317952"}], "id": "1166718037069836289"}, {"text": "@Shimon94 @BiancaFilipic @sandonaegui Porque ese tipo de soluci\u00f3n tiene su foco en quienes ven el suicido. No en el suicida.\nEs como decirle \u201canda a matarte a otro lado\u201d\nLas pol\u00edticas p\u00fablicas est\u00e1n al debe infinito con la salud mental de la ciudadan\u00eda.\nPartiendo por la desidia a aqueja a la sociedad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166718009915973632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shimon94", "id": "159597389"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "sandonaegui", "id": "118798702"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:23:44.000Z", "author_id": "74636259", "in_reply_to_user_id": "159597389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166510729471696903"}], "id": "1166718009915973632"}, {"text": "@john_dresc @oliverescarraga Y el que es atracado y asesinado sin poner resistencia tambi\u00e9n se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166717962323202048"], "created_at": "2019-08-28T14:23:33.000Z", "author_id": "322304518", "in_reply_to_user_id": "710904938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166715726733987842"}], "id": "1166717962323202048"}, {"text": "@cfdesignervfx @venturagabr Pelo que eu sei ele n\u00e3o vende, coleciona.. mas se agr t\u00e1 vendendo a\u00ed matou tudo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166717676502376448"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "venturagabr", "id": "3347359871"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:22:25.000Z", "author_id": "2536682140", "in_reply_to_user_id": "716495738381971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166655248817147905"}], "id": "1166717676502376448"}, {"text": "@ManlioDS @Manuel_Ghezzi @Mov5Stelle @luigidimaio Non tutti quelli che avevano sempre applaudito incondizionatamente il loro Capitano (politicamente suicida) sono particolarmente felici oggi. Imparare dagli eventi per migliorare. Qualche dubbio ogni tanto non fa male ai saggi.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166717552501960704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:21:55.000Z", "author_id": "627784163", "in_reply_to_user_id": "208642171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166643361803132928"}], "id": "1166717552501960704"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166717447422054401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:21:30.000Z", "author_id": "2922742937", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166717447422054401"}, {"text": "T\u00e3o dizendo que o menino que faz direito aqui na uema se matou. Triste muito triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166717367361163267"], "created_at": "2019-08-28T14:21:11.000Z", "author_id": "2306599038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166717367361163267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}]}, "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166717208992636934"], "created_at": "2019-08-28T14:20:33.000Z", "author_id": "915973858389299200", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "id": "1166717208992636934"}, {"text": "RT @j_s4ntos: Aos 15 anos jurou-lhe contigo casar, mais o desgra\u00e7ado lhe abandonou no altar, a menina cresceu e foi se vingar, a menina cre\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166717141686587395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "j_s4ntos", "id": "1402605652049076225"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:20:17.000Z", "author_id": "969681862187798528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704573756641282"}], "id": "1166717141686587395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "Rebelde sin causa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annabosch", "id": "16435631"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Brexit"}]}, "text": "RT @annabosch: Cubriendo el #Brexit hemos recurrido a menudo a la carrera hacia el precipicio de \"Rebelde sin causa\", pero hoy, tal vez por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166717051362324481"], "created_at": "2019-08-28T14:19:56.000Z", "author_id": "174413464", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166648082844540928"}], "id": "1166717051362324481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9764, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Existe una red social que no sea tan falsa como facebook d\u00f3nde todos se muestran en la cresta de la ola ni tan depresiva - suicida como Twitter ? Necesito un equilibrio. Igual amo Twitter.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166716561861828608"], "created_at": "2019-08-28T14:17:59.000Z", "author_id": "4550998635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166716561861828608"}, {"text": "@padremanzotti Ajuda-me Senhor! Aos jovens com inten\u00e7\u00e3o suicida, depressivos, com transtornos psiqui\u00e1tricos, que acreditam que a \u00fanica sa\u00edda para as suas dores \u00e9 interromper a suas vidas! Que os anjos do Senhor os amparem! \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166716226904690691"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "padremanzotti", "id": "78495741"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:16:39.000Z", "author_id": "1278260804", "in_reply_to_user_id": "78495741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166712434620608512"}], "id": "1166716226904690691"}, {"text": "@suicida_mne \u0412\u0441\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e \u2764 https://t.co/4rawWQjZ21", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1166716158281732096"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/4rawWQjZ21", "expanded_url": "https://twitter.com/Dreamly_Death/status/1166716158281732096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rawWQjZ21", "media_key": "3_1166716051121479681"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/4rawWQjZ21", "expanded_url": "https://twitter.com/Dreamly_Death/status/1166716158281732096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rawWQjZ21", "media_key": "3_1166716074156601344"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/4rawWQjZ21", "expanded_url": "https://twitter.com/Dreamly_Death/status/1166716158281732096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rawWQjZ21", "media_key": "3_1166716120218439680"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:16:23.000Z", "author_id": "1087421783630860288", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166415164767444992"}], "id": "1166716158281732096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Pintos"}]}, "text": "Tengo la tarea m\u00e1s suicida,sacar entradas para Abel Pintos lo m\u00e1s cerca posible,se podr\u00e1!?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166716016078086144"], "created_at": "2019-08-28T14:15:49.000Z", "author_id": "4550746636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166716016078086144"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166715947299872770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:15:33.000Z", "author_id": "1686054720", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166715947299872770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}]}, "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166715935954223104"], "created_at": "2019-08-28T14:15:30.000Z", "author_id": "617456059", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "id": "1166715935954223104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}]}, "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166715723730882560"], "created_at": "2019-08-28T14:14:39.000Z", "author_id": "956390911", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "id": "1166715723730882560"}, {"text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166715709516341249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:14:36.000Z", "author_id": "2380681987", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "id": "1166715709516341249"}, {"text": "RT @omWeslley: Kkkkkkkkkkkk suicida man\u00e9 https://t.co/04QBJinfl8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166715681330647041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "omWeslley", "id": "3848126476"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/04QBJinfl8", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:14:29.000Z", "author_id": "2804670694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166714585942056960"}], "id": "1166715681330647041"}, {"text": "La #comunicaci\u00f3n suicida directa no verbal, consiste en determinados actos que indican la posibilidad de que se realice un acto suicida en breve plazo, como acceder a los m\u00e9todos, dejar notas de despedida, repartir posesiones valiosas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166715592990220290"], "created_at": "2019-08-28T14:14:08.000Z", "author_id": "369122562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166715592990220290", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "comunicaci\u00f3n"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Rato"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/kOnWfEOZiy", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "text": "Rato suicida fodase https://t.co/kOnWfEOZiy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166715523381571584"], "created_at": "2019-08-28T14:13:51.000Z", "author_id": "1051061204276400128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1166715523381571584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "governosp", "id": "24746057"}]}, "text": "@Smith_Hays @jdoriajr @governosp Os tucanos voaram de cima do muro e desde o A\u00e9cio, candidato derrotado e \"opositor ferrenho\" ao governo PT, mergulharam num abismo pol\u00edtico suicida com cada novo  \nsuposto l\u00edder do bando! D\u00f3ria e Frota apenas d\u00e3o continuidade \u00e0 sanha auto destruidora do PSDB! Meus p\u00easames!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166715488505933830"], "created_at": "2019-08-28T14:13:43.000Z", "author_id": "2890740941", "in_reply_to_user_id": "2901602044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166713513856909312"}], "id": "1166715488505933830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "mim\u00f3"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "text": "@kirchnerbarba @aetchebarne Por supuesto que ha sido populismo , ah\u00ed est\u00e1 Stanley y su prodigalidad con piqueteros y vagos , y por supuesto que ha sido suicida porque ni uno solo de esos  par\u00e1sitos a los que mantuvo y mim\u00f3 lo votar\u00e1 nunca y ha sido a costa de fre\u00edr a impuestos a quienes si le votaron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166715207198105600"], "created_at": "2019-08-28T14:12:36.000Z", "author_id": "3431581823", "in_reply_to_user_id": "3406474841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166713747832000512"}], "id": "1166715207198105600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "felipe melo"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago santos"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.712, "type": "Person", "normalized_text": "Veiga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mundodeandy", "id": "196450448"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "arthurfmartins", "id": "110383460"}]}, "text": "@mundodeandy @arthurfmartins Fez o de sempre, mas ele \u00f1 tem saida de bola igual o felipe melo tem. A marca\u00e7\u00e3o foi toda no Bruno Henrique e ai matou o time. Se o Felip\u00e3o tivesse coragem era recuar o BH e tirar o Thiago santos pra colocar Veiga", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166715036724858880"], "created_at": "2019-08-28T14:11:55.000Z", "author_id": "39249414", "in_reply_to_user_id": "196450448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166713942049210374"}], "id": "1166715036724858880"}, {"text": "@ArishkkaCaro Redacte bien y use las reglas como corresponde.\nTal como est\u00e1 escrito est\u00e1 ofendiendo al suicida e imagino que no era esa su intenci\u00f3n.\n\nTenga usted un lindo d\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166715030466945024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArishkkaCaro", "id": "1032299589490155520"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:11:54.000Z", "author_id": "103059095", "in_reply_to_user_id": "1032299589490155520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543606859145217"}], "id": "1166715030466945024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}]}, "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166714962389229568"], "created_at": "2019-08-28T14:11:38.000Z", "author_id": "844610602345615360", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "id": "1166714962389229568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.447, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}]}, "text": "\u00d3dio quando falo algo relacionado a escola pro meu irm\u00e3o e ele vem me falar q pelo menos ele nao matou aula no poli, ah vei se fuder fiz isso com 13 anos e aprendi a li\u00e7\u00e3o corri atr\u00e1s dos meus estudos me formei no ensino m\u00e9dio e to numa Universidade Federal hoje em dia e ele?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714853064679424"], "created_at": "2019-08-28T14:11:12.000Z", "author_id": "2234864390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166714853064679424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714700345667584"], "created_at": "2019-08-28T14:10:35.000Z", "author_id": "42118713", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166714700345667584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 202, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 246, "end": 267, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "For\u00e7a Tarefa Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeandroRamos", "id": "41191715"}]}, "text": "@LeandroRamos Uma equipe com os bandidos mais perigosos e canalhas \u00e9 montado por uma ag\u00eancia secreta do governo americano, para combater uma poderosa entidade.\nParece a sinopse do filme Esquadr\u00e3o Suicida, mas na verdade \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o do que \u00e9 a \"For\u00e7a Tarefa Lava Jato\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714630120648705"], "created_at": "2019-08-28T14:10:18.000Z", "author_id": "52493343", "in_reply_to_user_id": "41191715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166700404698226688"}], "id": "1166714630120648705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/itL5z3w3Bo", "expanded_url": "http://cort.as/-NdlN", "display_url": "cort.as/-NdlN"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kPJr2UDLI5", "expanded_url": "https://twitter.com/el7arte/status/1166714595211431937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kPJr2UDLI5", "media_key": "3_1166714590144733184"}]}, "text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte del ESCUADR\u00d3N SUICIDA de James Gunn https://t.co/itL5z3w3Bo https://t.co/kPJr2UDLI5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166714595211431937"], "created_at": "2019-08-28T14:10:10.000Z", "author_id": "110520731", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166714595211431937"}, {"text": "Kkkkkkkkkkkk suicida man\u00e9 https://t.co/04QBJinfl8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714585942056960"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/04QBJinfl8", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:10:08.000Z", "author_id": "3848126476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1166714585942056960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "Tch\u00ea"}]}, "text": "Tch\u00ea meu coroa saiu de casa pra ir pro servi\u00e7o e deixou uma panela com leite no fog\u00e3o e n\u00e3o avisou nem eu nem a minha irm\u00e3 ela se acordou 9:30 a casa tava cheia de fuma\u00e7a e a panela tava preta ele literalmente quase matou nos dois dnv vsf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714456619048960"], "created_at": "2019-08-28T14:09:37.000Z", "author_id": "752272650232356895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166714456619048960"}, {"text": "fiz piadinha suicida no servi\u00e7o esqueci que s\u00e3o adultos normais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714424293560320"], "created_at": "2019-08-28T14:09:29.000Z", "author_id": "2608782450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166714424293560320"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166714407486984195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:09:25.000Z", "author_id": "1163510468", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166714407486984195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714246006222849"], "created_at": "2019-08-28T14:08:47.000Z", "author_id": "1046870320861327365", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166714246006222849"}, {"text": "Imagen de la desolaci\u00f3n, un mundo que se suicida. https://t.co/hJx5fvbqqB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166714209960386564"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/hJx5fvbqqB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1825961332/posts/10211947799890121/", "display_url": "facebook.com/1825961332/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:08:38.000Z", "author_id": "728526132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166714209960386564"}, {"text": "RT @HomeroCarvalho: Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713997762224128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HomeroCarvalho", "id": "522402635"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:07:48.000Z", "author_id": "335267460", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166681740666126336"}], "id": "1166713997762224128"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713886168494086"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:07:21.000Z", "author_id": "4825338106", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166713886168494086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antoniodevicen2", "id": "3431581823"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "text": "@antoniodevicen2 @aetchebarne Macri ha sido populismo suicida... Y pensar que votan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713747832000512"], "created_at": "2019-08-28T14:06:48.000Z", "author_id": "3406474841", "in_reply_to_user_id": "3431581823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166712279401938950"}], "id": "1166713747832000512"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166713649806938113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:06:25.000Z", "author_id": "1058891058367610886", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166713649806938113"}, {"text": "@rodolfopereze Usted es imb\u00e9cil o se hace? Mi hermano se suicid\u00f3 hace unos a\u00f1os. La angustia y tristeza q siente un suicida es tan grande q ni siquiera son capaces de pensar en sus afectos, mucho menos van a pensar en personas que ni siquiera conocen.\nQu\u00e9 falta de criterio y empatia! Pat\u00e9tico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713453870047232"], "created_at": "2019-08-28T14:05:38.000Z", "author_id": "107161102", "in_reply_to_user_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "id": "1166713453870047232"}, {"text": "frente al capital. La cuesti\u00f3n es si de una pu\u00f1etera vez admitimos que si, que hemos sido derrotados, pero que no estamos vencidos. Por que admitir la derrota, tener claro que vamos perdiendo es admisible, lo que es inadmisible es la rendici\u00f3n, aceptar el #capitalismo es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713319430008834"], "created_at": "2019-08-28T14:05:06.000Z", "author_id": "1142123516", "in_reply_to_user_id": "1142123516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166712179300720645"}], "id": "1166713319430008834", "entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 268, "tag": "capitalismo"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 188, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 232, "end": 253, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "For\u00e7a Tarefa Lava Jato"}]}, "text": "Uma equipe com os bandidos mais perigosos e canalhas \u00e9 montado por uma ag\u00eancia secreta do governo americano, para combater uma poderosa entidade.\nParece a sinopse do filme Esquadr\u00e3o Suicida, mas na verdade \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o do que \u00e9 a \"For\u00e7a Tarefa Lava Jato\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166713310156398600"], "created_at": "2019-08-28T14:05:04.000Z", "author_id": "52493343", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166713310156398600"}, {"text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano \nTantas ganas de vivir como un suicida\nQuiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo porque es rencor lo que siento a la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713259371769856"], "created_at": "2019-08-28T14:04:52.000Z", "author_id": "470768540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166713259371769856"}, {"text": "@El_Ciudadano @metrodesantiago Ojo, casi todos los d\u00edas se suicida una persona en @metrodesantiago. Y el gobierno no se pronuncia al respecto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713104731914240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El_Ciudadano", "id": "14445094"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:04:15.000Z", "author_id": "2568197920", "in_reply_to_user_id": "2568197920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166694400128425990"}], "id": "1166713104731914240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Albertico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}]}, "text": "@cristiannmillo Mientras que Albertico el Moderado, se encarga de incendiar el pais. Todav\u00eda no entiendo que haya gente tan suicida que lo haya votado. Es auto flagelo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712790859620352"], "created_at": "2019-08-28T14:03:00.000Z", "author_id": "319844548", "in_reply_to_user_id": "3471208757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166711228875583490"}], "id": "1166712790859620352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}]}, "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712692503121921"], "created_at": "2019-08-28T14:02:37.000Z", "author_id": "974748478231470086", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "id": "1166712692503121921"}, {"text": "Cara, me d\u00f3i ver isso.\nO cara mata uma mulher que tinha uma crian\u00e7a para cuidar, que tinha um futuro pela frente. ELE MATOU! Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do quanto esse nosso pa\u00eds \u00e9 uma merda no que se diz respeito a JUSTI\u00c7A. Parab\u00e9ns por serem essa vergonha de time, @pocosdecaldasfc! https://t.co/08gCFDW0wz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166712664233598978"], "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 271, "username": "pocosdecaldasfc", "id": "837542253425897473"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/08gCFDW0wz", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:02:30.000Z", "author_id": "60158455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}], "id": "1166712664233598978"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712596977897472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:02:14.000Z", "author_id": "30117594", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "id": "1166712596977897472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166712449892016129"], "created_at": "2019-08-28T14:01:39.000Z", "author_id": "14974929", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166712449892016129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "text": "@kirchnerbarba @aetchebarne A quienes apunta es descarada y directamente robar , solo que ahora no hay casi nada para robar para darle mientras se roba carnaza al populacho , lo de Macri si ha sido populismo suicida porque daba lo que no ten\u00eda a quien no le iba a votar nunca. Le guste o no ha sido as\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712279401938950"], "created_at": "2019-08-28T14:00:58.000Z", "author_id": "3431581823", "in_reply_to_user_id": "3406474841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166708880434487296"}], "id": "1166712279401938950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8afk5b2hmM", "expanded_url": "http://sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-2-ja-sabemos-quem-emprestara-a-voz-ao-tubarao-rei-noticias/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Zljfj9a3JA", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1166712279058042882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zljfj9a3JA", "media_key": "3_1166712277099339776"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: J\u00e1 sabemos quem emprestar\u00e1 a voz ao Tubar\u00e3o Rei |\u00a0Not\u00edcias https://t.co/8afk5b2hmM https://t.co/Zljfj9a3JA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166712279058042882"], "created_at": "2019-08-28T14:00:58.000Z", "author_id": "1022845284764790785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1166712279058042882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166712231461044224"], "created_at": "2019-08-28T14:00:47.000Z", "author_id": "1081577924", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166712231461044224"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712219809325056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:00:44.000Z", "author_id": "968823926267760640", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166712219809325056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "TAIKA WAITITI"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iEcFtGEIDx", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B1tdICEgeST", "display_url": "instagram.com/p/B1tdICEgeST"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/djcnh9cM54", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialNerdNews/status/1166712193301135362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/djcnh9cM54", "media_key": "3_1166712190964916224"}]}, "text": "TAIKA WAITITI PODE ESTAR EM SEQU\u00caNCIA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\nDe acordo com o ... https://t.co/iEcFtGEIDx https://t.co/djcnh9cM54", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166712193301135362"], "created_at": "2019-08-28T14:00:38.000Z", "author_id": "3291123752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1166712193301135362"}, {"text": "Trovata morta: suicida per amore https://t.co/2MoxJQgWGB https://t.co/McUzOFV5GM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166712176800722945"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/2MoxJQgWGB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC2dyD", "display_url": "dlvr.it/RC2dyD"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/McUzOFV5GM", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Prealpina/status/1166712176800722945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/McUzOFV5GM", "media_key": "3_1166712173994729473"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:00:34.000Z", "author_id": "3331082151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166712176800722945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @SoyUnaNacha: Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712112829423617"], "created_at": "2019-08-28T14:00:18.000Z", "author_id": "740344922906234883", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688366932439042"}], "id": "1166712112829423617"}, {"text": "Cada vez que me acerco a una terrazas mi cerebro me dice \"tirate a ver que pasa\" jsjsjjs mi cerebro es re suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166711891500130305"], "created_at": "2019-08-28T13:59:26.000Z", "author_id": "1039768097127903232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166711891500130305"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166711829281812480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:59:11.000Z", "author_id": "773920345371860992", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166711829281812480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166711624578809862"], "created_at": "2019-08-28T13:58:22.000Z", "author_id": "1624049390", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "id": "1166711624578809862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Duran Barba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lv_ase", "id": "1288059896764567552"}]}, "text": "@lv_ase Es terrible este pa\u00eds es suicida, tambi\u00e9n Macri dice ahora, los escuch\u00e9, y man ya es tarde hubieras echo lo q te dec\u00edan acercate a la clase media esa es tu masa de votantes, basta de Duran Barba, fu\u00e9 un gobierno autista, y ah\u00ed ten\u00e9s las consecuencias...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166711585659924480"], "created_at": "2019-08-28T13:58:13.000Z", "author_id": "1048980780247142401", "in_reply_to_user_id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166709500688179202"}], "id": "1166711585659924480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}]}, "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166711297049812992"], "created_at": "2019-08-28T13:57:04.000Z", "author_id": "10307062", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "id": "1166711297049812992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3755, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "coisadecinemabr", "id": "925074890381766656"}]}, "text": "RT @coisadecinemabr: O Taika Waititi diretor de THOR Ragnarok est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para entrar no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida ! Lembrando qu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166711152480530432"], "created_at": "2019-08-28T13:56:29.000Z", "author_id": "2754945447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166457346278731776"}], "id": "1166711152480530432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166710988760113153"], "created_at": "2019-08-28T13:55:50.000Z", "author_id": "715364459099856896", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166710988760113153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 112, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qjAMEoHXDW", "expanded_url": "https://twitter.com/rogerioborts/status/1166710906656571392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qjAMEoHXDW", "media_key": "3_1166710902596558848"}]}, "text": "Se vc esta preso pq roubou,matou,estuprou,compre laxante Gilmar,esse solta todo tipo de merda,apoio,@STF_oficial ,a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do mundo. https://t.co/qjAMEoHXDW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166710906656571392"], "created_at": "2019-08-28T13:55:31.000Z", "author_id": "3326854263", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166710906656571392"}, {"text": "Questo non \u00e8 capitalismo rampante: \u00e8 ingordigia suicida. https://t.co/YEgRaGVCaU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166710817221423104"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YEgRaGVCaU", "expanded_url": "https://twitter.com/WIRED/status/1166698462139863040", "display_url": "twitter.com/WIRED/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:55:09.000Z", "author_id": "939602017244282880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166698462139863040"}], "id": "1166710817221423104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166710711239761920"], "created_at": "2019-08-28T13:54:44.000Z", "author_id": "339905957", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "id": "1166710711239761920"}, {"text": "@VFromTheValley Que sabes tu, a lo mejor se auto suicida y resuelto el problema.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166710606344445952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VFromTheValley", "id": "98742777"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:54:19.000Z", "author_id": "3068064161", "in_reply_to_user_id": "98742777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166693070739574784"}], "id": "1166710606344445952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "OCN"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Watcher"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 255, "username": "Kingdom_Fansubs", "id": "1659167306"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 217, "tag": "Watcher"}]}, "text": "S\u00f3 tive um pequeno infarto na \u00faltima cena, OCN por que voc\u00ea fez isso comigo???? Agora vou ficar sonhando com quem foi que matou e se matou o tartaruga. Voc\u00eas n\u00e3o tinham esse direito!!!!!!! Voltando ao normal, #Watcher sem defeitos. E, obg @Kingdom_Fansubs por mais esse projeto\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166710541383098370"], "created_at": "2019-08-28T13:54:04.000Z", "author_id": "1125171420227624960", "in_reply_to_user_id": "1125171420227624960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166709862270722048"}], "id": "1166710541383098370"}, {"text": "e eu to cansada disso, eu to fazendo de tudo pra toda essa tristeza, dor, ang\u00fastia.. essa sensa\u00e7\u00e3o de ser in\u00fatil e n\u00e3o valer nada, pra n\u00e3o virar depress\u00e3o, a \u00faltima coisa que quero \u00e9 ter pensamentos suicida mas isso \u00e9 inevit\u00e1vel n\u00e3o pensar quando voc\u00ea s\u00f3 tem dor no cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166710405810610176"], "created_at": "2019-08-28T13:53:31.000Z", "author_id": "113207557", "in_reply_to_user_id": "113207557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166709906210246657"}], "id": "1166710405810610176"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166710230656389120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:52:50.000Z", "author_id": "50324949", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166710230656389120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ftorodelidia", "id": "4275713926"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}]}, "text": "RT @ftorodelidia: @LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166710114276929537"], "created_at": "2019-08-28T13:52:22.000Z", "author_id": "1062825263631761408", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166662012228767745"}], "id": "1166710114276929537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "gina"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "gina"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "SrtaSwen_", "id": "1257319078034726914"}]}, "text": "@ANAPAULADIED @SrtaSwen_ quando a gina matou ele n\u00e3o sei se chorei mais pela morte dele, pela gina ou pela emma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166710113312411649"], "created_at": "2019-08-28T13:52:22.000Z", "author_id": "1117503941317730306", "in_reply_to_user_id": "990192449690759168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166709553725104130"}], "id": "1166710113312411649"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166710084518469632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:52:15.000Z", "author_id": "2341274851", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166710084518469632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ykDOxcosxn", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1166710082211647492/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ykDOxcosxn", "media_key": "3_1166710063110733829"}]}, "text": "RUMOR!\n\nTaika Waititi est\u00e1 negociando com a Warner Bros. sua participa\u00e7\u00e3o em Esquadr\u00e3o Suicida 2. Por\u00e9m, seu papel n\u00e3o foi revelado e a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi oficializada.\n\nEstreia: 6 de agosto de 2021. https://t.co/ykDOxcosxn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166710082211647492"], "created_at": "2019-08-28T13:52:14.000Z", "author_id": "909850250453635077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166710082211647492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166710072791244801"], "created_at": "2019-08-28T13:52:12.000Z", "author_id": "375342015", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166710072791244801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeBoudakian", "id": "58885579"}]}, "text": "@LeBoudakian Concordo, mas qdo ele colocou o Deyverson matou a quantidade do ataque. E a cada erro do Deyverson ficava de cara feia, pq colocou se o cara \u00e9 grosso..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709966931189761"], "created_at": "2019-08-28T13:51:47.000Z", "author_id": "748358897887494145", "in_reply_to_user_id": "58885579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166708287871639552"}], "id": "1166709966931189761"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709887994384384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:51:28.000Z", "author_id": "2258119075", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166709887994384384"}, {"text": "@rtorsoli @matteorenzi Ha senso, ma sarebbe suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166709869728149504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RTorsoli", "id": "1534223651268091906"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:51:24.000Z", "author_id": "525763777", "in_reply_to_user_id": "2931928462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166708854803050496"}], "id": "1166709869728149504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709767995371521"], "created_at": "2019-08-28T13:50:59.000Z", "author_id": "185696412", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166709767995371521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Feinmann910"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "radiolared", "id": "91361327"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "Feinmann910"}]}, "text": "@edufeiok #Feinmann910 @radiolared estan provocando buscando la represion y de ser posible un muerto imposible q entre alli la gendarmeria seria suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166709764694454273"], "created_at": "2019-08-28T13:50:58.000Z", "author_id": "18583099", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166709764694454273"}, {"text": "@eunadia Mdsssss kkkkkk qse me matou correndo aquele dia, se fosse hoje tbm n\u00e3o faria mais kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709549279186950"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eunadia", "id": "82110409"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:50:07.000Z", "author_id": "2918574142", "in_reply_to_user_id": "82110409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166479229661405189"}], "id": "1166709549279186950"}, {"text": "RT @pdrobento: O cara perseguido na rua pq assumiu relacionamento com uma trans mdsss\n\nEle se matou dps disso https://t.co/sgfIanS4iQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709412158935040"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/sgfIanS4iQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921", "display_url": "twitter.com/AshleeMPreston\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:49:34.000Z", "author_id": "1101072073756168194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166705479374032896"}], "id": "1166709412158935040"}, {"text": "e SIM, sou jovem, ja fiz muitas coisas de errado, ja usei droga, sou suicida, cheia de feridas/cicatrizes, carente de amor paterno, sou depressiva, ansiosa e tenho surtos psic\u00f3ticos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709051159392256"], "created_at": "2019-08-28T13:48:08.000Z", "author_id": "848519756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166709051159392256"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166708899770228737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:47:32.000Z", "author_id": "1021538291521413120", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166708899770228737"}, {"text": "Eu juro que passei pela mesma coisa era eu tacando o neg\u00f3cio e ela me desafiando na frente\n GENTE ELAS SE fingem de MORTAS vc acha que matou mas depois quando olha ela DESAPARECE https://t.co/rcz4qqYW7l", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166708595393728514"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/rcz4qqYW7l", "expanded_url": "https://twitter.com/ciclopin/status/1166513921001312257", "display_url": "twitter.com/ciclopin/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:46:20.000Z", "author_id": "129574530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166513921001312257"}], "id": "1166708595393728514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @SoyUnaNacha: Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166708554335686657"], "created_at": "2019-08-28T13:46:10.000Z", "author_id": "828153560", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688366932439042"}], "id": "1166708554335686657"}, {"text": "RT @ATUCOR2: Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166708553505234945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ATUCOR2", "id": "1158723236290531328"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:46:10.000Z", "author_id": "372912512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166610833906028554"}], "id": "1166708553505234945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 66, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AFw31B7XGe", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZqSBwo", "display_url": "bit.ly/2ZqSBwo"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YH3mFNE6PE", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1166708290748911617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YH3mFNE6PE", "media_key": "3_1166708283899613185"}]}, "text": "James Gunn afirma que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" https://t.co/AFw31B7XGe https://t.co/YH3mFNE6PE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166708290748911617"], "created_at": "2019-08-28T13:45:07.000Z", "author_id": "1118263798685630464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166708290748911617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166708285745106944"], "created_at": "2019-08-28T13:45:06.000Z", "author_id": "334119091", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166708285745106944"}, {"text": "@mariobortoluss1 @googlenews Anche io credo durer\u00e0 poco,il giustizialismo dei grillini al grido di honest\u00e0 con gli squali del PD proprio non celo vedo, ma  non mi capacito dell'ingenuit\u00e0 del movimento nell'affrontare questa crisi in modo suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166708189678755841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariobortoluss1", "id": "4394960301"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:44:43.000Z", "author_id": "569882868", "in_reply_to_user_id": "4394960301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166707179296108544"}], "id": "1166708189678755841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166707951907868673"], "created_at": "2019-08-28T13:43:46.000Z", "author_id": "200670556", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "id": "1166707951907868673"}, {"text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166707919804674049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:43:39.000Z", "author_id": "303515007", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "id": "1166707919804674049"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166707915820060673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:43:38.000Z", "author_id": "36881055", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166707915820060673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "@ignaa_o En Chile se suicida mucha gente. Quisiera saber por que. Cual ser\u00e1 el detonante principal. Debe haber alguna informaci\u00f3n. Mi hija vive all\u00e1 y ha presenciado dos veces gente joven que se lanzan al vac\u00edo.\ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166707780213981185"], "created_at": "2019-08-28T13:43:05.000Z", "author_id": "1148377345667010573", "in_reply_to_user_id": "3312772516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166483087229882368"}], "id": "1166707780213981185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}]}, "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166707654443405313"], "created_at": "2019-08-28T13:42:35.000Z", "author_id": "1148454773890441216", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "id": "1166707654443405313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Geromel"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Kannemann"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/cGUneJTk84", "expanded_url": "https://ift.tt/2HwVWUx", "display_url": "ift.tt/2HwVWUx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/trcV1GK4CK", "expanded_url": "https://twitter.com/LQuartarollo/status/1166707535631605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trcV1GK4CK", "media_key": "3_1166707534440337409"}]}, "text": "Como \u00e9 bom esse zagueiro, n\u00e3o? Deyverson entrou, se plantou \u00e0 frente da fabulosa dupla Geromel e Kannemann e matou o ataque do Palmeiras. A partir da\u00ed o Gr\u00eamio jogou com 12 ou \u201cmodernamente\u201d com 3 zagueiros. Ele recha\u00e7ou todas as bolas que chegaram aos s\u2026 https://t.co/cGUneJTk84 https://t.co/trcV1GK4CK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166707535631605760"], "created_at": "2019-08-28T13:42:07.000Z", "author_id": "4835251798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166707535631605760"}, {"text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166707456573132800"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:41:48.000Z", "author_id": "1151392130", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "id": "1166707456573132800"}, {"text": "RT @nobruxozz: quer fala mal de esquadr\u00e3o suicida? fala, mas a trilha sonora \u00e9 perfeita, s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166707017731444738"], "created_at": "2019-08-28T13:40:04.000Z", "author_id": "1114616232018370560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166527908770471937"}], "id": "1166707017731444738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pGUqGdAk6f", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-james-gunn-quiere-taika-waititi-escuadron-suicida-20190828130129.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 37, "end": 50, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 57, "end": 74, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "text": "RT @culturaocio: #JamesGunn quiere a #TaikaWaititi en su #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/pGUqGdAk6f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706723018760195"], "created_at": "2019-08-28T13:38:53.000Z", "author_id": "253021343", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166667328400089093"}], "id": "1166706723018760195"}, {"text": "@rodolfopereze Comentario muy desafortunado y pol\u00edticamente incorrecto,pero comprendo el punto.Lamentablemente, la muerte es algo a lo que nos enfrentamos a diario, pero lo olvidamos. Un suicida esta tan enfermo que no es capaz ni de pensar en su bienestar propio, y va a estar pensando en otros", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706600129781761"], "created_at": "2019-08-28T13:38:24.000Z", "author_id": "11885552", "in_reply_to_user_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "id": "1166706600129781761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KT1fAlvrzp", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoPeliculas/status/1166706494143913984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KT1fAlvrzp", "media_key": "3_1166706493049249792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "DetrasdeCamara"}]}, "text": "#DetrasdeCamara Antes y despu\u00e9s de Harley Quinn en el \"Escuadr\u00f3n Suicida\" (2016) https://t.co/KT1fAlvrzp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706494143913984"], "created_at": "2019-08-28T13:37:59.000Z", "author_id": "436740200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166706494143913984"}, {"text": "@ReartesNano Esos no son team verano, son team suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706422635225088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ReartesNano", "id": "1635167419"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:37:42.000Z", "author_id": "192711115", "in_reply_to_user_id": "1635167419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166692510082719745"}], "id": "1166706422635225088"}, {"text": "Hamas dichiara stato emergenza dopo doppia azione suicida a Gaza, morti 3 agenti.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166706352288407552"], "created_at": "2019-08-28T13:37:25.000Z", "author_id": "458719075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166706352288407552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}]}, "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706251197222912"], "created_at": "2019-08-28T13:37:01.000Z", "author_id": "979084801", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "id": "1166706251197222912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706245660827653"], "created_at": "2019-08-28T13:36:59.000Z", "author_id": "50324949", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166706245660827653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166706218838253574"], "created_at": "2019-08-28T13:36:53.000Z", "author_id": "249717983", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166706218838253574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "text": "Atender cuando suena el celular y es un numero de C\u00f3rdoba es de suicida con muchas ganas de hablar con un vendedor de planes de lo que sea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706198609039360"], "created_at": "2019-08-28T13:36:48.000Z", "author_id": "136644287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1166706198609039360"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166706171501260805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:36:42.000Z", "author_id": "144297646", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166706171501260805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "maurice"}]}, "text": "gente o maurice o rapper que se matou ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans...... que triste\ne ele era bonito demais nossa senhora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166706100273635328"], "created_at": "2019-08-28T13:36:25.000Z", "author_id": "2213162422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166706100273635328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @SoyUnaNacha: Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166705653936721921"], "created_at": "2019-08-28T13:34:38.000Z", "author_id": "1286563447", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688366932439042"}], "id": "1166705653936721921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166705499250860034"], "created_at": "2019-08-28T13:34:02.000Z", "author_id": "985873819591172096", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "id": "1166705499250860034"}, {"text": "O cara perseguido na rua pq assumiu relacionamento com uma trans mdsss\n\nEle se matou dps disso https://t.co/sgfIanS4iQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166705479374032896"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/sgfIanS4iQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921", "display_url": "twitter.com/AshleeMPreston\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:33:57.000Z", "author_id": "377578382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163884648784465921"}], "id": "1166705479374032896"}, {"text": "@pazluduenaok suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166705351997165568"], "created_at": "2019-08-28T13:33:26.000Z", "author_id": "3294734986", "in_reply_to_user_id": "3388401881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166702165789937665"}], "id": "1166705351997165568"}, {"text": "https://t.co/ZDT5EybkHO", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166705345332490243"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZDT5EybkHO", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:33:25.000Z", "author_id": "1117098650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166705345332490243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Geromel"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Kannemann"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/l6Xo80rlte", "expanded_url": "https://twitter.com/LQuartarollo/status/1166705323106848769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6Xo80rlte", "media_key": "3_1166705315431272448"}]}, "text": "Como \u00e9 bom esse zagueiro, n\u00e3o? Deyverson entrou, se plantou \u00e0 frente da fabulosa dupla Geromel e Kannemann e matou o ataque do Palmeiras. A partir da\u00ed o Gr\u00eamio jogou com 12 ou \u201cmodernamente\u201d com 3 zagueiros. Ele recha\u00e7ou todas as bolas que chegaram aos seus p\u00e9. https://t.co/l6Xo80rlte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166705323106848769"], "created_at": "2019-08-28T13:33:20.000Z", "author_id": "4835251798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1166705323106848769"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166705301145497600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:33:14.000Z", "author_id": "2793228293", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166705301145497600"}, {"text": "@Axel_Valerio_ Ya no estes de suicida amigo :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166705271294631937"], "created_at": "2019-08-28T13:33:07.000Z", "author_id": "862513914847928320", "in_reply_to_user_id": "3319759050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166556777904820224"}], "id": "1166705271294631937"}, {"text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166705183449079813"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:32:46.000Z", "author_id": "272699714", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "id": "1166705183449079813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "MARICO"}]}, "text": "MARICO, BORRO EL TUIT, PROTEGI\u00d3 LOS TUITS Y SE CAMBIO EL USER NAGUEVON\u00c1 DE PAT\u00c9TICO HAJSHAJHSJAHSJAHSAJS, DE VAINA SE SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166705135868960768"], "created_at": "2019-08-28T13:32:35.000Z", "author_id": "947950802227867650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1166705135868960768"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166705095293186048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:32:25.000Z", "author_id": "909150838060453888", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166705095293186048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Vol. 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "@omelete Esquadr\u00e3o Suicida Vol. 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166705049856303105"], "created_at": "2019-08-28T13:32:14.000Z", "author_id": "110482929", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166705049856303105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166705039676706816"], "created_at": "2019-08-28T13:32:12.000Z", "author_id": "1102279244682575872", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166704485101498369"}], "id": "1166705039676706816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdgLUj", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LddfeGUzB7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166685610829959169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LddfeGUzB7", "media_key": "3_1166442665757544448"}]}, "text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdgLUj [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/LddfeGUzB7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166704941693579264"], "created_at": "2019-08-28T13:31:49.000Z", "author_id": "1102279244682575872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166685610829959169"}], "id": "1166704941693579264"}, {"text": "@coolmementox Si, el \"suicida\" que cuelga ahorcado en uno de los decorados!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166704901751267329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coolmementox", "id": "854240116671426560"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:31:39.000Z", "author_id": "385060861", "in_reply_to_user_id": "854240116671426560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166647463635292160"}], "id": "1166704901751267329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Ridgway"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Ridgway"}]}, "text": "Nas filmagens de Ridgway divulgadas pelos investigadores, ele confessou uma vez que matou 61 mulheres e em outra fita, ele disse que era 71 mulheres. Mas na conclus\u00e3o das entrevistas, Ridgway s\u00f3 poderia se lembrar de 48 assassinatos (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166704603704041473"], "created_at": "2019-08-28T13:30:28.000Z", "author_id": "928196355641761794", "in_reply_to_user_id": "928196355641761794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166704602252828672"}], "id": "1166704603704041473"}, {"text": "Aos 15 anos jurou-lhe contigo casar, mais o desgra\u00e7ado lhe abandonou no altar, a menina cresceu e foi se vingar, a menina cresceu e foi se vingar .. Matou seu pai, matou sua m\u00e3e, matou o seu padrinho e pra n\u00e3o perder viagem ainda matou seu passarinho \ud83c\udf39\ud83c\udf77.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166704573756641282"], "created_at": "2019-08-28T13:30:21.000Z", "author_id": "702896806204731392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166704573756641282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Ragnarok"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7ZfKqW54Zl", "expanded_url": "http://dozz.es/tkqdj1", "display_url": "dozz.es/tkqdj1"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}]}, "text": "\u00bfSe convertir\u00e1 el director y actor Taika Waititi ('Thor: Ragnarok') en un nuevo villano? #Escuadr\u00f3nSuicida2 https://t.co/7ZfKqW54Zl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166704492705996803"], "created_at": "2019-08-28T13:30:02.000Z", "author_id": "119332466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1166704492705996803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166704485101498369"], "created_at": "2019-08-28T13:30:00.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 191, "quote_count": 3}, "id": "1166704485101498369"}, {"text": "@APellegrino1 @Haddad_Fernando melhor do  que se fingir de bonzinho / boazinha  e levar 2 boxeadores de volta a cuba , tentar expulsar jornalista por publicar um presidente que gosta de uma 51 , dar muito dinheiro a ditadores  , dar muito dinheiro a copa e olimp\u00edadas e o bonzinho / boazinha matou muita gente .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166704397398814720"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:29:39.000Z", "author_id": "34910934", "in_reply_to_user_id": "2689114595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165439543547502592"}], "id": "1166704397398814720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 111, "end": 126, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "CombinacionClave"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 127, "tag": "CombinacionClave"}]}, "text": "Si la oposici\u00f3n permite esconder los problemas ante la COP25, este pa\u00eds se suicida, y no tiene remedio alguno #CombinacionClave", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166704091655024640"], "created_at": "2019-08-28T13:28:26.000Z", "author_id": "936566779262001154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166704091655024640"}, {"text": "@FrancoSunker El suicida? Existe la soga y el arbol o el arma. Por las dudas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166704015339589632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FrancoSunker", "id": "1414633422"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:28:08.000Z", "author_id": "3004240673", "in_reply_to_user_id": "1414633422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166537905663332353"}], "id": "1166704015339589632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "riot"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "galio"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "W flash"}]}, "text": "riot matou meu galio e agr fica dando bufzinho merda pra ver se o povo volta a jogar com ele vai tomar no cu quero meu W flash", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166703999694848000"], "created_at": "2019-08-28T13:28:04.000Z", "author_id": "727927994476572676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166703999694848000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enrique2009", "id": "24373438"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "text": "RT @enrique2009: Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166703905214017536"], "created_at": "2019-08-28T13:27:41.000Z", "author_id": "100624716", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508078893850624"}], "id": "1166703905214017536"}, {"text": "@Elio83271574 Se la #sinistra lascia a @matteosalvinimi (#FelpaPig) il monopolio dell'#opposizione al governo #Conte2 ,non solo si suicida, ma apre a #Salvini un'autostrada.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166703681988976641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Elio83271574", "id": "899618405547986944"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "sinistra"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "FelpaPig"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "opposizione"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Conte2"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:26:48.000Z", "author_id": "865524080941727745", "in_reply_to_user_id": "899618405547986944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166701626998054913"}], "id": "1166703681988976641"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166703669997461504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:26:45.000Z", "author_id": "952290557031862272", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166703669997461504"}, {"text": "@GuerreraMoreno @RivasDaisy La respuesta creo es sencilla: para irse solo hace falta una decisi\u00f3n personal (dura.. pero personal). La de quedarse y pelear tiene que ser \"en conjunto\" con mucha gente y los l\u00edderes all\u00ed juegan un papel muy importante... Quedarse y oponerse solo es suicida hoy por hoy...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166703603723190272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuerreraMoreno", "id": "581746519"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RivasDaisy", "id": "490885350"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:26:30.000Z", "author_id": "83431495", "in_reply_to_user_id": "581746519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166660963015254016"}], "id": "1166703603723190272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 141, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Castelo Branco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tempoesias", "id": "1968397694"}]}, "text": "@tempoesias Belo escritor. J\u00e1 estive na casa dele e vi a poltrona, uma esp\u00e9cie de banco, onde ele se suicidou. Bel\u00edssimo Camilo Castelo Branco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166703451948146688"], "created_at": "2019-08-28T13:25:53.000Z", "author_id": "4493264074", "in_reply_to_user_id": "1968397694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166702607634771968"}], "id": "1166703451948146688"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166703256384528385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:25:07.000Z", "author_id": "559934371", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166703256384528385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Zach"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "Any"}]}, "text": "Alex mata a Bryce luego de que Zach lo dej\u00f3 bien taleguado en el muelle, todos se ponen de acuerdo para culpar a Monty por su muerte, y en ese momento Monty se suicida en la carcel.\n\nAl final un pescador encuentra las armas de Tyler y el amante gay de Monty confronta a Any.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166703229285163010"], "created_at": "2019-08-28T13:25:00.000Z", "author_id": "359747657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166703229285163010"}, {"text": "@Dyjay13 @GuAnxiety fumou muita piedra e se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166703045134233605"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "GuAnxiety", "id": "1126648096744722432"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:24:16.000Z", "author_id": "957030525985845248", "in_reply_to_user_id": "1098441180109512705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155912068943872"}], "id": "1166703045134233605"}, {"text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166703003623141376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:24:07.000Z", "author_id": "619267943", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "id": "1166703003623141376"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702867266330629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:23:34.000Z", "author_id": "59654378", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166702867266330629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702655462412291"], "created_at": "2019-08-28T13:22:44.000Z", "author_id": "2508252109", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166702655462412291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 265, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "SrMacriHagaseCargo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "QuebradosYSinReservas"}, {"start": 247, "end": 266, "tag": "SrMacriHagaseCargo"}]}, "text": "@SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00eds ser\u00e1 inviable.-\nFugadores, evasores y lavadores, que encima nos gobiernan ... !!! pais suicida\n#QuebradosYSinReservas\n#SrMacriHagaseCargo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702647396753408"], "created_at": "2019-08-28T13:22:42.000Z", "author_id": "570441629", "in_reply_to_user_id": "290789612", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166695241971306496"}], "id": "1166702647396753408"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702622335807494"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:22:36.000Z", "author_id": "380453168", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166702622335807494"}, {"text": "Si en alg\u00fan momento estuvo la real necesidad de entender como funciona la mente de un suicida y no solo buscar la antipat\u00eda del mundo tuitero, entonces paso a responder:\nUna persona que toma la decisi\u00f3n de suicidarse y lo hace en esas circunstancias o colg\u00e1ndose o d\u00e1ndose un tiro https://t.co/ve6or4VCmZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702606619697154"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ve6or4VCmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:22:32.000Z", "author_id": "701782581906427905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "id": "1166702606619697154"}, {"text": "@renatanadler q ran\u00e7ooo meu. se troca de vida c o cara 5 minutinhos se suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166702521982889984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renatanadler", "id": "914920223517618177"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:22:12.000Z", "author_id": "91648359", "in_reply_to_user_id": "914920223517618177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166699055256354822"}], "id": "1166702521982889984"}, {"text": "Miren la izquierda y los k cortando la autopista... No les importa nada tampoco sus hijos... Un pa\u00eds suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702506929467393"], "created_at": "2019-08-28T13:22:08.000Z", "author_id": "4197581715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166702506929467393"}, {"text": "@vfibla Per\u00f2 \u00e9s un problema que va m\u00e9s enll\u00e0 de creure's o no un c\u00e0non. Fa 30 anys, per a un grup, voler fer les coses a la seva manera significava haver de picar m\u00e9s pedra. Ara, rebutjar tractes amb la Damm et situa en una posici\u00f3 gaireb\u00e9 su\u00efcida.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1166702358203686912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vfibla", "id": "58287721"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:21:33.000Z", "author_id": "456888809", "in_reply_to_user_id": "58287721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166696600271540226"}], "id": "1166702358203686912"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702346384097281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:21:30.000Z", "author_id": "119783750", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166702346384097281"}, {"text": "me wa a suicida", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1166702096030273538"], "created_at": "2019-08-28T13:20:30.000Z", "author_id": "3372961689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166702096030273538"}, {"text": "@CarlaZambelli17 @rsallesmma Muitos infartes ainda vir\u00e3o. Tem muita gente que infartou ou tirou a pr\u00f3pria vida por conta desse governo. A direita quer a morte da esquerda e vice versa. Eu quero a morte das duas, pra ver se o pa\u00eds se une e se equilibre. Santa Muerte, nivela a altura de todos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166701750058999809"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:19:08.000Z", "author_id": "1141335976700256256", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166690513686335490"}], "id": "1166701750058999809"}, {"text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166701571159351296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:18:25.000Z", "author_id": "31539634", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "id": "1166701571159351296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "text": "Cuando decimos \"Otra persona que se suicida en el Costanera o en el metro\" estamos naturalizando algo que no puede ser natural en una sociedad sana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166701474245746688"], "created_at": "2019-08-28T13:18:02.000Z", "author_id": "430082483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166701474245746688"}, {"text": "@TheoBloom_ Y un disparo le traves\u00f3 el coraz\u00f3n. S\u00ed, se hab\u00eda alejado de \u00e9l y le dolia demasiado pero sus palabras fueron duras como el cemento contra la cabeza de un suicida.\nAl salir por la puerta empuj\u00f3 a unos cr\u00edos de tercero consiguiendo que cayeran al suelo.\nIba a matar a alguien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166701467010551810"], "created_at": "2019-08-28T13:18:00.000Z", "author_id": "1122430580015161344", "in_reply_to_user_id": "783680513131315200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166646572895166467"}], "id": "1166701467010551810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166701443342118919"], "created_at": "2019-08-28T13:17:55.000Z", "author_id": "14780848", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166701443342118919"}, {"text": "@Dyjay13 @a_seolin rato suicida LKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166701349918138368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "a_seolin", "id": "1523668749299027968"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:17:32.000Z", "author_id": "2880741441", "in_reply_to_user_id": "1098441180109512705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155912068943872"}], "id": "1166701349918138368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166701336265707520"], "created_at": "2019-08-28T13:17:29.000Z", "author_id": "102065915", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166701336265707520"}, {"text": "Ayer mi esposa estaba en un centro comercial y un suicida le cay\u00f3 al lado.... Hoy yo tengo show de comedia... Esta claro lo que va a pasar no? https://t.co/2idQPKyZzp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166701329953243136"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/2idQPKyZzp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabox32/status/1166701329953243136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2idQPKyZzp", "media_key": "3_1166701320746786816"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:17:27.000Z", "author_id": "48347402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1166701329953243136"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166701308226809857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:17:22.000Z", "author_id": "2882773685", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166701308226809857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166701058346934272"], "created_at": "2019-08-28T13:16:23.000Z", "author_id": "119072054", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166701058346934272"}, {"text": "RT @HomeroCarvalho: Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166700918890541056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HomeroCarvalho", "id": "522402635"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:15:49.000Z", "author_id": "128020219", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166681740666126336"}], "id": "1166700918890541056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5755, "type": "Place", "normalized_text": "metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mdegregor", "id": "1214902041648254977"}]}, "text": "RT @mdegregor: La gente se suicida en costanera center o metro porque es f\u00e1cil, muerte garantizada. El problema no es el lugar, el problema\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166700771112607745"], "created_at": "2019-08-28T13:15:14.000Z", "author_id": "68573675", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166574460268421121"}], "id": "1166700771112607745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "alemanes"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings 9525"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4p50Lzx2tM", "expanded_url": "https://es.m.wikipedia.org/wiki/Vuelo_9525_de_Germanwings", "display_url": "es.m.wikipedia.org/wiki/Vuelo_952\u2026"}]}, "text": "A los alemanes, les recuerdo el vuelo de Germanwings 9525.\nUn copiloto suicida de baja.\n\nhttps://t.co/4p50Lzx2tM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166700657874804738"], "created_at": "2019-08-28T13:14:47.000Z", "author_id": "2966093404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166700657874804738"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: Mas debil que la anemia, Mas tonto que un disparo, Mas suicida que un minuto. Mas tarde que ma\u00f1ana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166700657459568640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:14:47.000Z", "author_id": "482559734", "public_metrics": {"retweet_count": 4304, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "444323571423526913"}], "id": "1166700657459568640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdgLUj", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LddfeGUzB7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166685610829959169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LddfeGUzB7", "media_key": "3_1166442665757544448"}]}, "text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdgLUj [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/LddfeGUzB7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166700651801395202"], "created_at": "2019-08-28T13:14:46.000Z", "author_id": "756082795", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166685610829959169"}], "id": "1166700651801395202"}, {"text": "RT @Sedan_Desliva: @SocPoetYEsc Avanzaba la niebla a ras del mar deseando estrellarse contra la escarpada costa con un af\u00e1n tan suicida que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166700644620570624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sedan_Desliva", "id": "737373193992863748"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:14:44.000Z", "author_id": "1156057902081179648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166638458254888960"}], "id": "1166700644620570624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moarajuliana", "id": "758424"}]}, "text": "RT @moarajuliana: Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166700055685996545"], "created_at": "2019-08-28T13:12:24.000Z", "author_id": "25364884", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166675481573371904"}], "id": "1166700055685996545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.41, "type": "Organization", "normalized_text": "Uds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@alferdez Realmente es suicida para un extranjero dejar el dinero en Argentina ante la posibilidad de la vuelta de Uds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166699957744783360"], "created_at": "2019-08-28T13:12:00.000Z", "author_id": "888706170537611269", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166516545515937792"}], "id": "1166699957744783360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166699954171207680"], "created_at": "2019-08-28T13:11:59.000Z", "author_id": "67873788", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166699954171207680"}, {"text": "@rafaradar Sim. At\u00e9 acho que \u00e9 poss\u00edvel q alguns morram ainda, at\u00e9 pq com a nave destru\u00edda, isso pode virar uma miss\u00e3o suicida, com a esta\u00e7\u00e3o inteira caindo no Sol...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166699952141197313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rafaradar", "id": "32144935"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:11:59.000Z", "author_id": "18333838", "in_reply_to_user_id": "32144935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166699065242980352"}], "id": "1166699952141197313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "cosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GESANDA", "id": "45622352"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "text": "RT @GESANDA: @CarlosMaciasAl1 Los argentinos, salivando con la \u201cMadonna de la cosa nostra \u201d para que esta termine con la misi\u00f3n, interrumpi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166699875603484673"], "created_at": "2019-08-28T13:11:41.000Z", "author_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697894138667008"}], "id": "1166699875603484673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166699792971501573"], "created_at": "2019-08-28T13:11:21.000Z", "author_id": "941629865715027968", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166699792971501573"}, {"text": "Se vcs s\u00e3o tranfobicos incubados e n\u00e3o sabem interpretar n\u00e3o venham culpar os queers E olha que isso n\u00e3o exige muito esfor\u00e7o n\u00e3o s\u00f3 um pouco de bom senso, respeito e desconstru\u00e7\u00e3o Eu sou cis e de uma familia tradicional e religiosa mas aprender a aceitar os outros n\u00e3o me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166699753410875392"], "created_at": "2019-08-28T13:11:12.000Z", "author_id": "861424303639863297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166699753410875392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vieira15pa", "id": "832727841099784192"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Luiza80674737", "id": "1119323115207704576"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "Barbara97285197", "id": "1139743628925034496"}]}, "text": "RT @vieira15pa: @Luiza80674737 @CristinasLoure1 @Barbara97285197 Permite discordar?? N\u00e3o \u00e9 pq se refere ao Macron e sim porque \u00e9 o Bolsonar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166699519725178881"], "created_at": "2019-08-28T13:10:16.000Z", "author_id": "1139743628925034496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166448680263663618"}], "id": "1166699519725178881"}, {"text": "RT @Tel_Esperanza: Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta.\nIdeas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166699362308841473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:09:38.000Z", "author_id": "1668001640", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166698259580149760"}], "id": "1166699362308841473"}, {"text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166699241265385472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:09:09.000Z", "author_id": "1073071365467590656", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "id": "1166699241265385472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166699090777989120"], "created_at": "2019-08-28T13:08:34.000Z", "author_id": "28436244", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "id": "1166699090777989120"}, {"text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166698585683107840"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:06:33.000Z", "author_id": "242098375", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "id": "1166698585683107840"}, {"text": "Otra persona se suicida en la capital del Estado https://t.co/Y6PqU8ipam https://t.co/ZOiHdXqPxb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166698536173367296"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y6PqU8ipam", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/08/28/otra-persona-se-suicida-en-la-capital-del-estado/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/08/28/otr\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZOiHdXqPxb", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1166698536173367296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOiHdXqPxb", "media_key": "3_1166698534583713792"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:06:21.000Z", "author_id": "1551205861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166698536173367296"}, {"text": "RT @Tel_Esperanza: Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta.\nIdeas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166698530532204554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:06:20.000Z", "author_id": "94424228", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166698259580149760"}], "id": "1166698530532204554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166698421941669889"], "created_at": "2019-08-28T13:05:54.000Z", "author_id": "36242211", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "id": "1166698421941669889"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166698313271435267"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:05:28.000Z", "author_id": "2516124314", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166698313271435267"}, {"text": "Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta.\nIdeas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de alerta del pensamiento suicida y mitos sobre el tema.\n\nhttps://t.co/A2kVwfuU7e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166698259580149760"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/A2kVwfuU7e", "expanded_url": "http://ow.ly/RZAL50vM4Sv", "display_url": "ow.ly/RZAL50vM4Sv", "status": 200, "unwound_url": "https://psicologiaymente.com/clinica/evaluacion-riesgo-suicidio-senales-alerta"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:05:15.000Z", "author_id": "91976483", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1166698259580149760"}, {"text": "RT @Fuerzadeley: @Pusycat2017 @jostipi @ContactoN_ @canalN_ @MijaelGLP @MartinVizcarraC Se le rayo el disco a @rosamariabartra \nPero m\u00e1s r\u00e1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166698041715433473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:04:24.000Z", "author_id": "41620341", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166477481165164546"}], "id": "1166698041715433473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/ekVTQlb1jD", "expanded_url": "https://twitter.com/GESANDA/status/1166697894138667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekVTQlb1jD", "media_key": "16_1166697888270807041"}]}, "text": "@CarlosMaciasAl1 Los argentinos, salivando con la \u201cMadonna de la cosa nostra \u201d para que esta termine con la misi\u00f3n, interrumpida durante 4 a\u00f1os por Macri. Si los llevan de nuevo al poder, ag\u00e1rrense porque la ca\u00edda ser\u00e1 estruendosa. Qu\u00e9 pasa con \u201clos pueblos\u201d y esa imperdonable y suicida ceguera? https://t.co/ekVTQlb1jD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166697894138667008"], "created_at": "2019-08-28T13:03:48.000Z", "author_id": "45622352", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166552753264574465"}], "id": "1166697894138667008"}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166697823074738178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:03:31.000Z", "author_id": "478924325", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "id": "1166697823074738178"}, {"text": "Pero resulta que es imposible (y adem\u00e1s suicida) confiar y creer en la @SEGOB_mx y en la palabra de do\u00f1a @M_OlgaSCordero \n\nDe ese tipo de intenciones est\u00e1 empedrado el camino al infierno, dicen. https://t.co/4c6e88sS24", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166697668610912257"], "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 80, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/4c6e88sS24", "expanded_url": "https://twitter.com/kioscomayor/status/1166574938003779590", "display_url": "twitter.com/kioscomayor/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:02:55.000Z", "author_id": "574624393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166574938003779590"}], "id": "1166697668610912257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representantes dos produtores rurais ainda antes do primeiro turno, dizendo que a escolha por Bolsonaro era suicida... \n\nat\u00e9 quando persistir\u00e1 a cegueira dessa galera?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166697617553801219"], "created_at": "2019-08-28T13:02:42.000Z", "author_id": "206626019", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "id": "1166697617553801219"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166697607961415680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:02:40.000Z", "author_id": "2678109396", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166697607961415680"}, {"text": "@torcix Suicida la mara", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166697602353717256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "torcix", "id": "385822383"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:02:39.000Z", "author_id": "3362755360", "in_reply_to_user_id": "385822383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166550265333526528"}], "id": "1166697602353717256"}, {"text": "@Rodrigues_kai2's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166696954539184129"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:00:04.000Z", "author_id": "1034245440965931009", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "id": "1166696954539184129"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166696832988319744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:59:35.000Z", "author_id": "143582825", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166696832988319744"}, {"text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0438 \u0432\u0447\u0435\u0440\u0430 \u0432\u00a0\u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0430\u0445 \u041a\u0438\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438. \u0412\u00a0\u043e\u0431\u043e\u0438\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f\u0445 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u044b 1991\u00a0\u0433. \u0440. \u0437\u0430\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437\u00a0\u0433\u043b\u0430\u0434\u043a\u043e\u0441\u0442\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0443\u0436\u044c\u044f\nhttps://t.co/K4zHCfXobY", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1166696693175398400"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/K4zHCfXobY", "expanded_url": "https://racurs.ua/n126024-samoubiystva-v-kievskoy-oblasti-policiya-rassleduet-dva-analogichnyh-suicida.html", "display_url": "racurs.ua/n126024-samoub\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:59:02.000Z", "author_id": "875080170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166696693175398400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "text": "RT @yaneken03: @rodolfopereze C\u00f3mo no vas a entender que en Chile la gente se suicida de felicidad,por los tiempos mejores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166696656152268806"], "created_at": "2019-08-28T12:58:53.000Z", "author_id": "537568109", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166526607957405697"}], "id": "1166696656152268806"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166696589823549440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:58:37.000Z", "author_id": "415773828", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166696589823549440"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166696386378813440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:57:49.000Z", "author_id": "2266699536", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166696386378813440"}, {"text": "RT @rodolfopereze: @gaboh90 @hugosanroque No es un tema de derechas o izquierdas. Qui\u00e9n se suicida de esa forma est\u00e1 tan perturbado para no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166696353076002817"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "gaboh90", "id": "31346018"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:57:41.000Z", "author_id": "1069962987685986305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166512844474654720"}], "id": "1166696353076002817"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166696347334000640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:57:40.000Z", "author_id": "1629630864", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166696347334000640"}, {"text": "Eres la cuchilla afilada que esta suicida estaba esperando. Eres la sangre derramada que tanto he ansiado ver. Eres ese mareo constante al desangrarme. Eres el dolor que siento al caerme al suelo y ese \u00faltimo pensamiento al perder el conocimiento..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166696053023891456"], "created_at": "2019-08-28T12:56:29.000Z", "author_id": "1166689012880424960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166696053023891456"}, {"text": "Um rapaz que conheci na praia mandou-me mensagem e O MEU PAI VIU! Ele muito depressa: \u201co rapaz deve ser suicida, depois de eu ter dito que tinha uma arma!\u201d AHAHAHAHAH my dad is the best!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166696003082301447"], "created_at": "2019-08-28T12:56:17.000Z", "author_id": "757549588786085889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166696003082301447"}, {"text": "@xxxgnn @Dyjay13 SUSHSUWJWKISOSSLKWKSJEKEISHDHD RATATOULLE SUICIDA", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1166695773326794752"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:55:23.000Z", "author_id": "1135375479115063296", "in_reply_to_user_id": "979097140281724928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166692489580953600"}], "id": "1166695773326794752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4246, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "text": "M\u00e9dico do trabalho se acha a bala que matou Get\u00falio,s\u00f3 pode! \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166695734147788800"], "created_at": "2019-08-28T12:55:13.000Z", "author_id": "102732176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166695734147788800"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166695713239195649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:55:08.000Z", "author_id": "890378980666355712", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1166695713239195649"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166695608901615616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:54:43.000Z", "author_id": "366894623", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166695608901615616"}, {"text": "@gonzalesposadal Tranquilo b\u00fafalo!\nSigue llorando por el suicida y visita a la vaga para desahogarte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166695562520883200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:54:32.000Z", "author_id": "945669065594454017", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166498777848586242"}], "id": "1166695562520883200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FCBarcelona_es", "id": "112764971"}]}, "text": "@FCBarcelona_es Es mejor que reconsider\u00e9is lo de Neymar. No es necesario ni conveniente. Ser\u00eda un despilfarro descarado que desestabilizar\u00eda econ\u00f3micamente al club en un movimiento suicida por un jugador que NO necesitamos y que, adem\u00e1s de no demostrar nada \u00faltimamente, nos dej\u00f3 tirados.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166695525913174016"], "created_at": "2019-08-28T12:54:24.000Z", "author_id": "1166395297116905472", "in_reply_to_user_id": "112764971", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166626028904701953"}], "id": "1166695525913174016"}, {"text": "@DTech_M Yo no, era un suicida. Que igualmente no aparece m\u00e1s, pero te ahorras esa angustia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166695488252448769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DTech_M", "id": "1454345251"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:54:15.000Z", "author_id": "4656457233", "in_reply_to_user_id": "1454345251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166695123993997312"}], "id": "1166695488252448769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}]}, "text": "o jack se matou, estou triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166695362414989313"], "created_at": "2019-08-28T12:53:45.000Z", "author_id": "2915864447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166695362414989313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}]}, "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166695227685519361"], "created_at": "2019-08-28T12:53:13.000Z", "author_id": "253101807", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "id": "1166695227685519361"}, {"text": "Fato suicida fodac https://t.co/UrMsV30If4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166695048882397184"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/UrMsV30If4", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:52:30.000Z", "author_id": "1056715286919987201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166695048882397184"}, {"text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166694962601312257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:52:09.000Z", "author_id": "2884655078", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "id": "1166694962601312257"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694858091913217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:51:44.000Z", "author_id": "879218863", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "id": "1166694858091913217"}, {"text": "@Cschez13 Es como preguntarse si alguien que se suicida es muy cobarde o muy valiente... Queda a tu libre albedr\u00edo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694827603496960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cschez13", "id": "87609913"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:51:37.000Z", "author_id": "100393471", "in_reply_to_user_id": "87609913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528463764955137"}], "id": "1166694827603496960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dUUzDJGvfB", "expanded_url": "https://ift.tt/2Uak4kO", "display_url": "ift.tt/2Uak4kO"}]}, "text": "Taika Waititi, posible fichaje de James Gunn para \u2018Escuadr\u00f3n Suicida 2\u2019 https://t.co/dUUzDJGvfB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694782816661504"], "created_at": "2019-08-28T12:51:27.000Z", "author_id": "777871572057133056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166694782816661504"}, {"text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166694762386284544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:51:22.000Z", "author_id": "137702082", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "id": "1166694762386284544"}, {"text": "Geral falando de suic\u00eddio comigo hoje e eu n\u00e3o sei e n\u00e3o posso responder pq ultimamente t\u00f4 com muito pensamento suicida tamb\u00e9m. Complicado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166694649152626693"], "created_at": "2019-08-28T12:50:55.000Z", "author_id": "3226507125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166694649152626693"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694598204383233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:50:43.000Z", "author_id": "3407739045", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166694598204383233"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694389235802114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:49:53.000Z", "author_id": "1085475803842990080", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1166694389235802114"}, {"text": "@giannigipi Se lo fa saltare si suicida politicamente", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166694327696973824"], "created_at": "2019-08-28T12:49:38.000Z", "author_id": "1961112673", "in_reply_to_user_id": "253012857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166656834830307330"}], "id": "1166694327696973824"}, {"text": "Una alumna se suicida, y el colegio actua de forma normal???? Como que no ha pasado nada???? https://t.co/yp9MwxKv2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694325914353664"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yp9MwxKv2a", "expanded_url": "https://twitter.com/Soplks/status/1166694325914353664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp9MwxKv2a", "media_key": "3_1166694319350255617"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:49:38.000Z", "author_id": "99364820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166694325914353664"}, {"text": "@fedelowe *el nuevo piloto es un iran\u00ed suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694082451845120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fedelowe", "id": "7377622"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:48:40.000Z", "author_id": "347457491", "in_reply_to_user_id": "7377622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166693340890521602"}], "id": "1166694082451845120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "K_osVenezuela", "id": "104636199"}]}, "text": "@K_osVenezuela No se si ser\u00e1 por eso, pero se lee en Twitter que siemlre alguien se suicida . El de ayer en la Costanera fue desagradable, el del metro no dicen mucho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166693807271895042"], "created_at": "2019-08-28T12:47:34.000Z", "author_id": "71616445", "in_reply_to_user_id": "104636199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166667276109733889"}], "id": "1166693807271895042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "beaisinhell", "id": "4524446063"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aAJwEF2VaF", "expanded_url": "https://twitter.com/anatorressilvaa/status/1166473255823269888", "display_url": "twitter.com/anatorressilva\u2026"}]}, "text": "RT @beaisinhell: Bro eu at\u00e9 j\u00e1 chorei quando o Pedro se matou https://t.co/aAJwEF2VaF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166693698064789504"], "created_at": "2019-08-28T12:47:08.000Z", "author_id": "802871660005195776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166654109258264576"}], "id": "1166693698064789504"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1071955969222066176", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 62, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Dimmer_13", "name": "Dimmer"}, {"verified": false, "id": "67051003", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 685, "tweet_count": 52555, "listed_count": 7}, "username": "maryvampi", "name": "Mari\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "168291797", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1510, "tweet_count": 16249, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de Chile", "username": "VictoriaDz", "name": "Victoria D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "200348577", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico"}, {"verified": false, "id": "17688219", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1324, "tweet_count": 17626, "listed_count": 12}, "location": "18th-Century Britain", "username": "andresgattinoni", "name": "Andr\u00e9s Gattinoni \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "4260496031", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 926, "tweet_count": 4243, "listed_count": 4}, "username": "ThSouza93", "name": "Thiago Soares"}, {"verified": false, "id": "241624760", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3863, "tweet_count": 177042, "listed_count": 16}, "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "FabioFarro", "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "873320761968164866", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1726, "tweet_count": 99849, "listed_count": 32}, "location": " ", "username": "viuvadevampiro", "name": "Bia \ud83c\udf83\ud83d\udd2a"}, {"verified": false, "id": "152703442", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 475, "tweet_count": 42845, "listed_count": 21}, "location": "Recife, Brazil", "username": "sergio_fsf", "name": "S\u00e9rgio de Souza Filho"}, {"verified": false, "id": "206626019", "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 1765, "tweet_count": 156420, "listed_count": 50}, "location": "Gotham Sucupira ", "username": "fsouzajrJuca", "name": "Juca"}, {"verified": false, "id": "118524879", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2848, "tweet_count": 98585, "listed_count": 31}, "location": "Venezuela", "username": "FannyMosquera", "name": "Fanny Mosquera"}, {"verified": false, "id": "98981713", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2509, "tweet_count": 31505, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "ADRIANNACORONAD", "name": "\u0627\u062f\u0631\u064a\u0627\u0646\u0627"}, {"verified": false, "id": "852659180733431812", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 152, "tweet_count": 39976, "listed_count": 0}, "username": "julisprudencias", "name": "hi octane by sofia coppola"}, {"verified": false, "id": "4835904317", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 608, "tweet_count": 31006, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "Marya_Rezende", "name": "rezende"}, {"verified": false, "id": "369622481", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2809, "tweet_count": 36377, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "melanusy", "name": "melanusy\u270c"}, {"verified": false, "id": "570441629", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 2603, "tweet_count": 99720, "listed_count": 1}, "username": "flittt", "name": "sir"}, {"verified": false, "id": "22492911", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 691, "tweet_count": 29112, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "FabioMacielAdv", "name": "F@bi0 M@cieel"}, {"verified": true, "id": "234398308", "public_metrics": {"followers_count": 389457, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum"}, {"verified": false, "id": "1128868402217529345", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 33, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "username": "jeanhyfer", "name": "JEANHYFER"}, {"verified": false, "id": "1485468938", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 752, "tweet_count": 2077, "listed_count": 8}, "location": "Paris, France", "username": "liendovictoria", "name": "Victoria Liendo"}, {"verified": false, "id": "1022210163590221827", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 138, "tweet_count": 21139, "listed_count": 0}, "username": "VIVlENNEMUSE", "name": "hadassa"}, {"verified": false, "id": "1132722195875160065", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "username": "caloorine", "name": "Jujuba"}, {"verified": false, "id": "531702493", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 298, "tweet_count": 12419, "listed_count": 5}, "location": "Santiago-Chile", "username": "JAC_ClinicPharm", "name": "JAC"}, {"verified": false, "id": "94112882", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 772, "tweet_count": 60106, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo SP", "username": "robitten", "name": "erROrBitten"}, {"verified": false, "id": "348716996", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 264, "tweet_count": 91551, "listed_count": 0}, "location": "019", "username": "_ka_ce", "name": "sdds alcides"}, {"verified": false, "id": "758424", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 3427, "tweet_count": 144003, "listed_count": 56}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "moarajuliana", "name": "cavalo triste"}, {"verified": false, "id": "279028734", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 2224, "tweet_count": 43372, "listed_count": 30}, "location": "cabo de palos", "username": "DoraCatarineu", "name": "Dora Catarineu"}, {"verified": true, "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1134631318816460800", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 96, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "location": "Curralinho, Brasil", "username": "CasinhaMagica", "name": "Casinha M\u00e1gica. (Arco da Intelig\u00eancia Artificial)"}, {"verified": false, "id": "247270473", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1206, "tweet_count": 47760, "listed_count": 0}, "location": "Maringa", "username": "aurelioparco", "name": "MARC\u00c3O VENDENDO VIT DEL\u00cdRIOS E TRAVESSURAS \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1007628890", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193146, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar"}, {"verified": false, "id": "3313603574", "public_metrics": {"followers_count": 88330, "following_count": 1385, "tweet_count": 21889, "listed_count": 130}, "location": "Lima, Peru", "username": "lucianolopez27", "name": "Luciano L\u00f3pez Flores"}, {"verified": false, "id": "1002531316271808512", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 399, "tweet_count": 9706, "listed_count": 0}, "location": "She/her", "username": "LaLuanix", "name": "\ud83e\udee7~ l u ~ \ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "1120533358373507072", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 158, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "username": "Elizabe42895932", "name": "Destripador de Chesapeake"}, {"verified": false, "id": "350396218", "public_metrics": {"followers_count": 6218, "following_count": 6561, "tweet_count": 26694, "listed_count": 1}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "pssspsp", "name": "Rob\u00f4 com CPF. \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "91319044", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 623, "tweet_count": 7163, "listed_count": 5}, "location": "Italy", "username": "rispostesd", "name": "Aleg"}, {"verified": false, "id": "38836322", "public_metrics": {"followers_count": 80675, "following_count": 1672, "tweet_count": 96379, "listed_count": 310}, "location": "Tralfamadore", "username": "marcosalvati", "name": "Marco Salvati"}, {"verified": false, "id": "36481662", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 882, "tweet_count": 476419, "listed_count": 53}, "location": "Carapicu\u00edba, SP - Brasil", "username": "Wardz_de_souzA", "name": "Ward'z de Souza"}, {"verified": false, "id": "3952209874", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 282, "tweet_count": 8387, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Solee__Suarez", "name": "\u2744 H O L Z I \u2744"}, {"verified": false, "id": "1134249770804023298", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 437, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}, "location": "Caruaru, Brasil", "username": "anacaroline_77", "name": "(\u3000-_\uff65)\u1855\u1835\u180a\u1843\u085a\u0822\u0818\u0ec8 \u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u2566\u2564\u2500\u2500"}, {"verified": false, "id": "828810083479977984", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 415, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "catarodriguez78", "name": "\ud83e\udd40caprichosa\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "783759372044337152", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1386, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ExtraColombia", "name": "Extra Colombia"}, {"verified": false, "id": "569180795", "public_metrics": {"followers_count": 28662, "following_count": 3571, "tweet_count": 617005, "listed_count": 468}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "HSBnoticias", "name": "HSB Noticias"}, {"verified": false, "id": "860648953", "public_metrics": {"followers_count": 14490, "following_count": 1130, "tweet_count": 741124, "listed_count": 11}, "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia", "username": "SanBravoOk", "name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3"}, {"verified": false, "id": "3015709359", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "username": "IsidoritoElRey", "name": "No hago encuentros no vendo contenidos."}, {"verified": false, "id": "955158681586405381", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 521, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "username": "sofiakormann", "name": "sofia"}, {"verified": false, "id": "355307298", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2027, "tweet_count": 43883, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Rosil227", "name": "Rosa Roja"}, {"verified": false, "id": "1056850017611407360", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 359, "tweet_count": 12867, "listed_count": 18}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "gmarsol1", "name": "Gemma M. Mart\u00ednez Soli\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1050939242", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 365, "tweet_count": 4622, "listed_count": 5}, "location": "Madrid", "username": "antonioantonUAM", "name": "Antonio Ant\u00f3n Mor\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "3071458702", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 495, "tweet_count": 22781, "listed_count": 1}, "location": "EGS-zs8-1", "username": "aestebanlucas", "name": "Solo un Hombre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "826806695431172096", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "antoniomascardi", "name": "Antonio Mascardi"}, {"verified": false, "id": "986945011576115200", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 529, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}, "username": "Carlos78870090", "name": "Carlos Nava"}, {"verified": false, "id": "4701542477", "public_metrics": {"followers_count": 30532, "following_count": 2319, "tweet_count": 57270, "listed_count": 44}, "location": "Belgrano , Argentina", "username": "PaoMdeO", "name": "Paola MdeO"}, {"verified": false, "id": "1130965778700918784", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 248, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "username": "Tom_libriano", "name": "Tom"}, {"verified": true, "id": "769228033299472384", "public_metrics": {"followers_count": 671579, "following_count": 1586, "tweet_count": 77295, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "username": "RapMais", "name": "rapmais"}, {"verified": false, "id": "459110663", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 517, "tweet_count": 1937, "listed_count": 1}, "location": "madrid", "username": "edebalo", "name": "evangelina delia"}, {"verified": false, "id": "198479635", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1182, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Quiquerock77", "name": "Quique Alvarado"}, {"verified": false, "id": "27570567", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 3056, "tweet_count": 186164, "listed_count": 30}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "AscencioVela", "name": "Mauricio Ascencio \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "176117876", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 600, "tweet_count": 18472, "listed_count": 0}, "username": "freddymalvado", "name": "F"}, {"verified": false, "id": "3135551093", "public_metrics": {"followers_count": 11101, "following_count": 5325, "tweet_count": 53028, "listed_count": 1}, "location": "no soy buena ubic\u00e1ndome", "username": "mailen_80", "name": "Sol\ud83c\udf04\ud83c\udf04"}, {"verified": false, "id": "1120513564035489792", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1775, "tweet_count": 161561, "listed_count": 0}, "username": "AgDiuc", "name": "AgDi"}, {"verified": false, "id": "24373438", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 6652, "tweet_count": 121683, "listed_count": 62}, "location": " Chile", "username": "enrique2009", "name": "enrique fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "4009258815", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 53, "tweet_count": 75589, "listed_count": 2}, "username": "ogameplaysc", "name": "Gameplay Sem Coment\u00e1rios"}, {"verified": false, "id": "59654378", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1768, "tweet_count": 43627, "listed_count": 0}, "username": "enerseyer", "name": "Ren\u00e9 Reyes"}, {"verified": false, "id": "209193163", "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 1430, "tweet_count": 93992, "listed_count": 32}, "location": "Santiago", "username": "betgerber", "name": "Elisabet Gerber"}, {"verified": false, "id": "183353779", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2314, "tweet_count": 35612, "listed_count": 2}, "location": "Cordillera, Metropolitana de S", "username": "Mar_MiFu", "name": "Mar \ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b\u2728"}, {"verified": false, "id": "105354583", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}, "location": "Santiago de Chile", "username": "mgarcia318", "name": "Ignacio"}, {"verified": false, "id": "22616757", "public_metrics": {"followers_count": 16008, "following_count": 771, "tweet_count": 84177, "listed_count": 118}, "username": "pellescura", "name": "Pietro"}, {"verified": false, "id": "1159893352722116610", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 3288, "tweet_count": 14710, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan Lugar Del Planeta", "username": "bellaco2019", "name": "Yo RECHAZO @Bernardo2019"}, {"verified": false, "id": "2857192523", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 763, "tweet_count": 4075, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "eecros78", "name": "EECROS78"}, {"verified": false, "id": "2800331798", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 125, "tweet_count": 28537, "listed_count": 3}, "location": "Sala da Justi\u00e7a", "username": "tainahobbit", "name": "Tain\u00e1"}, {"verified": false, "id": "736596102766592000", "public_metrics": {"followers_count": 10312, "following_count": 585, "tweet_count": 32258, "listed_count": 24}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "oMikeSantanna", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13"}, {"verified": false, "id": "807552673629212673", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 189, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "ErickShanara", "name": "Erick Shanara"}, {"verified": false, "id": "1012093311308500992", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1960, "tweet_count": 45614, "listed_count": 0}, "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "username": "Graci03100871", "name": "Graci"}, {"verified": false, "id": "64502125", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 2214, "tweet_count": 4947, "listed_count": 6}, "location": "Valdivia, Chile", "username": "dfmunozp", "name": "Daniel Mu\u00f1oz, BCCCP"}, {"verified": false, "id": "989219294931247104", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 28, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "Arqueiro4zul", "name": "Arqueiro azul"}, {"verified": true, "id": "13124602", "public_metrics": {"followers_count": 269967, "following_count": 2044, "tweet_count": 18812, "listed_count": 643}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "delucca", "name": "William De Lucca"}, {"verified": false, "id": "1069328911723626496", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 222, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "username": "jose5roldangma1", "name": "jose5roldan@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "1158723236290531328", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2784, "tweet_count": 48036, "listed_count": 16}, "location": "Cordova, Spain", "username": "ATUCOR2", "name": "ATUCOR \ud83e\udd0d\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2585110605", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 792, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "username": "eldricht29", "name": "Berti Vittorio"}, {"verified": false, "id": "1106966297236172801", "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 3241, "tweet_count": 20498, "listed_count": 6}, "location": "Milano - Lampedusa - Linosa", "username": "FPaffy", "name": "Fabri #RestiamoUmani"}, {"verified": false, "id": "752660966303727616", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 240, "tweet_count": 19700, "listed_count": 2}, "location": "Pilar, Paraguay", "username": "BottinoAnabella", "name": "anabella \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "3297271431", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 110, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}, "location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "username": "BrDosQualidades", "name": "Pacheco \u25e4\u2720\u25e2"}, {"verified": true, "id": "10842792", "public_metrics": {"followers_count": 6114267, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "location": "Brasil", "username": "geglobo", "name": "ge"}, {"verified": false, "id": "192756876", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1320, "tweet_count": 102549, "listed_count": 8}, "username": "mombushera", "name": "Patricia Lopetegui"}, {"verified": false, "id": "94739197", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 4975, "tweet_count": 172907, "listed_count": 4}, "location": "Santiago de chile", "username": "Torjsu", "name": "Jes\u00fas Torrej\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1214730925", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2018, "tweet_count": 26016, "listed_count": 25}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "MiradaTaurina", "name": "Mirada Taurina"}, {"verified": true, "id": "4275713926", "public_metrics": {"followers_count": 37044, "following_count": 3021, "tweet_count": 38869, "listed_count": 177}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ftorodelidia", "name": "Fundaci\u00f3n Toro Lidia"}, {"verified": false, "id": "250706740", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 4742, "tweet_count": 274817, "listed_count": 41}, "location": "Gr\u00e0cia, Barcelona, Catalunya", "username": "Laiesken", "name": "Adri\u00e0 #Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "4828320397", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 344, "tweet_count": 76645, "listed_count": 4}, "location": "Villa Mercedes San Luis ", "username": "gonzarider", "name": "gonza"}, {"verified": false, "id": "1117655803064999937", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 636, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "antonelaguad_", "name": "\ud835\udfd0\ud835\udfd0\ud835\udfd0"}, {"verified": false, "id": "838231091819466752", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 351, "tweet_count": 16068, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "The__VS", "name": "\ud83c\udd9a"}, {"verified": false, "id": "144329666", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 373, "tweet_count": 3834, "listed_count": 15}, "location": "Bolivia", "username": "cbalmar", "name": "Carlos Balderrama M"}, {"verified": false, "id": "522402635", "public_metrics": {"followers_count": 15369, "following_count": 11142, "tweet_count": 8414, "listed_count": 56}, "location": "Bolivia", "username": "HomeroCarvalho", "name": "Homero Carvalho"}, {"verified": false, "id": "21066836", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1183, "tweet_count": 328856, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "lajeunerusse", "name": "Aline Mobilo"}, {"verified": false, "id": "334231131", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 3019, "tweet_count": 49732, "listed_count": 9}, "location": "\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\\Dnepropetrovsk", "username": "ivanovich_taras", "name": "\u041a\u0443\u0445\u0430\u0440 \u0422\u0430\u0440\u0430\u0441"}, {"verified": false, "id": "2582629795", "public_metrics": {"followers_count": 210472, "following_count": 345, "tweet_count": 88589, "listed_count": 1016}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "Ojo_Publico", "name": "OjoP\u00fablico"}, {"verified": false, "id": "98361916", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 629, "tweet_count": 39752, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "fullofthisshit_", "name": "traidora do g\u00eanero e misandrica \ud83e\udd19"}, {"verified": false, "id": "132673181", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176148, "listed_count": 27}, "username": "RDSaraceno", "name": "Rodrigo Saraceno"}, {"verified": false, "id": "217467287", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4272, "tweet_count": 287080, "listed_count": 7}, "location": "Planeta Tierra", "username": "carmonamer", "name": "Mercedes"}, {"verified": false, "id": "2282982494", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4447, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PaoloArbocco", "name": "Pier Paolo Arbocco"}, {"verified": false, "id": "167435714", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 238, "tweet_count": 64235, "listed_count": 10}, "location": "Peru", "username": "GustavoOrozcoH", "name": "Gustavo Orozco"}, {"verified": false, "id": "3087476727", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 320, "tweet_count": 350241, "listed_count": 11}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ilovemytrapsoul", "name": "0800 bryson tiller"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "865668589860397057", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 234, "tweet_count": 64539, "listed_count": 5}, "username": "OrleansBianca", "name": "Bibi"}, {"verified": false, "id": "25673896", "public_metrics": {"followers_count": 21881, "following_count": 2827, "tweet_count": 73963, "listed_count": 371}, "location": "Brasil", "username": "augustodefranco", "name": "Augusto de Franco"}, {"verified": false, "id": "4175648056", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1355, "tweet_count": 87297, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "josejeraldomusi", "name": "\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a, \ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc32 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27..."}, {"verified": false, "id": "103059095", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}, "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "username": "RudyPetrikowski", "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "116877731", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 331, "tweet_count": 104890, "listed_count": 10}, "location": "Mexico ", "username": "mscmonteith", "name": "a little lamb"}, {"verified": false, "id": "114930126", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1736, "tweet_count": 81002, "listed_count": 13}, "location": "Santiago Chile", "username": "tito1974leo", "name": "Hector \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83d\ude3c\ud83d\udc4d"}, {"verified": false, "id": "794474550", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1642, "tweet_count": 29474, "listed_count": 0}, "location": "seeing  Cantabrian Sea", "username": "hungerik", "name": "bopkes"}, {"verified": false, "id": "1016145186844377088", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1479, "tweet_count": 10002, "listed_count": 2}, "location": "Everywhere", "username": "_Speedbird7", "name": "Novio de la Muerte"}, {"verified": false, "id": "3047621573", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1902, "tweet_count": 59931, "listed_count": 24}, "location": "velaris \ud83e\udef6", "username": "milisdud", "name": "mila\ud83e\udd8b |\ud83d\udcd6: encontrada"}, {"verified": false, "id": "998694671303041025", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Murilo66075583", "name": "murilu"}, {"verified": false, "id": "373708174", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1126142422822608897", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 324, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}, "username": "Robinluz2", "name": "Robinluz"}, {"verified": false, "id": "274269397", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1401, "tweet_count": 6696, "listed_count": 0}, "location": "Argentina, tomando mates \ud83e\uddc9", "username": "manupisera", "name": "Manu \ud83e\uddc9"}, {"verified": false, "id": "1033849074859028480", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 659, "tweet_count": 84510, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "pierreSCDE", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87Persy, Your Worst Nightmare (skin halloween)\ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "4210026041", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 50, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "juanseblue2015", "name": "Seba P"}, {"verified": false, "id": "137460136", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 625, "tweet_count": 10035, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "feline_feline", "name": "Feline"}, {"verified": false, "id": "1013835593976045569", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 73, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}, "location": "Puerto aysenChile", "username": "AndreaA51946857", "name": "Andrea Alexandra"}, {"verified": false, "id": "121826724", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 140, "tweet_count": 22688, "listed_count": 12}, "location": "Americana, Brasil", "username": "iisamooraes", "name": "Isa Moraes"}, {"verified": false, "id": "1003015970213040133", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1052, "tweet_count": 266380, "listed_count": 2}, "username": "ca_maxima", "name": "M\u00e1xima ca"}, {"verified": false, "id": "87733209", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 816, "tweet_count": 20289, "listed_count": 5}, "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "username": "gjdhiriart", "name": "Guillermo J. d'Hiriart"}, {"verified": false, "id": "2978981145", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 580, "tweet_count": 33695, "listed_count": 0}, "username": "alfarr__", "name": "Alfarr"}, {"verified": false, "id": "879792458586042368", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 198, "tweet_count": 22283, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "juliacostacs", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "824013681419755522", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 373, "tweet_count": 15794, "listed_count": 0}, "username": "honeyburra", "name": "a mae da julia"}, {"verified": false, "id": "118290211", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 259, "tweet_count": 274344, "listed_count": 29}, "location": "La Opulenta del Oeste", "username": "elemilucero", "name": "eIemiIucero"}, {"verified": false, "id": "2677783512", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2232, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}, "username": "One2Twone", "name": "404 NOT FOUND..."}, {"verified": false, "id": "1138141318889267200", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 367, "tweet_count": 56315, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "monaborelli", "name": "mona \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 na CCXP 2022"}, {"verified": false, "id": "87516010", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1756, "tweet_count": 317783, "listed_count": 21}, "location": "argentina", "username": "Diabla1251", "name": "#Monlandart\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "157368764", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 5, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "username": "RodriguesSevero", "name": "TON RODRIGUES SEVERO"}, {"verified": false, "id": "86171622", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 819, "tweet_count": 7505, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia GO", "username": "leocifer1989", "name": "Leonardo Souza"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"verified": false, "id": "36477202", "public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JaimeChincha", "name": "Jaime Chincha"}, {"verified": false, "id": "3331082151", "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 33, "tweet_count": 45023, "listed_count": 44}, "location": "Varese, Lombardia", "username": "La_Prealpina", "name": "La Prealpina"}, {"verified": false, "id": "42229703", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 259, "tweet_count": 12037, "listed_count": 6}, "location": "Planeta Terra", "username": "Grahall", "name": "Cristiano Soares"}, {"verified": false, "id": "3078149007", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 0, "tweet_count": 15699, "listed_count": 3}, "username": "BlogGeekTrooper", "name": "Geek Trooper"}, {"verified": false, "id": "760664451871801344", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 3263, "tweet_count": 23518, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo", "username": "fernandopiresjr", "name": "mr. bad luck (1-0)"}, {"verified": false, "id": "187323388", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 350, "tweet_count": 11470, "listed_count": 1}, "location": "Argentina-", "username": "lgpalermo", "name": "LuciaS"}, {"verified": false, "id": "161824500", "public_metrics": {"followers_count": 24026, "following_count": 12536, "tweet_count": 99232, "listed_count": 50}, "location": "Bah\u00eda Blanca", "username": "2303guille", "name": "Guille Bahiense"}, {"verified": false, "id": "62092003", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 588, "tweet_count": 41335, "listed_count": 10}, "username": "thadeurn", "name": "Thadeu Rossi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "37489257", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 698, "tweet_count": 99463, "listed_count": 9}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "michereff", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u029c\u1d07\u0280\u1d07\u0493\u0493 \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "367762186", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2361, "tweet_count": 44493, "listed_count": 8}, "location": "En la parte libre", "username": "Juanyurdu", "name": "Jorge Juan Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "84477872", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1201, "tweet_count": 164168, "listed_count": 22}, "username": "O__Oyg", "name": "um velho"}, {"verified": false, "id": "19841391", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 4998, "tweet_count": 9316, "listed_count": 4}, "username": "cbpolanc", "name": "Carito"}, {"verified": false, "id": "252280746", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1054, "tweet_count": 160257, "listed_count": 20}, "username": "HaSSeR_", "name": "El\u00e9xdelbus"}, {"verified": false, "id": "267879697", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 5001, "tweet_count": 23746, "listed_count": 12}, "username": "doctorchuslolo", "name": "Chuslolo \ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "157873755", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 326, "tweet_count": 82296, "listed_count": 11}, "username": "Alee_Sassaki", "name": "Alessandra"}, {"verified": false, "id": "68026940", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1080, "tweet_count": 89454, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "ThiagoOurives", "name": "Thiago Ourives"}, {"verified": false, "id": "1037477234620223494", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 79, "tweet_count": 16915, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "username": "lesbicaflex", "name": "maria asilo"}, {"verified": false, "id": "962561202055450625", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 303, "tweet_count": 23184, "listed_count": 0}, "username": "brocasiita", "name": "gab\ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "4623928821", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 436, "tweet_count": 19606, "listed_count": 8}, "location": "Konoha", "username": "hyugarefuge", "name": "Byakugan No Hime \ud83e\udde3| Mari"}, {"verified": false, "id": "829797432187813888", "public_metrics": {"followers_count": 5600, "following_count": 2817, "tweet_count": 253233, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "HugoTanco", "name": "Ugo \ud83d\udd90"}, {"verified": false, "id": "30584092", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 409, "tweet_count": 42443, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "rabecaocosmico", "name": "F."}, {"verified": false, "id": "813109889123938305", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "location": "Lima, P\u00e9rou ", "username": "Paramount_miss", "name": "Cesar Sanz Ghalary"}, {"verified": false, "id": "303521189", "public_metrics": {"followers_count": 368807, "following_count": 1369, "tweet_count": 77889, "listed_count": 248}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "AdrianzenEduard", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "156206287", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 518, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}, "location": "Vicenza, Veneto", "username": "diegotescaro", "name": "Diego Tescaro"}, {"verified": false, "id": "1044666076188028928", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 184, "tweet_count": 13916, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "m_fernandaa__", "name": "mafe"}, {"verified": false, "id": "1044539773447270400", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 150, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "location": "S\u00edtio Cercado, Curitiba", "username": "TeusDall", "name": "D@LL"}, {"verified": false, "id": "1010252600548167680", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1307, "tweet_count": 166766, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "BruBauna", "name": "Cafetina da Jequiti"}, {"verified": false, "id": "452885294", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3025, "tweet_count": 15897, "listed_count": 8}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "FuenteGuadalupe", "name": "Guadalupe De la Fuente"}, {"verified": false, "id": "2941495623", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 440, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}, "username": "Goncaloferreir0", "name": "Vadia, salvo seja"}, {"verified": false, "id": "281225798", "public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 1478, "tweet_count": 167590, "listed_count": 44}, "location": "Portugal", "username": "certezamente", "name": "jo\u0101o"}, {"verified": false, "id": "245824191", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3265, "tweet_count": 65070, "listed_count": 4}, "username": "8IamEight8", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658"}, {"verified": false, "id": "1048332889", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 805, "tweet_count": 74022, "listed_count": 0}, "location": "zerodoisdois", "username": "slarafs", "name": "Rafaela"}, {"verified": false, "id": "634163357", "public_metrics": {"followers_count": 30759, "following_count": 1292, "tweet_count": 29856, "listed_count": 121}, "location": "Mexico", "username": "MundoMorbido", "name": "MUNDO MORBIDO"}, {"verified": false, "id": "951903538480926721", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 480, "tweet_count": 11665, "listed_count": 2}, "location": "Aqui", "username": "Gabs_Louisee", "name": "Louisando"}, {"verified": false, "id": "22824203", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 939, "tweet_count": 117321, "listed_count": 46}, "location": "vila noinha", "username": "blackfabioink", "name": "O QUE DISSE, BAIXISTA?"}, {"verified": false, "id": "49117771", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 4719, "tweet_count": 20705, "listed_count": 5}, "username": "aleydifuguet", "name": "Florencia"}, {"verified": false, "id": "1165947718667264000", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 132, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "username": "KostaStojanovi5", "name": "Kosta Stojanovic"}, {"verified": false, "id": "2393362628", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 713, "tweet_count": 29602, "listed_count": 6}, "location": "Diznilend", "username": "najs_dej", "name": "najsyy\u2728"}, {"verified": false, "id": "741098629272895489", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 438, "tweet_count": 20899, "listed_count": 4}, "location": "Chaldea Gate\u300cESP/ENG\u300d", "username": "xWordsOfLight", "name": "Luz\u300c \u5149 \u300d"}, {"verified": false, "id": "2952413146", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 5001, "tweet_count": 8384, "listed_count": 4}, "location": "Medellin", "username": "jorgetorres_co", "name": "Jorge Luis Torres Salazar"}, {"verified": false, "id": "1166180399275528192", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 451, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "username": "echeverri_duque", "name": "Alejo Echeverri Duque \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "2897057124", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1739, "tweet_count": 150283, "listed_count": 0}, "location": "Mexico City", "username": "HoratioTacuba", "name": "Horatio Tacuba"}, {"verified": false, "id": "1152342281921413123", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 2792, "tweet_count": 29948, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a/-\ud835\ude8a  \u2022  \ud835\udc76\ud835\udc7b \u2077 ", "username": "hsswatermelon", "name": "\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\ude06\u2077 g.c.f in tokyo\ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "1146890600953929740", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 572, "tweet_count": 11924, "listed_count": 24}, "username": "vaderises", "name": "lara"}, {"verified": false, "id": "1187744468", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2855, "tweet_count": 76582, "listed_count": 2}, "location": "Mar\u00edlia - SP", "username": "g_penachioni", "name": "Giacomo Penachioni"}, {"verified": false, "id": "53437072", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 655, "tweet_count": 88717, "listed_count": 5}, "location": "Limoeiro, Brasil", "username": "mayrabhe", "name": "miss rivotril"}, {"verified": false, "id": "221802531", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1374, "tweet_count": 230321, "listed_count": 6}, "username": "peladoarias", "name": "luis arias"}, {"verified": false, "id": "59834186", "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 1502, "tweet_count": 409801, "listed_count": 62}, "location": "Sam's Town, SP", "username": "belpetit", "name": "petit"}, {"verified": false, "id": "940033361736646656", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1028, "tweet_count": 41589, "listed_count": 0}, "username": "MandatGomes", "name": "P.A Mandato"}, {"verified": false, "id": "585645777", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 221, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "username": "NicolaTradori", "name": "EquiPunt"}, {"verified": false, "id": "865524080941727745", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 210, "tweet_count": 135, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "Ferrando_PCL", "name": "Marco Ferrando"}, {"verified": false, "id": "940345956960231424", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 518, "tweet_count": 27992, "listed_count": 4}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "DiegoLT85", "name": "Diego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a DL\u274eBO\u274e"}, {"verified": false, "id": "165823806", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 393, "tweet_count": 18750, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "joseneto245", "name": "BIGHEAD #XBOX"}, {"verified": false, "id": "18637731", "public_metrics": {"followers_count": 6675, "following_count": 1047, "tweet_count": 282631, "listed_count": 106}, "location": "Brazil", "username": "nataliaskbr", "name": "Natalia"}, {"verified": false, "id": "1132460240", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 3877, "tweet_count": 20119, "listed_count": 23}, "location": "com meus gatos", "username": "CheshireBluLady", "name": "Lowmbrigato diz pra voc\u00ea n\u00e3o desistir"}, {"verified": false, "id": "1157336030", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1728, "tweet_count": 58767, "listed_count": 9}, "location": "Miami, FL", "username": "Iamit305", "name": "(((Marina \ud83e\udd0d))) \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "447616428", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1125, "tweet_count": 100011, "listed_count": 2}, "location": "Peruzuela", "username": "SILVYTA27", "name": "SILVIA"}, {"verified": false, "id": "51534150", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 562, "tweet_count": 20671, "listed_count": 0}, "username": "eunsouobrigada", "name": "paty trem barbie"}, {"verified": false, "id": "910317044838600705", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 349, "tweet_count": 84915, "listed_count": 0}, "username": "urssfc", "name": "carolzinha"}, {"verified": false, "id": "14097906", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 96, "tweet_count": 20904, "listed_count": 33}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "chen_s0y", "name": "Roberto"}, {"verified": false, "id": "110807178", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 623, "tweet_count": 7945, "listed_count": 0}, "location": "Planeta tierra ", "username": "httpgbita", "name": "gabriela"}, {"verified": false, "id": "4218368207", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 188, "tweet_count": 37450, "listed_count": 0}, "username": "igiannattasio5", "name": "Isabel"}, {"verified": false, "id": "566854299", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 83}, "username": "Eleny459", "name": "Elena Romero"}, {"verified": false, "id": "109835120", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1465, "tweet_count": 22899, "listed_count": 13}, "location": "\u5927\u962a\u5e02", "username": "yerakov", "name": "\u7406\u7531"}, {"verified": false, "id": "22585744", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 5248, "tweet_count": 119242, "listed_count": 50}, "username": "natitita", "name": "Scherbatsky"}, {"verified": false, "id": "4910238465", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 408, "tweet_count": 57259, "listed_count": 7}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "MarianMolinaM95", "name": "Marian \u271d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "172976690", "public_metrics": {"followers_count": 152439, "following_count": 8646, "tweet_count": 64462, "listed_count": 212}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hanalfabeto", "name": "Beto Hanalfa"}, {"verified": false, "id": "4111656975", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 573, "tweet_count": 37312, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "lianamoragues", "name": "Liangrace"}, {"verified": false, "id": "16012433", "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 5319, "tweet_count": 37518, "listed_count": 94}, "location": "Chile", "username": "ceciliarod", "name": "Cecilia Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "468063963", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 748, "tweet_count": 26543, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "username": "Flor_De_Cristal", "name": "Perfil fuera de linea \ud83d\udc15 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "945335175201853440", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 625, "tweet_count": 6673, "listed_count": 0}, "username": "eltwittdemac", "name": "Marco Antonio Campos"}, {"verified": false, "id": "2600077845", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 860, "tweet_count": 43125, "listed_count": 25}, "location": "En C\u00f3rdoba o en el 5 sipote", "username": "maiker_naih", "name": "Maiker-Naih"}, {"verified": false, "id": "3367707538", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3222, "tweet_count": 56800, "listed_count": 0}, "location": "Top of the Hill", "username": "PalomaPatipela", "name": "Paloma Marmota Patipel\u00e1"}, {"verified": false, "id": "271678835", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 547, "tweet_count": 5248, "listed_count": 1}, "username": "vmoralescalde", "name": "Moravero"}, {"verified": false, "id": "144289696", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 677, "tweet_count": 255251, "listed_count": 6}, "location": "luj\u00e1n,bsas.argentina", "username": "gracybellu", "name": "Graciela Bellucci \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa#SoyDelCuarentaydos"}, {"verified": false, "id": "729392231480709121", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 245, "tweet_count": 3063, "listed_count": 9}, "location": "Macul, Chile", "username": "FQuimica_UC", "name": "Facultad de Qu\u00edmica y de Farmacia UC"}, {"verified": false, "id": "3951198328", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2485, "tweet_count": 102368, "listed_count": 5}, "location": "O perutffepp sps", "username": "dil_dilber", "name": "Jos\u00e9. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": true, "id": "3063957725", "public_metrics": {"followers_count": 223054, "following_count": 253, "tweet_count": 46025, "listed_count": 665}, "location": "Brasil", "username": "IGNBrasil", "name": "IGN Brasil"}, {"verified": false, "id": "473134536", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1179, "tweet_count": 7977, "listed_count": 3}, "username": "juancomotu", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "929361830056792066", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1045, "tweet_count": 13411, "listed_count": 0}, "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "JosMaraMorenoM2", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Moreno Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "37225515", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 333, "tweet_count": 451192, "listed_count": 32}, "username": "bankomet", "name": "\u0411\u0430\u043d\u043a\u043e\u043c\u0451\u0442"}, {"verified": false, "id": "373322167", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 539, "tweet_count": 30496, "listed_count": 4}, "username": "_Veneros", "name": "berend.a"}, {"verified": false, "id": "92073060", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 550, "tweet_count": 31598, "listed_count": 1}, "username": "umblackdesabafo", "name": "fuck the president"}, {"verified": false, "id": "1354945759", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 703, "tweet_count": 65714, "listed_count": 0}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "pinzasluis", "name": "Luis Alberto"}, {"verified": false, "id": "885852394260746240", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 70, "tweet_count": 40290, "listed_count": 2}, "username": "ambar_016", "name": "Ambarina"}, {"verified": true, "id": "91976483", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 3496, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo"}, {"verified": false, "id": "366886278", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 267, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "location": "chile", "username": "mary_amcm", "name": "Maca"}, {"verified": false, "id": "2764514583", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 63, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "stark_ariel", "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "288953059", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1770, "tweet_count": 18660, "listed_count": 0}, "location": "Cor\u00e9ia, Mesquita", "username": "nikolassoarez", "name": "Nikolas Soares"}, {"verified": false, "id": "2574660687", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 381, "tweet_count": 40119, "listed_count": 1}, "location": "bxd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lelenanjos", "name": "Leh"}, {"verified": false, "id": "1116601017267675140", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1212, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "motobarbaRJ", "name": "MotoBarba RJ"}, {"verified": true, "id": "31980988", "public_metrics": {"followers_count": 84878, "following_count": 110, "tweet_count": 7145, "listed_count": 330}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GDimenstein", "name": "Gilberto Dimenstein"}, {"verified": false, "id": "711242169462431744", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1474, "tweet_count": 59765, "listed_count": 0}, "username": "cristolitita", "name": "La verdad es luz"}, {"verified": false, "id": "1158836304727216128", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 125, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "username": "IngridBea17", "name": "Ingredy"}, {"verified": false, "id": "592348115", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 405, "tweet_count": 23841, "listed_count": 6}, "location": "Mushroom Kingdom", "username": "santiagoshang", "name": "\u05d9\u05e2\u05e7\u05d1"}, {"verified": false, "id": "4830261922", "public_metrics": {"followers_count": 62068, "following_count": 5924, "tweet_count": 65713, "listed_count": 37}, "username": "CaroVasquez1919", "name": "Caro V\u00e1squez."}, {"verified": false, "id": "540444013", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 123, "tweet_count": 154784, "listed_count": 0}, "username": "Quiquita57", "name": "Helga Cuadra Tustch"}, {"verified": false, "id": "2350617211", "public_metrics": {"followers_count": 6093, "following_count": 68, "tweet_count": 163714, "listed_count": 100}, "username": "PolitNavigator", "name": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u043d\u0430\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u043e\u0440"}, {"verified": false, "id": "3225682912", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 883, "tweet_count": 9967, "listed_count": 1}, "username": "repop80", "name": "Pobre vai \u00e0 praia"}, {"verified": false, "id": "751855886428233728", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 224, "tweet_count": 10706, "listed_count": 0}, "location": "Querendo sumir no mundo ", "username": "1903vi", "name": "Vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "56534831", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 161, "tweet_count": 18999, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "lzrfca", "name": "bitch ass luizao"}, {"verified": false, "id": "764966981602832384", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1195, "tweet_count": 136825, "listed_count": 0}, "username": "BaettigGloria", "name": "Gloria Baettig"}, {"verified": false, "id": "103957783", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "CarolinCacao777", "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d"}, {"verified": false, "id": "1112812417401217026", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 127, "tweet_count": 26842, "listed_count": 10}, "location": "donghyucks pocket", "username": "wihyucki", "name": "wh"}, {"verified": false, "id": "1107822101971505160", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 1610, "tweet_count": 24819, "listed_count": 0}, "location": "Mem Martins, Portugal", "username": "Gabriel27975", "name": "Gabriel Augusto F\u00e9lix Louren\u00e7o"}, {"verified": false, "id": "1093821000561639424", "public_metrics": {"followers_count": 15827, "following_count": 1066, "tweet_count": 61211, "listed_count": 85}, "location": "Portugal", "username": "bandeiramarela", "name": "Bandeira Amarela \ud83d\udfe1"}, {"verified": false, "id": "219767087", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 542, "tweet_count": 9226, "listed_count": 2}, "username": "otonipedro", "name": "otoni"}, {"verified": false, "id": "52493343", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1473, "tweet_count": 17517, "listed_count": 7}, "location": "Teresina", "username": "Galvaohp", "name": "\u0e14\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49Paulo Galv\u00e3o\u0e14\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49"}, {"verified": false, "id": "133007342", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 759, "tweet_count": 47198, "listed_count": 5}, "location": "Mexico", "username": "ufasperufas", "name": "pancho del rancho"}, {"verified": false, "id": "574624393", "public_metrics": {"followers_count": 18745, "following_count": 967, "tweet_count": 148937, "listed_count": 83}, "location": "Hermosillo, Mexico", "username": "ChapoRomo", "name": "Oscar Romo Salazar"}, {"verified": false, "id": "1049783180859985920", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 471, "tweet_count": 17495, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Nhiemetzzz", "name": "Pedrinho"}, {"verified": false, "id": "1051061204276400128", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 193, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "username": "gabrlCJ", "name": "jay"}, {"verified": false, "id": "260755512", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 50, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "username": "MARSELYMACHADO", "name": "MARSELY MACHADO"}, {"verified": true, "id": "146986073", "public_metrics": {"followers_count": 63097, "following_count": 1009, "tweet_count": 53092, "listed_count": 146}, "location": "Cali,Colombia", "username": "RadioPlaneta969", "name": "Radio Planeta Cali"}, {"verified": false, "id": "812685146365239302", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 278, "tweet_count": 68407, "listed_count": 1}, "username": "senzacoeur", "name": "Silvio"}, {"verified": false, "id": "439166710", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1331, "tweet_count": 11322, "listed_count": 2}, "location": "Fuengirola ", "username": "SopranoCarlota", "name": "Carlota"}, {"verified": false, "id": "1070459572949827584", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 740, "tweet_count": 7492, "listed_count": 8}, "username": "bartok_mlm", "name": "\u262d Camarada Bartok \ud83d\udcd5"}, {"verified": false, "id": "425271897", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 700, "tweet_count": 16362, "listed_count": 0}, "location": "Bernal, Quilmes, Argentina", "username": "entineduardo", "name": "Eduardo Entin"}, {"verified": false, "id": "130527917", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 506, "tweet_count": 87456, "listed_count": 1}, "username": "djmisterpiu", "name": "Deejay Mister+"}, {"verified": false, "id": "1022343850709401600", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 267, "tweet_count": 7387, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Benitezpaladin0", "name": "Paloma"}, {"verified": false, "id": "718096160896978944", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 497, "tweet_count": 47050, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fdscaldas", "name": "Felippe Caldas"}, {"verified": false, "id": "116964969", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 232, "tweet_count": 1238, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "CarliVictoriaa", "name": "Carla Victoria S\u00e1ez"}, {"verified": false, "id": "908727679062614016", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2292, "tweet_count": 50734, "listed_count": 4}, "username": "lukeinthesky_", "name": "conta nova: @opsluque"}, {"verified": false, "id": "929249360", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200577, "listed_count": 81}, "location": "Italia", "username": "xblunotte", "name": "xblunotte"}, {"verified": false, "id": "1397757626", "public_metrics": {"followers_count": 24958, "following_count": 380, "tweet_count": 145128, "listed_count": 131}, "location": "Roma", "username": "SecolodItalia1", "name": "Secolo d'Italia"}, {"verified": false, "id": "1052290310431096832", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1234, "tweet_count": 34715, "listed_count": 1}, "username": "iinespeixoto", "name": "in\u00eas"}, {"verified": false, "id": "3351983357", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 2855, "tweet_count": 33072, "listed_count": 20}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "username": "Leo_king10", "name": "Mister-y \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1548975816", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 288, "tweet_count": 3260, "listed_count": 1}, "username": "Ignoranteles", "name": "Ignor\u00e1nteles"}, {"verified": false, "id": "305310098", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 618, "tweet_count": 23909, "listed_count": 2}, "location": "Montpe / Straya / Stras", "username": "dannyrivasb", "name": "Dan"}, {"verified": false, "id": "51759444", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 2776, "tweet_count": 18042, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, MG - BRASIL", "username": "hammun", "name": "\u041c\u0443\u0440\u0438\u043b\u043e \u041b\u0443\u043b\u0430\u041b\u0430"}, {"verified": true, "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031279, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys"}, {"verified": false, "id": "851548763315478529", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 156, "tweet_count": 15053, "listed_count": 0}, "username": "mundum12", "name": "The Mancunian Way"}, {"verified": false, "id": "508993951", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2139, "tweet_count": 55519, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "GuiyoteAR", "name": "Guille"}, {"verified": false, "id": "1553568727", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "location": "buenos aires", "username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca"}, {"verified": false, "id": "823677454539694081", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 348, "tweet_count": 54258, "listed_count": 0}, "username": "ctevmeb", "name": "DOEM SANGUE \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "3458422768", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 931, "tweet_count": 6141, "listed_count": 0}, "username": "sergiocorchetee", "name": "Sergio."}, {"verified": false, "id": "955139023118446592", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1248, "tweet_count": 105837, "listed_count": 0}, "location": "Coquimbo, Chile", "username": "AlmitaArqueros", "name": "almita arqueros"}, {"verified": false, "id": "290569991", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "location": "Santiago, Chile", "username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C."}, {"verified": false, "id": "36431486", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 806, "tweet_count": 13994, "listed_count": 0}, "username": "Vaccavo", "name": "Eliane"}, {"verified": true, "id": "1058819604741525510", "public_metrics": {"followers_count": 2287960, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2050}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "GeneralMourao", "name": "General Hamilton Mour\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1163219776593965057", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "username": "ArmyblinkP", "name": "armyblink pazz"}, {"verified": false, "id": "980562193438662657", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1400, "tweet_count": 20726, "listed_count": 1}, "username": "IamKiingx", "name": "I'm Riquete \ud83d\udd25\ud83c\udf0b"}, {"verified": false, "id": "2528598572", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 614, "tweet_count": 13540, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lacmlopes", "name": "Rukashu"}, {"verified": false, "id": "34364726", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 1337, "tweet_count": 95965, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "viledesma", "name": "Vilmar Ledesma"}, {"verified": false, "id": "197281358", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1547, "tweet_count": 49564, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "coca198", "name": "Camila\u2728\ud83d\udc9a\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "38547610", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 246, "tweet_count": 6010, "listed_count": 3}, "username": "CrissRosa_", "name": "Cris Rosa"}, {"verified": false, "id": "112881105", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 287, "tweet_count": 33159, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "lukastabja", "name": "Lukas Tabja Manzur"}, {"verified": true, "id": "14594895", "public_metrics": {"followers_count": 493448, "following_count": 418, "tweet_count": 235601, "listed_count": 1473}, "location": "Brasil", "username": "Splash_UOL", "name": "Splash UOL"}, {"verified": false, "id": "2587720684", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3328, "tweet_count": 78491, "listed_count": 74}, "username": "UdLaney", "name": "Ulises de Laney"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "937676699935920128", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 918, "tweet_count": 105756, "listed_count": 7}, "location": "Cremona/Anapa (Russia)", "username": "gianny0162", "name": "Giano Iv\u00e2n Druz'ya"}, {"verified": false, "id": "82868459", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3792, "tweet_count": 82525, "listed_count": 22}, "location": "Dominican Republic", "username": "PAOLAKHOURY", "name": "PaolaK"}, {"verified": false, "id": "67204319", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 825, "tweet_count": 58375, "listed_count": 1}, "username": "Manuelalfonsobp", "name": "Manuel Alfonso"}, {"verified": false, "id": "813474416491425796", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 475, "tweet_count": 38690, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil", "username": "lavinia_pietraz", "name": "lala"}, {"verified": false, "id": "91902285", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 282, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "doclaop", "name": "DOCLAOP"}, {"verified": false, "id": "940664413836730368", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2979, "tweet_count": 41051, "listed_count": 3}, "location": "Italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ManForm_", "name": "Manuel Formisano\ud83d\udd76\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1020763814", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1215, "tweet_count": 280705, "listed_count": 1}, "location": "mar del plata", "username": "enriquemercolli", "name": "enrique mercolli"}, {"verified": false, "id": "2352751943", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2522, "tweet_count": 195863, "listed_count": 5}, "username": "MMariagrasset", "name": "\ud83d\udd90\ufe0fLA RA\u00daL ALFONSO"}, {"verified": false, "id": "127996443", "public_metrics": {"followers_count": 85003, "following_count": 285, "tweet_count": 59439, "listed_count": 276}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "saenzricardo", "name": "Ricardo S\u00e1enz"}, {"verified": false, "id": "178584453", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 367, "tweet_count": 89440, "listed_count": 3}, "location": " RS - \u2206 . 3 . I", "username": "ejoz_", "name": "PUREZINHA"}, {"verified": false, "id": "14263058", "public_metrics": {"followers_count": 86669, "following_count": 42, "tweet_count": 41095, "listed_count": 1444}, "location": "Brasil", "username": "mov_uol", "name": "MOV UOL"}, {"verified": false, "id": "101910609", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 3426, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "vivianatroche", "name": "Viviana \ud83d\udda4\u2764\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "3349458881", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 83509, "listed_count": 0}, "username": "crismelendez8", "name": "Cristina Baggi"}, {"verified": false, "id": "765969346078310400", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 5004, "tweet_count": 66210, "listed_count": 13}, "username": "MangadeATe1", "name": "Laura Llanos"}, {"verified": false, "id": "1076350759581728768", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 101, "tweet_count": 288789, "listed_count": 0}, "username": "Maria23236689", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "1160619218326478849", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4215, "tweet_count": 52687, "listed_count": 3}, "username": "Alicia86325135", "name": "Alicia"}, {"verified": false, "id": "972913946", "public_metrics": {"followers_count": 7957, "following_count": 7862, "tweet_count": 96751, "listed_count": 15}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "ClauAleka", "name": "\u270c Ale \u2764"}, {"verified": false, "id": "4036276822", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 310, "tweet_count": 5836, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Gianezarate01", "name": "Giane\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "970125856369795073", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 445, "tweet_count": 21729, "listed_count": 22}, "location": "28 \u2022 she/her ", "username": "julliejinx", "name": "Jullie"}, {"verified": false, "id": "1163047457317629953", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 44, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "location": "Seixal, Portugal", "username": "_Bunna_", "name": "bruna"}, {"verified": false, "id": "991386263004569600", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 261, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Spain", "username": "selenellaurado", "name": "selennne"}, {"verified": false, "id": "2864010544", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}, "location": "M\u00fasico", "username": "TomeuAlorda", "name": "T\u00aa"}, {"verified": false, "id": "2567724349", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 827, "tweet_count": 142061, "listed_count": 0}, "location": "Sur de Chile", "username": "fannygonzalezu", "name": "Fanny #NoADominga"}, {"verified": false, "id": "38175775", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1152, "tweet_count": 19558, "listed_count": 27}, "location": "Italia", "username": "ziopasquy", "name": "Luca Pasquy"}, {"verified": true, "id": "2416067982", "public_metrics": {"followers_count": 440447, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "location": "Roma", "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda"}, {"verified": false, "id": "496975050", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3864, "tweet_count": 500448, "listed_count": 30}, "username": "francozeuss", "name": "Alfredo"}, {"verified": false, "id": "319844548", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 392, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba", "username": "serveraocampo", "name": "Sergio Vera Ocampo"}, {"verified": false, "id": "31285914", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1266, "tweet_count": 11591, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "username": "JAndreNeves", "name": "JNeves"}, {"verified": false, "id": "2241274927", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3626, "tweet_count": 155861, "listed_count": 269}, "location": "italy", "username": "Manuel_Ghzz", "name": "Manuel #exploit \u270c\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "627784163", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 504, "tweet_count": 51052, "listed_count": 9}, "username": "jeanontwitt", "name": "Jean"}, {"verified": false, "id": "33073513", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 934, "tweet_count": 27879, "listed_count": 57}, "location": "Brazil, S\u00e3o Paulo", "username": "ksty_cris", "name": "Kelly \ud83e\ude7a\ud83e\uddec stu(dying)"}, {"verified": false, "id": "1085522008471818240", "public_metrics": {"followers_count": 383172, "following_count": 33, "tweet_count": 7190, "listed_count": 1181}, "username": "OH_mes2", "name": "mes #TeamPinky"}, {"verified": false, "id": "1021908030403878912", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2986, "tweet_count": 306815, "listed_count": 2}, "username": "AmeliaSaxer", "name": "Amelia Saxer"}, {"verified": false, "id": "244359270", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1703, "tweet_count": 18122, "listed_count": 0}, "username": "marycris310", "name": "Marycris310 La grieta no son personas, son valores"}, {"verified": false, "id": "74636259", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1965, "tweet_count": 70257, "listed_count": 16}, "location": "Chile", "username": "marcebeatriz", "name": "Marcela"}, {"verified": false, "id": "159597389", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 561, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "location": "Chile, melipilla", "username": "Shimon94", "name": "Aleks Simon"}, {"verified": false, "id": "322304518", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 3992, "tweet_count": 50224, "listed_count": 2}, "location": "Narnia", "username": "ContrerasOskar", "name": "Ser de Luz\ud83d\ude01"}, {"verified": false, "id": "2536682140", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 1291, "tweet_count": 91971, "listed_count": 2}, "location": "021", "username": "MarcosJuniorFFC", "name": "\u0280\u1d07\u026a\u1d22\u026a\u0274 \ud83d\udc8e\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "716495738381971457", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 524, "tweet_count": 8567, "listed_count": 0}, "location": "Santa crime, ZO", "username": "rust1co", "name": "Rust1co"}, {"verified": true, "id": "208642171", "public_metrics": {"followers_count": 45470, "following_count": 658, "tweet_count": 6944, "listed_count": 331}, "location": "Roma, Lazio", "username": "ManlioDS", "name": "Manlio Di Stefano"}, {"verified": false, "id": "2922742937", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 414, "tweet_count": 56165, "listed_count": 3}, "location": "Penafiel, Portugal", "username": "anac_teixeira22", "name": "tina"}, {"verified": false, "id": "2306599038", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 306, "tweet_count": 29304, "listed_count": 5}, "location": "bacabal-ma", "username": "sgbest4", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "915973858389299200", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1932, "tweet_count": 162710, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "e_millapi", "name": "ElenA"}, {"verified": false, "id": "40805427", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1978, "tweet_count": 13099, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "CesarBustamante", "name": "Cesar Bustamante\u2122"}, {"verified": false, "id": "969681862187798528", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 712, "tweet_count": 43780, "listed_count": 0}, "username": "beeatrys", "name": "ana beatrys"}, {"verified": false, "id": "702896806204731392", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 951, "tweet_count": 30358, "listed_count": 0}, "location": "Rj 021", "username": "eujhofc_", "name": "Omo Iyemonj\u00e1 \ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "174413464", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 2317, "tweet_count": 201719, "listed_count": 90}, "location": "Otura (Granada)", "username": "zurita1969", "name": "Jos\u00e9 Luis Zurita"}, {"verified": true, "id": "16435631", "public_metrics": {"followers_count": 67326, "following_count": 1809, "tweet_count": 59816, "listed_count": 1678}, "location": "Spain", "username": "annabosch", "name": "Anna Bosch"}, {"verified": false, "id": "4550998635", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 671, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}, "username": "florsol123", "name": "Florsol \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1278260804", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 84, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "fran_barbaro", "name": "Fran Barbaro"}, {"verified": true, "id": "78495741", "public_metrics": {"followers_count": 720320, "following_count": 248, "tweet_count": 14115, "listed_count": 1236}, "location": "Curitiba/PR", "username": "padremanzotti", "name": "Pe. Reginaldo Manzotti"}, {"verified": false, "id": "1087421783630860288", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 54, "tweet_count": 25265, "listed_count": 6}, "location": "any pronouns ", "username": "whiavy", "name": "lil"}, {"verified": false, "id": "4550746636", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1157, "tweet_count": 23158, "listed_count": 0}, "username": "SantuEspos", "name": "San \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "1686054720", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 263, "tweet_count": 97819, "listed_count": 6}, "username": "princesadatasca", "name": "bia \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "617456059", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2743, "tweet_count": 208653, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "sofireyes88", "name": "sofia reyes"}, {"verified": false, "id": "956390911", "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 5073, "tweet_count": 338595, "listed_count": 50}, "location": "providencia", "username": "carmenelecaro", "name": "Carmen Vega Lizana"}, {"verified": false, "id": "2380681987", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 463, "tweet_count": 9632, "listed_count": 4}, "location": "Shiganshina ", "username": "sweetieab_", "name": "\ud83c\udf6f"}, {"verified": false, "id": "713618014", "public_metrics": {"followers_count": 45864, "following_count": 7541, "tweet_count": 151156, "listed_count": 195}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "afrorevolt", "name": "AFRO REVOLT"}, {"verified": false, "id": "2804670694", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 625, "tweet_count": 26866, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "username": "jgbielll", "name": "Jo\u00e3o \u2720"}, {"verified": false, "id": "3848126476", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 429, "tweet_count": 33439, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro ", "username": "omWeslley", "name": "Weslley \u2720"}, {"verified": false, "id": "369122562", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2732, "tweet_count": 19506, "listed_count": 30}, "location": "Venezuela", "username": "psicomap", "name": "Mar\u00eda Alejandra P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "2890740941", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 3209, "tweet_count": 59438, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "man_rel", "name": "manrel"}, {"verified": false, "id": "3431581823", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 4335, "tweet_count": 115588, "listed_count": 31}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "username": "antoniodevicen2", "name": "Gorila en BsAs"}, {"verified": false, "id": "3406474841", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 419, "tweet_count": 18163, "listed_count": 0}, "username": "nestorduranio", "name": "N\u00e9stor Dur\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "39249414", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1125, "tweet_count": 252388, "listed_count": 50}, "location": "Osasco/SP", "username": "faccio_matheus", "name": "Vacalo Chirudo"}, {"verified": false, "id": "1032299589490155520", "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 3575, "tweet_count": 73945, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "ArishkkaCaro", "name": "Caro"}, {"verified": false, "id": "844610602345615360", "public_metrics": {"followers_count": 17802, "following_count": 16631, "tweet_count": 280365, "listed_count": 14}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "milenaeldan", "name": "Milena Eldan Ors,Gabriel Boric mi presidente,38 %"}, {"verified": false, "id": "2234864390", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 576, "tweet_count": 33114, "listed_count": 0}, "username": "thekaah3blr", "name": "Katara boiolinha"}, {"verified": false, "id": "42118713", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 414, "tweet_count": 57918, "listed_count": 8}, "location": "Bel\u00e9m/PA", "username": "raphaelpinheiro", "name": "Raphael el el el"}, {"verified": true, "id": "41191715", "public_metrics": {"followers_count": 256235, "following_count": 1425, "tweet_count": 14194, "listed_count": 255}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LeandroRamos", "name": "Leandro Ramos"}, {"verified": false, "id": "110520731", "public_metrics": {"followers_count": 18421, "following_count": 2356, "tweet_count": 106268, "listed_count": 537}, "location": "Espa\u00f1a (y alrededores)", "username": "el7arte", "name": "El S\u00e9ptimo Arte"}, {"verified": false, "id": "752272650232356895", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 560, "tweet_count": 11050, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "borratcha", "name": "borras"}, {"verified": false, "id": "2608782450", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 589, "tweet_count": 15968, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "txn_co", "name": "Gato Debiumental Tom"}, {"verified": false, "id": "1163510468", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 4291, "tweet_count": 70432, "listed_count": 23}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "Jcjimenez81", "name": "juan cristobal jimenez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1046870320861327365", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 317, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "username": "KeKirche", "name": "Kirche"}, {"verified": false, "id": "728526132", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2512, "tweet_count": 110130, "listed_count": 18}, "username": "JuanLeon1964", "name": "Juan Le\u00f3n Fabrellas"}, {"verified": false, "id": "335267460", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 4468, "tweet_count": 8330, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "Mulato53", "name": "Mario Bejarano Roca"}, {"verified": false, "id": "4825338106", "public_metrics": {"followers_count": 8803, "following_count": 8563, "tweet_count": 37640, "listed_count": 1}, "location": "lejos....\ud83e\udd37", "username": "Ivi1981Lourdes", "name": "Ivana"}, {"verified": false, "id": "1058891058367610886", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 161, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "eusouornella", "name": "ORNELLA"}, {"verified": false, "id": "107161102", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 488, "tweet_count": 4812, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "parayuguandesa", "name": "paulinira"}, {"verified": false, "id": "1142123516", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 601, "tweet_count": 51004, "listed_count": 13}, "location": "L'Hospitalet de Llobegat", "username": "manutorre72", "name": "Manuel"}, {"verified": false, "id": "470768540", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 99, "tweet_count": 12698, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Este", "username": "MatiasMoran14", "name": "Matute\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb"}, {"verified": false, "id": "2568197920", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 259, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "location": "Cumbre del Barro, Maull\u00edn", "username": "chulay_parra", "name": "Mauricio Chulay"}, {"verified": false, "id": "3471208757", "public_metrics": {"followers_count": 73937, "following_count": 1036, "tweet_count": 131956, "listed_count": 684}, "username": "cristiannmillo", "name": "Cristian"}, {"verified": false, "id": "974748478231470086", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1730, "tweet_count": 212830, "listed_count": 0}, "username": "AliciaRamrezRu1", "name": "Alicia Ram\u00edrez Ruiz ,soy del 38%"}, {"verified": false, "id": "60158455", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 738, "tweet_count": 32022, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-Ma", "username": "tin0co", "name": "tin\u00f4co 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "30117594", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 110, "tweet_count": 112694, "listed_count": 6}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "SamCorreiaG", "name": "\u2728\u24e2\u24d0\u24dc\u2728"}, {"verified": false, "id": "881404063706959872", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "agusbuyatti", "name": "\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "14974929", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2039, "tweet_count": 264685, "listed_count": 12}, "location": "Porto, Portugal", "username": "naomesegueque", "name": "acreano"}, {"verified": false, "id": "1022845284764790785", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1120, "tweet_count": 11861, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "SiriNerdOficial", "name": "SiriNerd"}, {"verified": false, "id": "1081577924", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 488, "tweet_count": 23579, "listed_count": 0}, "username": "kill_pe", "name": "unknown"}, {"verified": false, "id": "968823926267760640", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1715, "tweet_count": 74108, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "SyZed_One", "name": "SyZed \u2600\ufe0f \u00bfY vos?"}, {"verified": false, "id": "3291123752", "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 3490, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "OficialNerdNews", "name": "Marcelo Nerd News"}, {"verified": false, "id": "740344922906234883", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 5, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "location": "C.A.B.A.", "username": "cjmuro", "name": "CJ"}, {"verified": false, "id": "1039768097127903232", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 355, "tweet_count": 56202, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "maquitabar", "name": "maca"}, {"verified": false, "id": "773920345371860992", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2422, "tweet_count": 59800, "listed_count": 1}, "location": "FLUP. she/her", "username": "baepsara", "name": "s \ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "1624049390", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 3103, "tweet_count": 154689, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tesorita_79863", "name": "tesorita\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "186912015", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212424, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "barci_2010", "name": "Cacho Cuervo"}, {"verified": false, "id": "1048980780247142401", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2112, "tweet_count": 18875, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ruskich67", "name": "H\u00e9ctor"}, {"verified": false, "id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"followers_count": 20767, "following_count": 4728, "tweet_count": 36457, "listed_count": 1}, "location": "Gotham City", "username": "jok_ase", "name": "\ud83e\udde8 JOKER \ud83e\udde8"}, {"verified": false, "id": "10307062", "public_metrics": {"followers_count": 14499, "following_count": 14777, "tweet_count": 280235, "listed_count": 54}, "location": "Chile", "username": "ejopia", "name": "Faruk"}, {"verified": false, "id": "2754945447", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 342, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "iurybrazil", "name": "iury ribeiro"}, {"verified": false, "id": "925074890381766656", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 526, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "coisadecinemabr", "name": "Coisa de Cinema"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148593, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"verified": false, "id": "3326854263", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1540, "tweet_count": 22189, "listed_count": 0}, "username": "rogerioborts", "name": "Rogerio Silva(dia 15/03 eu fui!"}, {"verified": false, "id": "939602017244282880", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 112, "tweet_count": 56, "listed_count": 1}, "username": "BarbaraBozzo72", "name": "Barbara Bozzo"}, {"verified": true, "id": "1344951", "public_metrics": {"followers_count": 10267691, "following_count": 459, "tweet_count": 153474, "listed_count": 89212}, "location": "San Francisco/New York", "username": "WIRED", "name": "WIRED"}, {"verified": false, "id": "339905957", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 833, "tweet_count": 5927, "listed_count": 2}, "location": "gijon - asturies", "username": "letibarletta", "name": "leti barletta"}, {"verified": true, "id": "124264228", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "username": "diegomancusi", "name": "Diego Mancusi"}, {"verified": false, "id": "3068064161", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 647, "tweet_count": 15867, "listed_count": 10}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AmapolaWellie", "name": "Amapola\ud83c\udf37Wellie\ud83c\udf2c\ud83c\udf43\ud83c\udf7b\ud83d\ude08\ud83e\udd18\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "98742777", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 1077, "tweet_count": 87666, "listed_count": 34}, "location": "Finca de la Mariposa", "username": "VFromTheValley", "name": "Pilar del Insecto \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1125171420227624960", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 787, "tweet_count": 24517, "listed_count": 3}, "username": "byunbecasoo", "name": "Beca \u2728"}, {"verified": false, "id": "113207557", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 1105, "tweet_count": 175890, "listed_count": 49}, "username": "dyIanobrsn", "name": "r"}, {"verified": false, "id": "50324949", "public_metrics": {"followers_count": 9946, "following_count": 8068, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "location": "Puerto Varas", "username": "VeroProgreAC", "name": "veronica cifuentes"}, {"verified": false, "id": "1062825263631761408", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 127, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "username": "Ole_Toro1", "name": "Ol\u00e9-Toro"}, {"verified": false, "id": "1117503941317730306", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 3149, "tweet_count": 109469, "listed_count": 124}, "location": "kate walsh", "username": "ifsaltman", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "990192449690759168", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 679, "tweet_count": 9795, "listed_count": 4}, "location": "Beveri Rios", "username": "hargitayprincss", "name": "ANNA"}, {"verified": false, "id": "2341274851", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 99, "tweet_count": 43791, "listed_count": 0}, "username": "58Maidcelia", "name": "celia maidana"}, {"verified": false, "id": "909850250453635077", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 6, "tweet_count": 9702, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brasil", "username": "streamingthings", "name": "streaming things"}, {"verified": false, "id": "375342015", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 907, "tweet_count": 64308, "listed_count": 8}, "username": "Tania220Solis", "name": "@mundoalreves.cl"}, {"verified": false, "id": "748358897887494145", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 360, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}, "username": "Johnnybs68", "name": "Jo\u00e3o Santos"}, {"verified": true, "id": "58885579", "public_metrics": {"followers_count": 72131, "following_count": 1007, "tweet_count": 34657, "listed_count": 285}, "location": "Brasil", "username": "LeBoudakian", "name": "Leandro Boudakian"}, {"verified": false, "id": "2258119075", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 376, "tweet_count": 44317, "listed_count": 1}, "location": "Macedo de Cavaleiros, Portugal", "username": "Oscargme", "name": "ostra"}, {"verified": false, "id": "525763777", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 145, "tweet_count": 40455, "listed_count": 13}, "location": "Roma", "username": "GabrieleAdinolf", "name": "Gabriele Adinolfi"}, {"verified": false, "id": "185696412", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556211, "listed_count": 14}, "location": "Valadares, Minas, Brasil", "username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "18583099", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 72, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires-Argentina", "username": "joralpa", "name": "JorgePa"}, {"verified": true, "id": "748259155849416706", "public_metrics": {"followers_count": 996508, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann"}, {"verified": false, "id": "2918574142", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 20, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "username": "gabiseuamor", "name": "Sua gabi favorita"}, {"verified": false, "id": "82110409", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 432, "tweet_count": 13239, "listed_count": 3}, "location": "Francisco Beltr\u00e3o", "username": "eunadia", "name": "nadiav\u00ea"}, {"verified": false, "id": "1101072073756168194", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 383, "tweet_count": 28285, "listed_count": 1}, "location": "RJ", "username": "dacordan0ite", "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "377578382", "public_metrics": {"followers_count": 12323, "following_count": 4703, "tweet_count": 66297, "listed_count": 9}, "username": "pdrbnt", "name": "pdr"}, {"verified": false, "id": "848519756", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1197, "tweet_count": 8336, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "caroucamargo", "name": "a(Ca)bada"}, {"verified": false, "id": "1021538291521413120", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 467, "tweet_count": 28647, "listed_count": 0}, "location": "lisbonita", "username": "godassmamacita", "name": "n\u00f4 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "129574530", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 429, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u0101o, PE", "username": "limassh", "name": "hadinha"}, {"verified": true, "id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"followers_count": 897256, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "username": "ciclopin", "name": "ciclopin"}, {"verified": false, "id": "828153560", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 689, "tweet_count": 29389, "listed_count": 4}, "location": "peronistan", "username": "marcoswalter2", "name": "soygalponero"}, {"verified": false, "id": "372912512", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 3086, "tweet_count": 13118, "listed_count": 25}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "minoritariosccf", "name": "minoritariosccf.com"}, {"verified": false, "id": "1118263798685630464", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "sitemarciano", "name": "Marciano"}, {"verified": false, "id": "334119091", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 2308, "tweet_count": 143957, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Zona Norte", "username": "_Jonas95", "name": "Jonas Renan"}, {"verified": false, "id": "569882868", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 845, "tweet_count": 5683, "listed_count": 1}, "location": "Cagliari wonderful Sardinia ", "username": "NickyNsibilla", "name": "Nicky"}, {"verified": false, "id": "200670556", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2234, "tweet_count": 79250, "listed_count": 21}, "location": "Buenos Aires", "username": "EstelaMin", "name": "Estela #SoyEl49"}, {"verified": false, "id": "303515007", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218345, "listed_count": 25}, "username": "TeleCineBrasil1", "name": "TeleCineBrasil"}, {"verified": false, "id": "36881055", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 13, "tweet_count": 14186, "listed_count": 0}, "username": "chioamaya", "name": "R.A."}, {"verified": false, "id": "1148377345667010573", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 217, "tweet_count": 13652, "listed_count": 1}, "location": "En Marte visitando tierra", "username": "Maria70314959", "name": "MAMUNIA....\u30de\u30ea\u30a2\u30fb\u30d6\u30e9\u30f3\u30b3"}, {"verified": false, "id": "1148454773890441216", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 172, "tweet_count": 2003, "listed_count": 0}, "username": "RegularAccount7", "name": "another regular account"}, {"verified": false, "id": "2903223773", "public_metrics": {"followers_count": 8144, "following_count": 983, "tweet_count": 11242, "listed_count": 17}, "location": "Califato de Buenos Aires ", "username": "MiaWallaceOk_", "name": "Anastasia \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "4835251798", "public_metrics": {"followers_count": 8069, "following_count": 657, "tweet_count": 26161, "listed_count": 26}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "LQuartarollo", "name": "L C Quartarollo"}, {"verified": false, "id": "1151392130", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 931, "tweet_count": 78089, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "UmDorito", "name": "dorito targaryen"}, {"verified": false, "id": "1114616232018370560", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 185, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "location": "Araras,S\u00e3o Paulo", "username": "gabs_layla", "name": "gabss_"}, {"verified": false, "id": "774080478315945984", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 206, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "username": "poxabruxo_", "name": "Atlas"}, {"verified": false, "id": "253021343", "public_metrics": {"followers_count": 30185, "following_count": 1339, "tweet_count": 69814, "listed_count": 832}, "location": "Madrid", "username": "EPcine", "name": "EP Cine"}, {"verified": false, "id": "1328885857", "public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio"}, {"verified": false, "id": "11885552", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 3000, "tweet_count": 17530, "listed_count": 55}, "location": "Hawai Bombay", "username": "ladolcecami", "name": "C. \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "436740200", "public_metrics": {"followers_count": 14277, "following_count": 464, "tweet_count": 76709, "listed_count": 56}, "username": "UnoPeliculas", "name": "UnoPeliculas"}, {"verified": false, "id": "192711115", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 139, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "username": "MeliGuidoni", "name": "Melina \ud83c\udf6b"}, {"verified": false, "id": "1635167419", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 236, "tweet_count": 34294, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "username": "ReartesNano", "name": "Nano"}, {"verified": true, "id": "458719075", "public_metrics": {"followers_count": 19434, "following_count": 2916, "tweet_count": 127998, "listed_count": 433}, "location": "no location", "username": "guidoolimpio", "name": "guido olimpio"}, {"verified": false, "id": "979084801", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 359, "tweet_count": 29441, "listed_count": 0}, "username": "whoismariano_", "name": "marian\u00f8"}, {"verified": false, "id": "249717983", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 566, "tweet_count": 61382, "listed_count": 121}, "username": "yagoalvess", "name": "thanos"}, {"verified": false, "id": "136644287", "public_metrics": {"followers_count": 4982, "following_count": 495, "tweet_count": 160073, "listed_count": 76}, "username": "r_corre", "name": "ra\u00fal. \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "144297646", "public_metrics": {"followers_count": 8437, "following_count": 5384, "tweet_count": 55663, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GladysMoix", "name": "Una tal Gla \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83d\udc27\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2213162422", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 859, "tweet_count": 83786, "listed_count": 1}, "location": "\u2601", "username": "raomesmo", "name": "rao \u2b50"}, {"verified": false, "id": "1286563447", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 438, "tweet_count": 64263, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "hierbasdelplat1", "name": "Hierbas del Plata"}, {"verified": false, "id": "985873819591172096", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 355, "tweet_count": 4422, "listed_count": 6}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "FAValpo", "name": "Frente Amplio Valpara\u00edso"}, {"verified": true, "id": "3246575662", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1929, "tweet_count": 9332, "listed_count": 164}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "diego_ibanezc", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"verified": true, "id": "163296200", "public_metrics": {"followers_count": 38781, "following_count": 3087, "tweet_count": 7819, "listed_count": 196}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "AshleeMPreston", "name": "Ashlee Marie Preston"}, {"verified": false, "id": "3294734986", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 361, "tweet_count": 60214, "listed_count": 2}, "username": "ahumadatomas_", "name": "Tomas \ud83d\udcc9"}, {"verified": false, "id": "3388401881", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 439, "tweet_count": 22642, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "pazluduenaaok", "name": "\u1d18\u1d00\u1d22"}, {"verified": false, "id": "1117098650", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1239, "tweet_count": 27816, "listed_count": 5}, "location": "Vicenza", "username": "lana_carlotta", "name": "carlotta"}, {"verified": false, "id": "2793228293", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1253, "tweet_count": 90120, "listed_count": 2}, "location": "Necochea, Argentina", "username": "aim_adri", "name": "Adriana Irene Miceli"}, {"verified": false, "id": "862513914847928320", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 198, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "EdRomeroE", "name": "Edwin."}, {"verified": false, "id": "3319759050", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 172, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}, "location": "My dreams", "username": "milodafunk", "name": "Valerio(Kanye's version) \ud83e\udef6"}, {"verified": false, "id": "272699714", "public_metrics": {"followers_count": 16306, "following_count": 14300, "tweet_count": 329453, "listed_count": 67}, "location": "Brasil", "username": "geraldoazevedof", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente"}, {"verified": false, "id": "947950802227867650", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 511, "tweet_count": 169877, "listed_count": 22}, "location": "Metr\u00f3polis del Caos", "username": "_iSlimG", "name": "Slim Grady"}, {"verified": false, "id": "909150838060453888", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1637, "tweet_count": 167592, "listed_count": 2}, "username": "josete8877", "name": "J.O.T."}, {"verified": false, "id": "110482929", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 255, "tweet_count": 9546, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "rodrigovilhalba", "name": "Rodrigo \u00ae\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1102279244682575872", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 219, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "username": "Todos_On_Line", "name": "Todos On Line"}, {"verified": false, "id": "385060861", "public_metrics": {"followers_count": 21261, "following_count": 1071, "tweet_count": 28231, "listed_count": 66}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Gemma69Pablo", "name": "Pareja SWINGER/LIBERAL con PRODUCTORA PornoEr\u00f3tica"}, {"verified": false, "id": "854240116671426560", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1024, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "coolmementox", "name": "\ud83d\udc7eChoveEnArrakis\ud83c\udfae \ud83d\udd1e"}, {"verified": false, "id": "928196355641761794", "public_metrics": {"followers_count": 13702, "following_count": 6837, "tweet_count": 104165, "listed_count": 34}, "location": "rm.", "username": "jeoncoins", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f"}, {"verified": true, "id": "119332466", "public_metrics": {"followers_count": 440574, "following_count": 2842, "tweet_count": 145009, "listed_count": 3485}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "CINEMANIA_ES", "name": "CINEMANIA_ES"}, {"verified": false, "id": "34910934", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 150, "tweet_count": 7175, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "luizcamacho", "name": "luiz camacho"}, {"verified": true, "id": "2689114595", "public_metrics": {"followers_count": 33939, "following_count": 674, "tweet_count": 2428, "listed_count": 112}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "apellegrino", "name": "Antonia Pellegrino"}, {"verified": false, "id": "936566779262001154", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioGuzmanM", "name": "Claudio Guzman Merino"}, {"verified": false, "id": "3004240673", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 4960, "tweet_count": 32989, "listed_count": 1}, "location": "Hernandarias, Entre Rios", "username": "AxelM_73", "name": "Hijo de Ragnar Lothbrok\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1414633422", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 564, "tweet_count": 44392, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "FrancoSunker", "name": "Gecko"}, {"verified": false, "id": "727927994476572676", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1190, "tweet_count": 47744, "listed_count": 4}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "s0corrlucas", "name": "lucas"}, {"verified": false, "id": "100624716", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1498, "tweet_count": 63047, "listed_count": 5}, "location": "chile", "username": "cokecofre", "name": "cokeC"}, {"verified": false, "id": "899618405547986944", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1941, "tweet_count": 10339, "listed_count": 3}, "location": "Lecce ( Salento )", "username": "Elio83271574", "name": "Elio 68."}, {"verified": false, "id": "952290557031862272", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}, "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez", "username": "Stop2Invasion", "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "83431495", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1315, "tweet_count": 14864, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "hunterjag", "name": "J. Garcia"}, {"verified": false, "id": "4493264074", "public_metrics": {"followers_count": 17755, "following_count": 9609, "tweet_count": 64946, "listed_count": 59}, "username": "Alvaro_de_Faria", "name": "Poeta \u00c1lvaro Faria"}, {"verified": false, "id": "559934371", "public_metrics": {"followers_count": 12707, "following_count": 12103, "tweet_count": 53466, "listed_count": 6}, "username": "christianpera12", "name": "Christian"}, {"verified": false, "id": "359747657", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 312, "tweet_count": 112017, "listed_count": 6}, "location": "Guatemala", "username": "Canche_Martinez", "name": "Eddy con doble D e Y malditos \ud83d\ude20"}, {"verified": false, "id": "957030525985845248", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 159, "tweet_count": 19375, "listed_count": 0}, "username": "Felpxs777", "name": "felp"}, {"verified": false, "id": "619267943", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 654, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina", "username": "drusso0105", "name": "Dani-R Video Edici\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "2508252109", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 4146, "tweet_count": 56152, "listed_count": 0}, "username": "Cpontigol", "name": "Cpontigol APRUEBO"}, {"verified": true, "id": "290789612", "public_metrics": {"followers_count": 382137, "following_count": 793, "tweet_count": 19379, "listed_count": 576}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "SantoroLeandro", "name": "Leandro Santoro"}, {"verified": false, "id": "380453168", "public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4994, "tweet_count": 92134, "listed_count": 2}, "location": "aparta que soy de ROA \ud83c\udf0d", "username": "wessroa", "name": "Isaac \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "701782581906427905", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1273, "tweet_count": 2763, "listed_count": 1}, "username": "Falconsere", "name": "Onmy"}, {"verified": false, "id": "91648359", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 537, "tweet_count": 49730, "listed_count": 0}, "location": "048", "username": "ninacrw", "name": "nina"}, {"verified": false, "id": "914920223517618177", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 114, "tweet_count": 11085, "listed_count": 0}, "username": "renatanadler", "name": "Renata Nadler"}, {"verified": false, "id": "4197581715", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 539, "tweet_count": 69709, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "MancusoNora", "name": "Nora"}, {"verified": false, "id": "456888809", "public_metrics": {"followers_count": 15234, "following_count": 946, "tweet_count": 16967, "listed_count": 320}, "username": "nandocruz32", "name": "Nando Cruz"}, {"verified": false, "id": "58287721", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1024, "tweet_count": 8664, "listed_count": 44}, "location": "Ebre / Tarragona / Barcelona", "username": "vfibla", "name": "vicent fibla"}, {"verified": false, "id": "119783750", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 4916, "tweet_count": 1239, "listed_count": 6}, "location": "Talca", "username": "JoLeivaPereira", "name": "Jorge E. Leiva P"}, {"verified": false, "id": "3372961689", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 498, "tweet_count": 35149, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "anntodiroma", "name": "antt\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1141335976700256256", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 2700, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "EdMarte1", "name": "EA Eduardo"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "public_metrics": {"followers_count": 2088180, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"verified": false, "id": "31539634", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1645, "tweet_count": 23134, "listed_count": 0}, "username": "julithedkid", "name": "Josephine"}, {"verified": false, "id": "430082483", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 383, "tweet_count": 113475, "listed_count": 26}, "location": "Santiago, Chile", "username": "DelCampoValdes", "name": "Roberto del Campo Vald\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "1122430580015161344", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 164, "tweet_count": 7357, "listed_count": 2}, "username": "khxttop", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc89"}, {"verified": false, "id": "783680513131315200", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 48, "tweet_count": 12174, "listed_count": 1}, "username": "lxdy0fthelxke", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcea\ud835\udd02"}, {"verified": false, "id": "14780848", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1940, "tweet_count": 88922, "listed_count": 71}, "location": "Do interior de Bras\u00edlia - DF", "username": "fjunior", "name": "Chico da Matilde"}, {"verified": false, "id": "2880741441", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 67, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "location": "Araraquara, Brasil", "username": "luuacsilva", "name": "LCS \ud83c\udf1d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "102065915", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 418, "tweet_count": 113195, "listed_count": 6}, "location": "SP \ud83d\udd04 BH", "username": "tami_chemistry", "name": "tami \ud83d\udeab"}, {"verified": false, "id": "48347402", "public_metrics": {"followers_count": 5418, "following_count": 996, "tweet_count": 50673, "listed_count": 48}, "location": "Santiago, Chile", "username": "GaboMaestracci", "name": "Gabo Maestracci"}, {"verified": false, "id": "2882773685", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 443, "tweet_count": 51741, "listed_count": 4}, "location": "Los Andes, Valpara\u00edso", "username": "CanabesPam", "name": "Pame Canabes Herrera"}, {"verified": false, "id": "119072054", "public_metrics": {"followers_count": 5378, "following_count": 4817, "tweet_count": 519378, "listed_count": 0}, "username": "loretay", "name": "Loreta"}, {"verified": false, "id": "128020219", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1144, "tweet_count": 46794, "listed_count": 6}, "location": "Bolivia", "username": "faisnothere", "name": "Fa\u2728"}, {"verified": false, "id": "68573675", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 637, "tweet_count": 15786, "listed_count": 12}, "location": "Budapest, HUN", "username": "estebanmsch", "name": "Esteban Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "533639702", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 922, "tweet_count": 8263, "listed_count": 10}, "username": "eldegrego", "name": "Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "2966093404", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 4639, "tweet_count": 103561, "listed_count": 21}, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a.", "username": "rubicom2012", "name": "Botifl@r. Unionista. Unionist.Unioniste.Europa."}, {"verified": false, "id": "482559734", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 909, "tweet_count": 5338, "listed_count": 6}, "location": "Riohacha, Colombia", "username": "jorgeromriv", "name": "jorge.romero"}, {"verified": true, "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474417, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"verified": false, "id": "756082795", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 3381, "tweet_count": 16206, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "allexrhodes", "name": "Love, Alex (Taylor's Version) \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "1156057902081179648", "public_metrics": {"followers_count": 4632, "following_count": 2867, "tweet_count": 46595, "listed_count": 34}, "location": "Un unicornio azul", "username": "SocioEscritores", "name": "SocioEscritores\u2122"}, {"verified": false, "id": "737373193992863748", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 37, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "location": "Galiza, Espanha", "username": "Sedan_Desliva", "name": "Sed\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "25364884", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1207, "tweet_count": 145321, "listed_count": 75}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "KaStutz", "name": "Kah Stutz .Patrisia se fuerte."}, {"verified": false, "id": "888706170537611269", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 501, "tweet_count": 47857, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JorgeNorberto15", "name": "Simon Templar"}, {"verified": true, "id": "149991703", "public_metrics": {"followers_count": 2259418, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "location": "Buenos Aires", "username": "alferdez", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "67873788", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2456, "tweet_count": 140536, "listed_count": 106}, "location": "Bel\u00e9m & Teresina - Brasil", "username": "filipesaraiva", "name": "Filipe Saraiva"}, {"verified": false, "id": "18333838", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1411, "tweet_count": 24582, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "thiagossantos", "name": "thiago"}, {"verified": false, "id": "32144935", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 820, "tweet_count": 133619, "listed_count": 29}, "location": "Sumar\u00e9/SP", "username": "rafaradar", "name": "Rafael Martins"}, {"verified": false, "id": "941644908892512256", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso"}, {"verified": false, "id": "45622352", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 4997, "tweet_count": 646368, "listed_count": 58}, "username": "GESANDA", "name": "Gesanda"}, {"verified": false, "id": "941629865715027968", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 377, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}, "username": "SuaveVoa", "name": "Leo"}, {"verified": false, "id": "861424303639863297", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 496, "tweet_count": 53591, "listed_count": 3}, "location": "Loona's Star I1", "username": "sheislunatic_", "name": "Ness!e \ud83e\udd95\ud83c\udf19\ud83d\udea9\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "1139743628925034496", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 3667, "tweet_count": 11822, "listed_count": 0}, "username": "Barbara97285197", "name": "Barbara"}, {"verified": false, "id": "832727841099784192", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 155, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "username": "vieira15pa", "name": "P.A"}, {"verified": false, "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 176, "tweet_count": 22255, "listed_count": 37}, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia"}, {"verified": false, "id": "1073071365467590656", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 12, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "username": "paguileramollo1", "name": "@paguileramollo"}, {"verified": false, "id": "92574042", "public_metrics": {"followers_count": 35830, "following_count": 13671, "tweet_count": 254488, "listed_count": 139}, "location": "Santiago, Chile", "username": "carolinapinoc", "name": "Caro \ud83c\udf32 C."}, {"verified": false, "id": "28436244", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1603, "tweet_count": 85576, "listed_count": 12}, "location": "Santiago, Chile", "username": "NMT_Dir", "name": "NMT_Dir 38% \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "242098375", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2452, "tweet_count": 351054, "listed_count": 26}, "location": "dharma ville ", "username": "Fuckingleben", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'"}, {"verified": false, "id": "1551205861", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "location": "Parral, Chihuahua.", "username": "ParralNoticias", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral"}, {"verified": false, "id": "94424228", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1453, "tweet_count": 49280, "listed_count": 67}, "location": "Mis opiniones son s\u00f3lo m\u00edas", "username": "fcanestro", "name": "Paco Ca\u00f1estro"}, {"verified": false, "id": "36242211", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 301, "tweet_count": 53563, "listed_count": 23}, "username": "fe_olii", "name": "fomos humilhantemente derrotados"}, {"verified": false, "id": "2516124314", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 350, "tweet_count": 30477, "listed_count": 5}, "username": "notquitemyselff", "name": "miserable little tyke #NUVEMROSA"}, {"verified": false, "id": "41620341", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 941, "tweet_count": 141922, "listed_count": 1}, "username": "lilypercal", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra"}, {"verified": false, "id": "478924325", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 120, "tweet_count": 26650, "listed_count": 3}, "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "username": "PinnaMartina", "name": "Martina Pinna"}, {"verified": false, "id": "136517084", "public_metrics": {"followers_count": 14954, "following_count": 1631, "tweet_count": 129729, "listed_count": 88}, "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "username": "kioscomayor", "name": "francisco rodriguez"}, {"verified": false, "id": "2678109396", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 470, "tweet_count": 248870, "listed_count": 17}, "username": "chocafive", "name": "choca o'clock #Del38,14%-Nom\u00e1sladronesenlapol\u00edtica"}, {"verified": false, "id": "3362755360", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2545, "tweet_count": 117866, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "paac1974", "name": "Pablo Arango"}, {"verified": false, "id": "1034245440965931009", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 827, "tweet_count": 46927, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigues_kai2", "name": ""}, {"verified": false, "id": "143582825", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2756, "tweet_count": 37610, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "username": "jaqueoso", "name": "jaqueline osorio"}, {"verified": false, "id": "875080170", "public_metrics": {"followers_count": 6641, "following_count": 627, "tweet_count": 142839, "listed_count": 56}, "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430", "username": "RacursUa", "name": "\u0420\u0430\u043a\u0443\u0440\u0441.UA"}, {"verified": false, "id": "537568109", "public_metrics": {"followers_count": 12853, "following_count": 13183, "tweet_count": 97660, "listed_count": 0}, "location": "Pais de aweonaos", "username": "Puros_Problemas", "name": "Beatriz 38%"}, {"verified": false, "id": "1059478072427192322", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "username": "yaneken03", "name": "Yaneken"}, {"verified": true, "id": "415773828", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2645, "tweet_count": 1708, "listed_count": 17}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "martasantosilva", "name": "marta santos silva"}, {"verified": false, "id": "2266699536", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 332, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "username": "ccondezat", "name": "C\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1069962987685986305", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1461, "tweet_count": 75951, "listed_count": 7}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "DaniceGeorgina1", "name": "Dany G"}, {"verified": false, "id": "1629630864", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2295, "tweet_count": 58264, "listed_count": 3}, "username": "vfamesu", "name": "vicente medina"}, {"verified": false, "id": "1166689012880424960", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 81, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "username": "queridacuchill1", "name": "queridacuchilla._"}, {"verified": false, "id": "757549588786085889", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 275, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "location": "Vizela, Portugal", "username": "_ritaam_", "name": "_Rita_"}, {"verified": false, "id": "1135375479115063296", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 143, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "username": "brundamole", "name": "on urbO"}, {"verified": false, "id": "979097140281724928", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 440, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gicamposx", "name": "\ua045\ua024\ua045\ua024"}, {"verified": false, "id": "102732176", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 241, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "keilinhamonique", "name": "Keila Monique"}, {"verified": false, "id": "890378980666355712", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 657, "tweet_count": 3197, "listed_count": 6}, "location": "Region del libertador Bernardo O'higgins", "username": "colmedrancagua", "name": "Colmedrancagua"}, {"verified": false, "id": "366894623", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 425, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}, "username": "cataaamendez", "name": "catamm\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "945669065594454017", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "PeruanoSenior", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada"}, {"verified": false, "id": "1166395297116905472", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "username": "HumanismoB", "name": "Humanismo Barcelonista"}, {"verified": true, "id": "112764971", "public_metrics": {"followers_count": 20267248, "following_count": 102, "tweet_count": 129559, "listed_count": 22587}, "location": "NUEVA EQUIPACI\u00d3N \ud83d\udc49", "username": "FCBarcelona_es", "name": "FC Barcelona"}, {"verified": false, "id": "4656457233", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 340, "tweet_count": 54438, "listed_count": 0}, "username": "clownboysideral", "name": "\u14ec(\u2022\u2919\u2022\u0e51)\u1552"}, {"verified": false, "id": "1454345251", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1109, "tweet_count": 81633, "listed_count": 7}, "location": "Entre M\u00e1laga y Madrid", "username": "DTech_M", "name": "\u26a1Nervioso Del Todo\u26a1"}, {"verified": false, "id": "2915864447", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 3741, "tweet_count": 27350, "listed_count": 1}, "username": "bocaroxxz", "name": "\u200f\u0618"}, {"verified": false, "id": "253101807", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 916, "tweet_count": 41866, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "franciscomunio", "name": "Francisco\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1056715286919987201", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 388, "tweet_count": 73601, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "kauzyka", "name": "quase graduada"}, {"verified": false, "id": "2884655078", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2826, "tweet_count": 52146, "listed_count": 28}, "username": "Gin_Miriam", "name": "Miriam Caruso\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "879218863", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 155, "tweet_count": 49812, "listed_count": 2}, "username": "Roberto_CL73", "name": "Roberto"}, {"verified": false, "id": "100393471", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 160, "tweet_count": 18090, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AndreaCMC17", "name": "Andrea Maldonado \ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "87609913", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 210, "tweet_count": 2165, "listed_count": 4}, "location": "Pampatar, Estado Nueva Esparta", "username": "Cschez13", "name": "Carlos S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57071, "listed_count": 4}, "username": "cinelandiaweb", "name": "Cinelandia"}, {"verified": false, "id": "137702082", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 734, "tweet_count": 97297, "listed_count": 19}, "location": "Venho de longe", "username": "madeiradeuz", "name": "O Madeira de Uz \u2605"}, {"verified": false, "id": "3226507125", "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 8211, "tweet_count": 149047, "listed_count": 10}, "location": "luan, demi e oned  ", "username": "surrealuanjo", "name": "- lissa"}, {"verified": false, "id": "3407739045", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 556, "tweet_count": 143729, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Tony1315Tenyx", "name": "Anthony.."}, {"verified": false, "id": "1085475803842990080", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4118, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "JosJimnezIbez1", "name": "Gru\u00f1on con causa"}, {"verified": false, "id": "1961112673", "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 4603, "tweet_count": 25019, "listed_count": 5}, "location": "Europa ", "username": "Matti8Mattina", "name": "Salvatore Mattina #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "99364820", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 146, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "Soplks", "name": "Marcela"}, {"verified": false, "id": "347457491", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 80, "tweet_count": 74365, "listed_count": 8}, "username": "MichiFuzzy", "name": "Michi Fuzzy"}, {"verified": false, "id": "7377622", "public_metrics": {"followers_count": 6480, "following_count": 7110, "tweet_count": 241898, "listed_count": 623}, "location": "London - Buenos Aires", "username": "fedelowe", "name": "federico lowenstein"}, {"verified": false, "id": "71616445", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 323, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Milivalle", "name": "Milivalle"}, {"verified": false, "id": "104636199", "public_metrics": {"followers_count": 58527, "following_count": 8004, "tweet_count": 49163, "listed_count": 98}, "location": "Frente a t\u00ed... ", "username": "K_osVenezuela", "name": "Vzla en K-os \u00ae \u2620\ufe0f+18 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "802871660005195776", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 44, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "username": "IsabelS59253571", "name": "\u1d35\u02e2\u1d43\u1d47\u1d49\u02e1"}, {"verified": false, "id": "4524446063", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 442, "tweet_count": 45834, "listed_count": 1}, "location": "Porto, Portugal", "username": "beaisinhell", "name": "Bea"}], "tweets": [{"text": "@Luikotaku22 @Dimmer_13 @omelete Ele j\u00e1 disse que n\u00e3o \u00e9 uma sequ\u00eancia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166708214534066176"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Dimmer_13", "id": "1071955969222066176"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:44:49.000Z", "author_id": "67051003", "in_reply_to_user_id": "888943408773025792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166707325920583682"}], "id": "1166708214534066176"}, {"text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "author_id": "200348577", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "id": "1166384747637088257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/GRGXrfYSRU", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1166435536619409412", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "text": "Vai tomar no cu usar radia\u00e7\u00e3o e Taika Waititi no mesmo texto. Nunca viram nenhum outro trabalho do Taika atuando ou dirigindo pra falar uma merda desta. E essa for\u00e7a\u00e7\u00e3o que Thor Ragnarok \u00e9 ruim \u00e9 muito rid\u00edculo. \n\nRadia\u00e7\u00e3o \u00e9 o filme Esquadr\u00e3o Suicida porra. https://t.co/GRGXrfYSRU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166588430853246976"], "created_at": "2019-08-28T05:48:50.000Z", "author_id": "873320761968164866", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166435536619409412"}], "id": "1166588430853246976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representantes dos produtores rurais ainda antes do primeiro turno, dizendo que a escolha por Bolsonaro era suicida... \n\nat\u00e9 quando persistir\u00e1 a cegueira dessa galera?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166697617553801219"], "created_at": "2019-08-28T13:02:42.000Z", "author_id": "206626019", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "id": "1166697617553801219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9792, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Alguien me critic\u00f3 porq al llegar a casa lo primero que hice fue descargar mi sentimientos a trav\u00e9s de Twitter cr\u00e9anme que fue liberador expresarme.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166518820367941633"], "created_at": "2019-08-28T01:12:14.000Z", "author_id": "98981713", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 51, "like_count": 253, "quote_count": 7}, "id": "1166518820367941633"}, {"text": "muito al\u00e9m do ensino https://t.co/I53QsKRQMf", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7c98ce1862275b42"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166118009930420224"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/I53QsKRQMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Marya_Rezende/status/1166118009930420224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I53QsKRQMf", "media_key": "7_1166117945354924038"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:39:33.000Z", "author_id": "4835904317", "public_metrics": {"retweet_count": 6007, "reply_count": 527, "like_count": 28954, "quote_count": 1310}, "id": "1166118009930420224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 265, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "SrMacriHagaseCargo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "QuebradosYSinReservas"}, {"start": 247, "end": 266, "tag": "SrMacriHagaseCargo"}]}, "text": "@SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00eds ser\u00e1 inviable.-\nFugadores, evasores y lavadores, que encima nos gobiernan ... !!! pais suicida\n#QuebradosYSinReservas\n#SrMacriHagaseCargo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702647396753408"], "created_at": "2019-08-28T13:22:42.000Z", "author_id": "570441629", "in_reply_to_user_id": "290789612", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166695241971306496"}], "id": "1166702647396753408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "531 dias.\nQuem mandou matar Marielle? \nE por qu\u00ea?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166279213017653248"], "created_at": "2019-08-27T09:20:07.000Z", "author_id": "234398308", "public_metrics": {"retweet_count": 1236, "reply_count": 48, "like_count": 6159, "quote_count": 16}, "id": "1166279213017653248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Lucrecia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Britten"}]}, "text": "En Shakespeare, Lucrecia no quiere saber nada con el pr\u00edncipe etrusco. En la \u00f3pera de Britten, en cambio, el tipo est\u00e1 convencido de q ella quiere: no la viola, la complace; interpreta su no. \"Can you resist your blood desiring?\", q ella grite \"you lie!\" poco cambia el desenlace", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166742736491503617"], "created_at": "2019-08-28T16:02:00.000Z", "author_id": "1485468938", "in_reply_to_user_id": "1485468938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166742379426131969"}], "id": "1166742736491503617"}, {"text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "author_id": "1132722195875160065", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "id": "1166730143618015233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9573, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}]}, "text": "Caralho o D o r i a t\u00e1 pra montar o Esquadr\u00e3o Suicida no PSDB muito foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166675481573371904"], "created_at": "2019-08-28T11:34:45.000Z", "author_id": "758424", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "id": "1166675481573371904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "author_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "id": "1166292605774307334"}, {"text": "@CasinhaMagica Que dia que o adm n\u00e3o t\u00e1 suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166659869182763008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CasinhaMagica", "id": "1134631318816460800"}]}, "created_at": "2019-08-28T10:32:42.000Z", "author_id": "247270473", "in_reply_to_user_id": "1134631318816460800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166516570551672832"}], "id": "1166659869182763008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xuUo0TkPcf", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/26/andres-hurtado-chibolin-es-falso-que-un-gobierno-pueda-usar-fondos-del-banco-central-para-construir-casas-como-propone-el-presentador/#.XWZ_PCNoRQk.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/26/andres-hurtado-chibolin-es-falso-que-un-gobierno-pueda-usar-fondos-del-banco-central-para-construir-casas-como-propone-el-presentador/#.XWZ_PCNoRQk.twitter"}]}, "text": "Importante precisar: No solo es FALSO que un gobierno pueda hacer uso de fondos del Banco Central, como plante\u00f3 Andr\u00e9s Hurtado, sino, sobre todo, es INCONSTITUCIONAL https://t.co/xuUo0TkPcf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166701913116676096"], "created_at": "2019-08-28T13:19:47.000Z", "author_id": "3313603574", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 209, "like_count": 1120, "quote_count": 49}, "id": "1166701913116676096"}, {"text": "La neta solo me levanto porque s\u00e9 que cada d\u00eda qu\u00e9 pasa estoy mas cerca de morirme :).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166693230370594817"], "created_at": "2019-08-28T12:45:16.000Z", "author_id": "1120533358373507072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166693230370594817"}, {"text": "Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il monologo di Blade Runner.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166624429784358912"], "created_at": "2019-08-28T08:11:53.000Z", "author_id": "38836322", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 14, "like_count": 416, "quote_count": 4}, "id": "1166624429784358912", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Rousseau"}]}}, {"text": "Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166728379074322432"], "created_at": "2019-08-28T15:04:56.000Z", "author_id": "3015709359", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "id": "1166728379074322432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 88, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/seJBjWEgtv", "expanded_url": "http://bit.ly/2PkmCyh", "display_url": "bit.ly/2PkmCyh"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 quiere de verdad Pedro S\u00e1nchez? \nUn an\u00e1lisis realista de los escenarios.\n| @ctxt_es  @gerardotc https://t.co/seJBjWEgtv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166736254051999744"], "created_at": "2019-08-28T15:36:14.000Z", "author_id": "1050939242", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "id": "1166736254051999744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "LATROCINIO"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "MARXISTA"}]}, "text": "Sab\u00e9s q los FF son Montoneros ?\nSab\u00e9s que los K batieron todos los records de LATROCINIO EN EL GOBIERNO?\nSab\u00e9s que son MULTIMILLONARIOS y que se r\u00eden de la Justicia?\nSab\u00e9s que-como CH\u00c1VEZ- instalar\u00e1n DICTADURA MARXISTA para eternizarse en el PODER?\n-Sab\u00e9s y los vot\u00e1s?: Suicida !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166489257109807108"], "created_at": "2019-08-27T23:14:45.000Z", "author_id": "826806695431172096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1166489257109807108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166688366932439042"], "created_at": "2019-08-28T12:25:57.000Z", "author_id": "4701542477", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1166688366932439042"}, {"text": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1166542343945826304"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:45:42.000Z", "author_id": "769228033299472384", "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166412270630514689"}], "id": "1166542343945826304"}, {"text": "En verdad no entiendo veo en TV un profe hablando del acoso laboral que recibe en un colegio y del como ha cambiado su vida, \u00e1nimo, su conducta y me da rabia ver que hay gente que se burla o no empatiza...pero despu\u00e9s cuando alguien se suicida todos lamentan y buscan causas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166739043494899712"], "created_at": "2019-08-28T15:47:19.000Z", "author_id": "3135551093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1166739043494899712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9 mi celu, y cuando se sientan mal, me llaman, y los empujo, insensibles de mierda y fachos/as!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166508078893850624"], "created_at": "2019-08-28T00:29:33.000Z", "author_id": "24373438", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1166508078893850624"}, {"text": "En una de esas no est\u00e1n en condiciones de pensar en no  importunar. De todas formas, nadie ser\u00eda tan miserable como para pensar en su incomodidad por sobre la tragedia de una persona que se suicida. \u00bfVERDAD? https://t.co/3atKq7Jn80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166677507782955008"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/3atKq7Jn80", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T11:42:48.000Z", "author_id": "209193163", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "id": "1166677507782955008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "author_id": "105354583", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "id": "1166515163396280322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3105, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0lfANCgKew", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1166726888720674816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lfANCgKew", "media_key": "16_1166726881359597569"}]}, "text": "Enquanto tem uma galera insistindo no \"Marvel isso, chupa DC. DC aquilo, chupa Marvel\"\n\nO diretor de Thor Ragnarok provavelmente vai atuar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida dirigido pelo diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia. https://t.co/0lfANCgKew", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166726888720674816"], "created_at": "2019-08-28T14:59:01.000Z", "author_id": "736596102766592000", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 124, "quote_count": 2}, "id": "1166726888720674816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 279, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "leonveteya"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "leonveteya"}]}, "text": "Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una: CON LA ACTUAL PROPIEDAD NO HAY DINERO...todo lo dem\u00e1s es para despistar y enrredar m\u00e1s la mara\u00f1a, que es la estrategia suicida del personaje. #leonveteya", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166610833906028554"], "created_at": "2019-08-28T07:17:52.000Z", "author_id": "1158723236290531328", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1166610833906028554"}, {"text": "@eldricht29 @c0munque La linea non la da Calenda ma la segreteria", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166736935227973632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldricht29", "id": "2585110605"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "c0munque", "id": "961353887738482689"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:38:56.000Z", "author_id": "1106966297236172801", "in_reply_to_user_id": "2585110605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166736056424837120"}], "id": "1166736935227973632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "de Caldas FC"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6ZMSgzTFjx", "expanded_url": "http://glo.bo/30ErQpK", "display_url": "glo.bo/30ErQpK"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ybSGSsO9Df", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1166497622095486976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybSGSsO9Df", "media_key": "3_1166497348396208134"}]}, "text": "Goleiro Bruno assina contrato e posa com a camisa do Po\u00e7os de Caldas FC https://t.co/6ZMSgzTFjx https://t.co/ybSGSsO9Df", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166497622095486976"], "created_at": "2019-08-27T23:48:00.000Z", "author_id": "10842792", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 684, "like_count": 2568, "quote_count": 2168}, "id": "1166497622095486976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 267, "tag": "SaludMental"}]}, "text": "Al sistema capitalista no le importa tu salud f\u00edsica o ps\u00edquica la cuesti\u00f3n es que te explotes trabajando para sobrevivir en donde si alguien se suicida es un n\u00famero m\u00e1s del p\u00e9simo sistema de salud en Chile por eso se hace necesario un cambio de modelo. \n#SaludMental", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166552527300640768"], "created_at": "2019-08-28T03:26:10.000Z", "author_id": "94739197", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1166552527300640768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Altube"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LasVentas", "id": "484620292"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/9N1VaEhUk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ftorodelidia/status/1166662012228767745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9N1VaEhUk7", "media_key": "3_1166662003903123456"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/9N1VaEhUk7", "expanded_url": "https://twitter.com/ftorodelidia/status/1166662012228767745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9N1VaEhUk7", "media_key": "3_1166662003882168321"}]}, "text": "@LasVentas \u270d\ufe0fAs\u00ed lo relat\u00f3 el escritor Gregorio Altube:\n\n\u201cManolete muri\u00f3 en Vitoria el 4 de julio de 1947. Aguant\u00f3 imp\u00e1vido, suicida y entonces le vimos morir. Estuvo muerto y si no se ha sabido es porque el toro evit\u00f3 que lo difundieran los peri\u00f3dicos. Pero creedme, Manolete estaba muerto\u201d https://t.co/9N1VaEhUk7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166662012228767745"], "created_at": "2019-08-28T10:41:13.000Z", "author_id": "4275713926", "in_reply_to_user_id": "4275713926", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166661138529931264"}], "id": "1166662012228767745"}, {"text": "l'aristocr\u00e0cia i dirigents pol\u00edtics de l'\u00e8poca, amb els oficials sense creure's les not\u00edcies que els arriben sobre la venta de Cuba o la batalla naval de Santiago de Cuba per ser massa est\u00fapides; el nacionalisme espanyol troba que aquest autosacrifici i exacerbaci\u00f3", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1166737895002202113"], "created_at": "2019-08-28T15:42:45.000Z", "author_id": "250706740", "in_reply_to_user_id": "250706740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166737893613887489"}], "id": "1166737895002202113"}, {"text": "A quien le importa si una luz mas se apaga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166419431926435841"], "created_at": "2019-08-27T18:37:18.000Z", "author_id": "1117655803064999937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1166419431926435841"}, {"text": "Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sal\u00edan por mis ojos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166681740666126336"], "created_at": "2019-08-28T11:59:37.000Z", "author_id": "522402635", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "id": "1166681740666126336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.3027, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00edaMar\u00eda"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5806, "type": "Organization", "normalized_text": "FALSA"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 247, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lCEl6Nn97f", "expanded_url": "https://ojo-publico.com/1335/afirmacion-de-velasquez-quesquen-acerca-de-que-no-hubieron-muertos-por-protestas-en-tia-maria-es-falsa", "display_url": "ojo-publico.com/1335/afirmacio\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "VerdaderoOFalso"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "T\u00edaMar\u00eda"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "FALSA"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "OjoBi\u00f3nico"}]}, "text": "#VerdaderoOFalso \ud83d\udea6 Declaraci\u00f3n del congresista Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n acerca de que no hubo muertos en las manifestaciones en contra el proyecto de #T\u00edaMar\u00eda en 2011, durante el gobierno de Alan Garc\u00eda, es #FALSA. V\u00eda #OjoBi\u00f3nico y @RPPNoticias. \ud83d\udc47 https://t.co/lCEl6Nn97f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166494257823342597"], "created_at": "2019-08-27T23:34:38.000Z", "author_id": "2582629795", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "id": "1166494257823342597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "ENCO"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/swb0TDEHtX", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 250, "tag": "MalditoSocialismoComunista"}]}, "text": "Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su casa (sin tener tina).\n\nNo olvidar a Nisman, ahora se sabe que fue asesinado por denunciar a Cristina!\n\n#MalditoSocialismoComunista https://t.co/swb0TDEHtX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166727513135079424"], "created_at": "2019-08-28T15:01:30.000Z", "author_id": "167435714", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1166727513135079424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/haoysdgLUj", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LddfeGUzB7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166685610829959169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LddfeGUzB7", "media_key": "3_1166442665757544448"}]}, "text": "Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdgLUj [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/LddfeGUzB7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166685610829959169"], "created_at": "2019-08-28T12:15:00.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 105, "quote_count": 8}, "id": "1166685610829959169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei que altera o C\u00f3digo Penal para incluir o conceito de \u201csuic\u00eddio por policial\u201d. Em s\u00edntese: o policial atira, mata o ser humano e diz que ele se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166102189657468928"], "created_at": "2019-08-26T21:36:41.000Z", "author_id": "25673896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1166102189657468928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "author_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}, "id": "1166501386135179265"}, {"text": "La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa determinaci\u00f3n es la \u00fanica salida, el alivio a sus tormentos..", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004da7ab4e8c1ab5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494734862495744"], "created_at": "2019-08-27T23:36:31.000Z", "author_id": "114930126", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1166494734862495744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hungerik", "id": "794474550"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/s57JpSCe22", "expanded_url": "https://twitter.com/yngvar77/status/1166732179130523648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s57JpSCe22", "media_key": "7_1166732089875738624"}]}, "text": "@hungerik Es jodido pero Occidente est\u00e1 matando la esencia de Occidente https://t.co/s57JpSCe22", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732179130523648"], "created_at": "2019-08-28T15:20:02.000Z", "author_id": "1016145186844377088", "in_reply_to_user_id": "1016145186844377088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166731819192070145"}], "id": "1166732179130523648"}, {"text": "minha praticamente prima, t\u00e1 com depress\u00e3o, t\u00e1 tendo umas reca\u00eddas e passando muito mal, e ela n\u00e3o quer ir no psiquiatra pq dizem que \u00e9 lugar de loco, mano se for ligar pra o que povo diz voc\u00ea n\u00e3o vive sua vida e o outra eles s\u00f3 sabem falar mal, igual o padre disse +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166736107926671362"], "created_at": "2019-08-28T15:35:39.000Z", "author_id": "3047621573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166736107926671362"}, {"text": "Malebragem das piores... https://t.co/buL6yvTaWo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166533328910131200"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/buL6yvTaWo", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1166533328910131200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/buL6yvTaWo", "media_key": "7_1166533235490394113"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:09:53.000Z", "author_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1166533328910131200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "feline_feline", "id": "137460136"}]}, "text": "@feline_feline @BeeLady31 Si pasa bastante seguido por desgracia ,y las c\u00e1maras que hay no funcionan y entre k se lanza la persona y llega el ABC ya la persona fue arrastrado por la corriente \ud83d\ude22", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166735557000597506"], "created_at": "2019-08-28T15:33:28.000Z", "author_id": "1013835593976045569", "in_reply_to_user_id": "137460136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166734605799624704"}], "id": "1166735557000597506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.3667, "type": "Place", "normalized_text": "parque gramado"}]}, "text": "Decidimos passar no upa do parque gramado, que \u00e9 o que me atende. Vamos tentar falar com o cl\u00ednico e explicar a situa\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o j\u00e1 temos mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166734945982799873"], "created_at": "2019-08-28T15:31:02.000Z", "author_id": "121826724", "in_reply_to_user_id": "121826724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166734626574000130"}], "id": "1166734945982799873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "text": "@fargosi Hay que lidiar con la tormenta perfecta: Jueces, Fiscales y Periodistas mercenarios, aliados a bandoleros pol\u00edticos dispuestos a hacer estallar todo con tal de quedarse con la caja. Ya lo vivimos en Argentina. No reconocer donde est\u00e1 el verdadero peligro es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166687431074226176"], "created_at": "2019-08-28T12:22:14.000Z", "author_id": "87733209", "in_reply_to_user_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166670409774841858"}], "id": "1166687431074226176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo S\u00e1nchez"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "NEDenRPP"}, {"start": 38, "end": 61, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Rodr\u00edguez Monteza"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 160, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/xl7DB6lp14", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1216643", "display_url": "rpp.pe/p/1216643", "unwound_url": "https://rpp.pe/p/1216643"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "NEDenRPP"}]}, "text": "La fiscal Roc\u00edo S\u00e1nchez en #NEDenRPP: V\u00edctor Rodr\u00edguez Monteza no cumpl\u00eda los requisitos para postular a fiscal supremo https://t.co/xl7DB6lp14 v\u00eda @RPPNoticias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166600765185638401"], "created_at": "2019-08-28T06:37:51.000Z", "author_id": "36477202", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 38, "like_count": 520, "quote_count": 8}, "id": "1166600765185638401"}, {"text": "Me cuesta entender porque un candidato que saca 15 puntos de ventaja busca incendiar el pa\u00eds para adelantar las elecciones.\n\ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166525575655305216"], "created_at": "2019-08-28T01:39:04.000Z", "author_id": "161824500", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 630, "like_count": 3588, "quote_count": 113}, "id": "1166525575655305216"}, {"text": "@_robertafaria @thadeurn \u00c9 a famosa motiva\u00e7\u00e3o do vil\u00e3o. Todos t\u00eam, e na maioria das vezes a gente at\u00e9 consegue entender.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166728031890739200"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "thadeurn", "id": "62092003"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:03:34.000Z", "author_id": "37489257", "in_reply_to_user_id": "14352452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166727661730828289"}], "id": "1166728031890739200"}, {"text": "@HaSSeR_ La ruleta rusa gallega es el marisco con marea roja.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732215109259266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HaSSeR_", "id": "252280746"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:20:11.000Z", "author_id": "267879697", "in_reply_to_user_id": "252280746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166438264359804931"}], "id": "1166732215109259266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "MV"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jg1hWe09ya", "expanded_url": "https://twitter.com/salfarorotondo/status/1164604304478486528", "display_url": "twitter.com/salfarorotondo\u2026"}]}, "text": "Ya si MV les hace caso, es que tiene vocacion suicida. https://t.co/jg1hWe09ya", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164639715057963008"], "created_at": "2019-08-22T20:45:20.000Z", "author_id": "303521189", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164604304478486528"}], "id": "1164639715057963008"}, {"text": "O mano se matou simplesmente por amar algu\u00e9m, mundo de bosta https://t.co/odOjpvTuq5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166541032621858818"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/odOjpvTuq5", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:40:30.000Z", "author_id": "1044539773447270400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "id": "1166541032621858818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}, {"start": 132, "end": 153, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1cido acetilsalic\u00edlico"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/PsQ8jNg7AD", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732687631179778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PsQ8jNg7AD", "media_key": "3_1166732680773476352"}]}, "text": "La \u00faltima encuesta nacional de salud mostr\u00f3 que en la lista de los 10 medicamentos de mayor consumo en Chile, s\u00f3lo 2 (Paracetamol y \u00c1cido acetilsalic\u00edlico (Aspirina)) son de venta libre (y podr\u00edan llegar a ser adquiridos en g\u00f3ndolas de supermercados). Sin embargo.... https://t.co/PsQ8jNg7AD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732687631179778"], "created_at": "2019-08-28T15:22:04.000Z", "author_id": "200348577", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 11, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "id": "1166732687631179778"}, {"text": "por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos reis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166504432168853504"], "created_at": "2019-08-28T00:15:03.000Z", "author_id": "281225798", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 408, "quote_count": 3}, "id": "1166504432168853504"}, {"text": "Lo \u00fanico mejor que que el paciente agresivo no haya llegado en mi turno es saber que se lo va a comer con patatas la compa\u00f1era que me mont\u00f3 un dramita pasivo agresivo con mail con CC a la jefe porque ella quer\u00eda ingresar un paciente y los de planta nos hac\u00edamos los locos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166732472442327040"], "created_at": "2019-08-28T15:21:12.000Z", "author_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166732472442327040"}, {"text": "Za\u0161to su septembar i oktobar rokovi toliko spojeni na mom faxu bkv nedelju dana razmaka jebeno daj mi prostora da di\u0161em slavice", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1166725616084889600"], "created_at": "2019-08-28T14:53:58.000Z", "author_id": "2393362628", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1166725616084889600"}, {"text": "@Jolutos82 @NestorMoralesC @BluRadioCo T\u00fa sabes que informan pero son malos informantes sin conocer claramente las enfermedades y los estadios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166730033442054144"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "NestorMoralesC", "id": "3300493816"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:11:31.000Z", "author_id": "1166180399275528192", "in_reply_to_user_id": "2952413146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166728766049148934"}], "id": "1166730033442054144"}, {"text": "eu odeio quando uma pessoa que n\u00e3o estuda ou nem presta aten\u00e7\u00e3o na aula cola da prova de algu\u00e9m que se matou pra estudar e ainda tem a cara de pau de falar que n\u00e3o colou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166722687542190085"], "created_at": "2019-08-28T14:42:20.000Z", "author_id": "1146890600953929740", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1166722687542190085"}, {"text": "Se la #sinistra lascia a @matteosalvinimi il monopolio dell'#opposizione al Governo #Conte2, non solo si suicida, ma apre a #Salvini un'autostrada.\n\nL'unica #alternativa \u00e8 il rilancio dell'opposizione di #classe e di massa.\n\n#CrisiDiGoverno #consultazionibis #maratonamentana https://t.co/HSahTJJCkD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166722263229636609"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HSahTJJCkD", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferrando_PCL/status/1166722263229636609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSahTJJCkD", "media_key": "3_1166722247924551681"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "sinistra"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "opposizione"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Conte2"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Salvini"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "alternativa"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "classe"}, {"start": 225, "end": 240, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "consultazionibis"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:40:38.000Z", "author_id": "865524080941727745", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1166722263229636609"}, {"text": "@PlaystationKin5 @ThiagoLSPYT @DiegoLe11406444 @RuanCarlos05_ @PROH_9776 @JlioCes25576121 @MeuPS4 GT matou forza? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/pyO9gtBgSn", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166722349682561026"], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 61, "username": "RuanCarlos05_", "id": "1115048501929496576"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "JlioCes25576121", "id": "932280532708229120"}, {"start": 90, "end": 97, "username": "MeuPS4", "id": "976218322244120576"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/pyO9gtBgSn", "expanded_url": "https://twitter.com/joseneto245/status/1166722349682561026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pyO9gtBgSn", "media_key": "16_1166722341537288194"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:40:59.000Z", "author_id": "165823806", "in_reply_to_user_id": "1160016393871511552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166429721116250112"}], "id": "1166722349682561026"}, {"text": "@eunsouobrigada mo\u00e7a e ele sair da cadeia e ir trabalhar justo de goleiro, ressocializa em outro trabalho sei la ele tinha q cair no ostracismo eterno filho da puta dp caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166710922582396934"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eunsouobrigada", "id": "51534150"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:55:35.000Z", "author_id": "910317044838600705", "in_reply_to_user_id": "51534150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166702092226052096"}], "id": "1166710922582396934"}, {"text": "@yerakov C\u00e1llate aweonao! Voh de verdad cre\u00ed que la persona que se suicida est\u00e1 pensando en cagarte la vida a ti???? Pedazo de caca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166729158082400258"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yerakov", "id": "109835120"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:08:02.000Z", "author_id": "22585744", "in_reply_to_user_id": "109835120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166715049018363904"}], "id": "1166729158082400258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "De verdad... \u00bfalguien que no sufra de insuficiencia mental puede imaginar que Alberto le va a decir a Cristina \"Perd\u00f3n, pero ac\u00e1 el presidente soy yo y se hace lo que yo digo\" y conservar el cargo m\u00e1s de 15 minutos? \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166414948001615873"], "created_at": "2019-08-27T18:19:29.000Z", "author_id": "172976690", "public_metrics": {"retweet_count": 2187, "reply_count": 410, "like_count": 6628, "quote_count": 94}, "id": "1166414948001615873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FleurDelacourje", "id": "486211947"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "text": "@FleurDelacourje @sebastianpinera Cada 4 horas se suicida una persona en Chile. De ellos, adultos mayores y adolescetes representan los dos grupos de mayor riesgo. Los esfuerzos en prevenci\u00f3n, aunque secest\u00e1n haciendo, son insuficientes aun. La salud mental ha sido abandonada por a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166688868827115520"], "created_at": "2019-08-28T12:27:57.000Z", "author_id": "945335175201853440", "in_reply_to_user_id": "486211947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166560041236946945"}], "id": "1166688868827115520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "text": "@natitita Dale color.\nEl tweet no es bonito, pero tampoco es para tanto.\n\nLa mayor\u00eda hemos puteado alguna vez por un suicidio en el metro, si vamos con el tiempo justo a un compromiso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166715049018363904"], "created_at": "2019-08-28T14:11:58.000Z", "author_id": "109835120", "in_reply_to_user_id": "22585744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166711810722058241"}], "id": "1166715049018363904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "text": "@BiancaFilipic S\u00f3lo cuando un suicida caiga sobre un \"cliente\" , este muera y la familia gane la demanda, recien #CostaneraCenter implementar\u00e1 mallas o barandas mas altas. Al parecer no le importa trabajadores ni transeuntes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166511664017133569"], "created_at": "2019-08-28T00:43:48.000Z", "author_id": "271678835", "in_reply_to_user_id": "2312793895", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166491946170404865"}], "id": "1166511664017133569"}, {"text": "Ressocializa\u00e7\u00e3o e direito ao esquecimento pra quem? S\u00f3 se for pro branco, porque em se tratando de um negro ningu\u00e9m perde a oportunidade de falar e relembrar para manter a condi\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o e marginaliza\u00e7\u00e3o dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166553007116435457"], "created_at": "2019-08-28T03:28:05.000Z", "author_id": "92073060", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1166553007116435457"}, {"text": "Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta.\nIdeas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de alerta del pensamiento suicida y mitos sobre el tema.\n\nhttps://t.co/A2kVwfuU7e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166698259580149760"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/A2kVwfuU7e", "expanded_url": "http://ow.ly/RZAL50vM4Sv", "display_url": "ow.ly/RZAL50vM4Sv", "status": 200, "unwound_url": "https://psicologiaymente.com/clinica/evaluacion-riesgo-suicidio-senales-alerta"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:05:15.000Z", "author_id": "91976483", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1166698259580149760"}, {"text": "No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir lucrando cuando alguien se suicida en sus narices. No basta con poner un toldo. Tomen medidas! \n\n@T13 @24HorasTVN  @meganoticiascl @ElMercurio_cl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166491546511953921"], "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 220, "end": 224, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "created_at": "2019-08-27T23:23:51.000Z", "author_id": "2764514583", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1166491546511953921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SXz4e46SOt", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-se-mata\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XOwvGgUaFs", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166412270630514689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOwvGgUaFs", "media_key": "3_1166412268516597760"}]}, "text": "Rapper entra em depress\u00e3o e se mata ap\u00f3s ser agredido por namorar transexual - https://t.co/SXz4e46SOt https://t.co/XOwvGgUaFs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166412270630514689"], "created_at": "2019-08-27T18:08:50.000Z", "author_id": "769228033299472384", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 81, "like_count": 4260, "quote_count": 926}, "id": "1166412270630514689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Lavo Jato"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Pe\u00e7o desculpas - mil desculpas - aos meus leitores por ter falado t\u00e3o bem e defendido tanto os procuradores da Lavo Jato. Considero que o resultado tem amplos pontos positivos. Mas depois dos coment\u00e1rios que li sobre parentes mortos de Lula, vi que eles s\u00e3o canalhas morais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166676323655389184"], "created_at": "2019-08-28T11:38:06.000Z", "author_id": "31980988", "public_metrics": {"retweet_count": 1790, "reply_count": 1111, "like_count": 13433, "quote_count": 262}, "id": "1166676323655389184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.6554, "type": "Other", "normalized_text": "Los Diablitos"}]}, "text": "Necesito un novio sat\u00e1nico para dedicarle canciones de Los Diablitos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166726682373496832"], "created_at": "2019-08-28T14:58:12.000Z", "author_id": "4830261922", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 33, "like_count": 557, "quote_count": 23}, "id": "1166726682373496832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "author_id": "103957783", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "id": "1166418838658924549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Gasly"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 276, "username": "ToroRosso", "id": "1244187624434089984"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/i8JsxgCbcN", "expanded_url": "https://twitter.com/PierreGASLY/status/1166374482585509888", "display_url": "twitter.com/PierreGASLY/st\u2026"}]}, "text": "Brincadeiras \u00e0 parte, e muitas fizemos n\u00f3s. \u00c9 f\u00e1cil perceber que a posi\u00e7\u00e3o em que se encontra Gasly \u00e9 dif\u00edcil e ingl\u00f3ria.\n\nS\u00f3 h\u00e1 uma coisa a fazer, bater o outro lado da garagem que tal como ele passou pelo mesmo e procura igualmente a reden\u00e7\u00e3o.\n\nDe olhos postos na @ToroRosso https://t.co/i8JsxgCbcN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166471800739553281"], "created_at": "2019-08-27T22:05:23.000Z", "author_id": "1093821000561639424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166374482585509888"}], "id": "1166471800739553281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 188, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 232, "end": 253, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "For\u00e7a Tarefa Lava Jato"}]}, "text": "Uma equipe com os bandidos mais perigosos e canalhas \u00e9 montado por uma ag\u00eancia secreta do governo americano, para combater uma poderosa entidade.\nParece a sinopse do filme Esquadr\u00e3o Suicida, mas na verdade \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o do que \u00e9 a \"For\u00e7a Tarefa Lava Jato\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166713310156398600"], "created_at": "2019-08-28T14:05:04.000Z", "author_id": "52493343", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166713310156398600"}, {"text": "Pero resulta que es imposible (y adem\u00e1s suicida) confiar y creer en la @SEGOB_mx y en la palabra de do\u00f1a @M_OlgaSCordero \n\nDe ese tipo de intenciones est\u00e1 empedrado el camino al infierno, dicen. https://t.co/4c6e88sS24", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166697668610912257"], "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 80, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/4c6e88sS24", "expanded_url": "https://twitter.com/kioscomayor/status/1166574938003779590", "display_url": "twitter.com/kioscomayor/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:02:55.000Z", "author_id": "574624393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166574938003779590"}], "id": "1166697668610912257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Rato"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/kOnWfEOZiy", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "text": "Rato suicida fodase https://t.co/kOnWfEOZiy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166715523381571584"], "created_at": "2019-08-28T14:13:51.000Z", "author_id": "1051061204276400128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1166715523381571584"}, {"text": "Se hace insoportable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166722522630565888"], "created_at": "2019-08-28T14:41:40.000Z", "author_id": "439166710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1166722522630565888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Bergson"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}, {"start": 173, "end": 188, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Ludwig von Mises"}, {"start": 191, "end": 211, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "El Estado omnipotente"}]}, "text": "@chavo_comunista A los ojos de los marxistas, Ricardo, Freud, Bergson y Einstein se equivocan porque son burgueses; en los ojos de los nazis se equivocan porque son jud\u00edos.\nLudwig von Mises \"El Estado omnipotente\" (1944)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166719758953328640"], "created_at": "2019-08-28T14:30:41.000Z", "author_id": "425271897", "in_reply_to_user_id": "1070459572949827584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166717664711958529"}], "id": "1166719758953328640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBao9i", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EJ8audm4gM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166704485101498369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJ8audm4gM", "media_key": "3_1166538040002658304"}]}, "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBao9i https://t.co/EJ8audm4gM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166704485101498369"], "created_at": "2019-08-28T13:30:00.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 191, "quote_count": 3}, "id": "1166704485101498369"}, {"text": "Abusata dal compagno egiziano della madre, 19enne si suicida: tolgo il disturbo https://t.co/LkrjnBe0Xr https://t.co/Oc2z7a0eb1", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166719975786049536"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LkrjnBe0Xr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC2lQP", "display_url": "dlvr.it/RC2lQP"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Oc2z7a0eb1", "expanded_url": "https://twitter.com/SecolodItalia1/status/1166719975786049536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oc2z7a0eb1", "media_key": "3_1166719973412106240"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:31:33.000Z", "author_id": "1397757626", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166719975786049536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel II"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "StopTheCoup"}]}, "text": "Isabel II acepta la propuesta de Boris Johnson y cierra el parlamento.\nEn Reino Unido son trending topic, ahora:\n\n#StopTheCoup  (parar el golpe -de estado-)\nThe Parliament\nThe Queen\n\nLa degradaci\u00f3n de UK como pa\u00eds es digna de estudio. Potencia mundial que se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166721936505937920"], "created_at": "2019-08-28T14:39:20.000Z", "author_id": "1548975816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166721936505937920"}, {"text": "A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de fortalecer o fascismo por meio do antipetismo. Mesmo assim, a imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 e a imprensa comercial morrer\u00e1 antes. https://t.co/ImQyh2dJdV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166353860413276161"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ImQyh2dJdV", "expanded_url": "https://twitter.com/jotacorreria/status/1166317243657072642", "display_url": "twitter.com/jotacorreria/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:16:44.000Z", "author_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 186, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166317243657072642"}], "id": "1166353860413276161"}, {"text": "No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u00eds hace a\u00f1os ?\nT\u00e1n mediocres podemos ser ?\nTodo el tiempo jug\u00e1ndonos en contra ?\nTodo el tiempo dispar\u00e1ndonos en los pi\u00e9s ?\nAutoflagelaci\u00f3n ?\nSociedad suicida ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166520521921576960"], "created_at": "2019-08-28T01:18:59.000Z", "author_id": "1553568727", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "id": "1166520521921576960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.2958, "type": "Other", "normalized_text": "yankis"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyYwEt0po8", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166329448360267777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyYwEt0po8", "media_key": "3_1166329424951881728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyYwEt0po8", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166329448360267777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyYwEt0po8", "media_key": "3_1166329435068489728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyYwEt0po8", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166329448360267777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyYwEt0po8", "media_key": "3_1166329439803887618"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyYwEt0po8", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiocorchetee/status/1166329448360267777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyYwEt0po8", "media_key": "3_1166329443561947136"}]}, "text": "36. La red social\nSinceramente la he visto porque necesito borrarla para tener espacio.\nEl discreto encanto de los pijos americanos. Qu\u00e9 asco. No es mala, es propaganda de yankis entrepreneurs que en el fondo tambi\u00e9n son personas y hacen chascarrillos. Callaos un mes. No la ve\u00e1is https://t.co/lyYwEt0po8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166329448360267777"], "created_at": "2019-08-27T12:39:44.000Z", "author_id": "3458422768", "in_reply_to_user_id": "3458422768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166137335488176129"}], "id": "1166329448360267777"}, {"text": "@CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro trabajo, nuestra vida y nuestros sue\u00f1os.\nMientras la gente se suicida por no tener vida, trabajando 12 horas diarias con sueldos miserables, \u00e9stos buscan m\u00e1s maneras de seguir rob\u00e1ndonos.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552357234233344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:25:30.000Z", "author_id": "290569991", "in_reply_to_user_id": "36492160", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420902768234496"}], "id": "1166552357234233344"}, {"text": "Tenho feito em palestras e declara\u00e7\u00f5es p\u00fablicas a defesa do voto distrital, jamais me referindo a mudan\u00e7as do regime de governo do Pa\u00eds. Continuo trabalhando em perfeita sintonia com o Presidente @jairbolsonaro , divulgando seu programa e a\u00e7\u00e3o de governo. https://t.co/Q9cgCMZjtK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166407907191218177"], "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 210, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Q9cgCMZjtK", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1166407907191218177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9cgCMZjtK", "media_key": "3_1166407901172445185"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:51:30.000Z", "author_id": "1058819604741525510", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 285, "like_count": 5017, "quote_count": 35}, "id": "1166407907191218177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "lenDja"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/nYZhgB7XUF", "expanded_url": "https://twitter.com/Hennan_comentta/status/1166439267524104192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYZhgB7XUF", "media_key": "3_1166439252332339202"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 275, "tag": "VemA\u00edAFazenda"}]}, "text": "Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e juntas esmurrariam a Annabelle com + for\u00e7a. Se tem uma coisa que a Denise odeia \u00e9 arrog\u00e2ncia. Ela faria a 35% virar p\u00f3! Por que me matou Carelli??\n#VemA\u00edAFazenda https://t.co/nYZhgB7XUF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166439267524104192"], "created_at": "2019-08-27T19:56:07.000Z", "author_id": "980562193438662657", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1166439267524104192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1166445663325999104"}, {"text": "Como alguien se puede suicidar? Tan bueno que es estar vivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166372739197939713"], "created_at": "2019-08-27T15:31:45.000Z", "author_id": "67204319", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166372739197939713"}, {"text": "@rodolfopereze Es curioso, pero a un comentario discutible que en su esencia ignora el problema de fondo, se producen toda clase de respuestas igual de agresivas e ignorantes y sin conciencia de enfermedad, salvo honrosas excepciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166718877419692034"], "created_at": "2019-08-28T14:27:11.000Z", "author_id": "91902285", "in_reply_to_user_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "id": "1166718877419692034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Argentina es de los pocos pa\u00edses capaces de serruchar la rama de la que est\u00e1n colgados.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166672676615806976"], "created_at": "2019-08-28T11:23:36.000Z", "author_id": "127996443", "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 94, "like_count": 3152, "quote_count": 35}, "id": "1166672676615806976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Manzana Podrida"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Albertico"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "El Mal"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "Los Malditos"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/DRfHef5ogX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1166512261768318976", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Es como quemar TODO el caj\u00f3n de manzanas,para salvar a la Manzana Podrida!!!\u00a1\u00a1\u00a1NUNCA congeniar\u00e9 con ese pensamiento suicida!!!\u00a1\u00a1\u00a1FUERA el tal 'Plan Albertico'!!!\u00a1\u00a1\u00a1Que \"les gar\u00fae finito\"y que 'El Mal'se encargue de Los Malditos!!! https://t.co/DRfHef5ogX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166554753842782209"], "created_at": "2019-08-28T03:35:01.000Z", "author_id": "765969346078310400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166512261768318976"}], "id": "1166554753842782209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7981, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "TAIKA LONGE"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3737, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0gcJsSOn8H", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1166435536619409412", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "text": "pelo amor de Deus, eu imploro, MANTENHAM O TAIKA LONGE DA DC https://t.co/0gcJsSOn8H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166716991572496385"], "created_at": "2019-08-28T14:19:42.000Z", "author_id": "970125856369795073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166435536619409412"}], "id": "1166716991572496385"}, {"text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "author_id": "2864010544", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "id": "1166003624138420225"}, {"text": "Il @pdnetwork ha preso la sua decisione. Ho ritenuto di fare chiarezza prima dell\u2019incontro fra @nzingaretti e il Presidente della Repubblica, rassegnando le mie dimissioni. https://t.co/4WaI3bEB48 @SiamoEuropei https://t.co/5PsvphTLa5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166674225400307712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4WaI3bEB48", "expanded_url": "https://www.siamoeuropei.it/dimissioni-calenda/", "display_url": "siamoeuropei.it/dimissioni-cal\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/5PsvphTLa5", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1166674225400307712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PsvphTLa5", "media_key": "13_1166669730381516805"}]}, "created_at": "2019-08-28T11:29:45.000Z", "author_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 2030, "reply_count": 3818, "like_count": 10886, "quote_count": 850}, "id": "1166674225400307712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Albertico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}]}, "text": "@cristiannmillo Mientras que Albertico el Moderado, se encarga de incendiar el pais. Todav\u00eda no entiendo que haya gente tan suicida que lo haya votado. Es auto flagelo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712790859620352"], "created_at": "2019-08-28T14:03:00.000Z", "author_id": "319844548", "in_reply_to_user_id": "3471208757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166711228875583490"}], "id": "1166712790859620352"}, {"text": "@ManlioDS @Manuel_Ghezzi @Mov5Stelle @luigidimaio Non tutti quelli che avevano sempre applaudito incondizionatamente il loro Capitano (politicamente suicida) sono particolarmente felici oggi. Imparare dagli eventi per migliorare. Qualche dubbio ogni tanto non fa male ai saggi.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166717552501960704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:21:55.000Z", "author_id": "627784163", "in_reply_to_user_id": "208642171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166643361803132928"}], "id": "1166717552501960704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6149, "type": "Organization", "normalized_text": "SM Entertainment"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "SuperM"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "WayV Lucas"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/CYu6RHEmPl", "expanded_url": "https://www.amazon.com/s?k=superm&i=popular&dc&qid=1566986628&ref=sr_nr_i_15", "display_url": "amazon.com/s?k=superm&i=p\u2026"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/WjEs6JzpQU", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1166653311266672640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjEs6JzpQU", "media_key": "3_1166653133335871488"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/WjEs6JzpQU", "expanded_url": "https://twitter.com/OH_mes2/status/1166653311266672640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjEs6JzpQU", "media_key": "3_1166653145604190209"}]}, "text": "SM Entertainment super boy group SuperM will reportedly debut on October 4\n\nEach member will have their own version of the album cover (WayV Lucas not yet listed)\n\nhttps://t.co/CYu6RHEmPl https://t.co/WjEs6JzpQU", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166653311266672640"], "created_at": "2019-08-28T10:06:39.000Z", "author_id": "1085522008471818240", "public_metrics": {"retweet_count": 6395, "reply_count": 873, "like_count": 8289, "quote_count": 4342}, "id": "1166653311266672640"}, {"text": "@hanalfabeto @MariaMe75523060 Ni el cargo, ni la vida, en 15 minutos lo suicida o lo infarta\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166457476952317952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MariaMe75523060", "id": "1080934109910892545"}]}, "created_at": "2019-08-27T21:08:28.000Z", "author_id": "244359270", "in_reply_to_user_id": "172976690", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166414948001615873"}], "id": "1166457476952317952"}, {"text": "@BiancaFilipic @sandonaegui Pero de que sirve?, si una persona toma esa dura decisi\u00f3n, dudo que por una malla de seguridad cambie de opini\u00f3n, solo buscara otro lugar. Mejor que esos costos de poner mallas se usen para tener un centro psicol\u00f3gico o lo que sea necesario que sirva de ayuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166510729471696903"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "sandonaegui", "id": "118798702"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:40:05.000Z", "author_id": "159597389", "in_reply_to_user_id": "2312793895", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166491946170404865"}], "id": "1166510729471696903"}, {"text": "@MarcosJuniorFFC @venturagabr Esqueceu das vendas de armas tbm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166655248817147905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcosJuniorFFC", "id": "2536682140"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "venturagabr", "id": "3347359871"}]}, "created_at": "2019-08-28T10:14:21.000Z", "author_id": "716495738381971457", "in_reply_to_user_id": "2536682140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166479933595668480"}], "id": "1166655248817147905"}, {"text": "Quando il @Mov5Stelle era al 14% dopo le europee \u201814, nessuno confidava in una rinascita, ma il grande lavoro del gruppo ed in particolare di @luigidimaio ci port\u00f2 addirittura al governo. Chi oggi lo attacca non sa di cosa parla e forse non sa cosa sia il #M5S. Forza Luigi!", "lang": "it", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166643361803132928"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 260, "tag": "M5S"}]}, "created_at": "2019-08-28T09:27:07.000Z", "author_id": "208642171", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 978, "like_count": 1610, "quote_count": 85}, "id": "1166643361803132928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "40Horas"}, {"start": 244, "end": 263, "tag": "QuePenaLaDepresion"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "EsoNoMasTeDigo"}]}, "text": "Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos m\u00e9dicos para preocuparnos por la salud mental de los chilenos\" debatiendo #40Horas.\nSi piensan as\u00ed...  o hay remedio parece.\n#QuePenaLaDepresion #EsoNoMasTeDigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166519971989602304"], "created_at": "2019-08-28T01:16:48.000Z", "author_id": "40805427", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1166519971989602304"}, {"text": "Aos 15 anos jurou-lhe contigo casar, mais o desgra\u00e7ado lhe abandonou no altar, a menina cresceu e foi se vingar, a menina cresceu e foi se vingar .. Matou seu pai, matou sua m\u00e3e, matou o seu padrinho e pra n\u00e3o perder viagem ainda matou seu passarinho \ud83c\udf39\ud83c\udf77.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166704573756641282"], "created_at": "2019-08-28T13:30:21.000Z", "author_id": "702896806204731392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166704573756641282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Rebelde"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "causa"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Sicilia"}, {"start": 226, "end": 238, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Dominic Cummings"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Brexit"}]}, "text": "Cubriendo el #Brexit hemos recurrido a menudo a la carrera hacia el precipicio de \"Rebelde sin causa\", pero hoy, tal vez porque lo observo de Sicilia, me viene la imagen del conductor suicida, a todo gas en sentido contrario. Boris Johnson &amp; Dominic Cummings.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166648082844540928"], "created_at": "2019-08-28T09:45:52.000Z", "author_id": "16435631", "in_reply_to_user_id": "16435631", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166636731074060288"}], "id": "1166648082844540928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/pV8vYlURBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/padremanzotti/status/1166712434620608512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pV8vYlURBQ", "media_key": "3_1166712432431120384"}]}, "text": "Filho, qual a tua urg\u00eancia, hoje?\n Em que voc\u00ea precisa pedir a ajuda de Deus?\nEscreve aqui enquanto pede: AJUDA-ME SENHOR. https://t.co/pV8vYlURBQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166712434620608512"], "created_at": "2019-08-28T14:01:35.000Z", "author_id": "78495741", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 238, "like_count": 1029, "quote_count": 11}, "id": "1166712434620608512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8CKxm90E98", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true"}]}, "text": "Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policiais at\u00e9 o local onde estava o corpo e contou que enforcou Let\u00edcia.\n https://t.co/8CKxm90E98", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166524814221336577"], "created_at": "2019-08-28T01:36:03.000Z", "author_id": "713618014", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "id": "1166524814221336577"}, {"text": "Kkkkkkkkkkkk suicida man\u00e9 https://t.co/04QBJinfl8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166714585942056960"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/04QBJinfl8", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:10:08.000Z", "author_id": "3848126476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1166714585942056960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antoniodevicen2", "id": "3431581823"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "text": "@antoniodevicen2 @aetchebarne Macri ha sido populismo suicida... Y pensar que votan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166713747832000512"], "created_at": "2019-08-28T14:06:48.000Z", "author_id": "3406474841", "in_reply_to_user_id": "3431581823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166712279401938950"}], "id": "1166713747832000512"}, {"text": "@rodolfopereze Cerebro con caca las personas que se suicidan no tienen claridad de nada ojal\u00e1 nunca te toque de cerca ni a tu familia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166543606859145217"], "created_at": "2019-08-28T02:50:43.000Z", "author_id": "1032299589490155520", "in_reply_to_user_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "id": "1166543606859145217"}, {"text": "Bem, se algu\u00e9m ainda achava que as trocas de msgs vazadas eram fake, ta aqui a prova de que tudo \u00e9 rea\u013a. https://t.co/0e5YiHZlhu", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166700404698226688"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0e5YiHZlhu", "expanded_url": "https://twitter.com/jerusabv/status/1166502935053918209", "display_url": "twitter.com/jerusabv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:13:47.000Z", "author_id": "41191715", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 12, "like_count": 653, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166502935053918209"}], "id": "1166700404698226688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "text": "@kirchnerbarba @aetchebarne A quienes apunta es descarada y directamente robar , solo que ahora no hay casi nada para robar para darle mientras se roba carnaza al populacho , lo de Macri si ha sido populismo suicida porque daba lo que no ten\u00eda a quien no le iba a votar nunca. Le guste o no ha sido as\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712279401938950"], "created_at": "2019-08-28T14:00:58.000Z", "author_id": "3431581823", "in_reply_to_user_id": "3406474841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166708880434487296"}], "id": "1166712279401938950"}, {"text": "Que a estas alturas de la historia estemos debatiendo con hilos, datos y argumentos si poner containers es o no una soluci\u00f3n, siquiera temporal, para que muchas personas tengan un techo bajo el que vivir, solo es la demostraci\u00f3n palpable de nuestra estratosf\u00e9rica derrota ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166712179300720645"], "created_at": "2019-08-28T14:00:34.000Z", "author_id": "1142123516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166712179300720645"}, {"text": "@El_Ciudadano Es un lugar ic\u00f3nico y visible para nuestra sociedad, ya que los suicidios en el @metrodesantiago, no los muestran ni si quiera en tv y medios de comunicaciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166694400128425990"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El_Ciudadano", "id": "14445094"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:49:55.000Z", "author_id": "2568197920", "in_reply_to_user_id": "14445094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166619645845155840"}], "id": "1166694400128425990"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "author_id": "881404063706959872", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "id": "1165841364589961226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antoniodevicen2", "id": "3431581823"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "text": "@antoniodevicen2 @aetchebarne Populista? JA esper\u00e1 que vuelva Cristina Kirchner. Ah\u00ed vas a saber lo que es el populismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166708880434487296"], "created_at": "2019-08-28T13:47:28.000Z", "author_id": "3406474841", "in_reply_to_user_id": "3431581823", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166686491734695937"}], "id": "1166708880434487296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}]}, "text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "author_id": "186912015", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "id": "1166453741911982080"}, {"text": "@ruskich67 Si, tambien me lo dijeron", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166709500688179202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ruskich67", "id": "1048980780247142401"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:49:56.000Z", "author_id": "1002354289522761728", "in_reply_to_user_id": "1048980780247142401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166698143389556738"}], "id": "1166709500688179202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "THOR Ragnarok"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.3174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "taikawaititi"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/auM0qoiLkg", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1166457346278731776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/auM0qoiLkg", "media_key": "3_1166457339307843584"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 172, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 173, "end": 176, "tag": "DC"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "taikawaititi"}]}, "text": "O Taika Waititi diretor de THOR Ragnarok est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para entrar no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida ! Lembrando que o filme chega aos cinemas em 2021. #esquadr\u00e3osuicida #DC #taikawaititi https://t.co/auM0qoiLkg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166457346278731776"], "created_at": "2019-08-27T21:07:57.000Z", "author_id": "925074890381766656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166457346278731776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9263, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WdeXNR33lc", "expanded_url": "https://wired.trib.al/gQYMLfl", "display_url": "wired.trib.al/gQYMLfl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wired.com/story/whos-burning-the-amazon-rampant-capitalism/?mbid=social_twitter&utm_brand=wired&utm_campaign=wired&utm_medium=social&utm_social-type=owned&utm_source=twitter"}]}, "text": "For the good of Brazil and the planet as a whole, the deforestation of the Amazon must stop. The region is approaching a tipping point in which it transforms into a woody grassland and  we're only at the beginning of this year's fire season in Brazil. https://t.co/WdeXNR33lc", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1166698462139863040"], "created_at": "2019-08-28T13:06:04.000Z", "author_id": "1344951", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 14, "like_count": 138, "quote_count": 12}, "id": "1166698462139863040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "author_id": "124264228", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "id": "1165807785705115650"}, {"text": "Una piaso e carajita de la mierda que no debe saber ni ponerse un mode... y le regalan una escopeta, no te digo yo pues https://t.co/gU1pxQE5aL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166693070739574784"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/gU1pxQE5aL", "expanded_url": "https://t.co/gU1pxQE5aL", "display_url": "t.co/gU1pxQE5aL"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:44:38.000Z", "author_id": "98742777", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1166693070739574784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "younghoonzinho"}]}, "text": "Por \u00faltimo, eu at\u00e9 pensei que no final iam dar um final bonitinho e feliz pro younghoonzinho. Mas, o final que deram pra ele e todos os outros foi realmente mais coerente com toda a trama. Mais uma coisa pra praise nesse roteiro, a consist\u00eancia maravilhosa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709862270722048"], "created_at": "2019-08-28T13:51:22.000Z", "author_id": "1125171420227624960", "in_reply_to_user_id": "1125171420227624960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166709438096519174"}], "id": "1166709862270722048"}, {"text": "tava l\u00e1 na academia e chorando por me sentir uma in\u00fatil s\u00e9rio, n\u00e3o tem sensa\u00e7\u00e3o pior do que se sentir assim, uma pessoa que n\u00e3o acrescenta em nada na vida das pessoas, que n\u00e3o tem nada, que n\u00e3o consegue nada, e muito menos fazer nada certo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709906210246657"], "created_at": "2019-08-28T13:51:32.000Z", "author_id": "113207557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166709906210246657"}, {"text": "@SrtaSwen_ @singleswen Um promissor tri\u00e2ngulo amoroso, e como sempre o E&amp;A estragaram. \ud83d\ude2a Mas shippava bem mais ele com a Regina.\ud83d\ude08", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166709553725104130"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SrtaSwen_", "id": "1257319078034726914"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:50:08.000Z", "author_id": "990192449690759168", "in_reply_to_user_id": "714284710885781504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166663468885467136"}], "id": "1166709553725104130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/4dQglyQcNA", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafa_midiasep/status/1166703333949788160", "display_url": "twitter.com/Rafa_midiasep/\u2026"}]}, "text": "Exato. 2x0 no agregado em casa, jamais poderia tomar o empate. Jamais. Por isso digo que a culpa n\u00e3o tem que apenas em cima do Felip\u00e3o. S\u00e3o muitos erros em jogos decisivos, inadmiss\u00edvel pra quem quer ser alto n\u00edvel https://t.co/4dQglyQcNA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166708287871639552"], "created_at": "2019-08-28T13:45:06.000Z", "author_id": "58885579", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 230, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166703333949788160"}], "id": "1166708287871639552"}, {"text": "caminhei duas quadras hoje e to morta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166479229661405189"], "created_at": "2019-08-27T22:34:55.000Z", "author_id": "82110409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1166479229661405189"}, {"text": "O cara perseguido na rua pq assumiu relacionamento com uma trans mdsss\n\nEle se matou dps disso https://t.co/sgfIanS4iQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166705479374032896"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/sgfIanS4iQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921", "display_url": "twitter.com/AshleeMPreston\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:33:57.000Z", "author_id": "377578382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163884648784465921"}], "id": "1166705479374032896"}, {"text": "primeiro o v\u00eddeo da barata resistindo a m\u00e1quina de lavar\ndepois o v\u00eddeo da barata resistindo a veneno \n\neh meus amigos..a revolu\u00e7\u00e3o das baratas vai chegar antes que o fim do mundo pelo aquecimento global https://t.co/wprzYtTsOl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166513921001312257"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/wprzYtTsOl", "expanded_url": "https://twitter.com/mostachico/status/1166488266520051714", "display_url": "twitter.com/mostachico/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:52:46.000Z", "author_id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"retweet_count": 2044, "reply_count": 63, "like_count": 7454, "quote_count": 112}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166488266520051714"}], "id": "1166513921001312257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamente una misi\u00f3n  suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166528336581025798"], "created_at": "2019-08-28T01:50:03.000Z", "author_id": "2903223773", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "id": "1166528336581025798"}, {"text": "quer fala mal de esquadr\u00e3o suicida? fala, mas a trilha sonora \u00e9 perfeita, s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166527908770471937"], "created_at": "2019-08-28T01:48:21.000Z", "author_id": "774080478315945984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1166527908770471937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pGUqGdAk6f", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-james-gunn-quiere-taika-waititi-escuadron-suicida-20190828130129.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 20, "end": 33, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "text": "#JamesGunn quiere a #TaikaWaititi en su #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/pGUqGdAk6f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166667328400089093"], "created_at": "2019-08-28T11:02:21.000Z", "author_id": "1328885857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1166667328400089093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "text": "Se quejan del incendio del Amazonas pero est\u00e1n contentos de que hagan estas temperaturas en invierno...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166692510082719745"], "created_at": "2019-08-28T12:42:25.000Z", "author_id": "1635167419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1166692510082719745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}]}, "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "author_id": "3246575662", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "id": "1166350332861014022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 223, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Reese"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/P4el3duZGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4el3duZGZ", "media_key": "7_1163884590596886528"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 284, "tag": "RIP"}]}, "text": "When a man is confident &amp; secure enough to openly love a trans woman; this is the bullying and harassment he gets. When trans attracted men kill us; it\u2019s out of fear that this will happen to them if they are outed. Reese didn\u2019t kill his girlfriend; he killed himself instead. #RIP https://t.co/P4el3duZGZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163884648784465921"], "created_at": "2019-08-20T18:44:58.000Z", "author_id": "163296200", "public_metrics": {"retweet_count": 21591, "reply_count": 1811, "like_count": 60394, "quote_count": 7074}, "id": "1163884648784465921"}, {"text": "Que miedo ser feliz https://t.co/k9AFPXPfFZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166702165789937665"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/k9AFPXPfFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyyaraujoo/status/1153648111920848902", "display_url": "twitter.com/vickyyaraujoo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:20:47.000Z", "author_id": "3388401881", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153648111920848902"}], "id": "1166702165789937665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "Chale masturbanda"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/GlkRYE1It0", "expanded_url": "https://twitter.com/LolaClubMx/status/1166441290331869184", "display_url": "twitter.com/LolaClubMx/sta\u2026"}]}, "text": "Chale masturbanda. https://t.co/GlkRYE1It0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166556777904820224"], "created_at": "2019-08-28T03:43:04.000Z", "author_id": "3319759050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1166556777904820224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "Dorothy"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Easter Egg"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "El Mago de Oz"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gemma69Pablo", "id": "385060861"}]}, "text": "@Gemma69Pablo Jiji qu\u00e9 bonicas! Me alegro de que no haya sido la casa de esa Dorothy la que sali\u00f3 volando! Has visto el Easter Egg de El Mago de Oz que hay en Google?? \ud83c\udf2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166647463635292160"], "created_at": "2019-08-28T09:43:25.000Z", "author_id": "854240116671426560", "in_reply_to_user_id": "385060861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166368785097547777"}], "id": "1166647463635292160"}, {"text": "Quando perguntado se ele teria matado seu filho, se o filho tivesse percebido o que estava fazendo, sua resposta foi sim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166704602252828672"], "created_at": "2019-08-28T13:30:28.000Z", "author_id": "928196355641761794", "in_reply_to_user_id": "928196355641761794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166704600747008001"}], "id": "1166704602252828672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 279, "probability": 0.4204, "type": "Person", "normalized_text": "CalaBocaBolsonaro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8Gtf72mNBt", "expanded_url": "https://twitter.com/APellegrino1/status/1165439543547502592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Gtf72mNBt", "media_key": "3_1165439513809870848"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 280, "tag": "CalaBocaBolsonaro"}]}, "text": "O fato de uma pessoa tentar ofender uma mulher por sua apar\u00eancia f\u00edsica, por si s\u00f3 j\u00e1 \u00e9 vergonhoso. Quando essa pessoa \u00e9 Chefe de Estado, \u00e9 vergonha nacional. Se envolve a Primeira-Dama de uma na\u00e7\u00e3o amiga, vira vexame diplom\u00e1tico. Nosso Presidente \u00e9 um moleque! #CalaBocaBolsonaro https://t.co/8Gtf72mNBt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165439543547502592"], "created_at": "2019-08-25T01:43:34.000Z", "author_id": "2689114595", "public_metrics": {"retweet_count": 4740, "reply_count": 616, "like_count": 15920, "quote_count": 330}, "id": "1165439543547502592"}, {"text": "El suicida https://t.co/yKgDulueIP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166537905663332353"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/yKgDulueIP", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1166446787038797830", "display_url": "twitter.com/elcosodelapizz\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:28:04.000Z", "author_id": "1414633422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166446787038797830"}], "id": "1166537905663332353"}, {"text": "Sube el riesgo pa\u00eds, bajan los bonos y las acciones, se dispara el d\u00f3lar y caen las reservas... Con una mano en el coraz\u00f3n lo pregunto \u00bfAlguien puede pensar seriamente -q es gratis- q todos los funcionarios de este gobierno tengan sus activos en para\u00edsos fiscales del exterior?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166695241971306496"], "created_at": "2019-08-28T12:53:16.000Z", "author_id": "290789612", "public_metrics": {"retweet_count": 1971, "reply_count": 165, "like_count": 4323, "quote_count": 93}, "id": "1166695241971306496"}, {"text": "@arrastanina Juro kkkkk as vezes da vontade de comentar um: for\u00e7a guerreira (o) pra esses dramas t\u00e3o complexos kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166699055256354822"], "created_at": "2019-08-28T13:08:25.000Z", "author_id": "914920223517618177", "in_reply_to_user_id": "91648359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166695161499389953"}], "id": "1166699055256354822"}, {"text": "@nandocruz32 part del problema \u00e9s creure\u2019s el canon, acceptat per tots plegats: \u00e9s un peix que es menja la cua. per sort, no m\u2019interessa lo m\u00e9s m\u00ednim. ser-hi fora, o en les fronteres, \u00e9s m\u00e9s excitant, no cal ni dir-ho!", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1166696600271540226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nandocruz32", "id": "456888809"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:58:40.000Z", "author_id": "58287721", "in_reply_to_user_id": "456888809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166636112330334209"}], "id": "1166696600271540226"}, {"text": "Pe\u00e7o ora\u00e7\u00f5es ao amigo @rsallesmma que est\u00e1 na UTI, FORA DE RISCO, mas por precau\u00e7\u00e3o e para fazer exames, Mas logo estar\u00e1 no quarto.\n\nO Ministro passou mal durante a noite, fala-se de infarto ou princ\u00edpio de um infarto. Mas nada \u00e9 conclusivo ainda.\n\n#SomosTodosRicardoSalles", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166690513686335490"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 273, "tag": "SomosTodosRicardoSalles"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:34:29.000Z", "author_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 1265, "reply_count": 754, "like_count": 8596, "quote_count": 195}, "id": "1166690513686335490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "ROWINS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "khxttop", "id": "1122430580015161344"}]}, "text": "@khxttop Antes de perderse escaleras arriba oy\u00f3 eso y se gir\u00f3 gritando:\n\n\u2014\u00a1S\u00c9 CUIDARME SOLA, ROWINS! \u00a1MIRA, ME HE ALEJADO DE TI! \u00bfQU\u00c9 M\u00c1S PRUEBAS QUIERES? \n\nY subi\u00f3 r\u00e1pidamente cerrando de un portazo la puerta de su habitaci\u00f3n. Apoy\u00f3 la espalda contra ella y se llev\u00f3 las manos a la cara.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166646572895166467"], "created_at": "2019-08-28T09:39:52.000Z", "author_id": "783680513131315200", "in_reply_to_user_id": "1122430580015161344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166611357933981696"}], "id": "1166646572895166467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "metro"}]}, "text": "La gente se suicida en costanera center o metro porque es f\u00e1cil, muerte garantizada. El problema no es el lugar, el problema es que la gente quiera suicidarse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166574460268421121"], "created_at": "2019-08-28T04:53:19.000Z", "author_id": "533639702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1166574460268421121"}, {"text": "Mas debil que la anemia, Mas tonto que un disparo, Mas suicida que un minuto. Mas tarde que ma\u00f1ana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["444323571423526913"], "created_at": "2014-03-14T04:06:09.000Z", "author_id": "17549677", "public_metrics": {"retweet_count": 4304, "reply_count": 233, "like_count": 1878, "quote_count": 0}, "id": "444323571423526913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5589, "type": "Place", "normalized_text": "costa"}, {"start": 274, "end": 285, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "MicroGraf\u00edas"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/0oTPWvskL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sedan_Desliva/status/1166638458254888960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0oTPWvskL8", "media_key": "16_1166638444111630337"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 286, "tag": "MicroGraf\u00edas"}]}, "text": "@SocPoetYEsc Avanzaba la niebla a ras del mar deseando estrellarse contra la escarpada costa con un af\u00e1n tan suicida que eclipsaba todo el protagonismo que hab\u00eda adquirido aquel saco de piedras que sosten\u00edan mis brazos bien atado a mi desnudo tobillo al pie del acantilado\n#MicroGraf\u00edas https://t.co/0oTPWvskL8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166638458254888960"], "created_at": "2019-08-28T09:07:38.000Z", "author_id": "737373193992863748", "in_reply_to_user_id": "1156057902081179648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166498456338235392"}], "id": "1166638458254888960"}, {"text": "De esto es de lo que no se quieren hacer cargo. \n\nPresidente, no busque culpables fuera de su propio Gobierno. https://t.co/u6XOvCA91h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166516545515937792"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/u6XOvCA91h", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1166516545515937792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u6XOvCA91h", "media_key": "3_1166516541153861632"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:03:11.000Z", "author_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 12674, "reply_count": 3636, "like_count": 25310, "quote_count": 1401}, "id": "1166516545515937792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagossantos", "id": "18333838"}]}, "text": "@thiagossantos N\u00e9, fato que o noturno vaia aparecer com eles no outro lado do local ou a Jean vai segurar a explos\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166699065242980352"], "created_at": "2019-08-28T13:08:28.000Z", "author_id": "32144935", "in_reply_to_user_id": "18333838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166698120723480576"}], "id": "1166699065242980352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/ekVTQlb1jD", "expanded_url": "https://twitter.com/GESANDA/status/1166697894138667008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekVTQlb1jD", "media_key": "16_1166697888270807041"}]}, "text": "@CarlosMaciasAl1 Los argentinos, salivando con la \u201cMadonna de la cosa nostra \u201d para que esta termine con la misi\u00f3n, interrumpida durante 4 a\u00f1os por Macri. Si los llevan de nuevo al poder, ag\u00e1rrense porque la ca\u00edda ser\u00e1 estruendosa. Qu\u00e9 pasa con \u201clos pueblos\u201d y esa imperdonable y suicida ceguera? https://t.co/ekVTQlb1jD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166697894138667008"], "created_at": "2019-08-28T13:03:48.000Z", "author_id": "45622352", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166552753264574465"}], "id": "1166697894138667008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luiza80674737", "id": "1119323115207704576"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Barbara97285197", "id": "1139743628925034496"}]}, "text": "@Luiza80674737 @CristinasLoure1 @Barbara97285197 Permite discordar?? N\u00e3o \u00e9 pq se refere ao Macron e sim porque \u00e9 o Bolsonaro que est\u00e1 na polemica. Se fosse outra pessoa eles n\u00e3o estariam nem ai. Ex disso, um casal de l\u00e9sbica, que decepou e matou o filho. Tanto a emissora quanto ela, se calaram.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166448680263663618"], "created_at": "2019-08-27T20:33:31.000Z", "author_id": "832727841099784192", "in_reply_to_user_id": "1119323115207704576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166130918773415937"}], "id": "1166448680263663618"}, {"text": "Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguien piensa en la persona q como cada d\u00eda, lamentablemente en nuestro pa\u00eds, se quita la vida?! En su familia, el dolor de perder un ser querido ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166417437677510657"], "created_at": "2019-08-27T18:29:22.000Z", "author_id": "92574042", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "id": "1166417437677510657"}, {"text": "@Pusycat2017 @jostipi @ContactoN_ @canalN_ @MijaelGLP @MartinVizcarraC Se le rayo el disco a @rosamariabartra \nPero m\u00e1s r\u00e1pido ir\u00e1 a la c\u00e1rcel el LADR\u00d3N del padre del mozo @MijaelGLP por la lluvia de millones de d\u00f3lares que malverso cuando fue ministro de salud durante el gobierno del SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ! \n#MijaelGLPhijodeladron", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166477481165164546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 314, "end": 336, "tag": "MijaelGLPhijodeladron"}]}, "created_at": "2019-08-27T22:27:58.000Z", "author_id": "709607721306333184", "in_reply_to_user_id": "1630843398", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166402502222372864"}], "id": "1166477481165164546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.6537, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "text": "La Plaza del s\u00e1bado despert\u00f3 un shock desconcertant en las victoriosas filas K, llen\u00e1ndola d inseguridades.Tomaron la desici\u00f3n d patear el tablero y pintarse la cara.Para colmo CFK furiosa x el rechazo a sus nulidades y la continuidad del Juicio, di\u00f3 orden d prender fuego todo!.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166552753264574465"], "created_at": "2019-08-28T03:27:04.000Z", "author_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 43, "like_count": 619, "quote_count": 13}, "id": "1166552753264574465"}, {"text": "Afirma @SEGOB_mx que no es intenci\u00f3n del @GobiernoMX limitar en forma alguna la libertad de expresi\u00f3n que se ejerce en los medios de comunicaci\u00f3n/ @SoledadDurazo @LinaBuenoLopez @roviedoc @CanoFrancoR @ChapoRomo @ramonriveraval1 @corneliomontano @oleafontes @Colosiosi https://t.co/stLsbcGl0l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166574938003779590"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 16, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "SoledadDurazo", "id": "115504564"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "LinaBuenoLopez", "id": "393690781"}, {"start": 178, "end": 187, "username": "roviedoc", "id": "108840863"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "CanoFrancoR", "id": "876860531008614400"}, {"start": 201, "end": 211, "username": "ChapoRomo", "id": "574624393"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "ramonriveraval1", "id": "3087628469"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "corneliomontano", "id": "249399965"}, {"start": 246, "end": 257, "username": "oleafontes", "id": "142877141"}, {"start": 258, "end": 268, "username": "Colosiosi", "id": "57473978"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/stLsbcGl0l", "expanded_url": "https://twitter.com/SEGOB_mx/status/1166512003021705222", "display_url": "twitter.com/SEGOB_mx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:55:13.000Z", "author_id": "136517084", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166512003021705222"}], "id": "1166574938003779590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "@rodolfopereze C\u00f3mo no vas a entender que en Chile la gente se suicida de felicidad,por los tiempos mejores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166526607957405697"], "created_at": "2019-08-28T01:43:11.000Z", "author_id": "1059478072427192322", "in_reply_to_user_id": "103059095", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "id": "1166526607957405697"}, {"text": "@gaboh90 @hugosanroque No es un tema de derechas o izquierdas. Qui\u00e9n se suicida de esa forma est\u00e1 tan perturbado para no comprender que condiciona al entorno\n\u00bfQue sucede si qui\u00e9n se lanza al vaci\u00f3 cae al lado de un ni\u00f1o peque\u00f1o?\n\n\u00bfQui\u00e9n se hace cargo de trauma?\n\nPiensen antes de basurear.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166512844474654720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gaboh90", "id": "31346018"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:48:29.000Z", "author_id": "103059095", "in_reply_to_user_id": "31346018", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507657928294401"}], "id": "1166512844474654720"}, {"text": "@Dyjay13 @brunin17020251", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1166692489580953600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}]}, "created_at": "2019-08-28T12:42:20.000Z", "author_id": "979097140281724928", "in_reply_to_user_id": "1098441180109512705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155912068943872"}], "id": "1166692489580953600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBqP74vGu0", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/fiscal-de-la-nacion-archiva-investigacion-contra-10-congresistas-de-fuerza-popular-por-obstruccion-a-la-justicia-noticia-1216591", "display_url": "rpp.pe/politica/judic\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1539748302593396737/iOkUwguz?format=jpg&name=orig", "width": 825, "height": 464}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1539748302593396737/iOkUwguz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fiscal de la Naci\u00f3n archiva investigaci\u00f3n contra 10 congresistas de Fuerza Popular por obstrucci\u00f3n a la justicia", "description": "La fiscal de la Naci\u00f3n, Zoraida \u00c1valos determin\u00f3 que\u00a0no hay m\u00e9rito para formalizar una denuncia penal\u00a0contra\u00a0los legisladores fujimoristas por el caso de allanamiento de locales de Fuerza Popular en el a\u00f1o 2017.", "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/fiscal-de-la-nacion-archiva-investigacion-contra-10-congresistas-de-fuerza-popular-por-obstruccion-a-la-justicia-noticia-1216591"}]}, "text": "Hace 2 a\u00f1os el Fiscal JD P\u00e9rez mont\u00f3 un deplorable espect\u00e1culo televisivo allanando el local de Fuerza Popular y acusando penalmente a 10 congresistas.Ahora, la Fiscal de la Naci\u00f3n archiva esa investigaci\u00f3n.Pero, \u00bfqui\u00e9n rapar\u00e1 el da\u00f1o causado? https://t.co/DBqP74vGu0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166498777848586242"], "created_at": "2019-08-27T23:52:35.000Z", "author_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 355, "like_count": 1062, "quote_count": 36}, "id": "1166498777848586242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.7102, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7aBar\u00e7a"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MXmbO9caq2", "expanded_url": "https://twitter.com/FCBarcelona_es/status/1166626028904701953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXmbO9caq2", "media_key": "3_1166626027382169601"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "For\u00e7aBar\u00e7a"}]}, "text": "\ud83d\udcaa Regreso al trabajo\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/MXmbO9caq2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166626028904701953"], "created_at": "2019-08-28T08:18:14.000Z", "author_id": "112764971", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 39, "like_count": 4081, "quote_count": 4}, "id": "1166626028904701953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Linhardt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcowboysideral", "id": "1444718934503141376"}]}, "text": "@elcowboysideral Al final he podido evitar la muerte de Linhardt hehe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166695123993997312"], "created_at": "2019-08-28T12:52:48.000Z", "author_id": "1454345251", "in_reply_to_user_id": "4656457233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166695006050107392"}], "id": "1166695123993997312"}, {"text": "@AndreaCMC17 Los que huyen son cobardes, sea culpable o inocente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166528463764955137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreaCMC17", "id": "100393471"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:50:33.000Z", "author_id": "87609913", "in_reply_to_user_id": "100393471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507301899067393"}], "id": "1166528463764955137"}, {"text": "yo estoy en un avion y tengo pasajeros gritando al piloto que va a cambiar el turno. dejale el avion incendiado que se merecen eso. les aclaro que ya mire debajo del asiento y no hay paracaidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166693340890521602"], "created_at": "2019-08-28T12:45:43.000Z", "author_id": "7377622", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "id": "1166693340890521602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/aAJwEF2VaF", "expanded_url": "https://twitter.com/anatorressilvaa/status/1166473255823269888", "display_url": "twitter.com/anatorressilva\u2026"}]}, "text": "Bro eu at\u00e9 j\u00e1 chorei quando o Pedro se matou https://t.co/aAJwEF2VaF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166654109258264576"], "created_at": "2019-08-28T10:09:49.000Z", "author_id": "4524446063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166473255823269888"}], "id": "1166654109258264576"}], "places": [{"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil", "id": "596a82c8c53236bd"}, {"full_name": "Barueri, Brasil", "id": "5997e92637149a16"}, {"full_name": "\u0398\u03ae\u03c1\u03b1, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2", "id": "01bb9c7e2555a1d2"}, {"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139912427896745984", "value": "1139912427896745984", "detail": "User has been suspended: [1139912427896745984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166740481788784640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166740481788784640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166740481788784640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166528347482050560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166528347482050560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166528347482050560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "725711096053637120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [725711096053637120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "725711096053637120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166735329807732736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166735329807732736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166735329807732736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166707753093648384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166707753093648384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166707753093648384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151098309836255234", "value": "1151098309836255234", "detail": "User has been suspended: [1151098309836255234].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166665824444321793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166665824444321793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166665824444321793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "49152185", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49152185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49152185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166725473617010689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166725473617010689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166725473617010689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "82933481", "value": "82933481", "detail": "User has been suspended: [82933481].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166710524320604160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166710524320604160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166710524320604160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913572175109660672", "value": "913572175109660672", "detail": "User has been suspended: [913572175109660672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166527016339935232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166527016339935232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166527016339935232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166528347482050560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166528347482050560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166528347482050560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098441180109512705", "value": "1098441180109512705", "detail": "User has been suspended: [1098441180109512705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166155912068943872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166155912068943872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166155912068943872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "710904938", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [710904938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710904938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166715726733987842", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166715726733987842].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166715726733987842", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166415164767444992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166415164767444992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166415164767444992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2901602044", "value": "2901602044", "detail": "User has been suspended: [2901602044].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166713513856909312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166713513856909312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166713513856909312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "196450448", "value": "196450448", "detail": "User has been suspended: [196450448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166713942049210374", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166713942049210374", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166713942049210374].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166711228875583490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166711228875583490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166711228875583490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2931928462", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2931928462].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2931928462", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166708854803050496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166708854803050496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166708854803050496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4394960301", "value": "4394960301", "detail": "User has been suspended: [4394960301].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166707179296108544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166707179296108544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166707179296108544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3312772516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3312772516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3312772516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166483087229882368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166483087229882368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166483087229882368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166701626998054913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166701626998054913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166701626998054913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "581746519", "value": "581746519", "detail": "User has been suspended: [581746519].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166660963015254016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166660963015254016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166660963015254016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1968397694", "value": "1968397694", "detail": "User has been suspended: [1968397694].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166702607634771968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166702607634771968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166702607634771968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098441180109512705", "value": "1098441180109512705", "detail": "User has been suspended: [1098441180109512705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166155912068943872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166155912068943872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166155912068943872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098441180109512705", "value": "1098441180109512705", "detail": "User has been suspended: [1098441180109512705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166155912068943872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166155912068943872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166155912068943872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "385822383", "value": "385822383", "detail": "User has been suspended: [385822383].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166550265333526528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166550265333526528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166550265333526528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "253012857", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [253012857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253012857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166656834830307330", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166656834830307330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166656834830307330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166667276109733889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166667276109733889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166667276109733889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1166744265181007872", "oldest_id": "1166693698064789504", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm3142xm04p29q7tu9v0ilsf2eirh"}}