{"data": [{"created_at": "2019-09-18T21:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174429062594514946"], "id": "1174429062594514946", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1453162117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427852428775425"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:04:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@lobaoeletrico Se a pergunta fosse: \"quem matou Odete Roitman\" seria mais f\u00e1cil mobilizar o Brasil...", "edit_history_tweet_ids": ["1174429056986755073"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "id": "1174429056986755073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079410278176034816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174311179923140608"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174429037575462918"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174429037575462918", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266145707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "Todos mis gatos van a tener complejo suicida o qu\u00e9 cojones de verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1174428942087938050"], "id": "1174428942087938050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107808681"}, {"created_at": "2019-09-18T21:04:10.000Z", "lang": "und", "text": "RT @antoniocendanf1: s https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1174428925696585728"], "id": "1174428925696585728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368108905226240"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:03:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuNoticiaPR: VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/8HLRnxoXS7 http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428796092649472"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8HLRnxoXS7", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/695432668--VIDEO:-Un-suicida-salta-de-un-puente-en-EE.UU.-y-dos-polic&iacute;as-lo-agarran-en-el-&uacute;ltimo-segundo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603"}]}, "id": "1174428796092649472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097407627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174428352482070528"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:03:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@onegirlovatic Enfim, esse ano tive 2 relacionamentos que foi esse ( r\u00e1pido e passageiro ) \nent\u00e3o, m\u00eas retrasado conheci uma pessoa, se gostamos e namoramos, hoje faz 3 dias que meu namorado se suic\u00eddiou \ud83d\ude25 pior de tudo que meu marido tamb\u00e9m se suicidou em Setembro e as perdas foram em", "edit_history_tweet_ids": ["1174428726383337472"], "in_reply_to_user_id": "300989439", "id": "1174428726383337472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713254122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174427278970884098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "onegirlovatic", "id": "300989439"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:03:08.000Z", "lang": "es", "text": "El ataque del basurero suicida... \ud83d\ude31\ud83d\ude05\ud83d\ude1d https://t.co/Rc2hWzSHzA", "edit_history_tweet_ids": ["1174428665519718400"], "id": "1174428665519718400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724945363", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174427880073375745"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Rc2hWzSHzA", "expanded_url": "https://twitter.com/JugglinJosh/status/1174427880073375745", "display_url": "twitter.com/JugglinJosh/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:03:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@SuzaneVRichBR \u00c9 o fim dos tempos, uma assassina, que matou os pais, com requinte de crueldade, agora ter\u00e1 um filme, a m\u00eddia prestando mais um desservi\u00e7o para a popula\u00e7\u00e3o. Agora um crime b\u00e1rbaro, vira filme, essa mulher \u00e9 uma maldita, desgra\u00e7ada, se existisse justi\u00e7a neste pais,vc estaria morta", "edit_history_tweet_ids": ["1174428655340150784"], "in_reply_to_user_id": "760285797450969088", "id": "1174428655340150784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981516129653968896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316998697869312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SuzaneVRichBR", "id": "760285797450969088"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:02:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428563417837574"], "id": "1174428563417837574", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728018270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:02:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Bavaro_Digital: Un hombre se suicida en Ver\u00f3n hoy\u00a018/09/2019 https://t.co/V0dNDRyzMk https://t.co/zA3OQEmYfh", "edit_history_tweet_ids": ["1174428554047709190"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/V0dNDRyzMk", "expanded_url": "http://bavarodigital.net/2019/09/18/un-hombre-se-suicida-en-veron-hoy-18-09-2019/", "display_url": "bavarodigital.net/2019/09/18/un-\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/zA3OQEmYfh", "expanded_url": "https://twitter.com/Bavaro_Digital/status/1174424708315525133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zA3OQEmYfh", "media_key": "3_1174424706390351872"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bavaro_digital", "id": "357016302"}]}, "id": "1174428554047709190", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2591850408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174424708315525133"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:02:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fer_fefucha: @CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Logo depois, o pai se matou, envenenado. Lob\u00e3o tamb\u00e9m carregaria a culpa pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428535517253633"], "id": "1174428535517253633", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842609008221478912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174378954418991109"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fer_fefucha", "id": "210903781"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "Sarri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jup1897", "id": "2204860651"}]}, "created_at": "2019-09-18T21:02:35.000Z", "lang": "it", "text": "@jup1897 marcature? \u00e8 proprio l\u00ec il punto: #Sarri difende corner e punizioni con la zona pura, che lascia saltare liberi gli avversari. \u00e8 una tattica suicida, che non capir\u00f2 mai.", "edit_history_tweet_ids": ["1174428528206630912"], "in_reply_to_user_id": "2204860651", "id": "1174428528206630912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515899758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174427391420186624"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428433536946182"], "id": "1174428433536946182", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/8HLRnxoXS7 https://t.co/P1wfkNpCag", "edit_history_tweet_ids": ["1174428352482070528"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8HLRnxoXS7", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/695432668--VIDEO:-Un-suicida-salta-de-un-puente-en-EE.UU.-y-dos-polic&iacute;as-lo-agarran-en-el-&uacute;ltimo-segundo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/P1wfkNpCag", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1174428352482070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1wfkNpCag", "media_key": "3_1174428349558599691"}]}, "id": "1174428352482070528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2257825603"}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428320160714752"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174428320160714752", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547314479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@ironggukx Ela se suicidou mo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1174428268491149313"], "in_reply_to_user_id": "1027939045685514240", "id": "1174428268491149313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131717964745650177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174428137301696513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ironggukx", "id": "1027939045685514240"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@arturzzizzz Eu tbm. Gosto at\u00e9 de esquadr\u00e3o suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1174428237436542977"], "in_reply_to_user_id": "221186607", "id": "1174428237436542977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "479838758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174428049695285248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arturzzizzz", "id": "221186607"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428232109690880"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174428232109690880", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185009494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Se me matou \u00e9 hack sim! Kkkk https://t.co/AHKQbh4PAG", "edit_history_tweet_ids": ["1174428143127543810"], "id": "1174428143127543810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860912744077373440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174083218045308928"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/AHKQbh4PAG", "expanded_url": "https://twitter.com/_xnathalia_/status/1174083218045308928", "display_url": "twitter.com/_xnathalia_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428058322972677"], "id": "1174428058322972677", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246142120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427852428775425"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428019773059072"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174428019773059072", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165770289424338944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcuavisaInforma: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFVj4xu2 htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174428016082149377"], "id": "1174428016082149377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246142120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427909999607808"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CMSFVj4xu2", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427967142989827"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174427967142989827", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53726482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427937724125184"], "id": "1174427937724125184", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4849810943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFVj4xu2 https://t.co/23knPoAK5p", "edit_history_tweet_ids": ["1174427909999607808"], "id": "1174427909999607808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "256747696", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CMSFVj4xu2", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/23knPoAK5p", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1174427909999607808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23knPoAK5p", "media_key": "3_1174427879763058688"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ahora ser\u00e1 parte del 'Escuadr\u00f3n Suicida' \u00bfQue te parece? \nhttps://t.co/NR83mRnBAq", "edit_history_tweet_ids": ["1174427879305662464"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NR83mRnBAq", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl"}]}, "id": "1174427879305662464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3325312148"}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427876965453825"], "id": "1174427876965453825", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963105639626092544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.co/TyPCleQr6H", "edit_history_tweet_ids": ["1174427852428775425"], "id": "1174427852428775425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "97513349", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/TyPCleQr6H", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1174427852428775425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyPCleQr6H", "media_key": "3_1174427847278116866"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:59:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427762221883393"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174427762221883393", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154620260307226627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:58:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427541207228420"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174427541207228420", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16439605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:58:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@PReflitao Se n\u00e3o matou, aleijou", "edit_history_tweet_ids": ["1174427526921424896"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "aleijou"}]}, "in_reply_to_user_id": "788611364", "id": "1174427526921424896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2409778766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174424051965681673"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:58:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427515634561024"], "id": "1174427515634561024", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006163866194149376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:58:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@rmtownroad acho q ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1174427487432060929"], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174427487432060929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097888862800621570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:57:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427318695186434"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174427318695186434", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274609187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:57:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427290853421056"], "id": "1174427290853421056", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778362329406828545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:57:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427276211085314"], "id": "1174427276211085314", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034510330725064704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:57:07.000Z", "lang": "es", "text": "@ahorapodemos Sois la izquierda suicida con la q no se puede ir ni a la vuelta de la esquina. La que en Madrid apoy\u00f3 a un candidato que no superaba el 2% en las encuestas, y que ahora nos cuenta que si su grupo no est\u00e1 en el gobierno no se puede progresar. Esto era mejorar la vida de la gente", "edit_history_tweet_ids": ["1174427151325704198"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "2288138575", "id": "1174427151325704198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193680054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174070181754232832"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427148263788545"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174427148263788545", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257175084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:56:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174427045738221568"], "id": "1174427045738221568", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61544167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:56:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174427007310082052"], "id": "1174427007310082052", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115729858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:56:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426949487345670"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174426949487345670", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331279802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:56:17.000Z", "lang": "es", "text": "O quiz\u00e1 el marido tenga un mont\u00f3n de mujeres como el panz\u00f3n suicida... https://t.co/aaJBl6UrVy", "edit_history_tweet_ids": ["1174426940897468416"], "id": "1174426940897468416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41866625", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174372355298213889"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aaJBl6UrVy", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1174372355298213889", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:55:32.000Z", "lang": "pt", "text": "pse man, pensamento suicida \u00e9 foda", "edit_history_tweet_ids": ["1174426754972311553"], "id": "1174426754972311553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237077681"}, {"created_at": "2019-09-18T20:55:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426725863886849"], "id": "1174426725863886849", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312719817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:54:59.000Z", "lang": "it", "text": "@MatteDj23 @pap1pap Una scelta suicida, senza alcun senso e logica.", "edit_history_tweet_ids": ["1174426616602275841"], "in_reply_to_user_id": "561428972", "id": "1174426616602275841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425204537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174426075692183553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MatteDj23", "id": "561428972"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "pap1pap", "id": "46643607"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:54:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426403988594688"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174426403988594688", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033542817518374913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:54:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174426398628491264"], "id": "1174426398628491264", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106779222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426392672579585"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174426392672579585", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3481540163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426375987617793"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174426375987617793", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3481540163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "@SergioA65129326 @Milenio @PoliticaCero_ @jairocalixto @interjet Pues como que no creo que tenga bombas en su casa y no tiene pinta de piloto suicida, creo que es m\u00e1s una reacci\u00f3n por no opinar c\u00f3mo el grupo, entrar\u00eda f\u00e1cil en la paradoja de Popper. https://t.co/DC52TDPlJB", "edit_history_tweet_ids": ["1174426347818512384"], "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 247, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Popper"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/DC52TDPlJB", "expanded_url": "https://twitter.com/MonkeyTales2/status/1174426347818512384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DC52TDPlJB", "media_key": "3_1174426343678701568"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SergioA65129326", "id": "1169001361440198657"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "PoliticaCero_", "id": "121936802"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "jairocalixto", "id": "39622275"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169001361440198657", "id": "1174426347818512384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162894370858663936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174336892755558403"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:53:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426318949277698"], "id": "1174426318949277698", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800509471604645888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:53:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426205035982848"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174426205035982848", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033542817518374913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:53:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426146882105346"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174426146882105346", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35662662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:53:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426141035302915"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174426141035302915", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462974504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 161, "end": 164, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/VO6ME9LzwI", "expanded_url": "https://youtu.be/JjlZmlEoGVk", "display_url": "youtu.be/JjlZmlEoGVk"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "James Gunn ha publicado el casting total de Escuadr\u00f3n Suicida: 24 grandes actores, muchas muertes \u00bfQuien sobrevivir\u00e1? #EscuadronSuicida #SuicideSquad #JamesGunn #DC https://t.co/VO6ME9LzwI", "edit_history_tweet_ids": ["1174426114778980354"], "id": "1174426114778980354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792152419"}, {"created_at": "2019-09-18T20:52:58.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 o 10\u00b0 per\u00edodo minha turma j\u00e1 se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pqp \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174426108407746560"], "id": "1174426108407746560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170498371133550594"}, {"created_at": "2019-09-18T20:52:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174426067085471744"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174426067085471744", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355090454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:52:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174426056855576576"], "id": "1174426056855576576", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060012226743017472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Nesse pa\u00eds N\u00c3O EXISTE JUSTI\u00c7A, a n\u00e3o ser para o CRIMINOSO, porque a lei e seus governantes s\u00e3o a favor deles!\n\nSE N\u00c3O FIZERMOS JUSTI\u00c7A POR N\u00d3S MESMOS, ELES NUNCA MAIS IR\u00c3O PARAR!\n\nMatou, \u00e9 MORTO!\nQueimou, ser\u00e1 QUEIMADO!\nEstuprou, ser\u00e1 ESTUPRADO!\n\nCom crian\u00e7as/idosos/animais. https://t.co/75dt967G1N", "edit_history_tweet_ids": ["1174425925347356672"], "id": "1174425925347356672", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "145367406", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/75dt967G1N", "expanded_url": "https://twitter.com/lisaAvla/status/1174425925347356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75dt967G1N", "media_key": "3_1174425915029413894"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:52:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174425884406820867"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174425884406820867", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3328274859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:51:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse p\u00f4ster rid\u00edculo de Aves de Rapina me lembrou muito o do Esquadr\u00e3o Suicida\n\nE lembrar desse filme da at\u00e9 raiva de t\u00e3o ruim q \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1174425659986317313"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1174425659986317313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751800795662848000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "suicidas"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/mVo6aOuQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1174386315485417477", "display_url": "twitter.com/DaniPintoB/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:51:07.000Z", "lang": "en", "text": "Leyes #suicidas, justicia #suicida https://t.co/mVo6aOuQOj", "edit_history_tweet_ids": ["1174425641384652800"], "id": "1174425641384652800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119623383312949249", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174386315485417477"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:51:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174425621033865218"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174425621033865218", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771222114137354243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:50:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174425532483735552"], "id": "1174425532483735552", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:50:39.000Z", "lang": "in", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "edit_history_tweet_ids": ["1174425524636192769"], "id": "1174425524636192769", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633357334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:50:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174425492801409025"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174425492801409025", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183009139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:50:02.000Z", "lang": "ca", "text": "Es su\u00efcida el net de la comtessa de Sutherland perseguit al Regne Unit per combatre amb les YPG... https://t.co/o3npweAqOO", "edit_history_tweet_ids": ["1174425370172346369"], "id": "1174425370172346369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949424175", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o3npweAqOO", "expanded_url": "https://www.racocatala.cat/forums/fil/227550/suicida-net-comtessa-sutherland-perseguit-regne-unit-combatre-ypg?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "racocatala.cat/forums/fil/227\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:49:20.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida en Ver\u00f3n hoy\u00a018/09/2019 https://t.co/42OalqfC6t", "edit_history_tweet_ids": ["1174425193277734912"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8539, "type": "Place", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/42OalqfC6t", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/un-hombre-se-suicida-en-veron-hoy-18-09-2019/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/un-hombre-se-s\u2026"}]}, "id": "1174425193277734912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538"}, {"created_at": "2019-09-18T20:49:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174425128773541893"], "id": "1174425128773541893", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1425810968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:48:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174425094262841344"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174425094262841344", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887298174498557956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:48:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424954177277960"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174424954177277960", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99120335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:48:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424933658779648"], "id": "1174424933658779648", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785179240782266368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424785117417482"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174424785117417482", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132452668562182144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:47:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424781682352128"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174424781682352128", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2775954407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida en Ver\u00f3n hoy\u00a018/09/2019 https://t.co/V0dNDRyzMk https://t.co/zA3OQEmYfh", "edit_history_tweet_ids": ["1174424708315525133"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/V0dNDRyzMk", "expanded_url": "http://bavarodigital.net/2019/09/18/un-hombre-se-suicida-en-veron-hoy-18-09-2019/", "display_url": "bavarodigital.net/2019/09/18/un-\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zA3OQEmYfh", "expanded_url": "https://twitter.com/Bavaro_Digital/status/1174424708315525133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zA3OQEmYfh", "media_key": "3_1174424706390351872"}]}, "id": "1174424708315525133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357016302"}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424595098742785"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174424595098742785", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026444853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424588400377857"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174424588400377857", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356804118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424534612623361"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174424534612623361", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156447300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "malisima"}, {"start": 10, "end": 20, "tag": "loquisima"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "loquisima"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/L05OlrsaW3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2kQSiSIGfg/?igshid=1fqewx15jbz0z", "display_url": "instagram.com/p/B2kQSiSIGfg/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:46:38.000Z", "lang": "es", "text": "#malisima #loquisima me encanta su papel en escuadr\u00f3n suicida.. https://t.co/L05OlrsaW3", "edit_history_tweet_ids": ["1174424514626760704"], "id": "1174424514626760704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483233738"}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424508889030659"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174424508889030659", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18594951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424488684990465"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174424488684990465", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084188891358416896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424478224461824"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174424478224461824", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54665718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424426110246913"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174424426110246913", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443679168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424361555714049"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174424361555714049", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443679168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "Marialuisavidal"}, {"start": 52, "end": 77, "tag": "unidaddesaludmentalsueca"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Marialuisavidal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionSASM", "id": "602275094"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:46:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FundacionSASM: #Marialuisavidal psic\u00f3loga de la #unidaddesaludmentalsueca ha cerrado nuestras jornadas con su ponencia  \"Abordaje sobre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424356497317895"], "id": "1174424356497317895", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569737614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345958357983232"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:45:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424274884616195"], "id": "1174424274884616195", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773303339459178498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @la_patilla: Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550     `", "edit_history_tweet_ids": ["1174424239656636419"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "id": "1174424239656636419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553500017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174419824052723715"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:44:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174424075856252928"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174424075856252928", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116808460794884097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:44:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Que situa\u00e7\u00e3o o mundo vive, dois genocidas disputam o cargo de premi\u00ea em Israel, Netanyahu promete anexar a Cisjord\u00e2nia se eleito e o General Gantz fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos que matou em combate e tem como lema", "edit_history_tweet_ids": ["1174423982738726920"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Cisjord\u00e2nia"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "General Gantz"}]}, "id": "1174423982738726920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4904968713"}, {"created_at": "2019-09-18T20:44:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423957224742912"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174423957224742912", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120555674755325952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:44:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423886991151104"], "id": "1174423886991151104", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106561157177978880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:43:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423848495800322"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174423848495800322", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:43:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje entrei no facebook e vi duas publica\u00e7\u00f5es SEGUIDAS \n\na primeira, de uma colega minha, explicando toda a dificuldade que ela vem passando com as doen\u00e7as psicol\u00f3gicas dela, tentativas de suic\u00eddio \n\nA outra era uma professora de luto pois um aluno dela se matou.... \n\nGENTE...", "edit_history_tweet_ids": ["1174423807311908864"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "id": "1174423807311908864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3910299563"}, {"created_at": "2019-09-18T20:43:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423721773322245"], "id": "1174423721773322245", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701617520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:43:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423672142143488"], "id": "1174423672142143488", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965678656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:43:12.000Z", "lang": "es", "text": "@MiedoalosMedios @CorchadoJesus @CristinaSegui_ @elperiodico Si el objetivo es morir tambi\u00e9n, suicida.\nSi mata al ni\u00f1o o ni\u00f1a infanticida o filicida.\nSi es hombre y lo hace para vengarse de su mujer o hacerle da\u00f1o, quieren llamarlo violencia machista.\nSi es mujer y lo hace para da\u00f1ar a su pareja, hombre, deber\u00edan llamarlo hembrista. \u00bfNo?", "edit_history_tweet_ids": ["1174423647882289152"], "in_reply_to_user_id": "2599644066", "id": "1174423647882289152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104380521948291072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174421483604664320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiedoalosMedios", "id": "2599644066"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "CorchadoJesus", "id": "350899973"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:43:11.000Z", "lang": "pt", "text": "SEGUNDA (23)\n\nSESS\u00c3O DA TARDE:\u00a0A 100 Passos de um Sonho (Com\u00e9dia dram\u00e1tica)\n\nTELA QUENTE: Esquadr\u00e3o Suicida (A\u00e7\u00e3o)\n\nCORUJ\u00c3O:\u00a0Atr\u00e1s das Linhas Inimigas: Miss\u00e3o \u00c1frica (A\u00e7\u00e3o)\n\nTER\u00c7A (24)\n\nSESS\u00c3O DA TARDE: Um Senhor Estagi\u00e1rio (Com\u00e9dia)\n\nCORUJ\u00c3O:\u00a0Carga Explosiva (A\u00e7\u00e3o) https://t.co/piKGKBeook", "edit_history_tweet_ids": ["1174423647190179842"], "id": "1174423647190179842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1249489489", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/piKGKBeook", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasfrota0/status/1174423647190179842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/piKGKBeook", "media_key": "16_1174423551232942080"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:43:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tomar plata en un banco es suicida\", asegur\u00f3 el empresario Mart\u00edn Cabrales\u2615\ufe0f.\nhttps://t.co/ah1suhAuVc", "edit_history_tweet_ids": ["1174423598976700416"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ah1suhAuVc", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/martin-cabrales-la-devaluacion-nos-pega-fuerte-en-la-industria-del-cafe/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/martin-cabrale\u2026"}]}, "id": "1174423598976700416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "637074183"}, {"created_at": "2019-09-18T20:42:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nocama123Noel: E voc\u00ea sabe quem foi o mandante da Facada do Pres. BOLSONARO?\nVoc\u00ea sabe quem matou o CELSO DANIEL? \nVoc\u00ea sabe quem mando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423594316775425"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "do Pres"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Nocama123Noel", "id": "893477073020432384"}]}, "id": "1174423594316775425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144205843585519616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174413020644204546"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:42:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "edit_history_tweet_ids": ["1174423509063426048"], "id": "1174423509063426048", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105395787331264512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:42:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423396404346881"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174423396404346881", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879229100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:42:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423387436965888"], "id": "1174423387436965888", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720298876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:41:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423332030156801"], "id": "1174423332030156801", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999369001590550533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:41:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423301990625282"], "id": "1174423301990625282", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1277867737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:41:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174423157186400256"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174423157186400256", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381138769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:40:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@peterjordan100 Principalmente se voc\u00ea matou uma pessoa s\u00f3 uma vez!!!\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1174422970414108679"], "in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1174422970414108679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888558911615381504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174077470959685635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:40:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422883671695362"], "id": "1174422883671695362", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48722046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo\nhttps://t.co/5DtNcqiLmg\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/bbVwbMoDTY", "edit_history_tweet_ids": ["1174422878953070592"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/5DtNcqiLmg", "expanded_url": "https://www.prensaobjetiva.com/2019/09/18/video-un-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/09/18/vid\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/bbVwbMoDTY", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1174422878953070592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbVwbMoDTY", "media_key": "3_1174422877116010496"}]}, "id": "1174422878953070592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730461402"}, {"created_at": "2019-09-18T20:40:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422851060998146"], "id": "1174422851060998146", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024046602258923520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "@SenRickScott @NicolasMaduro Por favor hagan ese corte, de una vez, que est\u00e1n esperando??? Nosotros le pagamos y agradeceremos infinitamente. Estamos muriendo de mengua, la gente se suicida. GRACIAS", "edit_history_tweet_ids": ["1174422850842836992"], "in_reply_to_user_id": "131546062", "id": "1174422850842836992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "316091024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316531989319680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SenRickScott", "id": "131546062"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:38:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@rickfouking @cordeiro2018 Essa empresa \u00e9 da minha cidade aqui se Itaja\u00ed _ SC. O dono se suicidou tem uns 2 anos... Por d\u00edvidas da empres.", "edit_history_tweet_ids": ["1174422541680689152"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Itaja\u00ed _ SC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rickfouking", "id": "1058436214985031680"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "cordeiro2018", "id": "116942632"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058436214985031680", "id": "1174422541680689152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221825226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174054141213237254"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:38:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422434730139648"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174422434730139648", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031042995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:38:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422360868499459"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174422360868499459", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2154922709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:37:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422321463025664"], "id": "1174422321463025664", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151492943523569664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:37:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422289703690240"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174422289703690240", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203783309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:37:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422288902565888"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174422288902565888", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418645150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:37:33.000Z", "lang": "es", "text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo: Cuando los agentes cre\u00edan tener la situaci\u00f3n bajo control, el joven salt\u00f3 la baranda del viaducto. https://t.co/bbkwRTybeS https://t.co/YIyp5dRvOz", "edit_history_tweet_ids": ["1174422228567412736"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/bbkwRTybeS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNp3R", "display_url": "dlvr.it/RDNp3R"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YIyp5dRvOz", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1174422228567412736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIyp5dRvOz", "media_key": "3_1174422227279695872"}]}, "id": "1174422228567412736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"created_at": "2019-09-18T20:37:31.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174422219885297665"], "id": "1174422219885297665", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267694108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "@Milenio @azucenau En Michoac\u00e1n hablan as\u00ed coloquial, no justifico tampoco juzgo pero si les hubiera dicho Luis Miguel o un Alejandro Fern\u00e1ndez no creo estuvieran de sensibles ante semejante hecho verdad, minimizar un deseo suicida es fomentar la violenta pero como lo dice una mujer pues..", "edit_history_tweet_ids": ["1174422205490520066"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Miguel"}, {"start": 124, "end": 142, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "in_reply_to_user_id": "24969337", "id": "1174422205490520066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135725373931642880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174377544889638912"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:37:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174422105947090944"], "id": "1174422105947090944", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862957431550337024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:36:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174422016411217921"], "id": "1174422016411217921", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127391321755402240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:36:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421896143736832"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174421896143736832", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15430166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:46.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer se suicida con disparo en la cabeza frente a la tumba de su hijo en Tijuana - https://t.co/BF9gmWbzUg https://t.co/tlW2Bq0qJV", "edit_history_tweet_ids": ["1174421777369329664"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BF9gmWbzUg", "expanded_url": "https://verazinforma.com/policiaca/mujer-se-suicida-con-disparo-en-la-cabeza-frente-a-la-tumba-de-su-hijo-en-tijuana/", "display_url": "verazinforma.com/policiaca/muje\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tlW2Bq0qJV", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1174421777369329664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlW2Bq0qJV", "media_key": "3_1174421776064897024"}]}, "id": "1174421777369329664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831115402"}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@BrenoLoeser Criei muita expectativa...\n\nLiga da Justi\u00e7a\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\nN\u00e3o crie expectativa \u00e9 adorei\n\nAquaman \nMulher Maravilha\n\nComo faz agora ?", "edit_history_tweet_ids": ["1174421715008589825"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrenoLoeser", "id": "73974551"}]}, "in_reply_to_user_id": "73974551", "id": "1174421715008589825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52594234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174418898285924353"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421709476237312"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174421709476237312", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727596004728516608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:35:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421702865907712"], "id": "1174421702865907712", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910845849009377280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421682544664576"], "id": "1174421682544664576", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862691452001898496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:35:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421680057438209"], "id": "1174421680057438209", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519896988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421673015173121"], "id": "1174421673015173121", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:20.000Z", "lang": "it", "text": "O pequeno Stuart litle suicida HAHAHA HAHAHA \n\nhttps://t.co/M20NENcEnA https://t.co/I4jGVQKJSR", "edit_history_tweet_ids": ["1174421669705895940"], "id": "1174421669705895940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55086513", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/M20NENcEnA", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=403644490300339&id=142433656421425", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/I4jGVQKJSR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001044108673/posts/2682718581772919/", "display_url": "facebook.com/10000104410867\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:19.000Z", "lang": "es", "text": "@lookingfxrfight Por lo emo suicida que eres.", "edit_history_tweet_ids": ["1174421663783510016"], "in_reply_to_user_id": "919614177777418240", "id": "1174421663783510016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350567030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174420272801357825"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:09.000Z", "lang": "es", "text": "@_marialola_ Esa es la de Shamalayan que to el mundo se suicida sin raz\u00f3n aparente? Yo tambi\u00e9n fui a verla al cine... pero tuvo sus ventajas cuando se acab\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1174421625351081984"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3665, "type": "Place", "normalized_text": "Shamalayan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_marialola_", "id": "1004569957009690624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1004569957009690624", "id": "1174421625351081984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10887012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174381536176742400"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:35:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421618594131971"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174421618594131971", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888788444046077952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:34:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Ai no auge do t\u00e9dio resolvi olhar se ela tinha perfil no insta e descobri que tem V\u00c1RIAS pessoas que criaram um perfil pra ela se denominando f\u00e3s de uma pessoa QUE MATOU OS PAIS. Gente, o que???????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1174421583307464706"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029225097855414273", "id": "1174421583307464706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029225097855414273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174421180029263872"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:34:36.000Z", "lang": "es", "text": "@apolitikon @CorchadoJesus @CristinaSegui_ @elperiodico No me voy a poner a buscar que dec\u00edan los medios sobre Jos\u00e9 bret\u00f3n, no recuerdo otro caso donde un padre matar\u00e1 a sus hijos sin cargarse antes a su mujer claro est\u00e1..., tampoco se como se debe catalogar esto, \u00bfsuicida infanticida??\u00bfHembrista femicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1174421483604664320"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 bret\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apolitikon", "id": "1104380521948291072"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CorchadoJesus", "id": "350899973"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104380521948291072", "id": "1174421483604664320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599644066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174419482640617472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:34:35.000Z", "lang": "es", "text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/DMkArPIdzB https://t.co/GBfpmA4jGG", "edit_history_tweet_ids": ["1174421479355633665"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DMkArPIdzB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNnXC", "display_url": "dlvr.it/RDNnXC"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GBfpmA4jGG", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1174421479355633665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBfpmA4jGG", "media_key": "3_1174421477719855104"}]}, "id": "1174421479355633665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 134, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/QmgX6S0OyW", "expanded_url": "https://glo.bo/2O84Z2n", "display_url": "glo.bo/2O84Z2n", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2019/09/18/laudo-afirma-que-tiro-que-matou-empresaria-no-ceara-se-deu-de-cima-para-baixo-e-reforca-hipotese-de-feminicidio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:33:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @g1: Documento n\u00e3o concluiu de qual dist\u00e2ncia foi feito o disparo, mas refor\u00e7ou hip\u00f3tese de feminic\u00eddio https://t.co/QmgX6S0OyW #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1174421284035473408"], "id": "1174421284035473408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153947368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174420328069718016"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:33:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421194080227328"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174421194080227328", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919718381313581057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:33:12.000Z", "lang": "es", "text": "Mi instinto suicida se canaliza en realizar compras en sitios que lucen menos seguros que silla chueca.", "edit_history_tweet_ids": ["1174421132755255304"], "id": "1174421132755255304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400144390"}, {"created_at": "2019-09-18T20:33:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421104850624514"], "id": "1174421104850624514", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839568644334096390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:33:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421104351481858"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174421104351481858", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59849157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:32:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@_alynana Necrofila? \ud83d\ude08( se suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1174421027390013440"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Necrofila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_alynana", "id": "294793736"}]}, "in_reply_to_user_id": "294793736", "id": "1174421027390013440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "122511660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174420605187383296"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:32:46.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d no que se suicida!!! https://t.co/IWLTnY5e3r", "edit_history_tweet_ids": ["1174421024957509640"], "id": "1174421024957509640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362142762", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174420399536398341"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/IWLTnY5e3r", "expanded_url": "https://twitter.com/Drintimidad/status/1174420399536398341", "display_url": "twitter.com/Drintimidad/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:32:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174421021136433152"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174421021136433152", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84113163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:32:28.000Z", "lang": "es", "text": "@_alynana Este... Si sabes q no es lo mismo una bomba a un guacala?\nPeque\u00f1\u00edsimo detalle.\nEn Alemania hubo un piloto suicida que por sus pedos en la cabeza termin\u00f3 estrellando un avi\u00f3n con pasajeros:\nhttps://t.co/dBTM1jodJX", "edit_history_tweet_ids": ["1174420948419796993"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/dBTM1jodJX", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_alynana", "id": "294793736"}]}, "in_reply_to_user_id": "294793736", "id": "1174420948419796993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96578810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174338914477387783"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:32:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420882846048256"], "id": "1174420882846048256", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999928512826900481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:31:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420747583967232"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174420747583967232", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466115016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420632853012480"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174420632853012480", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025333662487851009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:30:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420558328553473"], "id": "1174420558328553473", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787703851700854785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:30:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420507602690049"], "id": "1174420507602690049", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902714141122670593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:30:36.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cEstere\u00f3tipo de professor esquerdista se dando mal e sendo preso\n\n\"Um professor de geografia, de 27 anos, foi detido, nessa ter\u00e7a-feira (17), no bairro Novo... https://t.co/bw8weJ97gi", "edit_history_tweet_ids": ["1174420479391805447"], "id": "1174420479391805447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49396869", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bw8weJ97gi", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 126, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "Documento"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QmgX6S0OyW", "expanded_url": "https://glo.bo/2O84Z2n", "display_url": "glo.bo/2O84Z2n", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2019/09/18/laudo-afirma-que-tiro-que-matou-empresaria-no-ceara-se-deu-de-cima-para-baixo-e-reforca-hipotese-de-feminicidio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Documento n\u00e3o concluiu de qual dist\u00e2ncia foi feito o disparo, mas refor\u00e7ou hip\u00f3tese de feminic\u00eddio https://t.co/QmgX6S0OyW #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1174420328069718016"], "id": "1174420328069718016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-09-18T20:29:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RoberDelBlanco: Muy mal Zidane por rechazar a todos y cada uno de los centrocampistas que se le ofrec\u00edan, pero vergonzoso Florentino po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420237120393217"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Florentino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RoberDelBlanco", "id": "4129880362"}]}, "id": "1174420237120393217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118097299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174419357545435137"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:29:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanGarary17: DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 7 fases: \nAsm\u00e1tica \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420214995443712"], "id": "1174420214995443712", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174416423298437120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151198335904243713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanGarary17", "id": "1388445793"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:29:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420206464229377"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174420206464229377", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748582609081405440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:29:02.000Z", "lang": "pt", "text": "descobri qual e o tipo de lixo que gosto , o esquadr\u00e3o suicida por causa do filme e do novo gibizinho voltei a fica hypada com a equipe que estou tentando terminar a fase da equipe do Renascimento", "edit_history_tweet_ids": ["1174420083571081216"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 195, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "Renascimento"}]}, "id": "1174420083571081216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946039096996188160"}, {"created_at": "2019-09-18T20:29:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420077401321475"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174420077401321475", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456660458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:28:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174420005737381893"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174420005737381893", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456660458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:28:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419951660257282"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174419951660257282", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53321591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:28:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419909792686080"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174419909792686080", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52868684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:28:00.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550     `", "edit_history_tweet_ids": ["1174419824052723715"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}]}, "id": "1174419824052723715", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:56.000Z", "lang": "es", "text": "Si otra persona viviera mi vida se suicida seguro", "edit_history_tweet_ids": ["1174419806369566721"], "id": "1174419806369566721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1279835900"}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419744386158592"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174419744386158592", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345387975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:38.000Z", "lang": "es", "text": "Y Zidane quita al mejor que era James, este tio es un suicida y quiere cargarse al Madrid", "edit_history_tweet_ids": ["1174419730213609472"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1174419730213609472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841761778845528064"}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419708134731777"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174419708134731777", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37656858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419675394035714"], "id": "1174419675394035714", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534956475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:17.000Z", "lang": "in", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "edit_history_tweet_ids": ["1174419643458555908"], "id": "1174419643458555908", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571087268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419600173408256"], "id": "1174419600173408256", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69141281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:26:34.000Z", "lang": "it", "text": "Alpina suicida in caserma: Troppi lati oscuri https://t.co/SyBbnF0hqH https://t.co/UBpBkPyQ69", "edit_history_tweet_ids": ["1174419465603338240"], "id": "1174419465603338240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97193301", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/SyBbnF0hqH", "expanded_url": "https://ift.tt/2Ifbg8F", "display_url": "ift.tt/2Ifbg8F"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UBpBkPyQ69", "expanded_url": "https://twitter.com/tribuna_treviso/status/1174419465603338240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBpBkPyQ69", "media_key": "3_1174419464420495360"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:26:28.000Z", "lang": "in", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "edit_history_tweet_ids": ["1174419439418335232"], "id": "1174419439418335232", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939018614782312448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "chilhavisto"}, {"start": 240, "end": 254, "tag": "Chilhavisters"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:26:16.000Z", "lang": "it", "text": "Ricapitoliamo.1coppia litiga.I vicini chiamano i carabinieri,che, intervenuti,intimano di smettere.Le altre 2coppie si accorgono della lite.1di queste il giorno dopo litiga,1 dei componenti si suicida ?!? Non mi torna qualcosa #chilhavisto #Chilhavisters", "edit_history_tweet_ids": ["1174419387337576449"], "id": "1174419387337576449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060848756894171136"}, {"created_at": "2019-09-18T20:26:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419361689407488"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174419361689407488", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444623444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:26:09.000Z", "lang": "es", "text": "Muy mal Zidane por rechazar a todos y cada uno de los centrocampistas que se le ofrec\u00edan, pero vergonzoso Florentino por hacerle caso a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174419357545435137"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Florentino"}]}, "id": "1174419357545435137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4129880362"}, {"created_at": "2019-09-18T20:26:08.000Z", "lang": "es", "text": "La explosi\u00f3n ocurri\u00f3 en un edificio donde se emiten tarjetas electr\u00f3nicas de identidad en la ciudad de Jalalabad.\nhttps://t.co/4luL8A1DRT", "edit_history_tweet_ids": ["1174419352894021632"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4luL8A1DRT", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/18/un-terrorista-suicida-detona-su-carga-explosiva-en-un-edificio-gubernamental-al-este-de-afganistan/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/18/un-\u2026"}]}, "id": "1174419352894021632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "228171408"}, {"created_at": "2019-09-18T20:25:49.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174419275823628289"], "id": "1174419275823628289", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112393260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:25:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419224325971973"], "id": "1174419224325971973", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125144577957138435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:25:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@TAEJINIEPHANY suzane von richthofen foi a menina que matou os pais, segundo ela por amor. a menina tinha tudo, dinheiro, fala 3 l\u00ednguas e ja tava todo o futuro planejado. \u00e9 um caso brasileiro, se voc\u00ea for procurar no YouTube tem v\u00eddeo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174419216805613569"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "in_reply_to_user_id": "934489256646635521", "id": "1174419216805613569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817466699406516224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174416182771965955"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:25:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174419101789368322"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174419101789368322", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067899402159833092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:25:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar  por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "edit_history_tweet_ids": ["1174419100279476224"], "id": "1174419100279476224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018748644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174417055480631296"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:24:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418924714319876"], "id": "1174418924714319876", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712095188387282944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:23:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418815041642497"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174418815041642497", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1866003037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:23:50.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174418777846493184"], "id": "1174418777846493184", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421691609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:23:42.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/vpK3pi9Q3p", "edit_history_tweet_ids": ["1174418743415455746"], "id": "1174418743415455746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429509728", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vpK3pi9Q3p", "expanded_url": "https://www.kandire.bo/40520-Al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-Afganistan.html", "display_url": "kandire.bo/40520-Al-menos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:23:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418740701802497"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174418740701802497", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007009094132170757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:23:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Ainda extremamente PUTA com o @SCInternacional por n\u00e3o se mobilizar pra disponibilizar um tel\u00e3o pros torcedores poderem assistir o jogo juntos, matou uma das melhores coisas de uma final", "edit_history_tweet_ids": ["1174418678064013312"], "id": "1174418678064013312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "502453176", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:23:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418660234080258"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174418660234080258", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772583072508309504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:23:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418599651565568"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174418599651565568", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3220738171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:22:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418515610259457"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174418515610259457", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4028404331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:22:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418512997167106"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174418512997167106", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790649680065593344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:22:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418503937536002"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174418503937536002", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030660956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:22:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418488489852928"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174418488489852928", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2913354111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418449432489989"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174418449432489989", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40303028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418406017241093"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174418406017241093", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878707870660997120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:22:09.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei pq metem tanto pau em homem de a\u00e7o, eu acho muito bom, n\u00e3o \u00e9 perfeito, mas e bom\n\nAgora esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a PF n\u00e9 https://t.co/ui0JUP9b61", "edit_history_tweet_ids": ["1174418352456065026"], "id": "1174418352456065026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068244323844714503", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ui0JUP9b61", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:21:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418246537269248"], "id": "1174418246537269248", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262203604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:21:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174418079075504128"], "id": "1174418079075504128", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3894742053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418044451512320"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174418044451512320", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2505945901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:20:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174418008695083020"], "id": "1174418008695083020", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071881982475423744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:20:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174417912410660865"], "id": "1174417912410660865", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105174494841323520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 197, "tag": "depressao"}, {"start": 198, "end": 211, "tag": "JarridWilson"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 210, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "JarridWilson"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/WRQ2z8fo0h", "expanded_url": "http://bit.ly/2keQZHD", "display_url": "bit.ly/2keQZHD"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:20:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Pastor de mega-igreja que tratava a depress\u00e3o como um  problema de sa\u00fade mental se mata aos 30 anos depois de oficiar o funeral de uma mulher que tamb\u00e9m se matou https://t.co/WRQ2z8fo0h  #depressao #JarridWilson", "edit_history_tweet_ids": ["1174417824250519553"], "id": "1174417824250519553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19065418"}, {"created_at": "2019-09-18T20:19:57.000Z", "lang": "es", "text": "Mart\u00edn Cabrales: Tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida https://t.co/LiCvmQboP9", "edit_history_tweet_ids": ["1174417797197246464"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/LiCvmQboP9", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/economia/martin-cabrales-dijo-tomar-credito-en-un-banco-es-suicida.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/econo\u2026"}]}, "id": "1174417797197246464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206624005"}, {"created_at": "2019-09-18T20:19:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174417664275562496"], "id": "1174417664275562496", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233169879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:19:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar  por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "edit_history_tweet_ids": ["1174417625016872960"], "id": "1174417625016872960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54025318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174417055480631296"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:19:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174417583589724161"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174417583589724161", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080583791901663232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:18:46.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174417499858886657"], "id": "1174417499858886657", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446454581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:18:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174417341624606721"], "id": "1174417341624606721", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712754170030342144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:17:39.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174417219964559362"], "id": "1174417219964559362", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229105077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:17:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174417088003399681"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174417088003399681", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035876309598121987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:17:00.000Z", "lang": "es", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar  por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "edit_history_tweet_ids": ["1174417055480631296"], "id": "1174417055480631296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:16:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174417050317524992"], "id": "1174417050317524992", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395606183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:16:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416943945850881"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174416943945850881", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091019064053506048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:16:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416938556170243"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174416938556170243", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660821878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:16:30.000Z", "lang": "es", "text": "JOVEN ESTUDIANTE DE MEDICINA SE SUICIDA TRAS ALGUIEN SUPUESTAMENTE HABERLA SUBIDO A LAS REDES\u00a0DIFAMANDOLA. https://t.co/10yiw4elGQ https://t.co/8Qjh11EC5o", "edit_history_tweet_ids": ["1174416931664932865"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/10yiw4elGQ", "expanded_url": "https://www.relojinformativo.net/joven-estudiante-de-medicina-se-suicida-tras-alguien-supuestamente-haberla-subido-a-las-redes-difamandola/", "display_url": "relojinformativo.net/joven-estudian\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8Qjh11EC5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RELOINFORMATIVO/status/1174416931664932865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Qjh11EC5o", "media_key": "3_1174416930251448323"}]}, "id": "1174416931664932865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030188834"}, {"created_at": "2019-09-18T20:16:10.000Z", "lang": "es", "text": "Igual un poco suicida s\u00ed que soy.", "edit_history_tweet_ids": ["1174416845551677443"], "id": "1174416845551677443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "407041237"}, {"created_at": "2019-09-18T20:16:02.000Z", "lang": "pt", "text": "nao acredito que a netflix colocou esquadrao suicida aiaiai", "edit_history_tweet_ids": ["1174416813796548608"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1174416813796548608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2800548932"}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416767235571712"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174416767235571712", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55598004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:50.000Z", "lang": "es", "text": "@IvonneDlp @MartinSantosR Gente que roba a su mam\u00e1 , se suicida, esposos maltratadores y etc la vemos a diario y no precisamente drogadas", "edit_history_tweet_ids": ["1174416762558984199"], "in_reply_to_user_id": "30359957", "id": "1174416762558984199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184964332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332272616583171"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivonnedlp", "id": "30359957"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MartinSantosR", "id": "150327476"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174416718497759233"], "id": "1174416718497759233", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342651598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416705206083584"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174416705206083584", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559534810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416699233357825"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174416699233357825", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435976660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416645160411137"], "id": "1174416645160411137", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424524101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416615959666689"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174416615959666689", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55118656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:15:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Star_taai: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou essa semana, vcs n v\u00e3o falar ABSOLUTAMENTE NADA SOBRE ISSO MESMO?????????", "edit_history_tweet_ids": ["1174416602839867392"], "id": "1174416602839867392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969703744853233664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174088112437379078"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "star_taai", "id": "2925700221"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:14:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416369095512065"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174416369095512065", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181000555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AfroditaOpina: @rapaz65 @LuisDiazLuna @interjet @Aeromexico Miren, @interjet_mx @interjet @Aeromexico por qu\u00e9 correr a esas terroristas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416359800942592"], "id": "1174416359800942592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570381734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174183764647436288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AfroditaOpina", "id": "85761954"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "rapaz65", "id": "187807058"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "LuisDiazLuna", "id": "98950414"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416250782539782"], "id": "1174416250782539782", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4701516436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416249499136002"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174416249499136002", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95286627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416239223087105"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174416239223087105", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819454434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o sei se eu matei o @BurguerKingBR ou ele me matou kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1174416153319542784"], "id": "1174416153319542784", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266931162", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "BurguerKingBR", "id": "2559163029"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416136076693506"], "id": "1174416136076693506", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800617274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:18.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174416126249447424"], "id": "1174416126249447424", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335333288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416119979040768"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174416119979040768", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412017714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416115247853570"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174416115247853570", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82266843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:12:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174416041113456641"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174416041113456641", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536508193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:12:26.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1NUEVO! \u00a1No te pierdas \u00abNota suicida\u00bb, el texto de @Se_Roce,Prosa Po\u00e9tica \u23ec \u23ec \u23ec https://t.co/Hz2kcWEDDS", "edit_history_tweet_ids": ["1174415907101302788"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Prosa Po\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Hz2kcWEDDS", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/", "status": 200, "unwound_url": "http://microcuento.es/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "Se_Roce", "id": "871599082027929604"}]}, "id": "1174415907101302788", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3304948457"}, {"created_at": "2019-09-18T20:12:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174415823190069248"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174415823190069248", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746397330048425984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:54.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174415772334075905"], "id": "1174415772334075905", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716636474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174415772317302787"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174415772317302787", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889159000956293122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@Peidinho69 @LoLegendsBR nao existe tik para escrever em caps lock no teclado,e setembro amarelo e minha rola se quiser se matar se mata\nnao vou ficar \u00b4\u00b4AIN NAUN XIMATA\u00b4\u00b4 tem pessoa que tem que se matar mesmo,hitler se matou em setembro vai la\nfalar \u00b4\u00b4NOSSA HITLER NAO SE MATA NAO\u00b4\u00b4", "edit_history_tweet_ids": ["1174415754793558028"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "tik"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "NAUN"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100861661676781568", "id": "1174415754793558028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729263482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174415347459461120"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:45.000Z", "lang": "pt", "text": "lod: tem que proibir meme sobre a garota que matou os pais, onde j\u00e1 se viu fazer meme de trag\u00e9dia \n\nalso lod: chernobyl kkkkkkk, hiroshima e nagasaki kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1174415735965343744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "lod"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "hiroshima"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "nagasaki"}]}, "id": "1174415735965343744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170542655224332288"}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:42.000Z", "lang": "es", "text": "Da lastiva ver a tana jubentud que se suicida ver a tanta juventud que sufre de depresion sufre en las drogas el alcohool apollemos a la jubentud chicos tengamos cuidado al se\u00f1alar no savemos en que borde anda... https://t.co/sBNn1Xab3E", "edit_history_tweet_ids": ["1174415724242190336"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "alcohool"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sBNn1Xab3E", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006411913815/posts/2516998135190559/", "display_url": "facebook.com/10000641191381\u2026"}]}, "id": "1174415724242190336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163632671"}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:22.000Z", "lang": "ht", "text": "@rmtownroad se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1174415638414184448"], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174415638414184448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569079656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174415563076046848"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174415563076046848", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573798216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:11:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174415557040463872"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174415557040463872", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978011040020664322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:10:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174415531446870021"], "id": "1174415531446870021", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007661820818132992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:10:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174415498806726657"], "id": "1174415498806726657", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331745481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:10:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "edit_history_tweet_ids": ["1174415471317307392"], "id": "1174415471317307392", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54435178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:10:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@majulucca E tomar um banho de rio. Esse meu ultimo tweet dicou ambiguamente suicida \ud83d\ude36", "edit_history_tweet_ids": ["1174415414664806400"], "in_reply_to_user_id": "1746711895", "id": "1174415414664806400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1746711895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174415263359541249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulucca", "id": "2247221714"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:10:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\ud83c\udf4a \ud83c\udf4a", "edit_history_tweet_ids": ["1174415377608183816"], "id": "1174415377608183816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034879551107678208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9bbCcwCVrq", "expanded_url": "https://canal7slp.tv/2019/atentado-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan-deja-12-heridos/", "display_url": "canal7slp.tv/2019/atentado-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos\n\nhttps://t.co/9bbCcwCVrq", "edit_history_tweet_ids": ["1174415293730512897"], "id": "1174415293730512897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214670199"}, {"created_at": "2019-09-18T20:09:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174415161538613248"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174415161538613248", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924982836066693120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:09:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174415110900789250"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174415110900789250", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4485953416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:09:06.000Z", "lang": "es", "text": "@locegalo es que mi padrastro se suicida solo comiendo mugre asi que aqui en mis  cercanos no se va a salvar nadie pero esta la marcela", "edit_history_tweet_ids": ["1174415068789952518"], "in_reply_to_user_id": "844602398", "id": "1174415068789952518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587306572", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "locegalo", "id": "844602398"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:08:58.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174415033545187328"], "id": "1174415033545187328", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487774414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:08:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414956252532737"], "id": "1174414956252532737", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345562498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:08:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414956030287873"], "id": "1174414956030287873", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602829774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:08:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414943304790018"], "id": "1174414943304790018", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115597570338840577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:08:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414938254860290"], "id": "1174414938254860290", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321879537635329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:08:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414932395331585"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174414932395331585", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73450893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:08:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414848702259200"], "id": "1174414848702259200", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:07:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@theoldthunder Olha... a mat\u00e9ria chama de refilmagem mas nem d\u00e1 pra entender se \u00e9 uma refilmagem mesmo ou uma sequencia.\n\nhttps://t.co/Zx5XRtpnAY", "edit_history_tweet_ids": ["1174414727809773568"], "in_reply_to_user_id": "179797757", "id": "1174414727809773568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106496531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174403369001267200"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Zx5XRtpnAY", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/warner-bros-divulga-o-elenco-de-refilmagem-de-esquadrao-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "theoldthunder", "id": "179797757"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:07:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414709862408193"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174414709862408193", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778703756321894400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:07:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414674332389376"], "id": "1174414674332389376", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953623211350089728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:06:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414524943929345"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174414524943929345", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326760147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:06:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414499018944513"], "id": "1174414499018944513", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447545572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:06:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414491490107397"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174414491490107397", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019327980504535040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:06:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414416638554113"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174414416638554113", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747167352215703552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:06:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414396371742720"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174414396371742720", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747167352215703552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "@lextergameplays @Pascuuuuu10 @NuviaDehi No lexter, el bugueo es el mismo, pero lo suicida porke para modear os vais mas lejos y al llegar a un punto de lejania es cuando lo suicida \ud83d\ude09\ud83d\udc4d el del avenger lo uniko ke pasa es ke no te alejas tanto del bunker... Prueba lo del avenger con unas instalaciones lejanas \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1174414340805541894"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "lexter"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "avenger"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "avenger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lextergameplays", "id": "2225611912"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Pascuuuuu10", "id": "933362972"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "NuviaDehi", "id": "1531430599738671104"}]}, "in_reply_to_user_id": "2225611912", "id": "1174414340805541894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452217267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174413729586438144"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@nosrednav17 @mulambodiego E no mas que se fodas o Flamengo time de assassinos mesmo vai l\u00e1 palmas pra um time que matou 10 crian\u00e7as inocentes", "edit_history_tweet_ids": ["1174414303132303360"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9469, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nosrednav17", "id": "2771906706"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "mulambodiego", "id": "703342152"}]}, "in_reply_to_user_id": "2771906706", "id": "1174414303132303360", "geo": {"place_id": "17cf6a4e30d2530d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1041389909586731008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174383210165342210"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:05:29.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174414156197502980"], "id": "1174414156197502980", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864905957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:05:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414110873804801"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174414110873804801", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804861526737821700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:05:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414104443990016"], "id": "1174414104443990016", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278263185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:05:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174414097544294400"], "id": "1174414097544294400", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798415901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:05:04.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174414053244055563"], "id": "1174414053244055563", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786973323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:05:02.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 12 heridos y una escuela evacuada deja ataque suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n https://t.co/L9nzK11O18 v\u00eda @biobio", "edit_history_tweet_ids": ["1174414044515708929"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/L9nzK11O18", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 132, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "id": "1174414044515708929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539313313"}, {"created_at": "2019-09-18T20:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "edit_history_tweet_ids": ["1174414028602564608"], "id": "1174414028602564608", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257124429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:04:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174413935468011520"], "id": "1174413935468011520", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715924404081979392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:04:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174413804811247616"], "id": "1174413804811247616", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429254826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:04:03.000Z", "lang": "es", "text": "Mart\u00edn Cabrales advirti\u00f3 que \"para las pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\" https://t.co/pFsuHYkYBy v\u00eda @Ambitocom", "edit_history_tweet_ids": ["1174413798150746116"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pFsuHYkYBy", "expanded_url": "https://www.ambito.com/c5055211", "display_url": "ambito.com/c5055211"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 122, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}]}, "id": "1174413798150746116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969566198"}, {"created_at": "2019-09-18T20:03:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174413730030981121"], "id": "1174413730030981121", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2613744462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:03:31.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/2pZle3amhU https://t.co/oxFjSF3cRu", "edit_history_tweet_ids": ["1174413662695710720"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2pZle3amhU", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1qzi--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1qzi--"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/oxFjSF3cRu", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1174413662695710720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxFjSF3cRu", "media_key": "3_1174413659155718147"}]}, "id": "1174413662695710720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"created_at": "2019-09-18T20:03:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174413640633634816"], "id": "1174413640633634816", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999978502777638912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:03:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@rmtownroad Aq defende q ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1174413639396315138"], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174413639396315138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888260275635343360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots doida das ideia", "edit_history_tweet_ids": ["1174413604688420864"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1174413604688420864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "425174145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174347289562877952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:02:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@Moreiravip17 @marcelobechler @cornetaeuropa Se tu ver v\u00eddeos da d\u00e9cada de 90 e in\u00edcio dos anos 2000 vais ver que nao era assim, a moderniza\u00e7\u00e3o matou essa duas torcidas. No bernabeu tinha at\u00e9 a \"avalanche\" na hora do gol", "edit_history_tweet_ids": ["1174413526213058560"], "in_reply_to_user_id": "712819249933377538", "id": "1174413526213058560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246353874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174413145667985409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Moreiravip17", "id": "712819249933377538"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "marcelobechler", "id": "64329731"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:02:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174413503228198913"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174413503228198913", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010252600548167680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:02:52.000Z", "lang": "it", "text": "Alpina suicida in caserma: Troppi lati oscuri https://t.co/JOPzWtWKR1 https://t.co/mc7xnRjTiE", "edit_history_tweet_ids": ["1174413498857795586"], "id": "1174413498857795586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95913190", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/JOPzWtWKR1", "expanded_url": "https://ift.tt/2Ifbg8F", "display_url": "ift.tt/2Ifbg8F"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mc7xnRjTiE", "expanded_url": "https://twitter.com/mattinodipadova/status/1174413498857795586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mc7xnRjTiE", "media_key": "3_1174413497914003456"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:02:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174413481048756224"], "id": "1174413481048756224", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107724219020906496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:02:20.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174413365093044231"], "id": "1174413365093044231", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140917305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Pascuuuuu10 @lextergameplays @NuviaDehi Es el mismo, lo puse en twitter ke hacia eso y el del avenger es lo mismo pero como no te alejas tanto no te suicida y el movil lo puedes sacar cogiendo el criminal pero pierdes el bugueo y al subirte no puede modificarlo \ud83d\ude09\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1174413336366264323"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "avenger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pascuuuuu10", "id": "933362972"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "lextergameplays", "id": "2225611912"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "NuviaDehi", "id": "1531430599738671104"}]}, "in_reply_to_user_id": "933362972", "id": "1174413336366264323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452217267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174412944672796672"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:01:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174413092672987141"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174413092672987141", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6860692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:58.000Z", "lang": "pt", "text": "E voc\u00ea sabe quem foi o mandante da Facada do Pres. BOLSONARO?\nVoc\u00ea sabe quem matou o CELSO DANIEL? \nVoc\u00ea sabe quem mandou matar o delator e ex Diretor da OLDBRECHT  ?\nLinda JUMENTA adestrada , voc\u00ea n\u00e3o sabe nada .!\nPorque n\u00e3o se muda pra VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea l\u00e1 est\u00e1 bom pra SOCIALISTAS. https://t.co/NSrakP89ut", "edit_history_tweet_ids": ["1174413020644204546"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NSrakP89ut", "expanded_url": "https://twitter.com/AlineTosin/status/1173757651437654016", "display_url": "twitter.com/AlineTosin/sta\u2026"}]}, "id": "1174413020644204546", "geo": {"place_id": "aef8c3da277ca498"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "893477073020432384"}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412949198442497"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174412949198442497", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834124118492643329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412941124395008"], "id": "1174412941124395008", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351672561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412925605416961"], "id": "1174412925605416961", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151558941781966849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412923529248768"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174412923529248768", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937683426882326529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "@fatazoe Si suicida la linea \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1174412862527332354"], "in_reply_to_user_id": "15098203", "id": "1174412862527332354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400155731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174412499048914944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fatazoe", "id": "15098203"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:15.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/I1sdbyq0p8", "edit_history_tweet_ids": ["1174412839358013441"], "id": "1174412839358013441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128153936", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I1sdbyq0p8", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/amp/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373", "display_url": "diariolibre.com/amp/actualidad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:59:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@isacardosz @AFemoid a gente que \u00e9 trans n\u00e3o consegue nem ser tratado pelo pronome e nome certo na maior parte das vezes\n\nloucura achar que existem pessoas impondo as outras a se relacionarem conosco\nn\u00e3o faz nem 6 meses que um rapper se matou porque tava sofrendo chacota por namorar uma mulher trans", "edit_history_tweet_ids": ["1174412747322404864"], "in_reply_to_user_id": "877236339116302336", "id": "1174412747322404864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751940494746390528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174412087382159362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isacardosz", "id": "1318978392809705472"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "afemoid", "id": "1320900377760464897"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:59:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412730910031872"], "id": "1174412730910031872", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951748927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:59:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412705643597835"], "id": "1174412705643597835", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804534123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:59:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412704142045187"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "id": "1174412704142045187", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725125268403265538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:59:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412577310412800"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174412577310412800", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1672294591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:59:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Baphomouse: Epstein si suicida e Kevin Spacey \u00e8 sempre pi\u00f9 scagionato. Guarda te i casi della vita. https://t.co/9Ig1SHLyLH", "edit_history_tweet_ids": ["1174412553172242436"], "id": "1174412553172242436", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16563600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174393741303369728"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9Ig1SHLyLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Baphomouse/status/1174393741303369728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ig1SHLyLH", "media_key": "16_1174393731639889923"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baphomouse", "id": "50360262"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:58:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412491956379648"], "id": "1174412491956379648", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078482810145566720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:58:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174412431784853504"], "id": "1174412431784853504", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062417933526355968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:58:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Era ped\u00f3filo norteamericano suicida\nhttps://t.co/8wSgIln8cp https://t.co/1m2RIggoFv", "edit_history_tweet_ids": ["1174412429163413504"], "id": "1174412429163413504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85233043", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/8wSgIln8cp", "expanded_url": "https://buff.ly/2I7GLl5", "display_url": "buff.ly/2I7GLl5"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1m2RIggoFv", "expanded_url": "https://twitter.com/afntijuana/status/1174412429163413504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1m2RIggoFv", "media_key": "3_1174412427720646657"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:58:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412391536353280"], "id": "1174412391536353280", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798614927401480194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:57:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412240046448640"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174412240046448640", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565578272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:57:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412181577900035"], "id": "1174412181577900035", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3928901475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:57:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yoriman: @ElAmaDeCasa1 Acabo de ver \u00abEl vuelo 93\u00bb. Los pasajeros lo tomaron como un secuestro. M\u00e1s tarde llegaron a la conclusi\u00f3n de qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412165396099073"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "93"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yoriman", "id": "52540810"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}]}, "id": "1174412165396099073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912419573915414529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174051762547900416"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:57:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yoriman: @ElAmaDeCasa1 Si hubiesen actuado con m\u00e1s celeridad, es posible que hubiesen  podido dominar a tiempo al piloto y tal vez se h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174412154704785408"], "id": "1174412154704785408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912419573915414529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174054040801599488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yoriman", "id": "52540810"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1174411908184793088"], "id": "1174411908184793088", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042794284783685632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:56:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ClassVsClass: Ir a votar no tiene nada que ver con ganar. Para m\u00ed es un acto de resistencia. Hay que refundar la izquierda y vencer per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174411891852173312"], "id": "1174411891852173312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354284502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174315986494853120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClassVsClass", "id": "2971537043"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174411755746996224"], "id": "1174411755746996224", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004756759028928513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @enigma912: @hasc1965 @Rafiky01 La terrorista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174411709903032321"], "id": "1174411709903032321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369765876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174178177398300672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "enigma912", "id": "135590618"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Rafiky01", "id": "82636237"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@muitohumilde o povo acha que falar sobre \u00e9 romantizar a\u00ed vai ver a capa da pessoa \u00e9 o tate de AHS e ela posta frases \"como \u00e9 lindo amor entre um psicopata e uma suicida\" kkkk triste", "edit_history_tweet_ids": ["1174411667398156291"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "AHS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "muitohumilde", "id": "1396084938596827140"}]}, "in_reply_to_user_id": "875163968297414656", "id": "1174411667398156291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2203347306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174411431921487886"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174411666420830213"], "id": "1174411666420830213", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975534403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "TIJUANA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "TIJUANA"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Avenida Revoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8wimco3lE7", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nkj9Oo", "display_url": "bit.ly/2Nkj9Oo"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "#TIJUANA | El estadounidense arrib\u00f3 el 13 de septiembre al hotel ubicado en la Avenida Revoluci\u00f3n. https://t.co/8wimco3lE7", "edit_history_tweet_ids": ["1174411658019532800"], "id": "1174411658019532800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927156282"}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174411632363089923"], "id": "1174411632363089923", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77511932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174411580034945024"], "id": "1174411580034945024", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856311343175147523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @la_patilla: Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "edit_history_tweet_ids": ["1174411553262710790"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "id": "1174411553262710790", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370861887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174410941267681281"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:55:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174411522287779841"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174411522287779841", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001325606938783744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:54:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida \u00e9 maluco, disse que beijou tanto na topla que ficou c a boca dormente", "edit_history_tweet_ids": ["1174411455090888706"], "id": "1174411455090888706", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885859028538097668"}, {"created_at": "2019-09-18T19:54:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174411356247867394"], "id": "1174411356247867394", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914650431401406465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "edit_history_tweet_ids": ["1174411053792485376"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "id": "1174411053792485376", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946927361395748866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "peeloffnera"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8VVxBPlDWG", "expanded_url": "http://royalbeauty.it", "display_url": "royalbeauty.it", "status": 200, "unwound_url": "https://royalbeauty.it/"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/H0Y34BlFGR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2kKJV7odZ8/?igshid=1qhosewb1eem3", "display_url": "instagram.com/p/B2kKJV7odZ8/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:52:56.000Z", "lang": "it", "text": "missione suicida in territorio ostile?! carnevale?! o semplicemente a letto con il viso pulito?!?\n#peeloffnera https://t.co/8VVxBPlDWG @ Mondavio https://t.co/H0Y34BlFGR", "edit_history_tweet_ids": ["1174411001099370496"], "id": "1174411001099370496", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [12.96699, 43.67381]}, "place_id": "3b9dd105ec2e51c2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82712078"}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410998612148224"], "id": "1174410998612148224", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001275955825037314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410982241779717"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174410982241779717", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4808007495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410966827720704"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174410966827720704", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938417678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "edit_history_tweet_ids": ["1174410941267681281"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}]}, "id": "1174410941267681281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:28.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174410881624616960"], "id": "1174410881624616960", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906566936867299328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410869108891648"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174410869108891648", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941000402589364226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:52:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410810287898625"], "id": "1174410810287898625", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832335447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410764385476608"], "id": "1174410764385476608", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146099921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:51:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fernand13778677 Se sua m\u00e3e nunca roubou, matou, estuprou, traficou, ou algo parecido. Ela n\u00e3o est\u00e1 apta para ter a aten\u00e7\u00e3o dos \u201cDireitos Humanos\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1174410738481401863"], "in_reply_to_user_id": "1034149555577741322", "id": "1174410738481401863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405926728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174253541654970368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand13778677", "id": "1034149555577741322"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:51:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Biellv77 @thales_gev @RobertHigor16 @_MaiorDoMundo10 @luisrenato1 @ofutebolnews N\u00e3o, comparei grandes jogadores que n\u00e3o foram isso tudo na Europa, se voc\u00ea matou as aulas de interpreta\u00e7\u00e3o de texto, j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 problema meu!", "edit_history_tweet_ids": ["1174410662543581184"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "thales_gev", "id": "718576000666320896"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "RobertHigor16", "id": "1240153028"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "luisrenato1", "id": "28808256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146053411621756933", "id": "1174410662543581184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780207247360221185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174410441570824192"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:51:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@luiza_rod345 @the2kira @arctmankeys N\u00e3o digitei com a inten\u00e7\u00e3o de parecer maravilhada com tudo oq ele fez,\u00e9 interessante a maneira como tudo aconteceu, horr\u00edvel mas a forma como se sucedeu \u00e9 interessante em si.Podem fazer um filme da Suzane mas pra mim ela matou os pais e n\u00e3o vejo como poderiam tornar isso um filme", "edit_history_tweet_ids": ["1174410599872258059"], "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 240, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "the2kira", "id": "1255852964"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1013237743097384960", "id": "1174410599872258059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079815910637166592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174400155400978432"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:51:06.000Z", "lang": "es", "text": "@elmundoes \n\nVerg\u00fcenza os deberia dar. Estais al nivel de p\u00fablico y lo pa\u00eds. Hay q ser miserables q para minimizar un asesinato femimista deis a entender q una ni\u00f1a de dos a\u00f1os se suicida. Estais enfermos. https://t.co/OPRijYl165", "edit_history_tweet_ids": ["1174410539075801088"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1174410539075801088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042762767713927168", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/OPRijYl165", "expanded_url": "https://twitter.com/joanplanas/status/1174295322434187265", "display_url": "twitter.com/joanplanas/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:51:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@RenovaMidia Que lixo ser\u00e1 que algu\u00e9m se interessa por essa hist\u00f3ria terr\u00edvel de uma filha que matou os pais", "edit_history_tweet_ids": ["1174410530183946240"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "id": "1174410530183946240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917543668315230209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174392664374071297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 9, "end": 13, "tag": "Tam"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Madero"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Madero"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/codUUKLoSx", "expanded_url": "https://cntamaulipas.mx/2019/09/18/hombre-se-suicida-en-el-cuarto-de-bano-de-su-casa-en-madero/", "display_url": "cntamaulipas.mx/2019/09/18/hom\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/m9kwvmaiWa", "expanded_url": "https://twitter.com/CNTAMAULIPAS/status/1174410525972803587/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m9kwvmaiWa", "media_key": "3_1174410524483837952"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "#Sucesos #Tam\nHombre se suicida en el cuarto de ba\u00f1o de su casa en #Madero https://t.co/codUUKLoSx https://t.co/m9kwvmaiWa", "edit_history_tweet_ids": ["1174410525972803587"], "id": "1174410525972803587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248792704"}, {"created_at": "2019-09-18T19:50:42.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410436588052480"], "id": "1174410436588052480", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4820527761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:50:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410385241313281"], "id": "1174410385241313281", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816072570118217728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174410353696018436"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174410353696018436", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483172786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:48:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174409963957084160"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174409963957084160", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193151042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174409962405150725"], "id": "1174409962405150725", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316412226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174409890841935874"], "id": "1174409890841935874", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070097821108445184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:48:21.000Z", "lang": "es", "text": "Y, es audaz.\nY sin embargo, otras palabras me vienen a la mente.\n\"Demencial\"\n\"Suicida\"\n\"Traidor\"\n\u00bf\"Audaz\"? Ponele. \nPero tengo como una fijaci\u00f3n con \"Pelotudo\"... Debo ser yo. \n\nAl final, con luna en escorpio, como dicen @rinconet y @arilijalad las cartas dan para \"audaz\" y m\u00e1s https://t.co/E7Wbd5yDx9", "edit_history_tweet_ids": ["1174409848231997441"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "Demencial"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "Traidor"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Audaz"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "Pelotudo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E7Wbd5yDx9", "expanded_url": "https://twitter.com/Exagerardez/status/1174321382815084545", "display_url": "twitter.com/Exagerardez/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 230, "username": "rinconet", "id": "182831320"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "arilijalad", "id": "176442061"}]}, "id": "1174409848231997441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19259862", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174321382815084545"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:48:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carmenceldran: Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174409818745888768"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmenceldran", "id": "123019555"}]}, "id": "1174409818745888768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2672681345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392536447750144"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "MiguelAlem\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "MiguelAlem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/a4vDG05kVy", "expanded_url": "http://hoyt.am/395102", "display_url": "hoyt.am/395102"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:47:33.000Z", "lang": "es", "text": "#Tamaulipas  \nSe suicida taquero en #MiguelAlem\u00e1n \n\nEnt\u00e9rate \u21b7\nhttps://t.co/a4vDG05kVy", "edit_history_tweet_ids": ["1174409646733496320"], "id": "1174409646733496320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "98250367"}, {"created_at": "2019-09-18T19:47:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174409632095363075"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174409632095363075", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960860006055890944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:47:27.000Z", "lang": "es", "text": "@blackuniversejn @toraokun18 Aplaca esa intenci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174409621492183041"], "in_reply_to_user_id": "296352610", "id": "1174409621492183041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2674284002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174409267635507200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "toraokun18", "id": "714159712883851264"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:46:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174409478625775617"], "id": "1174409478625775617", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028682289843187713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:46:53.000Z", "lang": "es", "text": "@maldyth @johnerencastlem @interjet Pues ah\u00ed est\u00e1 otra suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174409476864008192"], "in_reply_to_user_id": "496226066", "id": "1174409476864008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469123025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174370470604529664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:46:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174409422673723393"], "id": "1174409422673723393", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424714929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:46:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174409408702550017"], "id": "1174409408702550017", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2944330139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:46:17.000Z", "lang": "pt", "text": "\ua4b0\ud83c\udf3b\ua4b1 Primeiro de tudo: O setembro foi destacado como o m\u00eas amarelo por causa da hist\u00f3ria do garoto Mike Emme que se suicidou aos 17 anos em 1994 e seus pais distribu\u00edram cart\u00f5es com frases otimistas com fitas amarelas em seu funeral.\n\nSaiba mais em: https://t.co/nPpU9XB0C7", "edit_history_tweet_ids": ["1174409324812218368"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/nPpU9XB0C7", "expanded_url": "http://aminoapps.com/p/0q5elu", "display_url": "aminoapps.com/p/0q5elu"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155986229239746565", "id": "1174409324812218368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1155986229239746565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174409322555760642"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:46:16.000Z", "lang": "es", "text": "@AlmaDeliaMC Un suicida siempre lo dice antes de hacerlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174409322039656448"], "in_reply_to_user_id": "80912783", "id": "1174409322039656448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174033970079531008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174377132618743808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlmaDeliaMC", "id": "80912783"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:45:55.000Z", "lang": "es", "text": "@interjet No quiero ni imaginar que en un arranque de ira, pueda pasar por su mente un ataque suicida. No, definitivamente no es algo para tolerar. Seria bueno hablar con ella y saber porque de su agresi\u00f3n contra las personas.", "edit_history_tweet_ids": ["1174409233644654595"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174409233644654595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132638107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:45:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174409202648829952"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174409202648829952", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115998055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:45:47.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174409198601478144"], "id": "1174409198601478144", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974725285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:45:47.000Z", "lang": "es", "text": "sino de si puede soportar la extensi\u00f3n de su desgracia, sea moral, sea f\u00edsica; y me parece tan rid\u00edculo decir que un hombre que se suicida es cobarde, como absurdo ser\u00eda dar el mismo nombre al que muere de una fiebre maligna.\u00bb\n\nWerther, Goethe.", "edit_history_tweet_ids": ["1174409198551162886"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 234, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096815833622429696", "id": "1174409198551162886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096815833622429696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174409196189732864"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en Afganist\u00e1n https://t.co/9e7ksCtwfr v\u00eda @https://twitter.com/diariocachafu", "edit_history_tweet_ids": ["1174409036357427200"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9e7ksCtwfr", "expanded_url": "http://cachafu.com/09/2019/cuatro-civiles-muertos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-en-afganistan/", "display_url": "cachafu.com/09/2019/cuatro\u2026"}]}, "id": "1174409036357427200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513609713"}, {"created_at": "2019-09-18T19:44:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@TVDaSamsung E se o Sabo realmente morreu e quem matou ele foi o shanks por algum motivo estranho...\nBem viajado m\u00e1s seria um bug na cabe\u00e7a do Luffy no futuro quando recebesse essa not\u00edcia", "edit_history_tweet_ids": ["1174408958318194688"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Sabo"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "shanks"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tvdasamsung", "id": "1375333179628912641"}]}, "in_reply_to_user_id": "988027901407907840", "id": "1174408958318194688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708220411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174397285435957248"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:44:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408859051581441"], "id": "1174408859051581441", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711949184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:44:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408814445174784"], "id": "1174408814445174784", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3948944121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:44:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408793549156352"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174408793549156352", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880492385217765376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:43:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "edit_history_tweet_ids": ["1174408519048736769"], "id": "1174408519048736769", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723232340122595328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173921800176230400"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408486605742080"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174408486605742080", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001425673129480192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FraseSuicide: psic\u00f3logo: \u00bfcomo puedes finjir que estas bien teniendo todas esas cicatrices?\nSuicida: de la misma manera que usted finje\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408467383279616"], "id": "1174408467383279616", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217918011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "600354150417829888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FraseSuicide", "id": "3288683297"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408463398645760"], "id": "1174408463398645760", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035227854202650625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:44.000Z", "lang": "es", "text": "@pietrorami1910 No el cielo por suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174408433895923715"], "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "id": "1174408433895923715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313019438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174294697268916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FraseSuicide: Te sientes suicida\n- no se si suicida, pero si pasar\u00eda un auto y yo estuviera en medio de la calle no aria el minimo esfu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408403717939201"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "aria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FraseSuicide", "id": "3288683297"}]}, "id": "1174408403717939201", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217918011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "600419490480967681"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Tr\u00eas dias ap\u00f3s matar a esposa no Maranh\u00e3o, homem se suicida dentro de fazenda\nhttps://t.co/3G9BmQowq0 https://t.co/8aoVEgRz77", "edit_history_tweet_ids": ["1174408333186482176"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3G9BmQowq0", "expanded_url": "https://luiscardoso.com.br/feminicidio/2019/09/tres-dias-apos-matar-a-esposa-no-maranhao-homem-se-suicida-dentro-de-fazenda/", "display_url": "luiscardoso.com.br/feminicidio/20\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8aoVEgRz77", "expanded_url": "https://twitter.com/luiscardososlz/status/1174408333186482176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8aoVEgRz77", "media_key": "3_1174408319446003714"}]}, "id": "1174408333186482176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817360473356169218"}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174408321224380419"], "id": "1174408321224380419", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165611031411986432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:42:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408255340236801"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174408255340236801", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247353586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:41:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174408135035031552"], "id": "1174408135035031552", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163069536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:40:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174407908710330369"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174407908710330369", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716326827967574016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "@laonetwo507 Esta vaina que es Ella por autoestima y respeto al pa\u00eds debe renunciar o irse discreta del cargo p\u00fablico que evidencia su inepta  delictiva suicida acci\u00f3n y compromete al gobierno M\u00e1s vale temprano porque es evidente que delinque a la leyes de funcionaria p\u00fablica", "edit_history_tweet_ids": ["1174407808927895557"], "in_reply_to_user_id": "159723726", "id": "1174407808927895557", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811809527226056704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337835463323650"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174407796420501508"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174407796420501508", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935947201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:40:01.000Z", "lang": "es", "text": "@lucianosantilli @CarlosMaslaton @MarceloTrovato5 Pero si pasa eso mueren los macristas para siempre. Realmente suicida lo de los dos bandos de par\u00e1sitos estatales.", "edit_history_tweet_ids": ["1174407749947547651"], "in_reply_to_user_id": "96273911", "id": "1174407749947547651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146946007323856897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174344896733491202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucianosantilli", "id": "96273911"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CarlosMaslaton", "id": "20856420"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:39:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carmenceldran: Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174407689281187843"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmenceldran", "id": "123019555"}]}, "id": "1174407689281187843", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292808988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392536447750144"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cuarto_suicida: \"Y cuando la muerte venga, sonreir\u00e9 y dir\u00e9 llorando, te espere toda una vida amor, porque tardaste tanto?\"..", "edit_history_tweet_ids": ["1174407571010215938"], "id": "1174407571010215938", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217918011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "724480126331670528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cuarto_suicida", "id": "720154524799729664"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 123, "tag": "XimenaTerroristaDeInterjet"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3685, "type": "Other", "normalized_text": "Pirineos"}, {"start": 97, "end": 122, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "XimenaTerroristaDeInterjet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabbiolaCastro", "id": "261568360"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "SCT_mx", "id": "80904720"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:39:14.000Z", "lang": "es", "text": "@fabbiolaCastro @interjet @SCT_mx Recuerden al piloto suicida de los Pirineos ya hace unos a\u00f1os #XimenaTerroristaDeInterjet", "edit_history_tweet_ids": ["1174407551036919809"], "in_reply_to_user_id": "261568360", "id": "1174407551036919809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006769638867431429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174362049817829376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:39:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174407531956985861"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174407531956985861", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836081550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:39:07.000Z", "lang": "es", "text": "y si cuando alguien se suicida en un lugar publico tenemos el mismo respeto q le tendriamos si lo hiciera en su casa? xq haya ambulancias/bomberos/etc en la calle no significa q puedas opinar ni bromear gilipollas", "edit_history_tweet_ids": ["1174407521718669312"], "id": "1174407521718669312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2664310885"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:38:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "edit_history_tweet_ids": ["1174407435886440448"], "id": "1174407435886440448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723232340122595328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105513061171200"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:38:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hrqschuh: n\u00e3o da pra acreditar que esse cara se matou mano... https://t.co/zex6vgsxw2", "edit_history_tweet_ids": ["1174407383499587587"], "id": "1174407383499587587", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074760808226267136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174076980557488129"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zex6vgsxw2", "expanded_url": "https://twitter.com/taianezk/status/1172625544355209216", "display_url": "twitter.com/taianezk/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hrqschuh", "id": "3810012135"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cuarto_suicida: Tengo la sensaci\u00f3n de que no estare aqu\u00ed el pr\u00f3ximo a\u00f1o..", "edit_history_tweet_ids": ["1174407328722038790"], "id": "1174407328722038790", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217918011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "939752249261215744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cuarto_suicida", "id": "720154524799729664"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:38:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174407325425254401"], "id": "1174407325425254401", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912884758178299904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:37:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174407102359658496"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174407102359658496", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934120896398286848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:37:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hrqschuh: n\u00e3o da pra acreditar que esse cara se matou mano... https://t.co/zex6vgsxw2", "edit_history_tweet_ids": ["1174407004879806464"], "id": "1174407004879806464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004146849253609472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174076980557488129"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zex6vgsxw2", "expanded_url": "https://twitter.com/taianezk/status/1172625544355209216", "display_url": "twitter.com/taianezk/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hrqschuh", "id": "3810012135"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:36:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406951117164544"], "id": "1174406951117164544", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53793935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:36:44.000Z", "lang": "in", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "edit_history_tweet_ids": ["1174406922935721984"], "id": "1174406922935721984", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183159368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:36:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Almendra219: Lo m\u00e1s \"chistoso\" es que Podemos, que compara a S\u00e1nchez con un conductor suicida que pone en peligro a los dem\u00e1s, est\u00e1 dis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406791591075840"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Almendra219", "id": "913071447320530944"}]}, "id": "1174406791591075840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913071447320530944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174406712918499328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174406790236266500"], "id": "1174406790236266500", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027690640694550528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:36:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406764713975808"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174406764713975808", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932906160616886273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:36:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406757105487878"], "id": "1174406757105487878", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997264095819771904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:35:47.000Z", "lang": "pt", "text": "atravessou a parede e se matou com 2 granadas??????", "edit_history_tweet_ids": ["1174406685756153858"], "in_reply_to_user_id": "1026564026518720512", "id": "1174406685756153858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026564026518720512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174406049371164673"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "@mariagamezroman Es que la situaci\u00f3n general del pa\u00eds no es buena. A nivel social se dan muchas circunstancias que pueden precipitar ideaci\u00f3n suicida, como la pobreza sobrevenida y la sensaci\u00f3n de indefensi\u00f3n. Tambi\u00e9n debe haberse presentado un aumento de la incidencia de trastornos emocionales.", "edit_history_tweet_ids": ["1174406583905935360"], "in_reply_to_user_id": "2970838017", "id": "1174406583905935360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2530052556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174403876512047104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariagamezroman", "id": "2970838017"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:35:05.000Z", "lang": "es", "text": "Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en Afganist\u00e1n https://t.co/l1NhA4GAGA", "edit_history_tweet_ids": ["1174406506940268550"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/l1NhA4GAGA", "expanded_url": "http://bit.ly/2O4sj13", "display_url": "bit.ly/2O4sj13"}]}, "id": "1174406506940268550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53519151"}, {"created_at": "2019-09-18T19:35:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406493875113984"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "id": "1174406493875113984", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221448826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:34:53.000Z", "lang": "es", "text": "@guruchuirer @pelayo_miguel Con raz\u00f3n la psic\u00f3pata terrorista y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174406459087446016"], "in_reply_to_user_id": "545061074", "id": "1174406459087446016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174392282658877440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guruchuirer", "id": "545061074"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:34:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406446865424386"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174406446865424386", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87929750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kdufOHLrtk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/561670552/posts/10161792787010553?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/561670552/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:34:29.000Z", "lang": "it", "text": "Quando vuoi finirla e cogli qualsiasi metodo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f#suicida https://t.co/kdufOHLrtk", "edit_history_tweet_ids": ["1174406358399115267"], "id": "1174406358399115267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164861430346199041"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 131, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:34:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @g1: \"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1174406341147942915"], "id": "1174406341147942915", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386375414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174099462525861889"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Tupapasoyyo19 hitler le mama el webo a sim\u00f3n y despu\u00e9s se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174406244330823681"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "sim\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "731502589855027200", "id": "1174406244330823681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760844703797420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174386841560190976"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:33:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406211296518144"], "id": "1174406211296518144", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033793769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406196062760961"], "id": "1174406196062760961", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994158711873703936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:33:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174406135081820161"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174406135081820161", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292310222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:33:29.000Z", "lang": "fr", "text": "Omg o Pinau enforcou se \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "edit_history_tweet_ids": ["1174406106195595269"], "id": "1174406106195595269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894898032902381568"}, {"created_at": "2019-09-18T19:33:16.000Z", "lang": "pt", "text": "parei de jogar ff por causa dos hack ai fui jogar agr o maluco passou com o carro dentro da casa e me matou dps saiu atirando na parede e matou outro cara kjkkkkkkkkkk se fude", "edit_history_tweet_ids": ["1174406049371164673"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "id": "1174406049371164673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026564026518720512"}, {"created_at": "2019-09-18T19:32:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174405919976955904"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174405919976955904", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640338686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:32:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui rir chorei pq foi assim a\u00ed ele foi castrado quimicamente e se matou por depress\u00e3o. Gay culture. https://t.co/ejycudybvK", "edit_history_tweet_ids": ["1174405792356864002"], "id": "1174405792356864002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36526966", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174339577152180224"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ejycudybvK", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1174339577152180224", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:32:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174405785285275650"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174405785285275650", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001807187658919938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:32:00.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6KgHEX https://t.co/RUisN0na0Y", "edit_history_tweet_ids": ["1174405730675384322"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6KgHEX", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RUisN0na0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174405730675384322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUisN0na0Y", "media_key": "3_1174325375385710593"}]}, "id": "1174405730675384322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44145131"}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "lang": "ca", "text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "id": "1174405711683608576", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "author_id": "569006794", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara q matou a filha da mulher c 40 facadas \nO cara q bateu na namorada c socos, chutes etc (aparentemente estavam indo p igreja ou algo assim)\nO cara q matou o pr\u00f3prio filho (e ele msm) se jogando contra uma carreta pq a mulher n queria voltar com ele\n\nCaramba, at\u00e9 quando", "edit_history_tweet_ids": ["1174405689764196353"], "id": "1174405689764196353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2540839106"}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zaratecr13: @LillyTellez @interjet Esperamos que esta empresa haga lo correcto y despida a esa piloto suicida, ya que es un riesgo deja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174405667991351296"], "id": "1174405667991351296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092842948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405630443974656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zaratecr13", "id": "3092842948"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "@LillyTellez @interjet Esperamos que esta empresa haga lo correcto y despida a esa piloto suicida, ya que es un riesgo dejar en manos de una persona tan peligrosa la vida de sus pasajeros. No s\u00f3lo que hagan comentarios absurdos y dejen el asunto en el olvido", "edit_history_tweet_ids": ["1174405630443974656"], "in_reply_to_user_id": "225101516", "id": "1174405630443974656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3092842948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174047546970238976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174405593962094592"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174405593962094592", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926572497671217153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:30:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu morrer cedo, vcs j\u00e1 sabem quem me matou https://t.co/5W5KB5nb8j", "edit_history_tweet_ids": ["1174405371009601536"], "id": "1174405371009601536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "242739087", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174399239427940352"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5W5KB5nb8j", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandaCotta13/status/1174399239427940352", "display_url": "twitter.com/FernandaCotta1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:30:19.000Z", "lang": "es", "text": "PEDERASTA DE EU SE SUICIDA EN TJ\n\nLa PGJE confirm\u00f3 que el norteamericano Tyler John Zesiger, que fue hallado sin vida en un hotel, contaba con antecedentes penales por pedofilia en los Estados Unidos. https://t.co/s7n1yoQbWW", "edit_history_tweet_ids": ["1174405309626048519"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.3907, "type": "Place", "normalized_text": "TJ"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "PGJE"}, {"start": 73, "end": 90, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler John Zesiger"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/s7n1yoQbWW", "expanded_url": "https://twitter.com/pluralmx/status/1174405309626048519/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s7n1yoQbWW", "media_key": "3_1174405301149286400"}]}, "id": "1174405309626048519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838799857"}, {"created_at": "2019-09-18T19:30:13.000Z", "lang": "ht", "text": "@rmtownroad Se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1174405284103692291"], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "id": "1174405284103692291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131210961594007553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:30:01.000Z", "lang": "es", "text": "[ECONOM\u00cdA] Empresario asegura que las pymes necesitan \"previsibilidad para poder planear a corto y mediano plazo\".\nhttps://t.co/qIUj1RbXsg", "edit_history_tweet_ids": ["1174405232773738502"], "id": "1174405232773738502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270497808", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qIUj1RbXsg", "expanded_url": "https://elcivico.com/economia/2019/09/18/martin-cabrales-tomar-un-credito-es-suicida/", "display_url": "elcivico.com/economia/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:29:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174405179204079620"], "id": "1174405179204079620", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196242723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:29:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ElevationBp7: lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174405157116882944"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElevationBp7", "id": "815959008817381376"}]}, "id": "1174405157116882944", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835169681883430912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376427908751366"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:29:01.000Z", "lang": "es", "text": "@todonoticias Son de cuarta... pero la gente los sigue votando ... que pueblo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174404981941854208"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1174404981941854208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4531354456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374690300846080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:28:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zaratecr13: @jorgesonora @LillyTellez @interjet En la calidad de que posiblemente a ti o a tu familia no les gustar\u00eda que les hubieran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174404905479499776"], "id": "1174404905479499776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092842948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174404837422682112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zaratecr13", "id": "3092842948"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "jorgesonora", "id": "4729611488"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "@jorgesonora @LillyTellez @interjet En la calidad de que posiblemente a ti o a tu familia no les gustar\u00eda que les hubieran lo mismo. Se nota que eres muy ignorante o est\u00fapido. O posiblemente sea t\u00fa familiar esa piloto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174404837422682112"], "in_reply_to_user_id": "4729611488", "id": "1174404837422682112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092842948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174047935002238976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jorgesonora", "id": "4729611488"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "@sport @PichiAlonso9 Mas que dudas. El puto estilo\n El jugar al ataque suicida. Un fracaso.  El equipo para messi. Siempre igual. Que messi juegue para el equipo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174404716698247171"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "sport", "id": "19343904"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "PichiAlonso9", "id": "4113042736"}]}, "in_reply_to_user_id": "19343904", "id": "1174404716698247171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290040336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174223953738555394"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:27:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174404701535776768"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174404701535776768", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422579017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:27:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "edit_history_tweet_ids": ["1174404687417815041"], "id": "1174404687417815041", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63613194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:27:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174404682124615682"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174404682124615682", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941693208991543297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:27:39.000Z", "lang": "es", "text": "@MexicanSkydiver @ChumelTorres No confundamos la gimnasia con la magnesia.\n\nSer piloto es dif\u00edcil, despu\u00e9s del 11 de Sep es m\u00e1s... Tal vez si lo hubiera dicho yo ni pedo, el problema es q es piloto.  Alemania tuvo un piloto suicida y muchos no querr\u00edamos q volar\u00e1 mi avi\u00f3n. \n\nLa seguridad en Mx merece atenci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1174404634955395073"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.532, "type": "Organization", "normalized_text": "magnesia"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 292, "end": 293, "probability": 0.6072, "type": "Place", "normalized_text": "Mx"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "in_reply_to_user_id": "174555045", "id": "1174404634955395073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161155922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174369621371215872"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:27:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174404499491962881"], "id": "1174404499491962881", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2601729692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:26:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174404325331886085"], "id": "1174404325331886085", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914071734533414912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:25:26.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadrao suicida j\u00e1 era filme da arlequina, bird of prey \u00e9 filme da arlequina 2 https://t.co/hEbkK0xzrd", "edit_history_tweet_ids": ["1174404080183205890"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9666, "type": "Other", "normalized_text": "bird of prey"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hEbkK0xzrd", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1174327714934919168", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "id": "1174404080183205890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157464188907937792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174327714934919168"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:25:07.000Z", "lang": "es", "text": "@elmundoes Pues yo muy contenta de volver a las urnas, con tal de no ver un suicida pacto con unidaspodemas, un partido tan prometedor al nacer pero cuyo dirigente-dictador lo ha desbaratado echando a los fundadores para quedar \u00e9l viviendo como un maraj\u00e1 a la caza de cartera de ministro/a", "edit_history_tweet_ids": ["1174403998197145601"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1174403998197145601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225206740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174208431907135488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:25:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174403974230884353"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "id": "1174403974230884353", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768637769665146880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:24:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carmenceldran: Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174403890567176192"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmenceldran", "id": "123019555"}]}, "id": "1174403890567176192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042041348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392536447750144"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CiMn5A31dx", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Cuatro_civiles_muertos_en_atentado_suicida_en_edificio_oficial_en_Afganistan_af01326deaf1fbcee9dca905a4a17380", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Cuatr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfoSinBandera", "id": "1151339173"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:24:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InfoSinBandera: Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en #Afganist\u00e1n... https://t.co/CiMn5A31dx", "edit_history_tweet_ids": ["1174403807863869440"], "id": "1174403807863869440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998549226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174401710325940224"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:24:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @passaraomaluco: Hoje em dia confiar em algu\u00e9m \u00e9 uma miss\u00e3o su\u00edcida", "edit_history_tweet_ids": ["1174403758916349957"], "id": "1174403758916349957", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161572042203914241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173586493539061760"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Se matou a escrever o texto de feliz anivers\u00e1rio, e curtiu o boda nos status do WhatsApp \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1174403722824290304"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "id": "1174403722824290304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1160801818106052608"}, {"created_at": "2019-09-18T19:23:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174403573855195138"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174403573855195138", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446203717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174403271303323648"], "id": "1174403271303323648", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874417380629372930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174403161068593154"], "id": "1174403161068593154", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054717940917063680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:21:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174403104260984832"], "id": "1174403104260984832", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041630061139378176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:21:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174403065925054464"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174403065925054464", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847214861314654208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:20:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174402894919024641"], "id": "1174402894919024641", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000453636839952384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:20:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174402891609776129"], "id": "1174402891609776129", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853223305163231232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:20:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Amanh\u00e3 vou parecer uma bombista suicida \ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1174402889051181056"], "id": "1174402889051181056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018606195517554688"}, {"created_at": "2019-09-18T19:20:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174402869333823488"], "id": "1174402869333823488", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087359059290927104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:20:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174402860940976128"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "id": "1174402860940976128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143905017088434176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:20:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174402788450885632"], "id": "1174402788450885632", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61433092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8489, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RIDNoticias", "id": "1025465390"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:19:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RIDNoticias: \ud83d\udd35 Otra mujer se suicida al caer de edificio en #Tijuana... se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20.\n\n\u00ae\ufe0f Este martes, una mujer se ave\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174402548804907008"], "id": "1174402548804907008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148360487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174395401144659968"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:18:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@roxmo N\u00e3o \u00e9 estranho, vimos ai varios assassinatos pol\u00edticos acontecendo. E o pior ninguem at\u00e9 hoje n\u00e3o sabe quem matou ou mandou matar. Estranho se descobrir quem matou ir preso", "edit_history_tweet_ids": ["1174402377232932864"], "in_reply_to_user_id": "17752026", "id": "1174402377232932864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085969572174462976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174371698541563906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:18:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174402279262302210"], "id": "1174402279262302210", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247372555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:18:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174402277001633793"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174402277001633793", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488109966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CiMn5A31dx", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Cuatro_civiles_muertos_en_atentado_suicida_en_edificio_oficial_en_Afganistan_af01326deaf1fbcee9dca905a4a17380", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Cuatr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfoSinBandera", "id": "1151339173"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:18:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InfoSinBandera: Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en #Afganist\u00e1n... https://t.co/CiMn5A31dx", "edit_history_tweet_ids": ["1174402263856615425"], "id": "1174402263856615425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49864394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174401710325940224"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:18:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1174402238451781634"], "id": "1174402238451781634", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999917794199195649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Cuenca, Ecuador", "username": "Julito_Valencia", "verified": false, "name": "Julio Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 160, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "1453162117"}, {"location": "Ecuador", "username": "ecuavisa", "verified": true, "name": "Ecuavisa", "public_metrics": {"followers_count": 2897225, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}, "id": "97513349"}, {"location": "Salvador/BA", "username": "RatoMolhado3", "verified": false, "name": "Van Gogh\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 4979, "tweet_count": 9034, "listed_count": 1}, "id": "1079410278176034816"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "lobaoeletrico", "verified": true, "name": "Lob\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 533143, "following_count": 8386, "tweet_count": 641588, "listed_count": 2102}, "id": "20372050"}, {"username": "letsms", "verified": false, "name": "Le", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 100, "tweet_count": 102146, "listed_count": 2}, "id": "266145707"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thiago_p", "verified": true, "name": "Thiago Pasqualotto", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}, "id": "16033602"}, {"username": "jtwrose", "verified": false, "name": "read pinned!\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 393, "tweet_count": 43773, "listed_count": 10}, "id": "107808681"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "AlexRodriguezA6", "verified": false, "name": "Alexander Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 461, "tweet_count": 70448, "listed_count": 12}, "id": "1097407627"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "TuNoticiaPR", "verified": false, "name": "Tu Noticia PR", "public_metrics": {"followers_count": 29905, "following_count": 317, "tweet_count": 73557, "listed_count": 93}, "id": "2257825603"}, {"location": "she/her", "username": "ahstoyr", "verified": false, "name": "andri", "public_metrics": {"followers_count": 12783, "following_count": 15008, "tweet_count": 131510, "listed_count": 16}, "id": "2713254122"}, {"location": "Symbiotic City - Paine Towers", "username": "witgenuino", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfc \ud83c\uddee \ud83c\uddf9 \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udded\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 8188, "following_count": 8549, "tweet_count": 130202, "listed_count": 54}, "id": "724945363"}, {"location": "2M on TikTok / 750,000 YT Subs", "username": "JugglinJosh", "verified": true, "name": "Josh Horton", "public_metrics": {"followers_count": 368213, "following_count": 366435, "tweet_count": 7360, "listed_count": 711}, "id": "186197243"}, {"username": "Vanessa15111988", "verified": false, "name": "Vanessa Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 38, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "981516129653968896"}, {"location": "Trememb\u00e9, Brasil", "username": "SuzaneVRichBR", "verified": false, "name": "Suzane Richthofen BR", "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 1, "tweet_count": 338, "listed_count": 9}, "id": "760285797450969088"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "_jessica_silva0", "verified": false, "name": "Jessica silva \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 301, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}, "id": "2728018270"}, {"username": "tidalindaxyn", "verified": false, "name": "tida. \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "id": "3070072750"}, {"location": "Santo Domingo Este, Santo Domi", "username": "rafaelgil251051", "verified": false, "name": "Rafael Gil", "public_metrics": {"followers_count": 12419, "following_count": 6792, "tweet_count": 627433, "listed_count": 157}, "id": "2591850408"}, {"location": "Bavaro / punta Cana", "username": "bavaro_digital", "verified": false, "name": "B\u00e1varo Digital", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 117, "tweet_count": 24384, "listed_count": 26}, "id": "357016302"}, {"username": "lolittacoritta", "verified": false, "name": "Adriana de donne", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 265, "tweet_count": 12099, "listed_count": 0}, "id": "842609008221478912"}, {"username": "fer_fefucha", "verified": false, "name": "SeiDeCor", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 250, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "id": "210903781"}, {"location": "faccia da mandill\u00e4", "username": "mastrociliegia", "verified": false, "name": "mastrociliegia", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 554, "tweet_count": 4013, "listed_count": 3}, "id": "515899758"}, {"location": "Allianz Stadium", "username": "jup1897", "verified": false, "name": "Juniverse\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 46337, "following_count": 473, "tweet_count": 41925, "listed_count": 325}, "id": "2204860651"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "MariaGraziaStoj", "verified": false, "name": "Maria Grazia Stojnic", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352"}, {"username": "pietrorami1910", "verified": false, "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"location": "Las Matas/Madrid", "username": "Alisedaenbici", "verified": false, "name": "Carlos D\u00edaz Aliseda", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 340, "tweet_count": 8494, "listed_count": 10}, "id": "547314479"}, {"location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "username": "OperadorNuclear", "verified": false, "name": "Operador Nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "id": "715476691460558848"}, {"location": "Daegu, Republic of Korea", "username": "myseesaws", "verified": false, "name": "~Min Thayhh\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 739, "tweet_count": 7290, "listed_count": 0}, "id": "1131717964745650177"}, {"location": "\ud80c\udc83 \ud80c\udff2 \u22b9 \u2b52 \ud80c\ude12 \uff61 \u2741 \u2665\ufe0e", "username": "ironggukx", "verified": false, "name": "\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1833, "tweet_count": 40590, "listed_count": 8}, "id": "1027939045685514240"}, {"location": "Aldeia da chuva, pa\u00eds do a\u00e7a\u00ed.", "username": "thesputinick", "verified": false, "name": "bitte", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 1547, "tweet_count": 76547, "listed_count": 0}, "id": "479838758"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "arturzzizzz", "verified": false, "name": "Arturmentado", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 1700, "tweet_count": 29055, "listed_count": 1}, "id": "221186607"}, {"username": "weedprincessbr", "verified": false, "name": "LINDA \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1364, "tweet_count": 34299, "listed_count": 2}, "id": "185009494"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "AndrewDFish", "verified": true, "name": "Andrew Fishman", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "id": "266649726"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "xsapqsah", "verified": false, "name": "Maine coon", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1022, "tweet_count": 13079, "listed_count": 0}, "id": "860912744077373440"}, {"location": "N\u00e1rnia", "username": "_xnathalia_", "verified": false, "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbd", "public_metrics": {"followers_count": 6952, "following_count": 2301, "tweet_count": 7010, "listed_count": 1}, "id": "2882712005"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "JipsonMite", "verified": false, "name": "Jipson \u32e1", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 259, "tweet_count": 35811, "listed_count": 2}, "id": "246142120"}, {"username": "sucrilhohall", "verified": false, "name": "sucodefruta", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 90, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "id": "1165770289424338944"}, {"location": "Ecuador", "username": "EcuavisaInforma", "verified": false, "name": "Ecuavisa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1856793, "following_count": 535, "tweet_count": 113851, "listed_count": 2059}, "id": "256747696"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "elielsonsilva", "verified": false, "name": "Elielson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2952, "tweet_count": 53513, "listed_count": 9}, "id": "53726482"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brunougoncalves", "verified": false, "name": "Brunou", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1101, "tweet_count": 22551, "listed_count": 0}, "id": "4849810943"}, {"username": "NanaaLu15", "verified": false, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "id": "1048069357480435712"}, {"username": "ForbesLifeLatam", "verified": true, "name": "Forbes Life Latam", "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 638, "tweet_count": 36780, "listed_count": 277}, "id": "3325312148"}, {"location": "ela/dela", "username": "natcha_g_", "verified": false, "name": "Natacha #Portugal pela Palestina\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 602, "tweet_count": 14831, "listed_count": 3}, "id": "963105639626092544"}, {"location": "CDMX", "username": "RafaelMeLi3", "verified": false, "name": "Rafael MeLi \u200f\u200e\u200e\u0631\u0627\u0641\u0627\u0626\u064a\u0644", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1605, "tweet_count": 25554, "listed_count": 1}, "id": "1154620260307226627"}, {"location": "CDMX", "username": "TaniaOrVe", "verified": false, "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "id": "363745950"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "JoyceSanchotene", "verified": false, "name": "Joyce Sanchotene\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 13719, "following_count": 14611, "tweet_count": 305620, "listed_count": 854}, "id": "16439605"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "ReyBittencourt", "verified": false, "name": "Reynaldo Bittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 287, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}, "id": "2409778766"}, {"location": "sp \ud83d\udcad she/her", "username": "thrwhiddles", "verified": false, "name": "maria \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 733, "tweet_count": 19270, "listed_count": 0}, "id": "1006163866194149376"}, {"location": "Ingrid \ud83d\udc95", "username": "vixenadeboghafa", "verified": false, "name": "maria vai com a Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "id": "1059282925315911681"}, {"location": "me and suga, always 4ever. \u156c\u2445\u156c", "username": "sugadetaiIz", "verified": false, "name": "lexy (moved no fix)", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 7283, "tweet_count": 112258, "listed_count": 23}, "id": "1097888862800621570"}, {"location": "Recife - PE", "username": "eijoseneto", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Neto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1057, "tweet_count": 62727, "listed_count": 5}, "id": "274609187"}, {"username": "caroldanvvers", "verified": false, "name": "carol \u2b50\ud83d\udcd6: o herdeiro perdido", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 545, "tweet_count": 58291, "listed_count": 11}, "id": "778362329406828545"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "viianinha", "verified": false, "name": "Emy\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 293, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}, "id": "1034510330725064704"}, {"username": "villiersquentin", "verified": false, "name": "charleshighway", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1320, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "id": "193680054"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "PODEMOS", "verified": true, "name": "PODEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 1539003, "following_count": 22449, "tweet_count": 132324, "listed_count": 6031}, "id": "2288138575"}, {"location": "@camila_cabello", "username": "biscatelylas", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 745, "tweet_count": 56050, "listed_count": 3}, "id": "257175084"}, {"location": "aqui ", "username": "BMCoutinho", "verified": false, "name": "Fleum\u00e1tico Raiz", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 4375, "tweet_count": 165727, "listed_count": 6}, "id": "61544167"}, {"location": "Brasil", "username": "escolasempartid", "verified": false, "name": "Escola sem Partido", "public_metrics": {"followers_count": 106686, "following_count": 70, "tweet_count": 10482, "listed_count": 182}, "id": "63739190"}, {"location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "username": "inestavares70", "verified": false, "name": "Tavares \u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 469, "tweet_count": 106618, "listed_count": 5}, "id": "3115729858"}, {"username": "klaudioRn", "verified": false, "name": "claudio", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 4994, "tweet_count": 180220, "listed_count": 19}, "id": "331279802"}, {"username": "El_portuga2", "verified": false, "name": "Manuel Valadares", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1651, "tweet_count": 17459, "listed_count": 2}, "id": "41866625"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300"}, {"username": "brunofest4s", "verified": false, "name": "moletom Gorila\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 91, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "id": "237077681"}, {"username": "andujarhellin", "verified": false, "name": "Fernando And\u00fajar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 2107, "tweet_count": 107605, "listed_count": 58}, "id": "312719817"}, {"username": "Regina_Leal_", "verified": false, "name": "Regina Leal", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 97, "tweet_count": 391, "listed_count": 20}, "id": "284208841"}, {"username": "alfonso2mila", "verified": false, "name": "Alfonso 2000", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 70, "tweet_count": 4883, "listed_count": 1}, "id": "2425204537"}, {"location": "Vigevano, Lombardia", "username": "MatteDj23", "verified": false, "name": "Romelu Lubamba", "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 892, "tweet_count": 133904, "listed_count": 55}, "id": "561428972"}, {"location": "lado errado dos trilhos", "username": "violenceisart", "verified": false, "name": "dance with me", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 302, "tweet_count": 22115, "listed_count": 0}, "id": "1033542817518374913"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "jonasilva_rj", "verified": false, "name": "Jonas Silva", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 502, "tweet_count": 140116, "listed_count": 0}, "id": "106779222"}, {"location": "London", "username": "helloitsmim_", "verified": false, "name": "mark\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 13584, "following_count": 13646, "tweet_count": 194694, "listed_count": 18}, "id": "3481540163"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112"}, {"username": "MonkeyTales2", "verified": false, "name": "Monkey Tales", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "id": "1162894370858663936"}, {"username": "SergioA65129326", "verified": false, "name": "Sergio Amaya", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 77, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "id": "1169001361440198657"}, {"username": "crfhollandx", "verified": false, "name": "\ud83d\udcc1", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1340, "tweet_count": 16706, "listed_count": 4}, "id": "800509471604645888"}, {"location": "Natal, Rio Grande do Norte", "username": "ddantaslemos", "verified": false, "name": "Daniel #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 6712, "following_count": 5199, "tweet_count": 331902, "listed_count": 84}, "id": "35662662"}, {"location": "San Pedro del Pinatar, Murcia", "username": "Estanislao93", "verified": false, "name": "Estanis", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 329, "tweet_count": 26526, "listed_count": 2}, "id": "462974504"}, {"location": "Gandia, Spain", "username": "SNTJulio", "verified": false, "name": "Noticias Marvel y DC - Julio", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2891, "tweet_count": 41112, "listed_count": 35}, "id": "792152419"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "potassiodeodio2", "verified": false, "name": "Srta. Pereira \ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 102, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}, "id": "1170498371133550594"}, {"location": "Occitanie", "username": "pseudocomunista", "verified": false, "name": "dra percy", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 764, "tweet_count": 365630, "listed_count": 29}, "id": "355090454"}, {"username": "BelMartinezba1", "verified": false, "name": "MIBM", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 200, "tweet_count": 22670, "listed_count": 0}, "id": "1060012226743017472"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "username": "lisaAvla", "verified": false, "name": "Lisa Avila", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 1761, "tweet_count": 33764, "listed_count": 30}, "id": "145367406"}, {"location": "buraco magn\u00e9tico, BR", "username": "ovocomasas", "verified": false, "name": "s\u00f3 mais um ovo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 12, "tweet_count": 99520, "listed_count": 1}, "id": "3328274859"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ro1989_", "verified": false, "name": "ex usu\u00e1rio de mullets", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 245, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}, "id": "751800795662848000"}, {"location": "Espa\u00f1a.Granada", "username": "AAA44143877", "verified": false, "name": "Corazon \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 5033, "tweet_count": 13960, "listed_count": 1}, "id": "1119623383312949249"}, {"location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "username": "DaniPintoB", "verified": false, "name": "DaniPintoB", "public_metrics": {"followers_count": 45656, "following_count": 29116, "tweet_count": 24946, "listed_count": 173}, "id": "139486627"}, {"username": "Celiarleao1", "verified": false, "name": "Le\u00e3o Souza", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 189, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "id": "771222114137354243"}, {"location": "Balneario Camboriu-S.C.", "username": "marizascolari", "verified": false, "name": "mariza scolari", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 4987, "tweet_count": 59425, "listed_count": 7}, "id": "37458411"}, {"username": "Claudia_Sarti13", "verified": false, "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}, "id": "1100408021925023744"}, {"username": "h2o0871", "verified": false, "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 773, "tweet_count": 18571, "listed_count": 1}, "id": "4633357334"}, {"location": "NONE", "username": "JJGB1", "verified": false, "name": "JJ -", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "id": "292542544"}, {"location": "girls generation is a miracle~", "username": "naeunvenus", "verified": false, "name": "kaka\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 381, "tweet_count": 120211, "listed_count": 9}, "id": "2183009139"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "RacoForums", "verified": false, "name": "Rac\u00f3 Catal\u00e0 F\u00f2rums", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 117, "tweet_count": 53503, "listed_count": 9}, "id": "2949424175"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional", "verified": false, "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "id": "824438812646465538"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "FGungulo", "verified": false, "name": "Mabejane", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1823, "tweet_count": 23882, "listed_count": 1}, "id": "1425810968"}, {"location": "Houston, TX", "username": "masvelhoaguado", "verified": false, "name": "Masvelhoaguado", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "id": "3193446977"}, {"location": "Feira da fruta", "username": "mindincrisis", "verified": false, "name": "Breaking the l\u24b6w 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 757, "tweet_count": 45870, "listed_count": 2}, "id": "887298174498557956"}, {"username": "Pedrito1984", "verified": false, "name": "Pedro A.H.", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 170, "tweet_count": 10963, "listed_count": 1}, "id": "99120335"}, {"username": "sprinngles", "verified": false, "name": "lea", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 389, "tweet_count": 5683, "listed_count": 1}, "id": "785179240782266368"}, {"location": "5 cent\u00edmetros acima do c\u00e9u ", "username": "4aMillenium", "verified": false, "name": "Mandy\u2077\u0f04 \u2022 ):) \u2022#KINNPORSCHE #GOT7isBACK \ud83d\udcab \ud83e\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1840, "tweet_count": 39389, "listed_count": 2}, "id": "1132452668562182144"}, {"username": "Crhidra", "verified": false, "name": "At\u00edpica gra\u00e7as a Deus", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 842, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "id": "2775954407"}, {"username": "Alpereezv", "verified": false, "name": "Atrapao", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 102, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "id": "1026444853"}, {"location": "Charqueadas, Brasil", "username": "marrananunes03", "verified": false, "name": "Marrana Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 820, "tweet_count": 27049, "listed_count": 0}, "id": "356804118"}, {"location": "Juiz de Fora MG Brasil", "username": "EspeditoFonseca", "verified": false, "name": "Espedito Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4920, "tweet_count": 125853, "listed_count": 15}, "id": "156447300"}, {"username": "Elbi1980", "verified": false, "name": "Elbi", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 167, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "id": "483233738"}, {"location": "Santiago, Chile, v\u00eda Iquique", "username": "AlonsoDamian", "verified": false, "name": "AlonsoDamian", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3630, "tweet_count": 148621, "listed_count": 25}, "id": "18594951"}, {"username": "belzebugab", "verified": false, "name": "Jolaine", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 62, "tweet_count": 51148, "listed_count": 0}, "id": "1084188891358416896"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles", "verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 712502, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}, "id": "3331429624"}, {"location": "3rd rock from the sun", "username": "alexandrebono", "verified": false, "name": "Black Phillip", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 272, "tweet_count": 22601, "listed_count": 1}, "id": "54665718"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Lucianna_liima", "verified": false, "name": "Luciana Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 247, "tweet_count": 137310, "listed_count": 0}, "id": "443679168"}, {"location": "ciutad\u00e0 del mon.", "username": "jvilaltai", "verified": false, "name": "Javier Vilalta", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1329, "tweet_count": 7724, "listed_count": 13}, "id": "2569737614"}, {"location": "Sueca - Valencia", "username": "FundacionSASM", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n SASM", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2531, "tweet_count": 3584, "listed_count": 37}, "id": "602275094"}, {"location": "Lua Clara ", "username": "Ester6_7", "verified": false, "name": "Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 246, "tweet_count": 19450, "listed_count": 1}, "id": "773303339459178498"}, {"location": "URUGUAY", "username": "siglopasado1", "verified": false, "name": "MARUJA", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2343, "tweet_count": 210303, "listed_count": 2}, "id": "2553500017"}, {"location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "verified": true, "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}, "id": "124172948"}, {"username": "Delia22216027", "verified": false, "name": "Delia", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 535, "tweet_count": 59834, "listed_count": 1}, "id": "1116808460794884097"}, {"username": "EdgardBrasil", "verified": false, "name": "Edgard Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 97, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}, "id": "4904968713"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mlop831", "verified": false, "name": "Mlop83 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2898, "tweet_count": 13907, "listed_count": 1}, "id": "1120555674755325952"}, {"username": "margaridaamelo_", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 94, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "id": "1106561157177978880"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "username": "thiagofc1982", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556483, "listed_count": 14}, "id": "185696412"}, {"location": "ot7 always", "username": "W0NHOGIRL", "verified": false, "name": "lainy | WENEEBEBE", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1557, "tweet_count": 66819, "listed_count": 24}, "id": "3910299563"}, {"location": "Bogota, Colombia", "username": "pinillalegal", "verified": false, "name": "Luis Alfredo Pinilla", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1171, "tweet_count": 2593, "listed_count": 2}, "id": "701617520"}, {"location": "Colombia", "username": "NoticiasCaracol", "verified": true, "name": "Noticias Caracol", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}, "id": "17813487"}, {"username": "ChargesHumorCia", "verified": false, "name": "ChargesHumor&Cia", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1165, "tweet_count": 66894, "listed_count": 60}, "id": "1965678656"}, {"location": "Campinas - SP/BR", "username": "ColunadoLeitor", "verified": false, "name": "Coluna do Leitor", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1297, "tweet_count": 25864, "listed_count": 81}, "id": "51300677"}, {"username": "apolitikon", "verified": false, "name": "zoon politik\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 49, "tweet_count": 9494, "listed_count": 0}, "id": "1104380521948291072"}, {"username": "MiedoalosMedios", "verified": false, "name": "Miedoalosmedios\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 223, "tweet_count": 35815, "listed_count": 8}, "id": "2599644066"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "username": "LucasLima8115", "verified": false, "name": "Lucas Lima\ud83c\udf5e \ud83d\udfe2\ud83d\udfe2\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 5001, "tweet_count": 195445, "listed_count": 5}, "id": "1249489489"}, {"location": "Caf\u00e9 de los Patriotas, C.A.B.A", "username": "FMLaPatriada", "verified": false, "name": "FM La Patriada", "public_metrics": {"followers_count": 41540, "following_count": 1008, "tweet_count": 138660, "listed_count": 165}, "id": "637074183"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "Mccfava", "verified": false, "name": "Mccf", "public_metrics": {"followers_count": 11030, "following_count": 11721, "tweet_count": 94670, "listed_count": 2}, "id": "1144205843585519616"}, {"location": "Greensboro , NC / USA", "username": "Nocama123Noel", "verified": false, "name": "Noel Maia", "public_metrics": {"followers_count": 8043, "following_count": 8762, "tweet_count": 17215, "listed_count": 1}, "id": "893477073020432384"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "mlopes_0909", "verified": false, "name": "Marcio", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 202, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}, "id": "1105395787331264512"}, {"location": "Brasil", "username": "Sen_Cristovam", "verified": true, "name": "Cristovam Buarque", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "id": "20242549"}, {"username": "BatistaGii", "verified": false, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4787, "tweet_count": 817318, "listed_count": 58}, "id": "879229100"}, {"username": "crlgrazi", "verified": false, "name": "japa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 543, "tweet_count": 46025, "listed_count": 0}, "id": "720298876"}, {"location": "Araruama, Brasil", "username": "YasmimM62289786", "verified": false, "name": "esther \u00e9 Kimberllly\ud83e\udd70\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 120, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}, "id": "999369001590550533"}, {"location": "terra do Hulk \u2666\ufe0f\ud83e\udd4b", "username": "JooVitorNeves13", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\ude86", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1019, "tweet_count": 37371, "listed_count": 0}, "id": "878986831970357248"}, {"username": "barucbrito", "verified": false, "name": "Baruc Brito | O poder da Doutora", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 2557, "tweet_count": 48664, "listed_count": 8}, "id": "1277867737"}, {"location": "Brasil", "username": "JGZZZO", "verified": false, "name": "Joao", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}, "id": "381138769"}, {"username": "Fx7Br", "verified": false, "name": "Fernando Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 41, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "id": "888558911615381504"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peterjordan100", "verified": true, "name": "Peter Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 691428, "following_count": 629, "tweet_count": 5597, "listed_count": 352}, "id": "3311716376"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "sebaslogar", "verified": false, "name": "Naoufel", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 992, "tweet_count": 9102, "listed_count": 2}, "id": "48722046"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552"}, {"location": "Guatemala", "username": "pobjetiva", "verified": false, "name": "Prensa Objetiva", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}, "id": "2730461402"}, {"location": "rj", "username": "larissadpaula_", "verified": false, "name": "D\u2019 Paula", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 277, "tweet_count": 24874, "listed_count": 0}, "id": "1024046602258923520"}, {"username": "1505bebe", "verified": false, "name": "Lanoe", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 76, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}, "id": "316091024"}, {"location": "The Sunshine State", "username": "SenRickScott", "verified": true, "name": "Rick Scott", "public_metrics": {"followers_count": 392816, "following_count": 1265, "tweet_count": 23261, "listed_count": 4084}, "id": "131546062"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil - SC", "username": "marcelo270774", "verified": false, "name": "Marcelo Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2511, "tweet_count": 12717, "listed_count": 2}, "id": "221825226"}, {"location": "Brasil", "username": "CarolinaLino05", "verified": false, "name": "\ud83c\udf15\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc76\ud835\udc73\ud83c\udf15 THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 561, "tweet_count": 70639, "listed_count": 0}, "id": "1031042995"}, {"username": "ignaciougalde24", "verified": false, "name": "Ignacio Ugalde", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 201, "tweet_count": 1713, "listed_count": 10}, "id": "2154922709"}, {"username": "_Vitoriaaa___", "verified": false, "name": "\ud83e\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 897, "tweet_count": 23027, "listed_count": 5}, "id": "1151492943523569664"}, {"location": "guadalajara", "username": "adpalmerin", "verified": false, "name": "david palmerin", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1391, "tweet_count": 79195, "listed_count": 4}, "id": "203783309"}, {"username": "Carol_rozz", "verified": false, "name": "Carol \u262e\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4590, "following_count": 5039, "tweet_count": 53698, "listed_count": 3}, "id": "2418645150"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56572, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "id": "2348878033"}, {"username": "tetesar", "verified": false, "name": "tetesar", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 3550, "tweet_count": 69926, "listed_count": 17}, "id": "1267694108"}, {"location": "Linyola, Catalunya Profunda", "username": "Marc20F", "verified": false, "name": "Ellery", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}, "id": "569006794"}, {"username": "ZancuditoL", "verified": false, "name": "Zancudito Loco", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 68, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "id": "1135725373931642880"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Milenio", "verified": true, "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565746, "following_count": 0, "tweet_count": 1124179, "listed_count": 15701}, "id": "24969337"}, {"username": "eoqohmano", "verified": false, "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 165, "tweet_count": 74386, "listed_count": 0}, "id": "862957431550337024"}, {"location": "Cedral, S\u00e3o Paulo", "username": "vlademir60", "verified": false, "name": "vlademirSouza", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 25712, "listed_count": 0}, "id": "1127391321755402240"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "TalkToRodrigo", "verified": false, "name": "rodrigo albuquerque \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 483, "tweet_count": 144278, "listed_count": 42}, "id": "15430166"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "VerazInforma", "verified": false, "name": "VerazInforma.com", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}, "id": "2831115402"}, {"location": "Rio De Janeiro", "username": "Eriic_Galliano", "verified": false, "name": "Galliano \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1243, "tweet_count": 126223, "listed_count": 23}, "id": "52594234"}, {"location": "Aracaju - SE / Brasil", "username": "BrenoLoeser", "verified": false, "name": "Breno Loeser", "public_metrics": {"followers_count": 5858, "following_count": 546, "tweet_count": 18421, "listed_count": 16}, "id": "73974551"}, {"location": "IFCH", "username": "sergauche", "verified": false, "name": "Anab\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1669, "tweet_count": 48425, "listed_count": 2}, "id": "727596004728516608"}, {"username": "hildahdz_a", "verified": false, "name": "HD ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 482, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "id": "910845849009377280"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM", "verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203"}, {"location": "twentyonepilots", "username": "puIp_fiction", "verified": false, "name": "rodrigo faro falando gugu", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 501, "tweet_count": 113541, "listed_count": 0}, "id": "862691452001898496"}, {"location": "Torremolinos", "username": "mermisal", "verified": false, "name": "Mercedes Mill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 2028, "tweet_count": 60227, "listed_count": 11}, "id": "519896988"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309", "verified": false, "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142241, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "Venuschocolate", "verified": false, "name": "Sil Maia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 241, "tweet_count": 15535, "listed_count": 0}, "id": "55086513"}, {"location": "\u3164\u3164\u275b Ir\u00e8ne, it can be \ud835\udc2e\ud835\udc2c. \u275c\u3164", "username": "ohmygh0st", "verified": false, "name": "Atlas W. Quill.", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 376, "tweet_count": 26179, "listed_count": 9}, "id": "2350567030"}, {"username": "tevrsricvchet", "verified": false, "name": "alyssa.", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 92, "tweet_count": 81097, "listed_count": 5}, "id": "919614177777418240"}, {"location": "Santo Domingo, DO", "username": "alexeitd", "verified": false, "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u0422\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0438\u0430\u0441 \u0414\u0438\u0430\u0441", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 1023, "tweet_count": 132367, "listed_count": 97}, "id": "10887012"}, {"location": "Rent Free in your mind baby!", "username": "_marialola_", "verified": false, "name": "\ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 320, "tweet_count": 26671, "listed_count": 0}, "id": "1004569957009690624"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "MARIAJUNQUEIRA4", "verified": false, "name": "MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 876, "tweet_count": 27380, "listed_count": 0}, "id": "888788444046077952"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "eitalarii_", "verified": false, "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 671, "tweet_count": 13809, "listed_count": 1}, "id": "1029225097855414273"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "id": "1114707324"}, {"username": "nietafernandez", "verified": false, "name": "Antonieta Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 470, "tweet_count": 63092, "listed_count": 1}, "id": "153947368"}, {"location": "Brasil", "username": "g1", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14343740, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "id": "8802752"}, {"location": "Fundo do po\u00e7o", "username": "kkkkattttttt", "verified": false, "name": "Kathy maravilha", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 153, "tweet_count": 7849, "listed_count": 0}, "id": "919718381313581057"}, {"username": "pipiraspo", "verified": false, "name": "pipi raspo", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 314, "tweet_count": 11068, "listed_count": 1}, "id": "400144390"}, {"location": "a claire foy and matt smith fc", "username": "safetybett", "verified": false, "name": "nina", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 3037, "tweet_count": 81912, "listed_count": 12}, "id": "839568644334096390"}, {"username": "JandirXavier", "verified": false, "name": "Jandir", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 160, "tweet_count": 5616, "listed_count": 1}, "id": "59849157"}, {"location": "NaucalpanEDOMEX", "username": "diegoedomex1", "verified": false, "name": "diego lopez", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 282, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "id": "122511660"}, {"username": "_alynana", "verified": false, "name": "\u2748 Alynana", "public_metrics": {"followers_count": 359154, "following_count": 60, "tweet_count": 19544, "listed_count": 328}, "id": "294793736"}, {"location": "En tu mente\u2728", "username": "Espinosa15_", "verified": false, "name": "~\u2022yorge\ud83c\udf40\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 351, "tweet_count": 96872, "listed_count": 2}, "id": "362142762"}, {"username": "Drintimidad", "verified": false, "name": "Dr. Intimidad  2.0 \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 3550, "tweet_count": 73895, "listed_count": 10}, "id": "1238835451"}, {"location": "De puerto en puerto.", "username": "FAM_Draco", "verified": false, "name": "Jaime Hudson Treppiedi", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 217, "tweet_count": 23534, "listed_count": 2}, "id": "84113163"}, {"username": "heliod7", "verified": false, "name": "Eliot", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1142, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "id": "96578810"}, {"username": "laura_sousa02", "verified": false, "name": "\u2113\u03b1\u03c5\u044f\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 332, "tweet_count": 34366, "listed_count": 0}, "id": "999928512826900481"}, {"username": "wannasalad", "verified": false, "name": "Aloy \ud83e\udd0d Hard to Love", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 218, "tweet_count": 78288, "listed_count": 12}, "id": "466115016"}, {"username": "booksdreamz", "verified": false, "name": "i\u0252\u2143", "public_metrics": {"followers_count": 17036, "following_count": 11581, "tweet_count": 62131, "listed_count": 44}, "id": "1025333662487851009"}, {"username": "beabastos07", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 296, "tweet_count": 7913, "listed_count": 2}, "id": "787703851700854785"}, {"username": "Adolf0Hitl3r2_0", "verified": false, "name": "Adolf0 Hitl3r", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 16, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "id": "902714141122670593"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "flaViaSP2009", "verified": false, "name": "Flavia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 564, "tweet_count": 6362, "listed_count": 1}, "id": "49396869"}, {"location": "Madrid", "username": "Danielfm_95", "verified": false, "name": "Daniel Flores", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1668, "tweet_count": 36904, "listed_count": 7}, "id": "118097299"}, {"location": "Bembibre, Espa\u00f1a", "username": "RoberDelBlanco", "verified": false, "name": "Rober Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 285, "tweet_count": 2401, "listed_count": 2}, "id": "4129880362"}, {"username": "18Juanchi", "verified": false, "name": "juanchi18", "public_metrics": {"followers_count": 28411, "following_count": 27596, "tweet_count": 22191, "listed_count": 6}, "id": "1174416423298437120"}, {"username": "JuanGarary17", "verified": false, "name": "JG", "public_metrics": {"followers_count": 156870, "following_count": 150794, "tweet_count": 180416, "listed_count": 151}, "id": "1388445793"}, {"location": "Mexico", "username": "EfrainSantosRi1", "verified": false, "name": "Efrain Santos Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1304, "tweet_count": 246157, "listed_count": 2}, "id": "748582609081405440"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KingMob11", "verified": false, "name": "Impulso", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 136, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "id": "946039096996188160"}, {"location": "Ouro Preto, Belo Horizonte", "username": "daniliocs", "verified": false, "name": "Danilio Costa", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 3048, "tweet_count": 22420, "listed_count": 1}, "id": "456660458"}, {"location": "Bertioga -SP, Brasil", "username": "BritoTati", "verified": false, "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 55, "tweet_count": 49628, "listed_count": 5}, "id": "53321591"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "nellens", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u1d0b\u1d1cx\u026as", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 621, "tweet_count": 30341, "listed_count": 2}, "id": "52868684"}, {"location": "Fuenlabrada, Spain", "username": "tgyvyb6b", "verified": false, "name": "hbjivfybvdk", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 0, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "id": "1279835900"}, {"location": "\ud83e\udd96 Catt; enquanto o mar lavar a areia e as estrelas brilharem no c\u00e9u, nos encontraremos de novo.", "username": "raillaverse", "verified": false, "name": "\ud835\udc2b. \ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28\u00b2\u2079 \ud83d\udcd6 as cr\u00f4nicas de gelo e fogo\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 5280, "tweet_count": 69829, "listed_count": 23}, "id": "1345387975"}, {"username": "Sxrginho", "verified": false, "name": "sergio.", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 98, "tweet_count": 20260, "listed_count": 0}, "id": "841761778845528064"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "laizadoceu", "verified": false, "name": "LuLal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 1472, "tweet_count": 68469, "listed_count": 18}, "id": "37656858"}, {"location": "CPX, Rio de Janeiro", "username": "RafaelRlk18", "verified": false, "name": "EL Comendador \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 658, "tweet_count": 67215, "listed_count": 3}, "id": "3534956475"}, {"username": "AlexHarr_17", "verified": false, "name": "Alexander Harris", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 303, "tweet_count": 1551, "listed_count": 2}, "id": "571087268"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "DannyBelo", "verified": false, "name": "Danny Belo", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 630, "tweet_count": 84236, "listed_count": 30}, "id": "69141281"}, {"location": "Treviso, Italy", "username": "tribuna_treviso", "verified": true, "name": "tribuna di Treviso", "public_metrics": {"followers_count": 16550, "following_count": 289, "tweet_count": 77474, "listed_count": 231}, "id": "97193301"}, {"location": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc.  \u05d7\u05d9", "username": "cardoze_cardoze", "verified": false, "name": "CARDOZE \u05d7\u05d9", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 296, "tweet_count": 24786, "listed_count": 0}, "id": "939018614782312448"}, {"location": "Il mio divano", "username": "Zeppola2", "verified": false, "name": "Zeppola", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 469, "tweet_count": 3981, "listed_count": 0}, "id": "1060848756894171136"}, {"location": "Balsares ", "username": "biojosue13", "verified": false, "name": "Josu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 637, "tweet_count": 6239, "listed_count": 1}, "id": "1444623444"}, {"location": "Guatemala", "username": "TN23NOTICIAS", "verified": false, "name": "TN23", "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 814, "tweet_count": 242706, "listed_count": 532}, "id": "228171408"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "albertxunitat", "verified": false, "name": "Albert Republic\u00e0 \ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 4885, "tweet_count": 56437, "listed_count": 0}, "id": "112393260"}, {"location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "Indaiara018", "verified": false, "name": "Menina sincera \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 691, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "id": "1125144577957138435"}, {"username": "hoseokyou", "verified": false, "name": "gabi do ravi", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 75, "tweet_count": 19674, "listed_count": 2}, "id": "817466699406516224"}, {"username": "jinwsmeraldo", "verified": false, "name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude6f\ud835\ude56 taecember \ud83d\udc2f\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3952, "tweet_count": 32340, "listed_count": 2}, "id": "934489256646635521"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "epedroooo", "verified": false, "name": "epedrineo \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 638, "tweet_count": 20771, "listed_count": 0}, "id": "1067899402159833092"}, {"location": "Zulia", "username": "RussGian", "verified": false, "name": "gian franco russo", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 246, "tweet_count": 10715, "listed_count": 0}, "id": "3018748644"}, {"location": " \ud83d\udcda \u2022 20/12", "username": "queenfalcone", "verified": false, "name": "m. \ud83c\udf52 | \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 759, "tweet_count": 43958, "listed_count": 6}, "id": "712095188387282944"}, {"username": "Janaina_Aga", "verified": false, "name": "Janaina Helena", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 382, "tweet_count": 29008, "listed_count": 6}, "id": "1866003037"}, {"location": "Girona, Capital Rep\u00fablica CAT", "username": "unaltredelleida", "verified": false, "name": "ferran martinez \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 9339, "following_count": 9274, "tweet_count": 523390, "listed_count": 85}, "id": "2421691609"}, {"location": "Santa Cruz, Bolivia", "username": "kandireNews", "verified": false, "name": "Kandire Noticias \u1160", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2305, "tweet_count": 90624, "listed_count": 13}, "id": "3429509728"}, {"location": "2025. the best is yet to come ", "username": "BangtanCentury", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud83c\udf13\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 886, "tweet_count": 36336, "listed_count": 0}, "id": "1007009094132170757"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "eduardaamello_", "verified": false, "name": "Duda \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 216, "tweet_count": 102597, "listed_count": 2}, "id": "502453176"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "amandvbdo", "verified": false, "name": "Amandinha", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 539, "tweet_count": 44527, "listed_count": 0}, "id": "772583072508309504"}, {"username": "mironmalu", "verified": false, "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 3110, "tweet_count": 61027, "listed_count": 0}, "id": "3220738171"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hammer_jeni", "verified": false, "name": "J E N I \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 419, "tweet_count": 12640, "listed_count": 0}, "id": "4028404331"}, {"location": "Brazil", "username": "CarlosCesar2707", "verified": false, "name": "Carlos C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 526, "tweet_count": 6045, "listed_count": 0}, "id": "790649680065593344"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "juliaavii", "verified": false, "name": "J\u00faliia \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 31, "tweet_count": 31145, "listed_count": 1}, "id": "3030660956"}, {"location": "En la v\u00eda lactea mas menos", "username": "ciberboro", "verified": false, "name": "S\u00edsifo de Ayagaures", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1294, "tweet_count": 43884, "listed_count": 1}, "id": "2913354111"}, {"location": "Brasil", "username": "jackson_moreira", "verified": false, "name": "\u2604Bazar\u2604", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 797, "tweet_count": 36961, "listed_count": 3}, "id": "40303028"}, {"location": "claire redfield's heart", "username": "demetriartista", "verified": false, "name": "alessandra", "public_metrics": {"followers_count": 22973, "following_count": 19648, "tweet_count": 26931, "listed_count": 43}, "id": "878707870660997120"}, {"username": "tiagofleury", "verified": false, "name": "bobby vegano \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 497, "tweet_count": 25902, "listed_count": 0}, "id": "1068244323844714503"}, {"location": "Thedas", "username": "The_sa_d_girl", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56 \u2a54\u272a \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2250, "tweet_count": 37579, "listed_count": 4}, "id": "262203604"}, {"username": "pedromaiandi", "verified": false, "name": "\ud835\udcb0\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb7\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcc7 \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 246, "tweet_count": 23174, "listed_count": 3}, "id": "3894742053"}, {"location": "\u00d3lympos ", "username": "Evil_Goddess6", "verified": false, "name": "Aphrod\u00edt\u0113 \ud83d\udc8b\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 446, "tweet_count": 88498, "listed_count": 1}, "id": "2505945901"}, {"location": "Portugal", "username": "Dianaa_RC", "verified": false, "name": "Diana \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 258, "tweet_count": 12303, "listed_count": 0}, "id": "1071881982475423744"}, {"username": "wnxgirl", "verified": false, "name": "P\u00e2mela", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 386, "tweet_count": 43396, "listed_count": 0}, "id": "1105174494841323520"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "juliosevero", "verified": false, "name": "Julio Severo", "public_metrics": {"followers_count": 9136, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}, "id": "19065418"}, {"location": "San Pedro, Argentina", "username": "stradisvarius", "verified": false, "name": "Hector Ruben Balista", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 730, "tweet_count": 5153, "listed_count": 3}, "id": "206624005"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "nrj68", "verified": false, "name": "Newton Jr\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f#SPFC", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1767, "tweet_count": 210167, "listed_count": 12}, "id": "233169879"}, {"username": "lupodark29", "verified": false, "name": "Lupo Dark", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 695, "tweet_count": 220694, "listed_count": 1}, "id": "54025318"}, {"location": "Canoas, Brasil", "username": "leticiadull", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\u00ea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 136, "tweet_count": 12622, "listed_count": 0}, "id": "1080583791901663232"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "eduardo203040", "verified": false, "name": "Jose Eduardo Amoros", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1074, "tweet_count": 10199, "listed_count": 16}, "id": "446454581"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVAsanitat", "verified": true, "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "id": "423423050"}, {"location": "merda ", "username": "adrisantosd", "verified": false, "name": "adri", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 686, "tweet_count": 58403, "listed_count": 3}, "id": "712754170030342144"}, {"location": "Catalunya ", "username": "gelodroxtria", "verified": false, "name": "Intri\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 3416, "tweet_count": 142095, "listed_count": 66}, "id": "2229105077"}, {"username": "antiherotas", "verified": false, "name": "Anurb", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 2944, "tweet_count": 106197, "listed_count": 0}, "id": "1035876309598121987"}, {"location": "\ud83c\udfce", "username": "barbara0sorio", "verified": false, "name": "\u212c\ud835\udcbe \u2074\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1529, "tweet_count": 32042, "listed_count": 2}, "id": "395606183"}, {"username": "babysleepe", "verified": false, "name": "babysleeper \ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 535, "tweet_count": 45183, "listed_count": 0}, "id": "1091019064053506048"}, {"username": "joy_styles69", "verified": false, "name": "JOY  \u2648\ud83c\udf19 *SDV*", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 2434, "tweet_count": 19801, "listed_count": 1}, "id": "1660821878"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "RELOINFORMATIVO", "verified": false, "name": "RelojInformativo.net", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 444, "tweet_count": 23071, "listed_count": 3}, "id": "3030188834"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Lovecaroli", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 267, "tweet_count": 24790, "listed_count": 2}, "id": "407041237"}, {"username": "haycerola", "verified": false, "name": "julia \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 628, "tweet_count": 22268, "listed_count": 1}, "id": "2800548932"}, {"location": "Brasil", "username": "rfochacon", "verified": false, "name": "Chacon \ud83c\udfb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 638, "tweet_count": 35269, "listed_count": 21}, "id": "55598004"}, {"username": "SinglePeni", "verified": false, "name": "litochanty", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 116, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "184964332"}, {"username": "ivonnedlp", "verified": false, "name": "Ivonne P", "public_metrics": {"followers_count": 6592, "following_count": 2536, "tweet_count": 33040, "listed_count": 3}, "id": "30359957"}, {"location": "Japao", "username": "__bushynh", "verified": false, "name": "nastynhonest", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 698, "tweet_count": 120738, "listed_count": 3}, "id": "2342651598"}, {"username": "_biskath", "verified": false, "name": "Biskath\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 3533, "tweet_count": 192045, "listed_count": 2}, "id": "559534810"}, {"username": "igoaass", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd4a\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63 \ud83d\udc7d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2264, "tweet_count": 111976, "listed_count": 4}, "id": "435976660"}, {"location": " \ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26.", "username": "jseongverse", "verified": false, "name": "gia is single in september", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 473, "tweet_count": 110124, "listed_count": 11}, "id": "2424524101"}, {"location": "Complexo do Alem\u00e3o, RJ -Brazil", "username": "eurenesilva", "verified": true, "name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CPX", "public_metrics": {"followers_count": 270037, "following_count": 5827, "tweet_count": 307584, "listed_count": 770}, "id": "55118656"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Leehneves13", "verified": false, "name": "nada\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 713, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}, "id": "969703744853233664"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "star_taai", "verified": false, "name": "tay \ud83e\udd1e\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 457, "tweet_count": 42189, "listed_count": 0}, "id": "2925700221"}, {"username": "nicollymarques", "verified": false, "name": "Nicky | BORN PINK", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1082, "tweet_count": 243836, "listed_count": 17}, "id": "181000555"}, {"location": "Junto a tu almohada.", "username": "MiMantita", "verified": false, "name": "Mantita", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 861, "tweet_count": 30946, "listed_count": 6}, "id": "570381734"}, {"location": "M\u00e9\u262dico. Cenzontle en su nido.", "username": "AfroditaOpina", "verified": false, "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude56\u262d\ud835\ude42\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude64\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 17102, "following_count": 1603, "tweet_count": 374412, "listed_count": 141}, "id": "85761954"}, {"location": "Rosewood", "username": "harlsxquinn", "verified": false, "name": "Patrick", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 288, "tweet_count": 14179, "listed_count": 0}, "id": "4701516436"}, {"username": "dcunhas", "verified": false, "name": "Daniel Cunha \ud83e\udd91da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1765, "tweet_count": 31635, "listed_count": 1}, "id": "95286627"}, {"location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "username": "Paola_Crf", "verified": false, "name": "paola \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1648, "tweet_count": 589780, "listed_count": 0}, "id": "819454434"}, {"location": "Carioca ZN", "username": "rodriigues_rj", "verified": false, "name": "- arthur", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 282, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "id": "266931162"}, {"location": "Llu\u00e7an\u00e8s-Empord\u00e0", "username": "JuditKabal", "verified": false, "name": "Judit Pons", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1325, "tweet_count": 8485, "listed_count": 6}, "id": "800617274"}, {"location": "V\u00eda Lactea", "username": "psiquiatraca", "verified": false, "name": "Psiquiatraca", "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}, "id": "4885318043"}, {"location": "De la terra ferma", "username": "rbgardeny", "verified": false, "name": "Xuclapil\u00b7les", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 4661, "tweet_count": 51191, "listed_count": 7}, "id": "335333288"}, {"username": "sophie_sant", "verified": false, "name": "Sophie Sant", "public_metrics": {"followers_count": 15879, "following_count": 4782, "tweet_count": 316012, "listed_count": 56}, "id": "2412017714"}, {"username": "Leandro_Fernand", "verified": false, "name": "Leandro Fernandes BAH\u00caA!\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2410, "tweet_count": 143606, "listed_count": 9}, "id": "82266843"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "GuigsThums", "verified": false, "name": "guizin dos teclado \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 224, "tweet_count": 252061, "listed_count": 1}, "id": "536508193"}, {"username": "microcuentoES", "verified": false, "name": "Microcuento", "public_metrics": {"followers_count": 50422, "following_count": 39584, "tweet_count": 12275, "listed_count": 256}, "id": "3304948457"}, {"location": "Paris France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "bruceaffleck78", "verified": false, "name": "Karina Wayne \u2728\ud83c\udf39\u2728\ud83e\udd87\u2728\ud83c\udf39\ud83e\udd87\u2728\ud83c\udf39\u2728\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 191, "tweet_count": 74813, "listed_count": 1}, "id": "746397330048425984"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation", "verified": false, "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633"}, {"username": "JoanFondarella", "verified": false, "name": "Joan Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 496, "tweet_count": 34917, "listed_count": 18}, "id": "2716636474"}, {"location": "ela/dela", "username": "_ovanna", "verified": false, "name": "giovanna \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 360, "tweet_count": 9033, "listed_count": 0}, "id": "889159000956293122"}, {"location": "Em uma Odisseia", "username": "italomourt", "verified": false, "name": "Italo\u6b7b", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 486, "tweet_count": 22349, "listed_count": 1}, "id": "2729263482"}, {"username": "Peidinho90", "verified": false, "name": "Pedrinho", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 317, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "id": "1100861661676781568"}, {"location": "multifandom. read d.gray-man!", "username": "piranianrose", "verified": false, "name": "khyn \ud83c\udf61", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 503, "tweet_count": 8227, "listed_count": 2}, "id": "1170542655224332288"}, {"location": "Nicaragua", "username": "everthmendoza90", "verified": false, "name": "everthjosue907@yahoo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 196, "tweet_count": 1143, "listed_count": 1}, "id": "2163632671"}, {"location": "bts\u2022iu\u2022newjeans\u2022lesserafim\u2022svt", "username": "baeptaeh", "verified": false, "name": "taesoo's wife", "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 1263, "tweet_count": 85602, "listed_count": 11}, "id": "569079656"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "Bruno__Basilio", "verified": false, "name": "Bruno Bas\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1079, "tweet_count": 5955, "listed_count": 1}, "id": "573798216"}, {"location": "C\u1d00\u1d0d\u1d18 H\u1d00\u029f\u0493 B\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d05", "username": "iszblla", "verified": false, "name": "bellinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f - LENDO \u00c9 ASSIM QUE ACABA", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 398, "tweet_count": 34445, "listed_count": 0}, "id": "978011040020664322"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BernardzJpe", "verified": false, "name": "JP", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 338, "tweet_count": 18361, "listed_count": 0}, "id": "1007661820818132992"}, {"location": "Sampa", "username": "wilsonnoriag", "verified": false, "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 5000, "tweet_count": 84853, "listed_count": 0}, "id": "331745481"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "su_leite_", "verified": false, "name": "Suzana Leite \u2606\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 924, "tweet_count": 21699, "listed_count": 1}, "id": "54435178"}, {"username": "GustavoMaan_", "verified": false, "name": "gustavo.", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 360, "tweet_count": 20069, "listed_count": 0}, "id": "1746711895"}, {"location": "Rio Doce, Olinda", "username": "digaidouge", "verified": false, "name": "doug has a problem", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 553, "tweet_count": 24368, "listed_count": 0}, "id": "1034879551107678208"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, MX", "username": "NOTICIEROS7", "verified": false, "name": "Noticieros Canal 7", "public_metrics": {"followers_count": 34829, "following_count": 2529, "tweet_count": 212929, "listed_count": 238}, "id": "214670199"}, {"username": "Z1234567890ZR", "verified": false, "name": "MMR", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 337, "tweet_count": 3507, "listed_count": 0}, "id": "924982836066693120"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "biazitabibi", "verified": false, "name": "bia somente bia", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 483, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}, "id": "4485953416"}, {"location": "radamel, colombia", "username": "DodmanMcsith", "verified": false, "name": "Rodrigo  Dodman Goic", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 41805, "listed_count": 1}, "id": "1587306572"}, {"username": "locegalo", "verified": false, "name": "Lorena Gallegos L", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 2}, "id": "844602398"}, {"username": "filog3", "verified": false, "name": "fina lopez", "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 5458, "tweet_count": 392404, "listed_count": 8}, "id": "487774414"}, {"username": "Sara_sophia_sc", "verified": false, "name": "Sophia \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 640, "tweet_count": 123150, "listed_count": 15}, "id": "3345562498"}, {"location": "Portugal", "username": "mariana_dsr_", "verified": false, "name": "\ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 369, "tweet_count": 23164, "listed_count": 2}, "id": "2602829774"}, {"username": "91bnny", "verified": false, "name": "\ud83c\udf90", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 374, "tweet_count": 13969, "listed_count": 1}, "id": "1115597570338840577"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "DavidsiciliaA", "verified": false, "name": "David Sicilia-Portadas", "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}, "id": "998321879537635329"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "belizariojeffer", "verified": false, "name": "Jefferson Beliz\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 10401, "following_count": 3560, "tweet_count": 46158, "listed_count": 165}, "id": "73450893"}, {"username": "Robert_latino", "verified": false, "name": "Betoquike", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219031, "listed_count": 9}, "id": "554843634"}, {"username": "juniorpellin", "verified": false, "name": "Junior Pellin", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 842, "tweet_count": 18739, "listed_count": 1}, "id": "106496531"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "username": "theoldthunder", "verified": false, "name": "\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 443, "tweet_count": 28360, "listed_count": 5}, "id": "179797757"}, {"location": "Itapetininga, Brasil", "username": "priscopapai", "verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 360, "tweet_count": 8814, "listed_count": 0}, "id": "778703756321894400"}, {"location": "Ubatuba, Brasil", "username": "wtfck_noah", "verified": false, "name": "spider jedi \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 53896, "listed_count": 0}, "id": "953623211350089728"}, {"username": "_LightningF", "verified": false, "name": "ngm liga", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1150, "tweet_count": 5742, "listed_count": 3}, "id": "326760147"}, {"username": "MarianaRosenbus", "verified": false, "name": "conta antiga", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 293, "tweet_count": 26162, "listed_count": 0}, "id": "2447545572"}, {"location": "Msbachuets", "username": "Sr_Generico", "verified": false, "name": "Terra M\u00e9dia: Sombras Gen\u00e9ricas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1030, "tweet_count": 93456, "listed_count": 0}, "id": "1019327980504535040"}, {"username": "leticiaost26", "verified": false, "name": "Let\u00edcia\u2b50\ufe0f\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 173, "tweet_count": 97475, "listed_count": 5}, "id": "747167352215703552"}, {"location": "Malaga, Andalucia", "username": "MostachoRc", "verified": false, "name": "Mostacho", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 247, "tweet_count": 8248, "listed_count": 1}, "id": "1452217267"}, {"location": "M\u00e1rio Campos, Brasil", "username": "NevesWalas", "verified": false, "name": "Walas Neves Da Silva Neves", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 114, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "id": "1041389909586731008"}, {"username": "nosrednav17", "verified": false, "name": "Zino Davidoff", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1193, "tweet_count": 45576, "listed_count": 3}, "id": "2771906706"}, {"location": "Can collons de la Roca", "username": "bertupuigvertf1", "verified": false, "name": "Antifeixista", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1513, "tweet_count": 131578, "listed_count": 25}, "id": "2864905957"}, {"username": "ramosssamanta", "verified": false, "name": "sasa", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 466, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}, "id": "804861526737821700"}, {"location": "Lixa", "username": "anapinto028", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1552, "tweet_count": 37194, "listed_count": 1}, "id": "1278263185"}, {"location": "Casa Bombarral", "username": "fabio_echos", "verified": false, "name": "Echos", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 412, "tweet_count": 28666, "listed_count": 0}, "id": "2798415901"}, {"location": "BCN, l'Escala...", "username": "BroggiElisa", "verified": false, "name": "Elisa Broggi ||\u2b50||\ud83d\udc9b\ud83d\ude37#Rep\u00fablicaCAT #Seguim", "public_metrics": {"followers_count": 7228, "following_count": 7697, "tweet_count": 404931, "listed_count": 196}, "id": "2786973323"}, {"location": "Chile", "username": "BotNoticias", "verified": false, "name": "BotNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 2081, "tweet_count": 238511, "listed_count": 116}, "id": "539313313"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "YagoComH", "verified": false, "name": "Yagoh", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1131, "tweet_count": 42134, "listed_count": 7}, "id": "257124429"}, {"location": "Marte", "username": "taydecass", "verified": false, "name": "Tayane C\u00e1ssia", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 184, "tweet_count": 30943, "listed_count": 1}, "id": "715924404081979392"}, {"location": "Felgueiras, Portugal", "username": "ritaribeiro50", "verified": false, "name": "rrriiiita", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 835, "tweet_count": 59320, "listed_count": 1}, "id": "2429254826"}, {"username": "DaliGraciela", "verified": false, "name": "graciela dali", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 273, "tweet_count": 66398, "listed_count": 3}, "id": "1969566198"}, {"location": "LTWT RJ 2022", "username": "trashmouthlouie", "verified": false, "name": "out of bea's system \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2844, "tweet_count": 145675, "listed_count": 27}, "id": "2613744462"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "username": "beatriznicha_03", "verified": false, "name": "\ud835\udc41\ud835\udc56\ud835\udc50\u210e\ud835\udc4e \u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 198, "tweet_count": 7036, "listed_count": 0}, "id": "999978502777638912"}, {"location": "\ud83c\udf38", "username": "heloaisaa", "verified": false, "name": "helo\u00edsa \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1321, "tweet_count": 17132, "listed_count": 1}, "id": "888260275635343360"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "_eimin", "verified": false, "name": "Yasmin Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1467, "tweet_count": 35435, "listed_count": 1}, "id": "425174145"}, {"location": "brasil", "username": "suicida_roots", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174"}, {"location": "Floripa - Avai F.C 1923", "username": "BrazzAfc", "verified": false, "name": "Matheus Braz", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 291, "tweet_count": 134847, "listed_count": 1}, "id": "246353874"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "Moreiravip17", "verified": false, "name": "Viciado em viver. \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 785, "tweet_count": 46051, "listed_count": 0}, "id": "712819249933377538"}, {"location": "Brasil", "username": "BruBauna", "verified": false, "name": "Cafetina da Jequiti", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1305, "tweet_count": 166846, "listed_count": 3}, "id": "1010252600548167680"}, {"location": "Padova", "username": "mattinodipadova", "verified": true, "name": "il mattino di Padova", "public_metrics": {"followers_count": 45618, "following_count": 229, "tweet_count": 89242, "listed_count": 413}, "id": "95913190"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MarcosEiji1", "verified": false, "name": "Marcos Eiji", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 490, "tweet_count": 18168, "listed_count": 0}, "id": "1107724219020906496"}, {"location": "https://youtu.be/Z4kc1QYO6DM", "username": "desferr", "verified": false, "name": "MGF #INDY #EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 4994, "tweet_count": 381466, "listed_count": 29}, "id": "140917305"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hectorlima", "verified": false, "name": "Hector Lima", "public_metrics": {"followers_count": 6152, "following_count": 4920, "tweet_count": 131462, "listed_count": 0}, "id": "6860692"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kaasilv4", "verified": false, "name": "Kaa", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 151, "tweet_count": 20618, "listed_count": 0}, "id": "834124118492643329"}, {"location": "ela \u2022 dela", "username": "redmistoquente", "verified": false, "name": "Tina \ud83e\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 795, "tweet_count": 353185, "listed_count": 34}, "id": "2351672561"}, {"location": "Araruama, Brasil", "username": "Sarahfe39987083", "verified": false, "name": "Cacheadinha_22", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 190, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "id": "1151558941781966849"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "julianopsol", "verified": true, "name": "Juliano Medeiros Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 85433, "following_count": 2086, "tweet_count": 13512, "listed_count": 257}, "id": "937683426882326529"}, {"location": "instagram: @Sfigatto", "username": "Sfigatto", "verified": false, "name": "SFIGATTO", "public_metrics": {"followers_count": 56017, "following_count": 14540, "tweet_count": 107245, "listed_count": 83}, "id": "3400155731"}, {"location": "rimini/napoli", "username": "fatazoe", "verified": false, "name": "valeria", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 5001, "tweet_count": 24002, "listed_count": 20}, "id": "15098203"}, {"location": "new york.", "username": "edwindelrosario", "verified": false, "name": "Edwin del rosario", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 5003, "tweet_count": 17997, "listed_count": 2}, "id": "128153936"}, {"location": "transexual, transylvania", "username": "vampire_twink", "verified": false, "name": "read clive barker's books of blood this halloween", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1400, "tweet_count": 46797, "listed_count": 5}, "id": "751940494746390528"}, {"location": "Porto Alegre, RS, Brazil", "username": "caladaisadora", "verified": false, "name": "isinha do fbi", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 142, "tweet_count": 31810, "listed_count": 3}, "id": "877236339116302336"}, {"username": "mstillerr", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 554, "tweet_count": 57769, "listed_count": 0}, "id": "2951748927"}, {"username": "rafsrosado", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 466, "tweet_count": 108177, "listed_count": 14}, "id": "2804534123"}, {"username": "ArmandoCorallo", "verified": false, "name": "ARMANDO CORALLO", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285370, "listed_count": 13}, "id": "725125268403265538"}, {"location": "Chetoslovaquia ", "username": "JustinaCaddeu", "verified": false, "name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 8295, "tweet_count": 54445, "listed_count": 2}, "id": "925864314"}, {"location": "\u00c9gua mana", "username": "bruna_mcmxcii", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 836, "tweet_count": 106056, "listed_count": 8}, "id": "1672294591"}, {"location": "Negativland", "username": "Tengu86", "verified": false, "name": "The man in the corner of your eye \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 228, "tweet_count": 195007, "listed_count": 41}, "id": "16563600"}, {"location": "Italy", "username": "Baphomouse", "verified": false, "name": "Davide Costa", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 318, "tweet_count": 18478, "listed_count": 24}, "id": "50360262"}, {"username": "Vivi66627104", "verified": false, "name": "Vivi\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 816, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "id": "1078482810145566720"}, {"location": "Brasil", "username": "Paulikita2", "verified": false, "name": "Paulikita", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 809, "tweet_count": 62971, "listed_count": 0}, "id": "1062417933526355968"}, {"location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "afntijuana", "verified": false, "name": "AFN TIJUANA", "public_metrics": {"followers_count": 19468, "following_count": 284, "tweet_count": 118505, "listed_count": 203}, "id": "85233043"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "biancaacolaco", "verified": false, "name": "Bi", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 246, "tweet_count": 17132, "listed_count": 1}, "id": "798614927401480194"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bieberzle", "verified": false, "name": "nai", "public_metrics": {"followers_count": 4728, "following_count": 2280, "tweet_count": 137649, "listed_count": 17}, "id": "565578272"}, {"username": "osservando001", "verified": false, "name": "Osservando", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2725, "tweet_count": 149953, "listed_count": 30}, "id": "3928901475"}, {"username": "dukana2", "verified": false, "name": "dukana", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}, "id": "2832335447"}, {"location": "por aqui y por all\u00e1", "username": "Guadalu83576215", "verified": false, "name": "Guadalupe Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 975, "tweet_count": 49496, "listed_count": 0}, "id": "912419573915414529"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "yoriman", "verified": false, "name": "Ivan Raulovich", "public_metrics": {"followers_count": 7072, "following_count": 7108, "tweet_count": 161329, "listed_count": 26}, "id": "52540810"}, {"location": "Brasil", "username": "xxnnnnnnnnn", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1527, "tweet_count": 44457, "listed_count": 1}, "id": "1042794284783685632"}, {"username": "acervo_comedia", "verified": false, "name": "Acervo da com\u00e9dia", "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}, "id": "1120484243044536325"}, {"location": "Al otro lado del espejo", "username": "_Luthien_I", "verified": false, "name": "L\u00fathien \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1449, "tweet_count": 18813, "listed_count": 1}, "id": "354284502"}, {"username": "ClassVsClass", "verified": false, "name": "Susana/Assigned Capitalism@birth #NoVotoMisoginia", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1283, "tweet_count": 18723, "listed_count": 2}, "id": "2971537043"}, {"username": "allforourbabess", "verified": false, "name": "nono", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 196, "tweet_count": 39020, "listed_count": 0}, "id": "1004756759028928513"}, {"location": "Tucson, AZ", "username": "hasc1965", "verified": false, "name": "HUGO ALBERTO SOTO COTA \ud83d\udd25SONORA\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 6006, "tweet_count": 110305, "listed_count": 5}, "id": "2369765876"}, {"location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "enigma912", "verified": false, "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 604, "tweet_count": 21193, "listed_count": 2}, "id": "135590618"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "exuliane", "verified": false, "name": "Juliane com e de exu", "public_metrics": {"followers_count": 80772, "following_count": 1006, "tweet_count": 161741, "listed_count": 136}, "id": "2203347306"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "muitohumildee", "verified": false, "name": "\ud83e\udd81MuitoHumilde 100% Viciado Em Amar\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 208785, "following_count": 1723, "tweet_count": 51283, "listed_count": 154}, "id": "875163968297414656"}, {"location": "Wakanda", "username": "BlackWidowKllr", "verified": false, "name": "aritza", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1707, "tweet_count": 9299, "listed_count": 2}, "id": "2975534403"}, {"location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "cadena_noticias", "verified": false, "name": "Cadena Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 344, "tweet_count": 130416, "listed_count": 59}, "id": "927156282"}, {"location": "Piura - Peru", "username": "melvynalonso", "verified": false, "name": "Melvyn Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 4862, "tweet_count": 53524, "listed_count": 5}, "id": "77511932"}, {"location": "Na paz de Deus \u2728\ud83d\ude07", "username": "PrrQueiiroz", "verified": false, "name": "Q \u00dc E \u00cf R \u00d6 Z \ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2976, "tweet_count": 19771, "listed_count": 0}, "id": "856311343175147523"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "VictorRuiiz_", "verified": false, "name": "V\u00edctor R", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 600, "tweet_count": 38960, "listed_count": 0}, "id": "370861887"}, {"location": "rj", "username": "Hbix_", "verified": false, "name": "agabix", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 255, "tweet_count": 10014, "listed_count": 0}, "id": "1001325606938783744"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Porcelana05", "verified": false, "name": "MEU NOME \u00c9 BRUNA.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 260, "tweet_count": 24892, "listed_count": 0}, "id": "885859028538097668"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "Ricardo27015544", "verified": false, "name": "Ricardo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 466, "tweet_count": 65536, "listed_count": 1}, "id": "914650431401406465"}, {"location": "Hogwarts-Gryffindor", "username": "wp_rochaa", "verified": false, "name": "\u20dd\u20d2\u20e4\u03c9\u0142\u03b1\u2202 \u26af\u035b\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 478, "tweet_count": 26649, "listed_count": 0}, "id": "946927361395748866"}, {"username": "HistoriaNoPaint", "verified": false, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639"}, {"username": "alexgold77", "verified": false, "name": "alessandro dori", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 263, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "id": "82712078"}, {"location": "rj/porto", "username": "giuilha", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 167, "tweet_count": 41181, "listed_count": 0}, "id": "1001275955825037314"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabbcoments", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 2865, "tweet_count": 27322, "listed_count": 0}, "id": "4808007495"}, {"location": "Sim\u00e3o Dias, Brasil", "username": "GabrielBeralldo", "verified": false, "name": "Gabriel Beraldo", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 423, "tweet_count": 36914, "listed_count": 0}, "id": "2938417678"}, {"username": "VictorAleu", "verified": false, "name": "VIC", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1482, "tweet_count": 90487, "listed_count": 2}, "id": "906566936867299328"}, {"username": "sapo_descolado", "verified": false, "name": "jusgo.png", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1000, "tweet_count": 73974, "listed_count": 3}, "id": "941000402589364226"}, {"location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "username": "yanmartins96", "verified": false, "name": "yan (3-2-1)", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 831, "tweet_count": 30073, "listed_count": 3}, "id": "146099921"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "leopauloon", "verified": false, "name": "Leo Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 471, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "id": "405926728"}, {"username": "Fernand13778677", "verified": false, "name": "FERNANDA", "public_metrics": {"followers_count": 22483, "following_count": 23106, "tweet_count": 56027, "listed_count": 5}, "id": "1034149555577741322"}, {"username": "vic_mulambo", "verified": false, "name": "Vic Hamilton Mulambo", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1228, "tweet_count": 41886, "listed_count": 0}, "id": "780207247360221185"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "naolass", "verified": false, "name": "lola \uc0ac\ub878\ub0b4; ODDINARY", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 497, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "id": "1079815910637166592"}, {"username": "VeniVidiSP", "verified": false, "name": "Lu\u00eds\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 9252, "following_count": 10172, "tweet_count": 30285, "listed_count": 2}, "id": "1042762767713927168"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4417103, "following_count": 1402, "tweet_count": 390267, "listed_count": 32270}, "id": "14436030"}, {"username": "HumbertoFrei17", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Humberto Freire\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 130, "tweet_count": 15502, "listed_count": 0}, "id": "917543668315230209"}, {"location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313515, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174"}, {"username": "CNTAMAULIPAS", "verified": false, "name": "CNTamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 1243, "tweet_count": 127447, "listed_count": 43}, "id": "248792704"}, {"username": "nailbiter_cat", "verified": false, "name": "Nailbiter", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1221, "tweet_count": 30154, "listed_count": 1}, "id": "4820527761"}, {"location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "username": "xaiecologic", "verified": false, "name": "Toti", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}, "id": "2945636195"}, {"location": "bikini bottom", "username": "caroszo", "verified": false, "name": "line\u2010\ud804\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 183, "tweet_count": 19322, "listed_count": 0}, "id": "816072570118217728"}, {"location": "Palma de mallorca,espa\u00f1a", "username": "IIDragoDoro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf40 \ud83d\udc32 \ud83c\udf34 Il Drago D'oro \ud83c\udf34 \ud83d\udc09 \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 84, "tweet_count": 21778, "listed_count": 12}, "id": "483172786"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ivonepita", "verified": false, "name": "Ivone Pita", "public_metrics": {"followers_count": 12855, "following_count": 1120, "tweet_count": 356240, "listed_count": 58}, "id": "193151042"}, {"location": "osasco", "username": "AdalbertoGeroni", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adalberto Geronimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus seja louvado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 13412, "following_count": 14759, "tweet_count": 108290, "listed_count": 3}, "id": "316412226"}, {"location": "022", "username": "Carol_Costa46", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 962, "tweet_count": 15558, "listed_count": 0}, "id": "1070097821108445184"}, {"username": "ApenasDPA", "verified": false, "name": "snaporaz", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 607, "tweet_count": 10931, "listed_count": 3}, "id": "19259862"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Exagerardez", "verified": false, "name": "Exa", "public_metrics": {"followers_count": 27465, "following_count": 748, "tweet_count": 107512, "listed_count": 81}, "id": "186132731"}, {"location": "Cartagena (Espa\u00f1a)", "username": "JManuelCubillas", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Cubillas Hugu\u00e9t", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 4973, "tweet_count": 133612, "listed_count": 70}, "id": "2672681345"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "carmenceldran", "verified": false, "name": "Carmen Celdr\u00e1n\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 8122, "following_count": 4937, "tweet_count": 101197, "listed_count": 86}, "id": "123019555"}, {"location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "username": "HOYTamaulipas", "verified": true, "name": "HOYTamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 31251, "following_count": 454, "tweet_count": 411083, "listed_count": 347}, "id": "98250367"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "Rodrigu01692877", "verified": false, "name": "Rodrigues da Silva severino", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1100, "tweet_count": 54937, "listed_count": 2}, "id": "960860006055890944"}, {"username": "manusmg2000", "verified": false, "name": "manusmg", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 229, "tweet_count": 18169, "listed_count": 0}, "id": "2674284002"}, {"location": "\ud83c\udf19 \u02e2\u02b0\u1d49/\u02b0\u1d49\u02b3\u2600\ufe0f", "username": "binsomnia_", "verified": false, "name": "Sara\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 552, "tweet_count": 77816, "listed_count": 13}, "id": "296352610"}, {"location": "gotham", "username": "ahsokafalls", "verified": false, "name": "m \u2602", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 806, "tweet_count": 12752, "listed_count": 6}, "id": "1028682289843187713"}, {"username": "MeridaOrtiz", "verified": false, "name": "H4V0C", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 0, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "id": "469123025"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "maldyth", "verified": false, "name": "Lili de la Sekta \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11857, "following_count": 11002, "tweet_count": 40663, "listed_count": 18}, "id": "496226066"}, {"location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ", "username": "sheilohka", "verified": false, "name": "SHEILA FARIA", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 754, "tweet_count": 367624, "listed_count": 29}, "id": "1424714929"}, {"username": "delilahabit", "verified": false, "name": "rach", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 756, "tweet_count": 17698, "listed_count": 2}, "id": "2944330139"}, {"location": "Brasil", "username": "uniaoelfbr", "verified": false, "name": "Uni\u00e3o ELF Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 107, "tweet_count": 644, "listed_count": 1}, "id": "1155986229239746565"}, {"username": "LuisRan29430097", "verified": false, "name": "Luis Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 479, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "id": "1174033970079531008"}, {"location": "Gran Tenochtitlan", "username": "AlmaDeliaMC", "verified": true, "name": "AlmaDeliaMC", "public_metrics": {"followers_count": 119402, "following_count": 3556, "tweet_count": 53851, "listed_count": 685}, "id": "80912783"}, {"username": "bmamorenog", "verified": false, "name": "Michael A. Brown", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 515, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "id": "132638107"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "interjet", "verified": true, "name": "Interjet", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "id": "73485035"}, {"location": "Ariane Almeida \ud83d\udc8d\ud83d\udc9b", "username": "sxdbutterfly", "verified": false, "name": "mica 13. \ud83d\udc51\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 3104, "tweet_count": 191198, "listed_count": 48}, "id": "115998055"}, {"username": "bebaripi", "verified": false, "name": "BCN1984", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 4995, "tweet_count": 126896, "listed_count": 4}, "id": "974725285"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "vomitunconejito", "verified": false, "name": "Vomit\u00e9 un Conejito", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 677, "tweet_count": 12625, "listed_count": 22}, "id": "1096815833622429696"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "diariocachafu", "verified": false, "name": "Cachaf\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1106, "tweet_count": 72358, "listed_count": 4}, "id": "2513609713"}, {"location": "Beaga", "username": "immattmartins", "verified": false, "name": "MATT O 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1131, "tweet_count": 10874, "listed_count": 0}, "id": "708220411"}, {"username": "sezavalar1310", "verified": false, "name": "Salvador Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}, "id": "2711949184"}, {"username": "mi_guel_ac", "verified": false, "name": "miguel a.", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 5003, "tweet_count": 225165, "listed_count": 9}, "id": "3948944121"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "guimaltez", "verified": false, "name": "Guilherme M S", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 621, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}, "id": "880492385217765376"}, {"username": "CDMX_Anonymous", "verified": false, "name": "AnonymousChilango_", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 3949, "tweet_count": 79900, "listed_count": 0}, "id": "723232340122595328"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CapitalMX_", "verified": false, "name": "CapitalCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "id": "1380764066"}, {"location": "Estrela da  morte", "username": "Tefyzinhaaa_", "verified": false, "name": "Bruxa melanc\u00f3lica Ramst\u00e9s\ud83e\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 656, "tweet_count": 39669, "listed_count": 0}, "id": "1001425673129480192"}, {"username": "Chica_tristeee", "verified": false, "name": "V@n\u00a1@", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 162, "tweet_count": 12369, "listed_count": 0}, "id": "217918011"}, {"username": "FraseSuicide", "verified": false, "name": "+frases suicidas+", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 116, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "id": "3288683297"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sizzyals", "verified": false, "name": "McLaura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 306, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "id": "1035227854202650625"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "mariamauny", "verified": false, "name": "maria elena", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 132, "tweet_count": 41774, "listed_count": 5}, "id": "313019438"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "blogluiscardoso", "verified": false, "name": "Blog do Luis Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 384, "tweet_count": 1660, "listed_count": 2}, "id": "817360473356169218"}, {"username": "lexandre_f", "verified": false, "name": "Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 299, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "id": "1165611031411986432"}, {"username": "TiDuraes", "verified": false, "name": "team roman roy", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1427, "tweet_count": 75154, "listed_count": 3}, "id": "247353586"}, {"location": "Magangu\u00e9, Colombia", "username": "JRamirez9014", "verified": false, "name": "julian camilo", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 361, "tweet_count": 69764, "listed_count": 0}, "id": "2163069536"}, {"location": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana", "username": "leoalvsc", "verified": false, "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1197, "tweet_count": 76165, "listed_count": 3}, "id": "716326827967574016"}, {"username": "CsarLpe09078446", "verified": false, "name": "C\u00e9sar L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 179, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "id": "811809527226056704"}, {"location": "Ciudad de Panama", "username": "ONETWO507", "verified": false, "name": "\uf8ff La One Two", "public_metrics": {"followers_count": 286530, "following_count": 3036, "tweet_count": 103770, "listed_count": 440}, "id": "159723726"}, {"location": "20 she/her ela/dela", "username": "niaellarious", "verified": false, "name": "Jur\u00eddico Raiden: HO(h)E HAVER", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 2336, "tweet_count": 78338, "listed_count": 1}, "id": "2935947201"}, {"username": "ValeRom80992084", "verified": false, "name": "Valeria Roman", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 21805, "listed_count": 0}, "id": "1146946007323856897"}, {"location": "Miami", "username": "lucianosantilli", "verified": false, "name": "Lucho \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2404, "tweet_count": 42728, "listed_count": 3}, "id": "96273911"}, {"location": "Valent\u00edn, Ceheg\u00edn, Cartagena", "username": "MarinSandovalAn", "verified": false, "name": "AntonioMar\u00ednSandoval", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1357, "tweet_count": 12758, "listed_count": 3}, "id": "3292808988"}, {"username": "cuarto_suicida", "verified": false, "name": "Mundo suicida", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 13, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "720154524799729664"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "DovoOrlando", "verified": false, "name": "Orlandmx", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 248, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "id": "1006769638867431429"}, {"location": "Las orillas del oc\u00e9ano c\u00f3smico", "username": "mme_mj", "verified": false, "name": "Spooky space drama queen \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd2a\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 904, "tweet_count": 98582, "listed_count": 10}, "id": "836081550"}, {"username": "ohkissmedead", "verified": false, "name": "\ud83d\udd50\ud83d\udd52\ud83d\udd50\ud83d\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 538, "tweet_count": 138016, "listed_count": 13}, "id": "2664310885"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "oliveira_biap", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 669, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}, "id": "1074760808226267136"}, {"location": "noia town", "username": "hrqschuh", "verified": false, "name": "a\u035b\u035b\u035bN\u035b\u035b\u035bd\u035b\u035b\u035bR\u035b\u035b\u035b\u00e9\u035b\u035b\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 989, "tweet_count": 19523, "listed_count": 0}, "id": "3810012135"}, {"username": "meanslwt", "verified": false, "name": "julia!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2429, "tweet_count": 38556, "listed_count": 3}, "id": "912884758178299904"}, {"username": "Luuuyoongi", "verified": false, "name": "yes, i'm monbebe and army.", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 234, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "id": "934120896398286848"}, {"username": "jo44na", "verified": false, "name": "jo44na", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 979, "tweet_count": 28514, "listed_count": 0}, "id": "1004146849253609472"}, {"location": "Araguari, Brasil", "username": "cristianars", "verified": false, "name": "Cristiana RSousa", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 616, "tweet_count": 61619, "listed_count": 3}, "id": "53793935"}, {"username": "ospino2074", "verified": false, "name": "Juan Ospino", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1910, "tweet_count": 12948, "listed_count": 2}, "id": "3183159368"}, {"username": "Almendra219", "verified": false, "name": "Almendra 2", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 3051, "tweet_count": 29422, "listed_count": 1}, "id": "913071447320530944"}, {"location": "Jaguari\u00fana, Brasil", "username": "Wander_Gomes_64", "verified": false, "name": "Wanderley", "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 4511, "tweet_count": 117359, "listed_count": 0}, "id": "1027690640694550528"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "Ismeniasob", "verified": false, "name": "Is", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 4065, "tweet_count": 49229, "listed_count": 6}, "id": "932906160616886273"}, {"location": "Slytherin", "username": "Jessiestacansad", "verified": false, "name": "Jessi\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 266, "tweet_count": 32793, "listed_count": 0}, "id": "997264095819771904"}, {"location": "Petr\u00f3polis", "username": "Sylph666", "verified": false, "name": "Eddx", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 288, "tweet_count": 22500, "listed_count": 0}, "id": "1026564026518720512"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "mariagamezroman", "verified": false, "name": "Maria Gamez", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1078, "tweet_count": 6690, "listed_count": 1}, "id": "2970838017"}, {"location": "Honduras", "username": "LaTribunahn", "verified": false, "name": "Diario La Tribuna", "public_metrics": {"followers_count": 307106, "following_count": 275, "tweet_count": 444156, "listed_count": 803}, "id": "53519151"}, {"username": "vanesankun", "verified": false, "name": "Bibiana V.E.S.", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2695, "tweet_count": 155887, "listed_count": 0}, "id": "3221448826"}, {"location": "Mexico, ME", "username": "guruchuirer", "verified": true, "name": "Gur\u00fa Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 217547, "following_count": 85960, "tweet_count": 36806, "listed_count": 633}, "id": "545061074"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "allanzico", "verified": false, "name": "4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 no ES e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 no BR", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 205, "tweet_count": 130156, "listed_count": 33}, "id": "87929750"}, {"location": "Nel mondo della IRONIA \ud83d\ude0e", "username": "Ynfinityi1", "verified": false, "name": "identity", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 43, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "id": "1164861430346199041"}, {"username": "WellingtonDS56", "verified": false, "name": "Wellington", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2707, "tweet_count": 37626, "listed_count": 5}, "id": "386375414"}, {"username": "lutoelcrack", "verified": false, "name": "Mvgolatrampa", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1584, "tweet_count": 7440, "listed_count": 0}, "id": "760844703797420032"}, {"location": "Aqui.", "username": "Looooooooop19", "verified": false, "name": "Hanzo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 649, "tweet_count": 43897, "listed_count": 1}, "id": "731502589855027200"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "mari_luizz", "verified": false, "name": "Mel \ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 114, "tweet_count": 10151, "listed_count": 0}, "id": "3033793769"}, {"location": "Maith\u00ea \ud83d\udc96", "username": "Biatrizz157", "verified": false, "name": "\u2728Bea \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 841, "tweet_count": 9981, "listed_count": 0}, "id": "994158711873703936"}, {"username": "rafaellawanglon", "verified": false, "name": "rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 416, "tweet_count": 66249, "listed_count": 2}, "id": "292310222"}, {"username": "carolinasbst", "verified": false, "name": "carolina de almeida \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 583, "tweet_count": 93471, "listed_count": 1}, "id": "894898032902381568"}, {"username": "SantiagoBio", "verified": false, "name": "Santiago #VueltaSegura o #NosVemosEnTribunales", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 50, "tweet_count": 172994, "listed_count": 181}, "id": "1640338686"}, {"location": "Brazil", "username": "Miyuohyeah", "verified": false, "name": "Yuri\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 772, "tweet_count": 75037, "listed_count": 1}, "id": "36526966"}, {"location": "Brasil", "username": "carlielas", "verified": false, "name": "ver\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1078, "tweet_count": 65735, "listed_count": 4}, "id": "1001807187658919938"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "username": "noticierovv", "verified": true, "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3675003, "following_count": 5571, "tweet_count": 885105, "listed_count": 9061}, "id": "44145131"}, {"location": "mwt/2011 . pwt/2017", "username": "purponse", "verified": false, "name": "L\u2b50\ufe0fari \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 10310, "following_count": 6234, "tweet_count": 184567, "listed_count": 30}, "id": "2540839106"}, {"username": "zaratecr13", "verified": false, "name": "Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 144, "tweet_count": 20061, "listed_count": 0}, "id": "3092842948"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "LillyTellez", "verified": true, "name": "Lilly T\u00e9llez", "public_metrics": {"followers_count": 694040, "following_count": 799, "tweet_count": 24416, "listed_count": 1179}, "id": "225101516"}, {"username": "lydearho", "verified": false, "name": "Melzinha", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 37, "tweet_count": 47465, "listed_count": 0}, "id": "926572497671217153"}, {"username": "Samu_FGuimaraes", "verified": false, "name": "B2", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 439, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "id": "242739087"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FernandaCotta13", "verified": false, "name": "cotta", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 586, "tweet_count": 11928, "listed_count": 1}, "id": "701543895113539584"}, {"location": "Baja California", "username": "pluralmx", "verified": false, "name": "Plural.mx", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 121, "tweet_count": 18880, "listed_count": 13}, "id": "2838799857"}, {"location": "Ela/Elu", "username": "jooniesthetic_", "verified": false, "name": "\u03c4ri\u0291 \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 11741, "following_count": 11604, "tweet_count": 62700, "listed_count": 15}, "id": "1131210961594007553"}, {"location": "Argentina", "username": "diarioelcivico", "verified": false, "name": "El C\u00edvico", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1809, "tweet_count": 115413, "listed_count": 22}, "id": "270497808"}, {"username": "Luleina", "verified": false, "name": "Jenny Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 100, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "id": "196242723"}, {"location": "Brazil", "username": "bacaniemici", "verified": false, "name": "OU\u00c7A J\u00c1 \"FIM\" EM TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS!!!", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 37, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "id": "835169681883430912"}, {"username": "ElevationBp7", "verified": false, "name": "Bp \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 359, "tweet_count": 20228, "listed_count": 1}, "id": "815959008817381376"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "delfinat24", "verified": false, "name": "Delfina Triguero", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 530, "tweet_count": 9831, "listed_count": 0}, "id": "4531354456"}, {"location": "Argentina", "username": "todonoticias", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703915, "following_count": 22, "tweet_count": 330861, "listed_count": 9579}, "id": "25992212"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "jorgesonora", "verified": false, "name": "JorgeSonora", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1049, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}, "id": "4729611488"}, {"username": "romerodoant", "verified": false, "name": "antonioromerodonate", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "id": "4290040336"}, {"location": "Barcelona", "username": "sport", "verified": true, "name": "Diario SPORT", "public_metrics": {"followers_count": 2037069, "following_count": 138, "tweet_count": 462452, "listed_count": 9290}, "id": "19343904"}, {"location": "valencia", "username": "alvaroalonso90", "verified": false, "name": "alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 538, "tweet_count": 8027, "listed_count": 2}, "id": "422579017"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "igor_sysquali", "verified": false, "name": "Igor Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1424, "tweet_count": 3554, "listed_count": 2}, "id": "63613194"}, {"username": "gabriel_inter09", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1385, "tweet_count": 7950, "listed_count": 0}, "id": "941693208991543297"}, {"location": "Mexico", "username": "IngCynthiaEdith", "verified": false, "name": "Cynthia Morales", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 792, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "id": "161155922"}, {"location": "Paris, France", "username": "ColonelLandaSS", "verified": false, "name": "Colonnello Hans Landa Delle SS", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 11, "tweet_count": 7361, "listed_count": 7}, "id": "174555045"}, {"username": "bloogbcs", "verified": false, "name": "luuh", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 463, "tweet_count": 38113, "listed_count": 0}, "id": "2601729692"}, {"username": "uhgoodjk", "verified": false, "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc65", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 673, "tweet_count": 56165, "listed_count": 1}, "id": "914071734533414912"}, {"location": "mcu, dcu, swift, cyrus, sw", "username": "swiftavenger", "verified": false, "name": "carolzinha \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2797, "tweet_count": 9415, "listed_count": 5}, "id": "1157464188907937792"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "id": "500290601"}, {"username": "d932012959", "verified": false, "name": "dolores sanz", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "id": "1225206740"}, {"location": "Argentina", "username": "andrevaz5449", "verified": false, "name": "Andrea?? En el camino.", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 2499, "tweet_count": 120323, "listed_count": 0}, "id": "768637769665146880"}, {"username": "FjdInfantes", "verified": false, "name": "Fernando Infantes", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 87, "tweet_count": 9728, "listed_count": 1}, "id": "1042041348"}, {"username": "LUISALBERTOREA8", "verified": false, "name": "LUIS ALBERTO REARTE", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 4949, "tweet_count": 172405, "listed_count": 13}, "id": "998549226"}, {"username": "InfoSinBandera", "verified": false, "name": "InfoSinBandera", "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 95}, "id": "1151339173"}, {"username": "_ritz_martins", "verified": false, "name": "\u271e\ufe0e\ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf8\u271e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 375, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}, "id": "1161572042203914241"}, {"location": "Astroworld", "username": "akarufino_", "verified": false, "name": "Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 306, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}, "id": "1160549514731839489"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "GeraldoFlocko", "verified": false, "name": "CACH\u00ca\ud83d\udcb8out now( FLOCKO)", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 222, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "id": "1160801818106052608"}, {"location": "Andradina, Brasil", "username": "maisabmata", "verified": false, "name": "Maisa Balconi", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 600, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "id": "2446203717"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "150bpm_l", "verified": false, "name": "\ud83d\ude29", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 380, "tweet_count": 12585, "listed_count": 0}, "id": "874417380629372930"}, {"username": "VanVascBurke", "verified": false, "name": "Vania Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 324, "tweet_count": 66546, "listed_count": 0}, "id": "1054717940917063680"}, {"location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "username": "ArimaRodriguez", "verified": false, "name": "Arima Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 10041, "following_count": 9132, "tweet_count": 33018, "listed_count": 57}, "id": "1041630061139378176"}, {"location": "Paci\u00eancia City, Rio de Janeiro", "username": "Guinhaabb", "verified": false, "name": "Raissa", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 303, "tweet_count": 40150, "listed_count": 0}, "id": "847214861314654208"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "_park_jiminnie", "verified": false, "name": "Kate", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 187, "tweet_count": 36763, "listed_count": 0}, "id": "1000453636839952384"}, {"username": "eusamara0", "verified": false, "name": "Samara Silva \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1408, "tweet_count": 42872, "listed_count": 0}, "id": "853223305163231232"}, {"location": "Braga, Portugal", "username": "20comerbroo", "verified": false, "name": "andreia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 182, "tweet_count": 11395, "listed_count": 0}, "id": "1018606195517554688"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FelcioMesquita1", "verified": false, "name": "Fel\u00edcio Mesquita - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VAI CORINTHIANS \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2549, "tweet_count": 75736, "listed_count": 0}, "id": "1087359059290927104"}, {"username": "Iovesloki", "verified": false, "name": "Leonor", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1571, "tweet_count": 3835, "listed_count": 5}, "id": "1143905017088434176"}, {"location": "ig: @retpoesia", "username": "retpoesia", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7346, "tweet_count": 29285, "listed_count": 19}, "id": "888844524960841728"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "znlira", "verified": false, "name": "Zeneide Lira \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4937, "tweet_count": 123413, "listed_count": 3}, "id": "61433092"}, {"location": "M\u00e9xico, D. F. ", "username": "adiazpi", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd6c. \ud835\udd6f\u00ed\ud835\udd86\ud835\udd9f \ud835\udd7b\ud835\udd8a\u00f1\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 83933, "following_count": 92984, "tweet_count": 551635, "listed_count": 360}, "id": "148360487"}, {"location": "Oaxaca, M\u00e9xico ", "username": "RIDNoticias", "verified": false, "name": "RID Noticias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 14787, "following_count": 532, "tweet_count": 40245, "listed_count": 63}, "id": "1025465390"}, {"username": "RoseteAlves2", "verified": false, "name": "Rosete Alves", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 291, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}, "id": "1085969572174462976"}, {"location": "SP, Brazil", "username": "roxmo", "verified": true, "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1346028, "following_count": 1031, "tweet_count": 232190, "listed_count": 2610}, "id": "17752026"}, {"location": "Venda Nova, Belo Horizonte", "username": "1Aally_", "verified": false, "name": "Layloka\u263a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 125, "tweet_count": 11949, "listed_count": 1}, "id": "2247372555"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "domingos_motta", "verified": false, "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617521, "listed_count": 15}, "id": "488109966"}, {"location": "Everywhere", "username": "LauraPVignatti", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 5023, "tweet_count": 459465, "listed_count": 162}, "id": "49864394"}, {"location": "Portugal ", "username": "marquessz_", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 435, "tweet_count": 8996, "listed_count": 0}, "id": "999917794199195649"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-18T20:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.co/TyPCleQr6H", "edit_history_tweet_ids": ["1174427852428775425"], "id": "1174427852428775425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "97513349", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/TyPCleQr6H", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1174427852428775425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyPCleQr6H", "media_key": "3_1174427847278116866"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T13:16:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Delator de A\u00e9cio Neves, Henrique Valladares \u00e9 encontrado morto UAU!QUE BABADO  FORTE! https://t.co/Uvq4zyLDPD", "edit_history_tweet_ids": ["1174311179923140608"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 24, "end": 42, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique Valladares"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4078, "type": "Organization", "normalized_text": "UAU"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Uvq4zyLDPD", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/delator-aecio-neves-henrique-valladares-encontrado-morto/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026"}]}, "id": "1174311179923140608", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 20, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "20372050"}, {"created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "id": "1174330023551086593", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "author_id": "16033602"}, {"created_at": "2019-09-18T17:02:30.000Z", "lang": "und", "text": "s https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1174368108905226240"], "id": "1174368108905226240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/8HLRnxoXS7 https://t.co/P1wfkNpCag", "edit_history_tweet_ids": ["1174428352482070528"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8HLRnxoXS7", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/695432668--VIDEO:-Un-suicida-salta-de-un-puente-en-EE.UU.-y-dos-polic&iacute;as-lo-agarran-en-el-&uacute;ltimo-segundo-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/P1wfkNpCag", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1174428352482070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1wfkNpCag", "media_key": "3_1174428349558599691"}]}, "id": "1174428352482070528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2257825603"}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:01.000Z", "lang": "en", "text": "What in the world \ud83d\ude02 https://t.co/pjPfBeTKHU", "edit_history_tweet_ids": ["1174427880073375745"], "id": "1174427880073375745", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 3, "like_count": 268, "quote_count": 8}, "author_id": "186197243", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/pjPfBeTKHU", "expanded_url": "https://twitter.com/JugglinJosh/status/1174427880073375745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjPfBeTKHU", "media_key": "13_1172909432528936960"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T13:39:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Divulgadas as primeiras imagens do filme mais aguardado do ano! Est\u00e3o prontos pra chuva de aclama\u00e7\u00e3o e bilheteria, richth\u00f3rf\u00e3os? \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83e\udd70 https://t.co/ETchxrQxjX", "edit_history_tweet_ids": ["1174316998697869312"], "id": "1174316998697869312", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 279, "like_count": 2026, "quote_count": 1068}, "author_id": "760285797450969088", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976740732928"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976690335745"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976719761408"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "id": "1174392398472011776", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "author_id": "3070072750", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida en Ver\u00f3n hoy\u00a018/09/2019 https://t.co/V0dNDRyzMk https://t.co/zA3OQEmYfh", "edit_history_tweet_ids": ["1174424708315525133"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/V0dNDRyzMk", "expanded_url": "http://bavarodigital.net/2019/09/18/un-hombre-se-suicida-en-veron-hoy-18-09-2019/", "display_url": "bavarodigital.net/2019/09/18/un-\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zA3OQEmYfh", "expanded_url": "https://twitter.com/Bavaro_Digital/status/1174424708315525133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zA3OQEmYfh", "media_key": "3_1174424706390351872"}]}, "id": "1174424708315525133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357016302"}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Logo depois, o pai se matou, envenenado. Lob\u00e3o tamb\u00e9m carregaria a culpa pela morte da m\u00e3e. Ap\u00f3s uma discuss\u00e3o, ela (bipolar) parou com os rem\u00e9dios que tomava tr\u00eas vezes por dia. Sim, a m\u00e3e deixou uma carta responsabilizando-o por sua morte.               https://t.co/2umPKnUsni", "edit_history_tweet_ids": ["1174378954418991109"], "in_reply_to_user_id": "2828823327", "id": "1174378954418991109", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "210903781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376170306985984"}], "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/2umPKnUsni", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/blogdacidadania.com.br/2013/05/drama-familiar-de-lobao-explica-seu-aparente-problema-mental/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/blogdaci\u2026", "status": 200, "description": "self.AMP_CONFIG={\"v\":\"012210010655000\",\"type\":\"production\",\"allow-doc-opt-in\":[\"amp-next-page\"],\"allow-url-opt-in\":[],\"canary\":0,\"a4aProfilingRate\":0.01,\"doubleclickSraExp\":0.01,\"doubleclickSraReportExcludedBlock\":0.1,\"flexAdSlots\":0.05,\"flexible-bitrate\":0.1,\"ios-fixed-no-transfer\":0,\"story-ad-placements\":0.01,\"story-disable-animations-first-page\":1,\"story-load-inactive-outside-viewport\":1,\"amp-sticky-ad-to-amp-ad-v4\":0,\"story-video-cache-apply-audio\":0,\"amp-story-subscriptions\":1};/*AMP_CONFIG*/self.AMP_E", "unwound_url": "https://cdn.ampproject.org/v0.js"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "ChampionsLeague"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "juve"}, {"start": 150, "end": 154, "tag": "UCL"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "AtletiJuve"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:58:04.000Z", "lang": "it", "text": "Finisce in pareggio la prima partita di #ChampionsLeague della #juve . \n\nCommenti? \n\nSicuramente da rivedere le marcature nei calci piazzati direi \ud83d\ude44\n\n#UCL #AtletiJuve", "edit_history_tweet_ids": ["1174427391420186624"], "id": "1174427391420186624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "2204860651"}, {"created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"], "id": "1174294697268916224", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "lang": "es", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "id": "1174072037368901632", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "author_id": "715476691460558848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:01:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@myseesaws Meu Deus! Ela ta bem??????", "edit_history_tweet_ids": ["1174428137301696513"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "myseesaws", "id": "1131717964745650177"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131717964745650177", "id": "1174428137301696513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027939045685514240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173625042623746056"}]}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@thesputinick Mesmo que ningu\u00e9m curta eu super gosto dos filmes tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1174428049695285248"], "in_reply_to_user_id": "221186607", "id": "1174428049695285248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221186607", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174427857449377793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thesputinick", "id": "479838758"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "id": "1174291995126304768", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "author_id": "266649726"}, {"created_at": "2019-09-17T22:10:27.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00ea joga free fire?\nsim\ne j\u00e1 denunciou algu\u00e9m que te matou por hack?\nn\u00e3o\nt\u00e1 e voc\u00ea joga free fire?", "edit_history_tweet_ids": ["1174083218045308928"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "id": "1174083218045308928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "2882712005"}, {"created_at": "2019-09-18T21:00:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFVj4xu2 https://t.co/23knPoAK5p", "edit_history_tweet_ids": ["1174427909999607808"], "id": "1174427909999607808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "256747696", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CMSFVj4xu2", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/23knPoAK5p", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1174427909999607808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23knPoAK5p", "media_key": "3_1174427879763058688"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "id": "1173709900054245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1173989450218659840", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "author_id": "363745950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}]}, {"created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "lang": "pt", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "id": "1174141862627725313", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "author_id": "1059282925315911681"}, {"created_at": "2019-09-17T21:18:39.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcfd M\u00e1s claro no se puede explicar lo que ha pasado. Que se sepa. \ud83d\udc47 https://t.co/M5vj34JzJO", "edit_history_tweet_ids": ["1174070181754232832"], "id": "1174070181754232832", "public_metrics": {"retweet_count": 2072, "reply_count": 243, "like_count": 2626, "quote_count": 148}, "author_id": "2288138575", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/M5vj34JzJO", "expanded_url": "https://twitter.com/ahorapodemos/status/1174070181754232832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5vj34JzJO", "media_key": "13_1174032760069066752"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1174376801356959746"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "id": "1174376801356959746", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 21, "like_count": 519, "quote_count": 5}, "author_id": "63739190"}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:22.000Z", "lang": "es", "text": "O reapareci\u00f3 la otrora lectora de noticias y dama de ceremonias \u00bfseguira casada con el doctor Ramiro Valenzuela, hermano de la colega Chichi? https://t.co/TxDhnGXbcc", "edit_history_tweet_ids": ["1174372355298213889"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Ramiro Valenzuela"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.2192, "type": "Other", "normalized_text": "Chichi"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/TxDhnGXbcc", "expanded_url": "https://twitter.com/ZENAIDASOLISG/status/1174135415332360193", "display_url": "twitter.com/ZENAIDASOLISG/\u2026"}]}, "id": "1174372355298213889", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 28, "like_count": 221, "quote_count": 11}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174135415332360193"}]}, {"created_at": "2019-09-18T13:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fen\u00f3meno es fundamental la formaci\u00f3n en las se\u00f1ales de alerta y manejo de la conducta suicida.\nhttps://t.co/K7WPOxDNJz https://t.co/c8Ox7wTMl9", "edit_history_tweet_ids": ["1174322015983026176"], "id": "1174322015983026176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "284208841", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/K7WPOxDNJz", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-gobierno-de-castilla-la-mancha-desarrolla-diferentes-acciones-de-difusi%C3%B3n-y-sensibilizaci%C3%B3n-para", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544341925888"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544459358213"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544350359552"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:52:50.000Z", "lang": "it", "text": "@pap1pap Chi glielo ha fatto fare di tornare....\u00e8 un pazzo", "edit_history_tweet_ids": ["1174426075692183553"], "in_reply_to_user_id": "46643607", "id": "1174426075692183553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "561428972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174425884012548097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pap1pap", "id": "46643607"}]}}, {"created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}]}, "id": "1143311593758953473", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 183, "tag": "LadyBomba"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MonkeyTales2", "id": "1162894370858663936"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "PoliticaCero_", "id": "121936802"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "jairocalixto", "id": "39622275"}, {"start": 163, "end": 172, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T14:58:28.000Z", "lang": "es", "text": "@MonkeyTales2 @Milenio @PoliticaCero_ @jairocalixto La diferencia...Gran diferencia. .. es que los que hacemos bromas de mal gusto NO SOMOS PILOTOS DE UN AVION .. @interjet #LadyBomba", "edit_history_tweet_ids": ["1174336892755558403"], "in_reply_to_user_id": "1162894370858663936", "id": "1174336892755558403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169001361440198657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174333411038679047"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:14:51.000Z", "lang": "es", "text": "El conductor kamikaze que caus\u00f3 la muerte de un joven en la M-50 queda en libertad https://t.co/WJSdXvEAEZ\nTriplicaba la tasa de alcoholemia, se niega a declarar ante la Guardia Civil, y es puesto en libertad.\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \u00bfLo entend\u00e9is? \u00bfPor qu\u00e9 no lo cambiamos en las pr\u00f3ximas elecciones?", "edit_history_tweet_ids": ["1174386315485417477"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "M-50"}, {"start": 170, "end": 182, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WJSdXvEAEZ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/coslada-conductor-kamikaze-causo-muerte-joven-m-50-queda-libertad.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/cosla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/coslada-conductor-kamikaze-causo-muerte-joven-m-50-queda-libertad.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "id": "1174386315485417477", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 32, "like_count": 383, "quote_count": 20}, "author_id": "139486627"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7", "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "id": "1174326750828027904", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "1100408021925023744"}, {"created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "lang": "in", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "id": "1174150115227049985", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "author_id": "292542544", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "id": "1174158949156839424", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "author_id": "3193446977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}]}, "created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "id": "1167591580338806784", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "author_id": "3331429624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Marialuisavidal"}, {"start": 33, "end": 58, "tag": "unidaddesaludmentalsueca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Marialuisavidal"}, {"start": 34, "end": 57, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "unidaddesaludmentalsueca"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yWs5DM3GgK", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionSASM/status/1174345958357983232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWs5DM3GgK", "media_key": "3_1174345947507298304"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 264, "username": "GVAinclusio", "id": "3646455978"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-09-18T15:34:29.000Z", "lang": "es", "text": "#Marialuisavidal psic\u00f3loga de la #unidaddesaludmentalsueca ha cerrado nuestras jornadas con su ponencia  \"Abordaje sobre la conducta suicida\" en la que nos ha hecho reflexionar sobre \"la muerte silenciada\"  y los miedos que provoca a los profesionales @GVAinclusio @GVAsanitat https://t.co/yWs5DM3GgK", "edit_history_tweet_ids": ["1174345958357983232"], "id": "1174345958357983232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "602275094"}, {"created_at": "2019-09-18T20:28:00.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550     `", "edit_history_tweet_ids": ["1174419824052723715"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}]}, "id": "1174419824052723715", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "lang": "es", "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "id": "1174345194352926721", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "17813487", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}]}, "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "lang": "pt", "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "id": "1099686163336646659", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "51300677"}, {"created_at": "2019-09-18T20:34:36.000Z", "lang": "es", "text": "@apolitikon @CorchadoJesus @CristinaSegui_ @elperiodico No me voy a poner a buscar que dec\u00edan los medios sobre Jos\u00e9 bret\u00f3n, no recuerdo otro caso donde un padre matar\u00e1 a sus hijos sin cargarse antes a su mujer claro est\u00e1..., tampoco se como se debe catalogar esto, \u00bfsuicida infanticida??\u00bfHembrista femicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1174421483604664320"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 bret\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apolitikon", "id": "1104380521948291072"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CorchadoJesus", "id": "350899973"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104380521948291072", "id": "1174421483604664320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599644066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174419482640617472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:00:58.000Z", "lang": "pt", "text": "E voc\u00ea sabe quem foi o mandante da Facada do Pres. BOLSONARO?\nVoc\u00ea sabe quem matou o CELSO DANIEL? \nVoc\u00ea sabe quem mandou matar o delator e ex Diretor da OLDBRECHT  ?\nLinda JUMENTA adestrada , voc\u00ea n\u00e3o sabe nada .!\nPorque n\u00e3o se muda pra VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea l\u00e1 est\u00e1 bom pra SOCIALISTAS. https://t.co/NSrakP89ut", "edit_history_tweet_ids": ["1174413020644204546"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NSrakP89ut", "expanded_url": "https://twitter.com/AlineTosin/status/1173757651437654016", "display_url": "twitter.com/AlineTosin/sta\u2026"}]}, "id": "1174413020644204546", "geo": {"place_id": "aef8c3da277ca498"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "893477073020432384"}, {"created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "id": "1174298072756740096", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "author_id": "20242549"}, {"created_at": "2019-09-18T17:04:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/OscBg1K8FB", "edit_history_tweet_ids": ["1174368652340150272"], "id": "1174368652340150272", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "878986831970357248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OscBg1K8FB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"created_at": "2019-09-18T13:37:33.000Z", "lang": "es", "text": "@NicolasMaduro El gobierno venezolano es y ha sido un narcoestado desde Ch\u00e1vez. Se benefician de la venta de drogas y utilizan grupos terroristas para hacerlo. \n\n@NicolasMaduro y sus matones han empeorado la situaci\u00f3n. Maduro es un c\u00e1ncer que se propaga en nuestro hemisferio. Debemos cortarlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174316531989319680"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "in_reply_to_user_id": "131546062", "id": "1174316531989319680", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 80, "like_count": 697, "quote_count": 32}, "author_id": "131546062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174312455889178624"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "lang": "ca", "text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "id": "1174405711683608576", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "author_id": "569006794", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 17, "tag": "AzucenaxMILENIO"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "AzucenaxMILENIO"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Mireles"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/yVvvQTfM0O", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174377544889638912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVvvQTfM0O", "media_key": "13_1174164278976360449"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 250, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "created_at": "2019-09-18T17:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u25b6#AzucenaxMILENIO | Mientras el caso de Jos\u00e9 Manuel Mireles \"est\u00e1 cerrado\" por sus comentarios mis\u00f3gninos, se pide el despido de Ximena Garc\u00eda, una piloto de Interjet, por una publicaci\u00f3n en Facebook \n\n\u00bfPor qu\u00e9 hay hipocres\u00eda en este caso? \n@azucenau te lo explica https://t.co/yVvvQTfM0O", "edit_history_tweet_ids": ["1174377544889638912"], "id": "1174377544889638912", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 91, "like_count": 335, "quote_count": 26}, "author_id": "24969337"}, {"created_at": "2019-09-18T20:24:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Eriic_Galliano Esse erro de me iludir eu j\u00e1 aprendi a n\u00e3o ter jkjkkkkkkk sos o trauma \u00e9 real", "edit_history_tweet_ids": ["1174418898285924353"], "in_reply_to_user_id": "52594234", "id": "1174418898285924353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73974551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174418339189469189"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Eriic_Galliano", "id": "52594234"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "lang": "es", "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "id": "1174335247829348352", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "160062203"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "id": "1172055826749673472", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-18T20:29:47.000Z", "lang": "und", "text": "@rxcknguns Por.", "edit_history_tweet_ids": ["1174420272801357825"], "in_reply_to_user_id": "2350567030", "id": "1174420272801357825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919614177777418240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174418840052260866"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "Yo. La vi en el cine. No deb\u00ed. Mis chelitos\ud83d\ude2d https://t.co/RxBEzOQsOj", "edit_history_tweet_ids": ["1174381536176742400"], "id": "1174381536176742400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004569957009690624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174361863741693953"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/RxBEzOQsOj", "expanded_url": "https://twitter.com/MannyTheKing01/status/1174361863741693953", "display_url": "twitter.com/MannyTheKing01\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava mexendo no insta e vi uma not\u00edcia no perfil do Hugo Gloss falando do filme que vai lan\u00e7ar sobre a Suzane Von Richthofen (a que matou os pais) +", "edit_history_tweet_ids": ["1174421180029263872"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gloss"}, {"start": 103, "end": 123, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}]}, "id": "1174421180029263872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029225097855414273"}, {"created_at": "2019-09-18T20:26:38.000Z", "lang": "es", "text": "@MiedoalosMedios @CorchadoJesus @CristinaSegui_ @elperiodico Cuando un padre se arroja por una ventana con su hijo y lo mata es un infanticidio. Y se habla igualmente de violencia machista. Porque lo hace para hacerle da\u00f1o a la pareja.\nLo equivalente ser\u00eda entonces, hablar de violencia hembrista.", "edit_history_tweet_ids": ["1174419482640617472"], "in_reply_to_user_id": "2599644066", "id": "1174419482640617472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104380521948291072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174403063328792578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiedoalosMedios", "id": "2599644066"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "CorchadoJesus", "id": "350899973"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 126, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "Documento"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QmgX6S0OyW", "expanded_url": "https://glo.bo/2O84Z2n", "display_url": "glo.bo/2O84Z2n", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2019/09/18/laudo-afirma-que-tiro-que-matou-empresaria-no-ceara-se-deu-de-cima-para-baixo-e-reforca-hipotese-de-feminicidio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Documento n\u00e3o concluiu de qual dist\u00e2ncia foi feito o disparo, mas refor\u00e7ou hip\u00f3tese de feminic\u00eddio https://t.co/QmgX6S0OyW #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1174420328069718016"], "id": "1174420328069718016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-09-18T20:31:06.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00ed se enteraran de todos los chistes de humor negro que digo en persona, ya me habr\u00edan tachado de asesina serial, necr\u00f3fila, satanista, bruja y reencarnaci\u00f3n de Thanos.\n\n\ud83e\udd23 Por eso s\u00f3lo los comparto con gente chida c\u00f3mo yo, no gente doble moral con un palo atravesado en el culo.", "edit_history_tweet_ids": ["1174420605187383296"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "id": "1174420605187383296", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 237, "like_count": 5898, "quote_count": 46}, "author_id": "294793736"}, {"created_at": "2019-09-18T20:30:17.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tu juntas 4 o 5 polvos de fulano y no da un polvo de buena calidad\"\n\nDIABLO", "edit_history_tweet_ids": ["1174420399536398341"], "id": "1174420399536398341", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1238835451"}, {"created_at": "2019-09-18T15:06:30.000Z", "lang": "es", "text": "\"Fuchi, guacala.\"\n\n- No hay que tomar literalmente las palabras, obviamente no est\u00e1 hablando en serio.\ud83d\ude0c\n\n\"Hay que tirar una bomba.\"\n\n- \u00a1Maldita enferma mental, genocida! Nos quiere matar, va a chocar un avi\u00f3n!!!\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude35\n\nWey \u00bfS\u00f3lo con Lopitos aplica el \"no tomar literalmente\"?\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1174338914477387783"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Lopitos"}]}, "id": "1174338914477387783", "public_metrics": {"retweet_count": 1457, "reply_count": 209, "like_count": 7759, "quote_count": 50}, "author_id": "294793736"}, {"created_at": "2019-09-18T20:26:09.000Z", "lang": "es", "text": "Muy mal Zidane por rechazar a todos y cada uno de los centrocampistas que se le ofrec\u00edan, pero vergonzoso Florentino por hacerle caso a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174419357545435137"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Florentino"}]}, "id": "1174419357545435137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4129880362"}, {"created_at": "2019-07-16T18:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 7 fases: \nAsm\u00e1tica \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale! https://t.co/UdXqDE2dL3", "edit_history_tweet_ids": ["1151198335904243713"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 211, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "Porrista"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/UdXqDE2dL3", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanGarary17/status/1151198335904243713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdXqDE2dL3", "media_key": "3_1151198265230147587"}]}, "id": "1151198335904243713", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "1388445793"}, {"created_at": "2019-09-18T20:13:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@hoseokyou que isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1174416182771965955"], "in_reply_to_user_id": "817466699406516224", "id": "1174416182771965955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934489256646635521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174414431129886720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hoseokyou", "id": "817466699406516224"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:17:00.000Z", "lang": "es", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar  por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "edit_history_tweet_ids": ["1174417055480631296"], "id": "1174417055480631296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"], "id": "1173899395806269440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050"}, {"created_at": "2019-09-18T14:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "@MartinSantosR Yo \ud83d\udc4c\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\nY si es mala! He visto amigos que empezaron as\u00ed y hoy sus familias sufren su adicci\u00f3n. He visto suicidios, he visto hijos que roban a sus madres, he visto esposos q maltratan a sus flias, he visto en reclusiones el infierno de los adictos!\n\nY todo empez\u00f3 con un plommm", "edit_history_tweet_ids": ["1174332272616583171"], "in_reply_to_user_id": "150327476", "id": "1174332272616583171", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 60, "like_count": 243, "quote_count": 12}, "author_id": "30359957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174330720124321792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinSantosR", "id": "150327476"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T22:29:54.000Z", "lang": "pt", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou essa semana, vcs n v\u00e3o falar ABSOLUTAMENTE NADA SOBRE ISSO MESMO?????????", "edit_history_tweet_ids": ["1174088112437379078"], "id": "1174088112437379078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2925700221"}, {"created_at": "2019-09-18T04:49:59.000Z", "lang": "es", "text": "@rapaz65 @LuisDiazLuna @interjet @Aeromexico Miren, @interjet_mx @interjet @Aeromexico por qu\u00e9 correr a esas terroristas no ser\u00eda suficiente.\nDeben hacerse responsables y denunciarlas por apolog\u00eda de la violencia y terrorismo. \u00abPiloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n\u00bb\nhttps://t.co/kDRwUrPz6o", "edit_history_tweet_ids": ["1174183764647436288"], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 256, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/kDRwUrPz6o", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rapaz65", "id": "187807058"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "LuisDiazLuna", "id": "98950414"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "in_reply_to_user_id": "187807058", "id": "1174183764647436288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "85761954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174182775798358017"}]}, {"created_at": "2019-09-17T15:58:28.000Z", "lang": "es", "text": "Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suicida sino que lo puede prevenir.", "edit_history_tweet_ids": ["1173989607446392837"], "in_reply_to_user_id": "4885318043", "id": "1173989607446392837", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "4885318043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989604212523009"}]}, {"created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}]}, "id": "1174159684892266496", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "author_id": "884185909368901633"}, {"created_at": "2019-09-18T20:10:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@italocubas1 @LoLegendsBR nossa ainda na agress\u00e3o em pleno setembro amarelo chamando algu\u00e9m de doente pedindo para se tratar. E quer dizer que so pq mandei em caps lock significa que xinguei??? e se for tik?? hein", "edit_history_tweet_ids": ["1174415347459461120"], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "lock"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "tik"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ItaloCubas1", "id": "1449536001735634944"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "in_reply_to_user_id": "2729263482", "id": "1174415347459461120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100861661676781568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174415025697624064"}]}, {"created_at": "2019-09-18T20:09:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@majulucca Eu tava passando ali na ponte pinheiro Butant\u00e3 e tudo que eu queria era um rio limpo pra pular l\u00e1 de cima", "edit_history_tweet_ids": ["1174415263359541249"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "Butant\u00e3"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulucca", "id": "2247221714"}]}, "in_reply_to_user_id": "2247221714", "id": "1174415263359541249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1746711895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174413207148142593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:22:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@juniorpellin N\u00e3o \u00e9 refilmagem. Se algu\u00e9m noticiou isto, ou n\u00e3o sabe do que fala ou t\u00e1 mentindo. \u00c9 sequ\u00eancia. Ditetor/roteirista novo, etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1174403369001267200"], "in_reply_to_user_id": "106496531", "id": "1174403369001267200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179797757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174400993657835526"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juniorpellin", "id": "106496531"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:02:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@NevesWalas @mulambodiego Isso \u00e9 s\u00e9rio. Saiba diferenciar assunto s\u00e9rio de brincadeiras. N\u00e3o cabe \"sentiu\" em rela\u00e7\u00e3o ao que ele falou.", "edit_history_tweet_ids": ["1174383210165342210"], "in_reply_to_user_id": "1041389909586731008", "id": "1174383210165342210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "2771906706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174381679819087872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NevesWalas", "id": "1041389909586731008"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "mulambodiego", "id": "703342152"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T15:39:46.000Z", "lang": "es", "text": "@_eimin Ti entendo", "edit_history_tweet_ids": ["1174347289562877952"], "in_reply_to_user_id": "425174145", "id": "1174347289562877952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174340388435505152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_eimin", "id": "425174145"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T20:01:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcelobechler @cornetaeuropa Para de desculpinha todo mundo ver que as torcidas de Bar\u00e7a e real tem mais turista do que torcedor de verdade, parece at\u00e9 teatro.", "edit_history_tweet_ids": ["1174413145667985409"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelobechler", "id": "64329731"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578"}]}, "in_reply_to_user_id": "64329731", "id": "1174413145667985409", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "712819249933377538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174412741920153600"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:58:53.000Z", "lang": "it", "text": "@Sfigatto \u270b\ud83c\udffb purtroppo anch'io", "edit_history_tweet_ids": ["1174412499048914944"], "in_reply_to_user_id": "3400155731", "id": "1174412499048914944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15098203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174411015234170880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sfigatto", "id": "3400155731"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@captain_nekoo @AFemoid e n\u00e3o sei se elas s\u00e3o bissexuais por isso pq esse assunto me deixa mt confusa e como n\u00e3o \u00e9 meu lugar de fala eu quero ver todos os lados pra ver oq acho... mas eu quis dizer que no v\u00eddeo parece que a ellora t\u00e1 querendo tirar o poder de escolha das mulheres l\u00e9sbicas e impor \u00e0 +", "edit_history_tweet_ids": ["1174412087382159362"], "in_reply_to_user_id": "751940494746390528", "id": "1174412087382159362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877236339116302336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174411357065764866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "afemoid", "id": "1320900377760464897"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T13:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un pa\u00eds suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174320649256542209"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1174320649256542209", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "925864314"}, {"created_at": "2019-09-18T18:44:21.000Z", "lang": "it", "text": "Epstein si suicida e Kevin Spacey \u00e8 sempre pi\u00f9 scagionato. Guarda te i casi della vita. https://t.co/9Ig1SHLyLH", "edit_history_tweet_ids": ["1174393741303369728"], "id": "1174393741303369728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "50360262", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9Ig1SHLyLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Baphomouse/status/1174393741303369728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ig1SHLyLH", "media_key": "16_1174393731639889923"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "lang": "it", "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"], "id": "1173892037214691328", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "2832335447", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}]}, {"created_at": "2019-09-17T20:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "@ElAmaDeCasa1 Acabo de ver \u00abEl vuelo 93\u00bb. Los pasajeros lo tomaron como un secuestro. M\u00e1s tarde llegaron a la conclusi\u00f3n de que los secuestradores iban en una misi\u00f3n suicida. A partir de ese momento, decidieron luchar contra los terroristas. Sin embargo, me parece que se tardaron en actuar.", "edit_history_tweet_ids": ["1174051762547900416"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "93"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082445900306239493", "id": "1174051762547900416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "52540810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174042922552979456"}]}, {"created_at": "2019-09-17T20:14:30.000Z", "lang": "es", "text": "@ElAmaDeCasa1 Si hubiesen actuado con m\u00e1s celeridad, es posible que hubiesen  podido dominar a tiempo al piloto y tal vez se hubiesen salvado. Que nos nos pase lo mismo para bajar al piloto que hoy tiene a M\u00e9xico en misi\u00f3n suicida. Planear r\u00e1pido; ejecutar los planes m\u00e1s r\u00e1pidamente a\u00fan.", "edit_history_tweet_ids": ["1174054040801599488"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}]}, "in_reply_to_user_id": "52540810", "id": "1174054040801599488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "52540810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174051762547900416"}]}, {"created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "lang": "pt", "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "id": "1173768279678230530", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "author_id": "1120484243044536325"}, {"created_at": "2019-09-18T13:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "Ir a votar no tiene nada que ver con ganar. Para m\u00ed es un acto de resistencia. Hay que refundar la izquierda y vencer pero mientras hay que resistir. Los fachas ya tienen el poder, y dejarles ganar tambi\u00e9n las instituciones es SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1174315986494853120"], "id": "1174315986494853120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2971537043"}, {"created_at": "2019-09-18T04:27:47.000Z", "lang": "es", "text": "@hasc1965 @Rafiky01 La terrorista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174178177398300672"], "in_reply_to_user_id": "2369765876", "id": "1174178177398300672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135590618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174057459842875392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Rafiky01", "id": "82636237"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:54:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@exuliane simm, ser bonito n\u00e3o isenta das monstruosidades \n\nn\u00e3o entendi qual a da galera dando unfollow kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1174411431921487886"], "in_reply_to_user_id": "2203347306", "id": "1174411431921487886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "875163968297414656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174411097740402690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "exuliane", "id": "2203347306"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:52:42.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "edit_history_tweet_ids": ["1174410941267681281"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}]}, "id": "1174410941267681281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639"}, {"created_at": "2019-09-18T09:27:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e tem 70 anos. Foi assaltada por homens em duas motos em Juiz de Fora. Roubaram a sua bolsa e a jogaram no ch\u00e3o. Est\u00e1.machucada.  Algu\u00e9m sabe informar onde eu encontro os direitos humanos para cuidar da minha m\u00e3e?", "edit_history_tweet_ids": ["1174253541654970368"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "de Fora"}]}, "id": "1174253541654970368", "public_metrics": {"retweet_count": 1778, "reply_count": 1349, "like_count": 10203, "quote_count": 254}, "author_id": "1034149555577741322"}, {"created_at": "2019-09-18T18:40:05.000Z", "lang": "pt", "text": "A hist\u00f3ria de Suzane von Richthofen, respons\u00e1vel por planejar o assassinato dos pais com a ajuda do namorado, ser\u00e1 contada em dois filmes diferentes. \n\nhttps://t.co/O9HPbVSXNC", "edit_history_tweet_ids": ["1174392664374071297"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 34, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/O9HPbVSXNC", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/suzane-von-richthofen-sera-tema-de-dois-filmes/", "display_url": "renovamidia.com.br/suzane-von-ric\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/suzane-von-richthofen-sera-tema-de-dois-filmes/"}]}, "id": "1174392664374071297", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 45, "quote_count": 7}, "author_id": "1388402174"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "lang": "ca", "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "id": "1174223495041036288", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2945636195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T13:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "El pintoresco Andr\u00e9s Oppenheimer propone que si gana Alberto ponga un MACRISTA en el MINISTERIO DE ECONOM\u00cdA. \u201cEquipo que gana no se toca\u201d, agreg\u00f3. Flashero https://t.co/38myZzw8Gj", "edit_history_tweet_ids": ["1174321382815084545"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Oppenheimer"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/38myZzw8Gj", "expanded_url": "https://twitter.com/GuapoHerminio/status/1174321382815084545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/38myZzw8Gj", "media_key": "3_1174321353492762625"}]}, "id": "1174321382815084545", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 33, "like_count": 104, "quote_count": 6}, "author_id": "186132731"}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:34.000Z", "lang": "es", "text": "Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina. \nSi fuera el padre el titular dir\u00eda: Mata a sus hijos y se suicida. https://t.co/P1xOSiJBJ6", "edit_history_tweet_ids": ["1174392536447750144"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/P1xOSiJBJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "id": "1174392536447750144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "123019555"}, {"created_at": "2019-09-18T19:46:03.000Z", "lang": "es", "text": "@toraokun18 Tengo placas me mato", "edit_history_tweet_ids": ["1174409267635507200"], "in_reply_to_user_id": "714159712883851264", "id": "1174409267635507200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296352610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174409130897022977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "toraokun18", "id": "714159712883851264"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "LadyTerrorista"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoSoyXimena"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aAz75Da01u", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1174360318929035264", "display_url": "twitter.com/Excelsior/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-18T17:11:53.000Z", "lang": "es", "text": "Esto es muy serio @interjet Nadie viajar\u00e1 sintiendo que ponen su vida en manos de terroristas\n#LadyBomba\n#LadyTerrorista\n#YoNoSoyXimena https://t.co/aAz75Da01u", "edit_history_tweet_ids": ["1174370470604529664"], "id": "1174370470604529664", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 16, "like_count": 157, "quote_count": 2}, "author_id": "496226066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174360318929035264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 213, "tag": "SomebodyNew"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4233, "type": "Organization", "normalized_text": "ELF"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "SomebodyNew"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/6fICSZ5vyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/kyuju32810/status/1173800907470848000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fICSZ5vyQ", "media_key": "16_1173800860922499072"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:46:16.000Z", "lang": "pt", "text": "\ua4b0\ud83c\udf3bThread \ua4b1 \n\nOl\u00e1 ELF's!\nEstamos no m\u00eas destacado para alertar e prevenir muitos problemas que atingem a sa\u00fade mental, com destaque ao suic\u00eddio.\nE muita gente est\u00e1 passando por algo delicado. Depois de #SomebodyNew tomei coragem pra fazer essa thread\u21b7\n https://t.co/6fICSZ5vyQ", "edit_history_tweet_ids": ["1174409322555760642"], "id": "1174409322555760642", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1155986229239746565"}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "Yo vot\u00e9 por Amlo y promov\u00ed el voto por Amlo pero jam\u00e1s me sumar\u00eda a pedir un castigo para alguien s\u00f3lo porque dijo algo equivocado. Decir no es hacer. No defiendo linchamientos digitales venidos de la neurosis colectiva que quiere castigar. Sugiero la lectura de este libro. https://t.co/8sHCwH4N4b", "edit_history_tweet_ids": ["1174377132618743808"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "Amlo"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Amlo"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/8sHCwH4N4b", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmaDeliaMC/status/1174377132618743808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8sHCwH4N4b", "media_key": "3_1174377120610443264"}]}, "id": "1174377132618743808", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 291, "like_count": 2300, "quote_count": 39}, "author_id": "80912783"}, {"created_at": "2019-09-17T17:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "Aviso Importante. https://t.co/GfTuxSWSdJ", "edit_history_tweet_ids": ["1174014252878901248"], "id": "1174014252878901248", "public_metrics": {"retweet_count": 2599, "reply_count": 7328, "like_count": 10035, "quote_count": 1188}, "author_id": "73485035", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GfTuxSWSdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTuxSWSdJ", "media_key": "3_1174014247115939840"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:45:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u00abLa naturaleza humana \u2014prosegu\u00ed\u2014 tiene sus l\u00edmites; puede soportar, hasta cierto grado, la alegr\u00eda, la pena, el dolor; si pasa m\u00e1s all\u00e1, sucumbe. No se trata, pues, de saber si un hombre es d\u00e9bil o fuerte,", "edit_history_tweet_ids": ["1174409196189732864"], "id": "1174409196189732864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1096815833622429696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T11:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "edit_history_tweet_ids": ["1173921800176230400"], "id": "1173921800176230400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2015-05-18T17:35:58.000Z", "lang": "es", "text": "psic\u00f3logo: \u00bfcomo puedes finjir que estas bien teniendo todas esas cicatrices?\nSuicida: de la misma manera que usted finje que le importo.", "edit_history_tweet_ids": ["600354150417829888"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "finjir"}]}, "id": "600354150417829888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3288683297"}, {"created_at": "2015-05-18T21:55:36.000Z", "lang": "es", "text": "Te sientes suicida\n- no se si suicida, pero si pasar\u00eda un auto y yo estuviera en medio de la calle no aria el minimo esfuerzo por correrme", "edit_history_tweet_ids": ["600419490480967681"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "aria"}]}, "id": "600419490480967681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3288683297"}, {"created_at": "2019-09-18T15:30:16.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosMaslaton @MarceloTrovato5 Es todo de Alberto el crash, y su dolar a 60 pesos.\n\nQue no quede ni un solo dolar en el Central.\nVamos Argentinos.\nSi gana Alberto, que hagan populismo sin dolares!", "edit_history_tweet_ids": ["1174344896733491202"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.533, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosMaslaton", "id": "20856420"}]}, "in_reply_to_user_id": "20856420", "id": "1174344896733491202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96273911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174344582257098752"}]}, {"created_at": "2016-04-25T06:08:16.000Z", "lang": "es", "text": "\"Y cuando la muerte venga, sonreir\u00e9 y dir\u00e9 llorando, te espere toda una vida amor, porque tardaste tanto?\"..", "edit_history_tweet_ids": ["724480126331670528"], "id": "724480126331670528", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "720154524799729664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:39:02.000Z", "lang": "es", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "edit_history_tweet_ids": ["1174105513061171200"], "id": "1174105513061171200", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2019-09-17T21:45:40.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o da pra acreditar que esse cara se matou mano... https://t.co/zex6vgsxw2", "edit_history_tweet_ids": ["1174076980557488129"], "id": "1174076980557488129", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "3810012135", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zex6vgsxw2", "expanded_url": "https://twitter.com/taianezk/status/1172625544355209216", "display_url": "twitter.com/taianezk/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2017-12-10T07:02:50.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo la sensaci\u00f3n de que no estare aqu\u00ed el pr\u00f3ximo a\u00f1o..", "edit_history_tweet_ids": ["939752249261215744"], "id": "939752249261215744", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "720154524799729664"}, {"created_at": "2019-09-18T19:35:54.000Z", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s \"chistoso\" es que Podemos, que compara a S\u00e1nchez con un conductor suicida que pone en peligro a los dem\u00e1s, est\u00e1 dispuesto a darle el \"volante\" de la conducci\u00f3n del pa\u00eds a ese \"suicida\" a cambio de algunos carguitos. https://t.co/scNluRajGk", "edit_history_tweet_ids": ["1174406712918499328"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/scNluRajGk", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloEchenique/status/1174227218920366081", "display_url": "twitter.com/PabloEchenique\u2026"}]}, "id": "1174406712918499328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913071447320530944"}, {"created_at": "2019-09-18T19:33:16.000Z", "lang": "pt", "text": "parei de jogar ff por causa dos hack ai fui jogar agr o maluco passou com o carro dentro da casa e me matou dps saiu atirando na parede e matou outro cara kjkkkkkkkkkk se fude", "edit_history_tweet_ids": ["1174406049371164673"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "id": "1174406049371164673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026564026518720512"}, {"created_at": "2019-09-18T19:24:38.000Z", "lang": "es", "text": "@DrJoaquinMateu Pregunto: La depresi\u00f3n, incluyendo la sonriente, puede convertirse en un trastorno colectivo? Que indica un aumento abrupto de las tasas de suicidio? Lo pregunto porque nunca hab\u00eda visto tal ola de suicidios como la que hay en Venezuela. Me gustar\u00eda su opini\u00f3n acerca del tema.", "edit_history_tweet_ids": ["1174403876512047104"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 251, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "in_reply_to_user_id": "2530052556", "id": "1174403876512047104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2970838017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174401599042666496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "BREAKING"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "Hidrosina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo Jalife"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "Hidrosina"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/bY4jDJzHpZ", "expanded_url": "https://noticiaszmg.com/zmg20122.htm", "display_url": "noticiaszmg.com/zmg20122.htm", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiaszmg.com/zmg20122.htm"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:38:33.000Z", "lang": "es", "text": "#BREAKING \u00a1Ya sali\u00f3 el peine! Alfredo Jalife revela que el pap\u00e1 de #LadyBomba piloteaba aviones privados de empresa huachicolera #Hidrosina. Por eso el odio a AMLO y a la 4T \ud83d\udc49https://t.co/bY4jDJzHpZ", "edit_history_tweet_ids": ["1174392282658877440"], "id": "1174392282658877440", "public_metrics": {"retweet_count": 4096, "reply_count": 339, "like_count": 5658, "quote_count": 234}, "author_id": "545061074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}]}, "created_at": "2019-09-17T23:15:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1174099462525861889"], "id": "1174099462525861889", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 185, "like_count": 357, "quote_count": 131}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-09-18T18:16:56.000Z", "lang": "es", "text": "se imaginan una batalla de hitler vs sim\u00f3n Bol\u00edvar", "edit_history_tweet_ids": ["1174386841560190976"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "sim\u00f3n Bol\u00edvar"}]}, "id": "1174386841560190976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "731502589855027200"}, {"created_at": "2019-09-18T15:09:08.000Z", "lang": "pt", "text": "*Allan Turing desenvolveu uma m\u00e1quina capaz de decifrar o c\u00f3digo nazista \"Enigma\" dando uma grande vantagem aos aliados em rela\u00e7\u00e3o ao eixo e teve grande influ\u00eancia no desenvolvimento do computador moderno*\n\nGoverno Brit\u00e2nico: https://t.co/oFicMUFHOA", "edit_history_tweet_ids": ["1174339577152180224"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Turing"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oFicMUFHOA", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1174339577152180224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oFicMUFHOA", "media_key": "3_1174339560400179202"}]}, "id": "1174339577152180224", "public_metrics": {"retweet_count": 8864, "reply_count": 82, "like_count": 28408, "quote_count": 247}, "author_id": "2822845639"}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "@LillyTellez @interjet Esperamos que esta empresa haga lo correcto y despida a esa piloto suicida, ya que es un riesgo dejar en manos de una persona tan peligrosa la vida de sus pasajeros. No s\u00f3lo que hagan comentarios absurdos y dejen el asunto en el olvido", "edit_history_tweet_ids": ["1174405630443974656"], "in_reply_to_user_id": "225101516", "id": "1174405630443974656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3092842948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174047546970238976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T19:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 tibia respuesta. \nSolicito a @interjet separar del cargo a quienes no comprenden la seriedad de su responsabilidad.\nLa seguridad de los pasajeros amerita mucho m\u00e1s que la ligereza de este comunicado. https://t.co/0JrDy0JjbP", "edit_history_tweet_ids": ["1174047546970238976"], "id": "1174047546970238976", "public_metrics": {"retweet_count": 3141, "reply_count": 3190, "like_count": 7533, "quote_count": 515}, "author_id": "225101516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174014252878901248"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/0JrDy0JjbP", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:06:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@Samu_FGuimaraes Olha s\u00f3, sinceramente isso n\u00e3o \u00e9 vida nn.... PAREI", "edit_history_tweet_ids": ["1174399239427940352"], "in_reply_to_user_id": "242739087", "id": "1174399239427940352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "701543895113539584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174396553680867329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Samu_FGuimaraes", "id": "242739087"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:35:33.000Z", "lang": "pt", "text": "lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava psicologo, e se matou de droga, s\u00f3 falta o ultimo pra eu ser igual, ent\u00e3o realmente eu me identifico pra caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1174376427908751366"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "id": "1174376427908751366", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "815959008817381376"}, {"created_at": "2019-09-18T17:28:39.000Z", "lang": "es", "text": "El ministro coordinador de Gabinete, Federico Massoni, reconoci\u00f3 que en Chubut \"hay una situaci\u00f3n extremadamente cr\u00edtica\". Calific\u00f3 como \"una tragedia\" la muerte las dos docentes y sobre el aumento de sueldos de los funcionarios dijo: \"Nunca hay un momento adecuado\" https://t.co/YPKr6w5fCL", "edit_history_tweet_ids": ["1174374690300846080"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Massoni"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6083, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/YPKr6w5fCL", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1174374690300846080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPKr6w5fCL", "media_key": "13_1174373335955886080"}]}, "id": "1174374690300846080", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 70, "like_count": 69, "quote_count": 29}, "author_id": "25992212"}, {"created_at": "2019-09-18T19:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "@jorgesonora @LillyTellez @interjet En la calidad de que posiblemente a ti o a tu familia no les gustar\u00eda que les hubieran lo mismo. Se nota que eres muy ignorante o est\u00fapido. O posiblemente sea t\u00fa familiar esa piloto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1174404837422682112"], "in_reply_to_user_id": "4729611488", "id": "1174404837422682112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092842948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174047935002238976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jorgesonora", "id": "4729611488"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/oG2ELAgR4h", "expanded_url": "http://bit.ly/304jLxz", "display_url": "bit.ly/304jLxz"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9DxcM3x8AX", "expanded_url": "https://twitter.com/sport/status/1174223953738555394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9DxcM3x8AX", "media_key": "3_1174223866845159424"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "PichiAlonso9", "id": "4113042736"}]}, "created_at": "2019-09-18T07:29:41.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Opini\u00f3n | Un Bar\u00e7a que sigue generando dudas\n\u270d\ufe0f @PichiAlonso9\nhttps://t.co/oG2ELAgR4h https://t.co/9DxcM3x8AX", "edit_history_tweet_ids": ["1174223953738555394"], "id": "1174223953738555394", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "19343904"}, {"created_at": "2019-09-18T14:21:59.000Z", "lang": "en", "text": "fora: rocketman \nbrasil: filme do elton john \n\nfora: bohemian rhapsody \nbrasil: filme do queen \n\nfora: birds of prey \nbrasil: filme da arlequina", "edit_history_tweet_ids": ["1174327714934919168"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "rocketman \nbrasil"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "elton john"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 103, "end": 123, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey \nbrasil"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "id": "1174327714934919168", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 15, "like_count": 1998, "quote_count": 14}, "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-09-18T06:28:00.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00e1nchez culpa al resto de partidos del bloqueo y pide que los ciudadanos lo solucionen con un resultado electoral \"m\u00e1s claro\" el 10-N. https://t.co/OMQUOiixiV", "edit_history_tweet_ids": ["1174208431907135488"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/OMQUOiixiV", "expanded_url": "http://bit.ly/31tFRH3", "display_url": "bit.ly/31tFRH3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/17/5d8122d321efa0d8668b461d.html"}]}, "id": "1174208431907135488", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 114, "like_count": 32, "quote_count": 53}, "author_id": "14436030"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CiMn5A31dx", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Cuatro_civiles_muertos_en_atentado_suicida_en_edificio_oficial_en_Afganistan_af01326deaf1fbcee9dca905a4a17380", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Cuatr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:16:01.000Z", "lang": "es", "text": "Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en #Afganist\u00e1n... https://t.co/CiMn5A31dx", "edit_history_tweet_ids": ["1174401710325940224"], "id": "1174401710325940224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151339173"}, {"created_at": "2019-09-16T13:16:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje em dia confiar em algu\u00e9m \u00e9 uma miss\u00e3o su\u00edcida", "edit_history_tweet_ids": ["1173586493539061760"], "id": "1173586493539061760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1160549514731839489"}, {"created_at": "2019-09-18T16:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o fazer homenagem pra uma mulher que matou os pr\u00f3prios pais? o filme apenas \u00e9 pra mostrar como \u00e9 uma cabe\u00e7a de um psicopata, chocou o brasil inteiro o caso", "edit_history_tweet_ids": ["1174358222402195461"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 78, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.6724, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1174358222402195461", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "888844524960841728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Tijuana"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.761, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "New City"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "San Ysidro"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.4901, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HZ4ZbIeH70", "expanded_url": "https://twitter.com/RIDNoticias/status/1174395401144659968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZ4ZbIeH70", "media_key": "3_1174395394391859200"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:50:57.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd35 Otra mujer se suicida al caer de edificio en #Tijuana... se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20.\n\n\u00ae\ufe0f Este martes, una mujer se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20 de las instalaciones del New City, ubicado cerca de la Garita de San Ysidro, Tijuana. https://t.co/HZ4ZbIeH70", "edit_history_tweet_ids": ["1174395401144659968"], "id": "1174395401144659968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025465390"}, {"created_at": "2019-09-18T17:16:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Ex-executivo da Odebrecht que delatou A\u00e9cio e Lob\u00e3o \u00e9 encontrado morto |  Que estranho, n\u00e3o?  https://t.co/KwHcTAPO0k", "edit_history_tweet_ids": ["1174371698541563906"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3593, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KwHcTAPO0k", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/ex-executivo-da-odebrecht-que-delatou-aecio-e-encontrado-morto/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/ex-exec\u2026"}]}, "id": "1174371698541563906", "public_metrics": {"retweet_count": 1514, "reply_count": 427, "like_count": 6794, "quote_count": 140}, "author_id": "17752026"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "M\u00e1rio Campos, Brasil", "id": "17cf6a4e30d2530d"}, {"full_name": "High Point, NC", "id": "aef8c3da277ca498"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mondavio, Marche", "id": "3b9dd105ec2e51c2"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "300989439", "value": "300989439", "detail": "User has been suspended: [300989439].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174427278970884098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174427278970884098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174427278970884098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788611364", "value": "788611364", "detail": "User has been suspended: [788611364].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174424051965681673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174424051965681673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174424051965681673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174077470959685635", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174077470959685635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174077470959685635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058436214985031680", "value": "1058436214985031680", "detail": "User has been suspended: [1058436214985031680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174054141213237254", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174054141213237254", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174054141213237254].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2225611912", "value": "2225611912", "detail": "User has been suspended: [2225611912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174413729586438144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174413729586438144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174413729586438144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933362972", "value": "933362972", "detail": "User has been suspended: [933362972].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174412944672796672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174412944672796672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174412944672796672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146053411621756933", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146053411621756933].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146053411621756933", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174410441570824192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174410441570824192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174410441570824192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1013237743097384960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1013237743097384960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013237743097384960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174400155400978432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174400155400978432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174400155400978432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "988027901407907840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988027901407907840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988027901407907840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174397285435957248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174397285435957248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174397285435957248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174337835463323650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174337835463323650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174337835463323650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261568360", "value": "261568360", "detail": "User has been suspended: [261568360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174362049817829376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174362049817829376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174362049817829376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174047935002238976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174047935002238976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174047935002238976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174369621371215872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174369621371215872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174369621371215872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174429062594514946", "oldest_id": "1174402238451781634", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601jers6r66uf6kdvh6vya7om0t"}}