{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1507070544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590772984094720"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171590772984094720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1609014956", "created_at": "2019-09-11T01:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590749022040067"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590749022040067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "67805868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590733914157056"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171590733914157056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "229482696", "created_at": "2019-09-11T01:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590724762132480"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171590724762132480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1074781928451203077", "created_at": "2019-09-11T01:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590657271615488"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171590657271615488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "1720960249", "created_at": "2019-09-11T01:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590640641036289"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171590640641036289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1335582908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590634156822528"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171590634156822528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "838900694052655105", "created_at": "2019-09-11T01:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590623188701185"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171590623188701185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "3593923822", "created_at": "2019-09-11T01:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590616893075458"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590616893075458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "1210215288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590590829682699"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171590590829682699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1194542834", "created_at": "2019-09-11T01:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590586236887047"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590586236887047"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "3593923822", "created_at": "2019-09-11T01:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590579299524608"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "id": "1171590579299524608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "163688294", "created_at": "2019-09-11T01:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590552556625922"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590552556625922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590549922385920"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590551361032192"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"Si se reta a un suicida este no lo intenta\". Retar al suicida es un acto IRRESPONSABLE pues se est\u00e1 ante una persona vulnerable cuyos mecanismos de adaptaci\u00f3n han fracasado ya q predominan los deseos de autodestruirse.", "lang": "es", "id": "1171590551361032192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171585396653740032"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dUQPKr27DX", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1171585396653740032", "display_url": "twitter.com/g1/status/1171\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3885, "type": "Other", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "author_id": "62075668", "created_at": "2019-09-11T01:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590550195249152"], "text": "MANO KKKK vou visitar no museu a arma com a qual Get\u00falio se suicidou https://t.co/dUQPKr27DX", "lang": "pt", "id": "1171590550195249152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590545254182912"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590547238051840"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"El suicida desea morir\". Con frecuencia el suicidio esta en ambivalencia, desea morir SI su vida contin\u00faa de la misma manera y desea vivir si se produjeran peque\u00f1os cambios en ella.", "lang": "es", "id": "1171590547238051840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590541898735617"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590542955708416"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"Todo el q se suicida es un enfermo mental\". Si bien es cierto q los enfermos mentales se suicidan con mayor frecuencia q la poblacion general, sin embargo, no es necesario padecer alguno para hacerlo", "lang": "es", "id": "1171590542955708416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590540455895040"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590541898735617"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"El q lo dice no lo hace\": el que se suicida pudo expresar lo que ocurr\u00eda con palabras, amenazas, gestos suicidad (ej. Autolesion), o cambios de conducta", "lang": "es", "id": "1171590541898735617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "759595098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590538312609792"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171590538312609792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}], "author_id": "619633493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590528804237312"], "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1171590528804237312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1082485644109246464", "created_at": "2019-09-11T01:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590468943134725"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171590468943134725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "42339911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590388039266306"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171590388039266306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 53, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "holocausto brasileiro"}]}, "author_id": "1058420866592186368", "created_at": "2019-09-11T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590387825348608"], "text": "Hj assistimos ao document\u00e1rio do holocausto brasileiro e mano \u00e9 impressionante como o ser humano consegue ser t\u00e3o cruel e a condi\u00e7\u00e3o em q aquelas pessoas viviam,al\u00e9m de ser um evento que se perdurou por 80 anos,matou 60 mil pessoas e mesmo assim nem \u00e9 falado Sobre.", "lang": "pt", "id": "1171590387825348608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "448345921", "created_at": "2019-09-11T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590387489824770"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171590387489824770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "89799015", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590371022974976"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171590371022974976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "482325845", "created_at": "2019-09-11T01:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590341864120325"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1171590341864120325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "44765267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590313158369281"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171590313158369281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "2503194813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590272960159744"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "id": "1171590272960159744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "619587151", "created_at": "2019-09-11T01:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590230278885377"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171590230278885377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "343756785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590217725358081"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171590217725358081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "805401590", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590189225000960"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171590189225000960"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "id": "1171590181364875264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1022271568850944000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590139010793473"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171590139010793473"}, {"geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 43, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 44, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "author_id": "1206517226", "created_at": "2019-09-11T01:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590131008135168"], "text": "En el #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio les digo: NO ES UNA CUESTI\u00d3N DE CLASE Y YA DEJEN DE CULPAR AL SUICIDA.", "lang": "es", "id": "1171590131008135168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1629133554", "created_at": "2019-09-11T01:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590123156312069"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171590123156312069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "202682139", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589989857206272"], "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "id": "1171589989857206272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "4126462337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589950678151170"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "lang": "es", "id": "1171589950678151170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "author_id": "1165440281090646017", "created_at": "2019-09-11T01:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589945225601025"], "text": "Acabei de ler a carta do menino que se suicidou. E pesou mais saber que ele era LGBT renegado pela fam\u00edlia, pelo simples fato de ser poss\u00edvel imaginar o quanto dif\u00edcil \u00e9 \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1171589945225601025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/k2io4p3zve", "expanded_url": "https://bit.ly/2kt3u2u", "display_url": "bit.ly/2kt3u2u"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cali"}]}, "author_id": "310385299", "created_at": "2019-09-11T01:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589926674141185"], "text": "#Cali Los adolescentes son el foco principal en esta problem\u00e1tica. https://t.co/k2io4p3zve", "lang": "es", "id": "1171589926674141185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "uemg"}]}, "author_id": "265667917", "created_at": "2019-09-11T01:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589916096180226"], "text": "Um menino do curso de letras aqui da uemg se suicidou.. \u00e9 sempre bom lembrar pra ajudar aquele seu amigo que t\u00e1 afastado e triste, n\u00e3o \u00e9 drama, \u00e9 depress\u00e3o! \ud83d\udc9b\ud83d\ude41", "lang": "pt", "id": "1171589916096180226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "778717412036268034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589905341960195"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "id": "1171589905341960195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "2362956114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589879786016774"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "id": "1171589879786016774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "85366910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589818721214464"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "id": "1171589818721214464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "360578355", "created_at": "2019-09-11T01:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589796462043136"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171589796462043136"}, {"author_id": "1017158460486676482", "created_at": "2019-09-11T01:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589778325811200"], "text": "se o sonho de um suicida e se matar. Se a gente evitar nos estariamos sendo maus com o pobre sonhador e ao mesmo tempo homicidas pq estariamos matando o seu sonho,logo ele se mataria ?", "lang": "pt", "id": "1171589778325811200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "131224883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589751708823552"], "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "id": "1171589751708823552"}, {"author_id": "2308741093", "created_at": "2019-09-11T01:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589675066253312"], "text": "Meus pais aqui sentidos com o garoto que se suicidou falando que a depress\u00e3o \u00e9 a pior doen\u00e7a e que agora a fam\u00edlia acabou enquanto eles ignoram completamente o que acontece na pr\u00f3pria casa em um quarto a 10 passos do deles", "lang": "pt", "id": "1171589675066253312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "lang": "es", "id": "1171589648503717889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1268499517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589633400102912"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171589633400102912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171582415741095937"}], "author_id": "937502664", "created_at": "2019-09-11T01:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589596947329024"], "in_reply_to_user_id": "1050165231559827456", "text": "@Tamaragallaardo jajajajajj c suicida", "lang": "es", "id": "1171589596947329024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "854519117080080384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589559739662339"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171589559739662339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171585883675484160"}], "author_id": "1088575134275907589", "created_at": "2019-09-11T01:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589554983395333"], "text": "RT @Sen_Alessandro: No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas\u2026", "lang": "pt", "id": "1171589554983395333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "author_id": "1514063172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589548821962752"], "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "lang": "es", "id": "1171589548821962752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/JWveDqCG3y", "expanded_url": "https://www.facebook.com/607133905/posts/10158652537813906/", "display_url": "facebook.com/607133905/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/607133905/posts/10158652537813906/"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Ruztik"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Ventanilla"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Ruztik"}]}, "author_id": "121220714", "created_at": "2019-09-11T01:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589503246643200"], "text": "Si #Ruztik hablara \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfa4\n(Medio Ventanilla se suicida) https://t.co/JWveDqCG3y", "lang": "es", "id": "1171589503246643200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "808852523947794432", "created_at": "2019-09-11T01:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589500419629056"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171589500419629056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449012135682048"}], "author_id": "231922107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589452113895425"], "text": "RT @PacamRD: Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u2026", "lang": "es", "id": "1171589452113895425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "1016839487421407232", "created_at": "2019-09-11T01:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589421780668416"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "id": "1171589421780668416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171565841135099904"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mrIoMER9Ub", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1171501343086743555", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Garz\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "javycor", "id": "278235012"}]}, "author_id": "274957848", "created_at": "2019-09-11T01:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589399009738752"], "text": "RT @javycor: Garz\u00f3n dice que no criticar\u00e1 la estrategia suicida de Pablo Iglesias\n\nhttps://t.co/mrIoMER9Ub", "lang": "es", "id": "1171589399009738752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "3331230613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589389471899649"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171589389471899649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "4558224556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589380395323392"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171589380395323392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446950563962880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 67, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1462821571", "created_at": "2019-09-11T01:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589315694145537"], "text": "RT @plantaonerdice: Detalhes da trama principal de #TheSuicideSquad: \n\nAmanda Waller enviar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro\u2026", "lang": "pt", "id": "1171589315694145537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "author_id": "1039691992433864705", "created_at": "2019-09-11T01:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589285381922817"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "id": "1171589285381922817"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5178, "type": "Person", "normalized_text": "Francine"}]}, "author_id": "2694248804", "created_at": "2019-09-11T01:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589267044352001"], "text": "V\u00f3 da Francine \"viu aquela blogueira que se matou?... Mas o que \u00e9 blogueira?\"", "lang": "pt", "id": "1171589267044352001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/hYX8n2iiFL", "expanded_url": "http://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=tw-s23#tw-s23", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 175, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 176, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "403927019", "created_at": "2019-09-11T01:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589259872165889"], "text": "El suicidio es un problema complejo, en el que intervienen factores psicol\u00f3gicos, sociales, biol\u00f3gicos, culturales y ambientales.\n\nParticipemos en el #WorldSuicidePreventionDay, prepar\u00e1ndonos mejor. \n\nMira el curso a precio especial: https://t.co/hYX8n2iiFL", "lang": "es", "id": "1171589259872165889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171564445513998337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Drisa2010", "id": "149572235"}]}, "author_id": "1546573998", "created_at": "2019-09-11T01:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589204310188033"], "in_reply_to_user_id": "149572235", "text": "@Drisa2010 Fidel emborrachaba al chicho y se serv\u00eda a la tencha y la payita, borracho , suicida y nuca de fierro", "lang": "es", "id": "1171589204310188033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "121306054", "created_at": "2019-09-11T01:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589191295098880"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171589191295098880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171487648700981248"}], "author_id": "2671239595", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VillarruelDario", "id": "1532852965"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Waltin1", "id": "344054885"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589087964385280"], "in_reply_to_user_id": "1532852965", "text": "@VillarruelDario @Waltin1 \u00bfC\u00f3mo encontrar al asesino de un suicida? Complejo.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1171589087964385280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "943236674200526850", "created_at": "2019-09-11T00:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589019878268928"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171589019878268928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "author_id": "712119382340571136", "created_at": "2019-09-11T00:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589011539812353"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "id": "1171589011539812353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "author_id": "171499721", "created_at": "2019-09-11T00:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588994116804613"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "lang": "es", "id": "1171588994116804613"}, {"author_id": "775183902", "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"], "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "id": "1171588939137900544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2760984972", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588932477181953"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171588932477181953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kLCOugAzZv", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNfrjy", "display_url": "bit.ly/2lNfrjy"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/vxOFwvM9mx", "expanded_url": "https://twitter.com/doblellave/status/1171588920062238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxOFwvM9mx", "media_key": "3_1171509081607028741"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Filipinas"}]}, "author_id": "345028895", "created_at": "2019-09-11T00:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588920062238720"], "text": "#Sucesos | Presunto terrorista suicida intent\u00f3 atacar un destacamento militar en el sur de #Filipinas https://t.co/kLCOugAzZv https://t.co/vxOFwvM9mx", "lang": "es", "id": "1171588920062238720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "INTERNACIONALES"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 97, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "author_id": "144558275", "created_at": "2019-09-11T00:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588919852486656"], "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq #INTERNACIONALES", "lang": "es", "id": "1171588919852486656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1049590703171530752", "created_at": "2019-09-11T00:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588840248807426"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171588840248807426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171585883675484160"}], "author_id": "49487350", "created_at": "2019-09-11T00:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588775203545088"], "text": "RT @Sen_Alessandro: No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas\u2026", "lang": "pt", "id": "1171588775203545088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "369227747", "created_at": "2019-09-11T00:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588772473069568"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171588772473069568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/OdJLRfzVch", "expanded_url": "https://cabanadoleitor.com.br/esquadrao-suicida-reboot-direcao-equipe-injustice-dceased/", "display_url": "cabanadoleitor.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Gods Among Us"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice 2"}]}, "author_id": "1316546100", "created_at": "2019-09-11T00:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588744165638144"], "text": "Em dezembro ter\u00e1 o lan\u00e7amento de um novo t\u00edtulo comandado pela equipe criativa por tr\u00e1s do Injustice: Gods Among Us e Injustice 2. https://t.co/OdJLRfzVch", "lang": "pt", "id": "1171588744165638144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701220212736"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701224407041"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701232816128"}]}, "author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-11T00:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588717817081856"], "text": "Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en adolescentes desde una mirada intercultural https://t.co/vt3rYbDwjc", "lang": "es", "id": "1171588717817081856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "948933398", "created_at": "2019-09-11T00:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588697868906498"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171588697868906498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/UorZTVVdow", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexCarmonaMD/status/1171588656974446592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UorZTVVdow", "media_key": "3_1171588645574389760"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 182, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "4770463940", "created_at": "2019-09-11T00:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588656974446592"], "text": "Los mayores obst\u00e1culos para la adecuada atenci\u00f3n de una persona con ideaci\u00f3n suicida son la ignorancia y el estigma. Cuid\u00e9monos, escuch\u00e9monos, busquemos ayuda...\n\n#HablemosDeSuicidio https://t.co/UorZTVVdow", "lang": "es", "id": "1171588656974446592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171556901429161984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}]}, "author_id": "1020847563673604098", "created_at": "2019-09-11T00:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588615857725443"], "in_reply_to_user_id": "1096967676524724224", "text": "@lyanttz quando uma pessoa t\u00e1 claramente surtando ou se amea\u00e7ando VC N VAI L\u00c1 E CURTE O TWEET PORRA, VC COMENTA, CHAMA PRA CONVERSAR NA DM, AJUDA A PESSOA MAS N FAVORITA A PORRA DE UM TWEET SUICIDA", "lang": "pt", "id": "1171588615857725443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374014289317888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "author_id": "252371900", "created_at": "2019-09-11T00:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588546756587522"], "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1171588546756587522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171588490422890496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/8Oj2gYEvHA", "expanded_url": "https://twitter.com/jpcolmedia/status/1171588363163525120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Oj2gYEvHA", "media_key": "3_1171588355039125504"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "funnyprint"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "zap"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "humor"}, {"start": 56, "end": 73, "tag": "humordequalidade"}, {"start": 74, "end": 80, "tag": "piada"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "piadas"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "kk"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "comedia"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "comedy"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "funny"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "print"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "prints"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "funnyprint"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "whatsapp"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "zap"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "suicidio"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "entrevista"}]}, "author_id": "24625901", "created_at": "2019-09-11T00:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588363163525120"], "text": "O cara quer uma entrevista com um suicida.. kkk\n\n#humor #humordequalidade #piada #piadas #kk #comedia #comedy #funny #print #prints #funnyprint #whatsapp #zap #suicidio #entrevista https://t.co/8Oj2gYEvHA", "lang": "pt", "id": "1171588363163525120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}], "author_id": "886030892933795840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588316497682432"], "text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "lang": "es", "id": "1171588316497682432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171559320741457921"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sZwvYVfyH5", "expanded_url": "https://twitter.com/CTmagazine/status/1171559320741457921", "display_url": "twitter.com/CTmagazine/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9948, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "author_id": "118916657", "created_at": "2019-09-11T00:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588241075691520"], "text": "Otro pastor que se suicida en EEUU. Trist\u00edsimo esto. https://t.co/sZwvYVfyH5", "lang": "es", "id": "1171588241075691520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "4069909216", "created_at": "2019-09-11T00:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588239242801153"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "lang": "pt", "id": "1171588239242801153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587818449186817"}], "author_id": "1061429095001669632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SpitFps", "id": "1535699607627644928"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "ALMIGHTZ", "id": "1064568374724886534"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Ment0sbtw", "id": "947444022246768640"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588235870576640"], "in_reply_to_user_id": "1071097108495810562", "text": "@spitfps @almightz @Ment0sbtw @brunaofps77 ue, fica na sua mano, se o cara rushou em voce e voce matou, boa, se nao, parte pra proxima, agora criticar e ficar na mesmisse todo dia e zoado d+, o problema nesse caso em questao foi a toxicidade de voces, totalmente desnecessaria, tanto que ja estou falando com o @Tisorafps", "lang": "pt", "id": "1171588235870576640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.8822, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1023213379", "created_at": "2019-09-11T00:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588204245463040"], "text": "esquadr\u00e3o suicida foi uma tentativa de vigadoriza\u00e7\u00e3o da DC", "lang": "pt", "id": "1171588204245463040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2362956114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588192258146310"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171588192258146310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2249340235", "created_at": "2019-09-11T00:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588188550369280"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171588188550369280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2362956114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588152311656448"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171588152311656448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "author_id": "1159203602575056897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588114864697344"], "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "lang": "es", "id": "1171588114864697344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "author_id": "1147645801478479878", "created_at": "2019-09-11T00:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588112285347841"], "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "id": "1171588112285347841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "35761263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588092958052352"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171588092958052352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587410389610498"}], "author_id": "4833109504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Manusouzaaan", "id": "1097506558144073728"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588045361094656"], "in_reply_to_user_id": "1097506558144073728", "text": "@Manusouzaaan EU VO ME SUICIDA \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4a\ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "id": "1171588045361094656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "770380784784015361", "created_at": "2019-09-11T00:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587937001250817"], "text": "sinto muito muito pelo garoto que se suicidou e postou a carta de despedida no twitter, mas pe\u00e7o por favor, N\u00c3O COMPARTILHEM ESSA CARTA! Pode ser um gatilho fort\u00edssimo pras pessoas sens\u00edveis :(", "lang": "pt", "id": "1171587937001250817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "758339302682038276", "created_at": "2019-09-11T00:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587936904601600"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171587936904601600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "3168281556", "created_at": "2019-09-11T00:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587916805607424"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171587916805607424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0EU29kVwaJ", "expanded_url": "http://imperioinformativo.tv/2019/09/10/a-traves-del-programa-salvemos-vidas-se-han-atendido-a-90-personas-con-intencion-suicida-en-el-metro/", "display_url": "imperioinformativo.tv/2019/09/10/a-t\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0EU29kVwaJ", "expanded_url": "http://imperioinformativo.tv/2019/09/10/a-traves-del-programa-salvemos-vidas-se-han-atendido-a-90-personas-con-intencion-suicida-en-el-metro/", "display_url": "imperioinformativo.tv/2019/09/10/a-t\u2026"}]}, "author_id": "725543601590009856", "created_at": "2019-09-11T00:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587898937942021"], "text": "https://t.co/0EU29kVwaJ https://t.co/0EU29kVwaJ", "lang": "zxx", "id": "1171587898937942021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "76058882", "created_at": "2019-09-11T00:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587856906641408"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171587856906641408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171484660410372096"}], "author_id": "1016037936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cristian_Soto7", "id": "1382309599"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587843560542208"], "text": "RT @Cristian_Soto7: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1171587843560542208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171213904338391040"}], "author_id": "1195475821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587792897552384"], "text": "RT @ShinukiNoHono27: Quien se suicida o lo contempla desea dejar de sufrir, y el suicidio SI es prevenible y SI de puede evitar. \nInvito a\u2026", "lang": "es", "id": "1171587792897552384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171559253578047488"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jI4LPMXtLj", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "BURLARSE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElFaraday2012", "id": "488246133"}]}, "author_id": "1135308537838616577", "created_at": "2019-09-11T00:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587787432321024"], "in_reply_to_user_id": "488246133", "text": "@ElFaraday2012 ES DE MUY MAL GUSTO BURLARSE DE LOS DIFUNTOS... DICEN QUE SE SUICIDO EL FUNES https://t.co/jI4LPMXtLj", "lang": "es", "id": "1171587787432321024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171213669331607554"}], "author_id": "1195475821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587768641839105"], "text": "RT @ShinukiNoHono27: La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1171587768641839105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "author_id": "2640069036", "created_at": "2019-09-11T00:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587732453433344"], "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "lang": "es", "id": "1171587732453433344"}, {"author_id": "2444790205", "created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"], "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "lang": "es", "id": "1171587721489465356"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "71503268", "created_at": "2019-09-11T00:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587618175377408"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171587618175377408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "407317037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587591071772672"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171587591071772672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "32145638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587567587856384"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171587567587856384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "462053600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587531885948930"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "id": "1171587531885948930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "407317037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587523019190272"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171587523019190272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587496288948225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "author_id": "13100222", "created_at": "2019-09-11T00:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587497689800705"], "in_reply_to_user_id": "13100222", "text": "Alex se enforcou em uma floresta, sozinho, com a sua tese ao seu lado. Na semana anterior, ele estava fazendo piadas em uma sess\u00e3o de cinema no College novo dele.", "lang": "pt", "id": "1171587497689800705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "407317037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587491138342912"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171587491138342912"}, {"author_id": "4121539323", "created_at": "2019-09-11T00:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587477284503552"], "text": "Meu colega contando como se fosse uma coisa normal a vez que ele matou um gato quando crian\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1171587477284503552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "4184876352", "created_at": "2019-09-11T00:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587459815075842"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171587459815075842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "1018198732007989248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587436243238912"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "id": "1171587436243238912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171579872466132992"}], "author_id": "2925215942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviatodoutil", "id": "1400169488"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587400302305280"], "text": "RT @silviatodoutil: @MiguelPichetto La emergencia alimentaria hace falta dej\u00e1 de tirar cohetes para llamar la atenci\u00f2n hacia otro lado! Los\u2026", "lang": "es", "id": "1171587400302305280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587331918368768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "own_trouxa", "id": "521394902"}]}, "author_id": "1159649592092348416", "created_at": "2019-09-11T00:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587353862971392"], "text": "RT @own_trouxa: O Juninho matou e n\u00e3o quer tirar o cad\u00e1ver e t\u00e1 l\u00e1 se mexendo irm\u00e3o t\u00f3xico", "lang": "pt", "id": "1171587353862971392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}]}, "author_id": "521394902", "created_at": "2019-09-11T00:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587331918368768"], "text": "O Juninho matou e n\u00e3o quer tirar o cad\u00e1ver e t\u00e1 l\u00e1 se mexendo irm\u00e3o t\u00f3xico", "lang": "pt", "id": "1171587331918368768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171569831180734466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "Post"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lilianaMusik", "id": "67880456"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "93727584", "created_at": "2019-09-11T00:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587316416155648"], "text": "RT @lilianaMusik: Cada vez que alguien se #suicida y veo gente subiendo un mont\u00f3n de Post, atribuy\u00e9ndose una gran amistad con el que parti\u00f3\u2026", "lang": "es", "id": "1171587316416155648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "27782044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587310321717248"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171587310321717248"}, {"author_id": "172066766", "created_at": "2019-09-11T00:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587298837827584"], "text": "No tengo ganas de vivir, y no lo digo de una forma suicida, simplemente no me gusta la vida y estoy muy cansada.", "lang": "es", "id": "1171587298837827584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504180906745857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DinaSemsch", "id": "306590471"}]}, "author_id": "3238317080", "created_at": "2019-09-11T00:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587252981501952"], "text": "RT @DinaSemsch: Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es no\u2026", "lang": "es", "id": "1171587252981501952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "4800584355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587240247668736"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171587240247668736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171501257531355138"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}]}, "author_id": "2655464228", "created_at": "2019-09-11T00:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587206751735808"], "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "lang": "es", "id": "1171587206751735808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3312788093", "created_at": "2019-09-11T00:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587201785892865"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171587201785892865"}, {"author_id": "743108879983218693", "created_at": "2019-09-11T00:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587190033453056"], "text": "meu deus o emu senso de humor simplesmente se matou i swear", "lang": "pt", "id": "1171587190033453056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "author_id": "54083996", "created_at": "2019-09-11T00:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587179035975680"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "id": "1171587179035975680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "author_id": "178195441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587150225317889"], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "lang": "es", "id": "1171587150225317889"}, {"author_id": "2833017899", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587113059356672"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nEs importante tambi\u00e9n mencionar que se debe trabajar con la familia ante la p\u00e9rdida por acto suicida. Se puede dar \"la culpa del sobreviviente\" y nos lleva a otro ciclo m\u00e1s donde el familiar puede tambi\u00e9n cometer un acto suicida.", "lang": "es", "id": "1171587113059356672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2865212669", "created_at": "2019-09-11T00:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587081287737349"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "id": "1171587081287737349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495741430173696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bomberos", "id": "6251192"}]}, "author_id": "73975702", "created_at": "2019-09-11T00:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587073574428673"], "text": "RT @bomberos: UNIDADES EN APOYO: AMB-36,ESC-3 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. CUBA  600  - JESUS MARIA", "lang": "es", "id": "1171587073574428673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2865212669", "created_at": "2019-09-11T00:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587031924957184"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "id": "1171587031924957184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "217309521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587023313887232"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171587023313887232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "author_id": "169324286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587022491967490"], "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "lang": "es", "id": "1171587022491967490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/SCzRuop8xx", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1171586995224793088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCzRuop8xx", "media_key": "3_1171586979806535680"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 90, "username": "RottenTomatoes", "id": "20108560"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-11T00:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 45, "like_count": 71, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586995224793088"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida esquenta o caf\u00e9 para a visita! #Joker est\u00e1 ladeirando no @RottenTomatoes e se encontra com 77% de aprova\u00e7\u00e3o da cr\u00edtica. https://t.co/SCzRuop8xx", "lang": "pt", "id": "1171586995224793088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "133135415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586987020537856"], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "id": "1171586987020537856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171566522172489733"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ayFeUcoT2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2lI9EMi", "display_url": "bit.ly/2lI9EMi", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-11T00:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586966594473984"], "text": "RT @plumasatomicas: \u00bfQu\u00e9 hacer si conoces a alguien con tendencias suicidas? \nhttps://t.co/ayFeUcoT2T", "lang": "es", "id": "1171586966594473984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2865212669", "created_at": "2019-09-11T00:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586871283073024"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "id": "1171586871283073024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1419620930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586866761650177"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171586866761650177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1128083410470223874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586865318809601"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171586865318809601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-09-11T00:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586842011078656"], "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "lang": "es", "id": "1171586842011078656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2865212669", "created_at": "2019-09-11T00:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586839590985730"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171586839590985730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1090102017505353728"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rpK9JPeY3M", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1090102017505353728", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "author_id": "818501685219917825", "created_at": "2019-09-11T00:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586798037995521"], "text": "no puedo creer que haya ido adelante de todo EN UNA PUNTA, definitivamente la suicida del grupo https://t.co/rpK9JPeY3M", "lang": "es", "id": "1171586798037995521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "3165521253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586787397046273"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171586787397046273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1668523688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586767121788929"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171586767121788929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2865212669", "created_at": "2019-09-11T00:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586750684291073"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "id": "1171586750684291073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1091231970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586737623228416"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171586737623228416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578933017546753"}], "author_id": "106746943", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecid", "id": "145007852"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586732107677698"], "text": "RT @hecid: El pensamiento suicida NO depende ni se exacerba con la falta de recursos, o con un trabajo dif\u00edcil o mon\u00f3tono. Tampoco de qu\u00e9 t\u2026", "lang": "es", "id": "1171586732107677698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2156972119", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586722767015937"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171586722767015937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542626971148290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7844, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "1077Fuego", "id": "193859234"}]}, "author_id": "184971858", "created_at": "2019-09-11T00:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586687325147136"], "text": "RT @1077Fuego: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. No est\u00e1 mal estar mal... Nos unimos en el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSui\u2026", "lang": "es", "id": "1171586687325147136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "420600910", "created_at": "2019-09-11T00:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586618765058048"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171586618765058048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "731750659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586589107077123"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "id": "1171586589107077123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "author_id": "1127586286196461568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586539845013504"], "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1171586539845013504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "1100582637108772864", "created_at": "2019-09-11T00:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586514100211712"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171586514100211712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "705475000464236544", "created_at": "2019-09-11T00:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586506747719681"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171586506747719681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3165521253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586452167286784"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171586452167286784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "80910975", "created_at": "2019-09-11T00:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586383519068160"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171586383519068160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171586352472707072"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T00:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586357451345920"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "Ya que si la respuesta de la familia y entorno es nula. El suicida vendr\u00e1 el segundo intento, que conlleva a un mejor plan y lealtad hacia la idea de  quitarse la vida y por ende, llega al suicidio consumado.", "lang": "es", "id": "1171586357451345920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171586342209257472"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T00:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586344834891776"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "El suicida SI da se\u00f1ales de alerta cuando intenta quitarse la vida por primera vez: hace una llamada de auxilio, hay victimizaci\u00f3n (transmite su malestar, desgracia y percibe todo en su contra), sadismo (manifiesta agresi\u00f3n hacia los dem\u00e1s) y hay culpa.", "lang": "es", "id": "1171586344834891776"}, {"author_id": "2833017899", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586342209257472"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nHay que estar pendientes cuando empiezan a surgir los deseos de muerte, de ah\u00ed pasa a la IDEACI\u00d3N suicida, despu\u00e9s AL PRIMER INTENTO. Y aqu\u00ed es importante resaltar:", "lang": "es", "id": "1171586342209257472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "97510076", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586293735809024"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "id": "1171586293735809024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "603848008", "created_at": "2019-09-11T00:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586290187476992"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171586290187476992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "82540165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586288543260676"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171586288543260676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171563755207106560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica 2007"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Heinze"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezalonso88", "id": "280887627"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "juangraa", "id": "143211944"}]}, "author_id": "34213768", "created_at": "2019-09-11T00:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586268343558144"], "in_reply_to_user_id": "280887627", "text": "@lopezalonso88 @juangraa Falt\u00f3 una con Messi\n- Copa Am\u00e9rica 2007\n\nUn 3-0 que inici\u00f3 Heinze en una salida suicida de Oswaldo", "lang": "es", "id": "1171586268343558144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "149887251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586253013340160"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171586253013340160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "kamogawa"}]}, "author_id": "23486681", "created_at": "2019-09-11T00:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586233006473217"], "text": "i am SHOCKED that kamogawa knows what a tope suicida is", "lang": "en", "id": "1171586233006473217"}, {"author_id": "1023759166811328513", "created_at": "2019-09-11T00:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586161107767298"], "text": "hoje um dos meus vizinhos de baixo se matou\n\no pr\u00e9dio inteiro t\u00e1 pra baixo \n\ne eu tamb\u00e9m \n\n\u00e9 muito estranho como a gente n\u00e3o sabe de absolutamente nada", "lang": "pt", "id": "1171586161107767298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "97510076", "created_at": "2019-09-11T00:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586130002796544"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "id": "1171586130002796544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "author_id": "1052202684", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586128157261824"], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "lang": "es", "id": "1171586128157261824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "369591226", "created_at": "2019-09-11T00:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586079692136448"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171586079692136448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "2865212669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586057646817281"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171586057646817281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "author_id": "1075535152003059712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586057445478400"], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "lang": "es", "id": "1171586057445478400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "173148668", "created_at": "2019-09-11T00:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586049920970752"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171586049920970752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171582134185791488"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/5Z7XFB8osf", "expanded_url": "https://twitter.com/mcontini/status/1171582134185791488", "display_url": "twitter.com/mcontini/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "author_id": "1051280249420431360", "created_at": "2019-09-11T00:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586035261853696"], "text": "Sobre fazer um colete suicida https://t.co/5Z7XFB8osf", "lang": "pt", "id": "1171586035261853696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516469256970241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "turma_tricolor", "id": "732348797255307264"}]}, "author_id": "249316498", "created_at": "2019-09-11T00:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586034506842112"], "text": "RT @turma_tricolor: Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma p\u2026", "lang": "pt", "id": "1171586034506842112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2865212669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586023870087168"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171586023870087168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "author_id": "3854805442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585987509739520"], "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "lang": "es", "id": "1171585987509739520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "882353868033597440", "created_at": "2019-09-11T00:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585983520751617"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171585983520751617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171585883675484160"}], "author_id": "1171007066380611585", "created_at": "2019-09-11T00:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585978886238208"], "text": "RT @Sen_Alessandro: No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas\u2026", "lang": "pt", "id": "1171585978886238208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "author_id": "2731974472", "created_at": "2019-09-11T00:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585922644754433"], "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "id": "1171585922644754433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}]}, "author_id": "603848008", "created_at": "2019-09-11T00:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585846505611270"], "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "id": "1171585846505611270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "303938891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585817489412097"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171585817489412097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "97510076", "created_at": "2019-09-11T00:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585794051661825"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "id": "1171585794051661825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VNGRwN26UL", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}]}, "author_id": "1137458466887536640", "created_at": "2019-09-11T00:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585762623705088"], "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude36\ud83d\ude36Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/VNGRwN26UL", "lang": "es", "id": "1171585762623705088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171570143715090432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 88, "end": 128, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PPN_Paraguay", "id": "232884273"}]}, "author_id": "364661184", "created_at": "2019-09-11T00:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585673784152064"], "text": "RT @PPN_Paraguay: Facebook proh\u00edbe im\u00e1genes de contenido suicida\nEn coincidencia con el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la red s\u2026", "lang": "es", "id": "1171585673784152064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171584061611134981"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6088, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BENFICA_37", "id": "936813750656622592"}]}, "author_id": "116029176", "created_at": "2019-09-11T00:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585667425550336"], "in_reply_to_user_id": "936813750656622592", "text": "@BENFICA_37 Ele devia ter visto hoje quem \u0117 essa mulherzinha. Ter gratid\u00e3o pela Rania n\u00e3o a obriga a ser grossa e m\u00e1 com o homem que ela diz amar. \n Onde ele errou? Se a Rania diz que matou tem que ser denunciada. As piores palavras foram ditas por ela. Peguei horror ! Injusti\u00e7a!", "lang": "pt", "id": "1171585667425550336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171549698659901440"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rI11xSvenF", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeNegroArce/status/1171549698659901440", "display_url": "twitter.com/JorgeNegroArce\u2026"}]}, "author_id": "267287349", "created_at": "2019-09-11T00:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585625864179712"], "text": "SE SUICIDA.......CUIDENLO , hay  guardia psicologica las 24 horas . https://t.co/rI11xSvenF", "lang": "es", "id": "1171585625864179712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "89799015", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585623108575233"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "lang": "es", "id": "1171585623108575233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}], "author_id": "83298846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585619878981633"], "text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "lang": "es", "id": "1171585619878981633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1017839618987839490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585602476761090"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171585602476761090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 29, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional del Suicida"}]}, "author_id": "2797862278", "created_at": "2019-09-11T00:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585536991121408"], "text": "\"D\u00eda Internacional del Suicida\". En apoyo a la familia,  ojal\u00e1 los centros educativos desde la educaci\u00f3n primaria incluyeran una \u00e1rea de salud mental, donde ense\u00f1aran lo importante que es la autoestima, fortaleza o resiliencia frente a las dificultades", "lang": "es", "id": "1171585536991121408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "128456532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585519458967552"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171585519458967552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1468916106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585516254269440"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171585516254269440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171195885818191872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DramaClubz", "id": "2183682623"}]}, "author_id": "1100516891704070144", "created_at": "2019-09-11T00:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585506704003077"], "text": "RT @DramaClubz: Gente, sei q todos n\u00f3s odiamos a Timothy, mas ela fez um tweet dizendo que se sentiu suicida semana passada e alguns \"cry b\u2026", "lang": "pt", "id": "1171585506704003077"}, {"author_id": "1157009465717264389", "created_at": "2019-09-11T00:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585449539903488"], "text": "Engra\u00e7ado que setembro \u00e9 sempre o m\u00eas que eu tenho mais idea\u00e7\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1171585449539903488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "390470137", "created_at": "2019-09-11T00:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585446671003650"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171585446671003650"}, {"author_id": "4702327182", "created_at": "2019-09-11T00:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585442493415424"], "text": "Baixou um esp\u00edrito de suicida do nada kkkkkkk euem", "lang": "pt", "id": "1171585442493415424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "207102683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585419210821639"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171585419210821639"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171394310257958912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "allende suicida"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "author_id": "895746822932660224", "created_at": "2019-09-11T00:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585402198736899"], "in_reply_to_user_id": "14638581", "text": "@biobio Fue una necesidad por un clamor popular, no habiaque comer, recuero que allende suicida dijo que hab\u00eda harina solo para 3 d\u00edas en Chile, estaba la escoba, colas por doquier, no hab\u00eda nada solo chancho chino, asqueroso por lo dem\u00e1s", "lang": "es", "id": "1171585402198736899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "843741482", "created_at": "2019-09-11T00:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585357881757698"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171585357881757698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "608191919", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585287358562304"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "id": "1171585287358562304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3383022711", "created_at": "2019-09-11T00:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585254844456960"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171585254844456960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "231045859", "created_at": "2019-09-11T00:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585183587471361"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "id": "1171585183587471361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "634770648", "created_at": "2019-09-11T00:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585173428801538"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171585173428801538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171543195685179392"}], "author_id": "991259857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Soyderecho1000", "id": "903079442607693825"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585134140805121"], "in_reply_to_user_id": "903079442607693825", "text": "@Soyderecho1000 @martinhidalgo @DeltaMdelta @elcomercio_peru Otro seguidor del ladr\u00f3n suicida y la hija de un preso por asesino y ladron", "lang": "es", "id": "1171585134140805121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "277858727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585121738285056"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171585121738285056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2977970249", "created_at": "2019-09-11T00:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585090696228865"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171585090696228865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1202955032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585080680222721"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171585080680222721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "author_id": "1884463387", "created_at": "2019-09-11T00:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585040083574790"], "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "id": "1171585040083574790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "765017010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585037105598464"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171585037105598464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "960738604585713665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584986463592448"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171584986463592448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "404342870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584980105027586"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171584980105027586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "360CNN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "360CNN"}]}, "author_id": "46218130", "created_at": "2019-09-11T00:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584974316855297"], "in_reply_to_user_id": "18248645", "text": "@CNNChile #360CNN de qu\u00e9 sirve notificar la ideaci\u00f3n suicida o el intento de suicidio si las terapias consisten en la derivaci\u00f3n a m\u00e9dico general porque no hay psiquiatras y una atenci\u00f3n mensual con psic\u00f3logo en el sistema de salud p\u00fablica?\nUna burla", "lang": "es", "id": "1171584974316855297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "821930275500421121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584973578457088"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171584973578457088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1472102257", "created_at": "2019-09-11T00:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584944860254209"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171584944860254209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "906891642757685249", "created_at": "2019-09-11T00:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584912761270272"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171584912761270272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171403879331901440"}], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/KstKt3xRGz", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuchilloenelojo/status/1171403879331901440", "display_url": "twitter.com/Cuchilloeneloj\u2026"}]}, "author_id": "914018335150497792", "created_at": "2019-09-11T00:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584900006330369"], "text": "EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ, DEJ\u00d3 PERROS SIN DUE\u00d1O, Y AHORA HASTA LA MEMOR\u00cdA HAN PERDI\u00d3, SIN MEMOR\u00cdA SIN DIGNIDAD, POBRES PERROS SOLITAR\u00cdOS. https://t.co/KstKt3xRGz", "lang": "es", "id": "1171584900006330369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "738506674512793600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584891777105920"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171584891777105920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "2178472201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584866342834176"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171584866342834176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1080827151455268864", "created_at": "2019-09-11T00:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584846294073344"], "text": "estou simplesmente devastada, chorando feito crian\u00e7a, vendo o twitter de um garoto que se suicidou, o pior de tudo \u00e9 que entendo ele ter feito isso", "lang": "pt", "id": "1171584846294073344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "376787291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584842745692161"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171584842745692161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1157060310634770432", "created_at": "2019-09-11T00:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584739062534145"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171584739062534145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "480944500", "created_at": "2019-09-11T00:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584718065807360"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171584718065807360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "76046978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584709714939909"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171584709714939909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "72934930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584625556303872"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171584625556303872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "227469487", "created_at": "2019-09-11T00:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584619960881152"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171584619960881152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "884283184179023872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584608216985600"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171584608216985600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/8JGUUVNtiU", "expanded_url": "https://twitter.com/patiodehonor_N/status/1171545661222916096", "display_url": "twitter.com/patiodehonor_N\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4083, "type": "Place", "normalized_text": "Galaxias"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "LaGuerra"}, {"start": 68, "end": 74, "tag": "Viejo"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "jajajaja"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-09-11T00:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584586612191233"], "text": "Se junta el Maravilloso reportero de #LaGuerra de las Galaxias y el #Viejo sobon del Suicida.\n#jajajaja como para llorar de tanto lameculismo. https://t.co/8JGUUVNtiU", "lang": "es", "id": "1171584586612191233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493033969250306"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "bullying"}]}, "author_id": "3663167492", "created_at": "2019-09-11T00:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584457960296450"], "text": "RT @colmedchile: El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la pre\u2026", "lang": "es", "id": "1171584457960296450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1520546298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584426230157312"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171584426230157312"}, {"author_id": "788425097111543808", "created_at": "2019-09-11T00:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584396798889985"], "text": "Los sue\u00f1os son solo eso simples tonter\u00edas que uno se cree . Se de donde viene y todo lo que ha luchado o al menos intentado . Pero llorar no va a hacer que logre nada . Si hubiese vivido lo mismo que yo entonces se suicida ya .", "lang": "es", "id": "1171584396798889985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171582027281379329"}], "author_id": "792430666990379009", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "caiobarrias", "id": "854369175216807936"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "victtorjj", "id": "740231899440918528"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584353480204288"], "in_reply_to_user_id": "1113510870481539072", "text": "@Le0junior002 @caiobarrias @victtorjj th se matou", "lang": "ht", "id": "1171584353480204288"}, {"geo": {"place_id": "0798587d746bce3b"}, "author_id": "715707093442015232", "created_at": "2019-09-11T00:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584338225520643"], "text": "Triste, depressiva &amp; suicida por\u00e9m totalmente controlada", "lang": "pt", "id": "1171584338225520643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "52043952", "created_at": "2019-09-11T00:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584251776700416"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171584251776700416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "author_id": "574650667", "created_at": "2019-09-11T00:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584242536636416"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "id": "1171584242536636416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "735160927801225216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584241827819526"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171584241827819526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414677647179777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 63, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Vera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}]}, "author_id": "1098244180005060608", "created_at": "2019-09-11T00:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584218134130690"], "text": "RT @STalcahuano: En el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, el Director del @STalcahuano Carlos Vera participa junto a autoridades y\u2026", "lang": "es", "id": "1171584218134130690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "141720835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584208873172992"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171584208873172992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "152049730", "created_at": "2019-09-11T00:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584199159164930"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "id": "1171584199159164930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "846184262030315520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584195006738433"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "id": "1171584195006738433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "author_id": "2293721611", "created_at": "2019-09-11T00:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584178816724992"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "id": "1171584178816724992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "4882016478", "created_at": "2019-09-11T00:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584161615876096"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171584161615876096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "817938210378616832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584157320916992"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171584157320916992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CeCnT5FE5H", "expanded_url": "https://www.misteriosocultos.com/onu-asegura-que-una-persona-se-suicida-cada-40-segundos/", "display_url": "misteriosocultos.com/onu-asegura-qu\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/f6kY5G2Wpx", "expanded_url": "https://twitter.com/MistOcultos/status/1171584152828862464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f6kY5G2Wpx", "media_key": "3_1171584151188910081"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ONU"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Persona"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "segundos"}]}, "author_id": "752964354111221760", "created_at": "2019-09-11T00:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584152828862464"], "text": "#ONU asegura que una #Persona se #Suicida cada 40 #segundos https://t.co/CeCnT5FE5H https://t.co/f6kY5G2Wpx", "lang": "es", "id": "1171584152828862464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}], "author_id": "955258002768121862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584152761712641"], "text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "id": "1171584152761712641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "152049730", "created_at": "2019-09-11T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584140866740225"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171584140866740225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423350280712192"}], "author_id": "79732859", "created_at": "2019-09-11T00:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584120541122561"], "text": "RT @NTelevisa_com: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azot\u2026", "lang": "es", "id": "1171584120541122561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "2581308002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584045320458240"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171584045320458240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "846184262030315520", "created_at": "2019-09-11T00:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584038840221696"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "id": "1171584038840221696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "860704940691529729", "created_at": "2019-09-11T00:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583953716695040"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171583953716695040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "834073908227694592", "created_at": "2019-09-11T00:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583929410736130"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171583929410736130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "38647589", "created_at": "2019-09-11T00:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583915070566400"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171583915070566400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171566522172489733"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ayFeUcoT2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2lI9EMi", "display_url": "bit.ly/2lI9EMi", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-11T00:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583903712325632"], "text": "RT @plumasatomicas: \u00bfQu\u00e9 hacer si conoces a alguien con tendencias suicidas? \nhttps://t.co/ayFeUcoT2T", "lang": "es", "id": "1171583903712325632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1159222848835203074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583849395965952"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171583849395965952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "846184262030315520", "created_at": "2019-09-11T00:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583793515388928"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "id": "1171583793515388928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}], "author_id": "1849864501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583772480983040"], "text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "id": "1171583772480983040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171583761710010368"}], "geo": {"place_id": "7efb0e99097064ea"}, "author_id": "204918678", "created_at": "2019-09-11T00:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583763110871040"], "in_reply_to_user_id": "204918678", "text": "Hagamos conciencia de la importancia de escuchar a quien ha manifestado una idea suicida y buscarle (o buscar) ayuda, pero tambi\u00e9n trabajemos para que las pol\u00edticas de salud p\u00fablica atiendan de manera eficaz este problema.", "lang": "es", "id": "1171583763110871040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "104349555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583747243859968"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171583747243859968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "846184262030315520", "created_at": "2019-09-11T00:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583736837791744"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "id": "1171583736837791744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2865212669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583690746601474"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171583690746601474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "846184262030315520", "created_at": "2019-09-11T00:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583658035208193"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "id": "1171583658035208193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591146252853250"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Od. C. X"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Homero2019"}]}, "author_id": "846588727778557952", "created_at": "2019-09-11T00:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583617052610560"], "text": "RT @deFreitasJH: Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o p\u2026", "lang": "es", "id": "1171583617052610560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "author_id": "14378372", "created_at": "2019-09-11T00:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583593396789249"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "id": "1171583593396789249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "142866954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583582588067846"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171583582588067846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "846184262030315520", "created_at": "2019-09-11T00:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583560827965441"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171583560827965441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "author_id": "2504628464", "created_at": "2019-09-11T00:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583545460101120"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "id": "1171583545460101120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171583512392212480"}], "author_id": "3200996458", "created_at": "2019-09-11T00:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583515248476160"], "in_reply_to_user_id": "3200996458", "text": "multifactorializad de la enfermedad mental. As\u00ed estar\u00e1n ayudando a que una persona con ideaci\u00f3n suicida note que no es normal estar pensando todo el tiempo en morir, y a que un familiar este en capacidad de detectar los signos de depresi\u00f3n si estos llegan a ser exteriorizados.", "lang": "es", "id": "1171583515248476160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171582124643799040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leomarinho15", "id": "1287885428834603008"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MichelleGregri1", "id": "1234636643757416450"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "author_id": "792114754642931713", "created_at": "2019-09-11T00:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583510387286016"], "in_reply_to_user_id": "1161447183050248192", "text": "@LeoMarinho15 @MichelleGregri1 @_SaraWinter Pior aquela \"amiga\" dele q se suicidou sem corpo na Europa.... essa extrema esquerda \u00e9 t\u00e3o esquisita. Tem algo de podre neles", "lang": "pt", "id": "1171583510387286016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171582914699681792"}], "author_id": "140947065", "created_at": "2019-09-11T00:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583492611817472"], "in_reply_to_user_id": "559931458", "text": "@Habla_mi_alma \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Supuesto intento suicida de la cacatua", "lang": "es", "id": "1171583492611817472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "89851534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583479093616640"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171583479093616640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "author_id": "898999087445532672", "created_at": "2019-09-11T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583464413499392"], "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "lang": "es", "id": "1171583464413499392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "756289985360330753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583416439062530"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171583416439062530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1079475374990544897", "created_at": "2019-09-11T00:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583406205014017"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171583406205014017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "author_id": "38099670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583384902144006"], "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "lang": "es", "id": "1171583384902144006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "399602593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583333509324801"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171583333509324801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/0e5yGy6rqu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QERSWHInt/?igshid=1ql5sa1vlwmfv", "display_url": "instagram.com/p/B2QERSWHInt/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2QERSWHInt/?igshid=1ql5sa1vlwmfv"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}]}, "author_id": "2740422219", "created_at": "2019-09-11T00:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583319055785984"], "text": "SETEMBRO AMARELO ? \ud83e\udd14\nEm 1994, Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos, conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica restaurou um Mustang de\u2026 https://t.co/0e5yGy6rqu", "lang": "pt", "id": "1171583319055785984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/G9bqfTCASF", "expanded_url": "http://bit.ly/2N8tcpI", "display_url": "bit.ly/2N8tcpI"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 51, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 91, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "author_id": "3237466747", "created_at": "2019-09-11T00:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583308989382656"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU @ONUMX\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio\n\nhttps://t.co/G9bqfTCASF", "lang": "es", "id": "1171583308989382656"}, {"author_id": "1053431568088342528", "created_at": "2019-09-11T00:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583277645402112"], "text": "El que una lucha sea desproporcionada o incluso suicida no es motivo suficiente para rechazarla.", "lang": "es", "id": "1171583277645402112"}, {"author_id": "2833017899", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583248503197697"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\nEl suicida lo que quiere realizar  es un penacidio. Ellos no quieren terminar con su vida, lo que anhelan es \"matar\" el problema/sentimiento que les abruma. Por ello, pasan a lo que se le llama \"visi\u00f3n de tunel\"...", "lang": "es", "id": "1171583248503197697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "26826474", "created_at": "2019-09-11T00:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583186041737216"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171583186041737216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "417152385", "created_at": "2019-09-11T00:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583146925658112"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171583146925658112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "477335781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583058912448512"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171583058912448512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3078886339", "created_at": "2019-09-11T00:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583024061960193"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171583024061960193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581704672350208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.8367, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 69, "end": 91, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mirthalockward", "id": "235590794"}]}, "author_id": "260544004", "created_at": "2019-09-11T00:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583008769531910"], "text": "RT @mirthalockward: A prop\u00f3sito de que hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les dejo la siguiente frase de la serie Psi d\u2026", "lang": "es", "id": "1171583008769531910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547323471749121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "1163454505175961602", "created_at": "2019-09-11T00:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582987277725696"], "text": "RT @NoticiasMVS: @UNAM_MX @anafvega #AHORA \"Una de cada 25 personas de que tienen un intento suicida solo uno lo logra\": Ricardo Trujillo,\u2026", "lang": "es", "id": "1171582987277725696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "author_id": "350118209", "created_at": "2019-09-11T00:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582984618684416"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "lang": "es", "id": "1171582984618684416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "846184262030315520", "created_at": "2019-09-11T00:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582939500548096"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "id": "1171582939500548096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1168350950618259456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582936463872001"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171582936463872001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581868157935623"}], "author_id": "144657985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582761028771841"], "text": "RT @AliasCane: Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (u\u2026", "lang": "es", "id": "1171582761028771841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "425529624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582739553947648"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171582739553947648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1143246020689747968", "created_at": "2019-09-11T00:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582670272421888"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171582670272421888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4629489035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582645064687622"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171582645064687622"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "97970245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582598679805952"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171582598679805952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171581641757745154"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/upIKL3sN3q", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3jz29g2", "display_url": "tinyurl.com/y3jz29g2"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalEC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCallejeroSM", "id": "3014912297"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "InternacionalEC"}]}, "author_id": "304199820", "created_at": "2019-09-11T00:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582572150906880"], "text": "RT @ElCallejeroSM: #InternacionalEC  Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS. https://t.co/upIKL3sN3q @OPSOMS_Col @opinion\u2026", "lang": "es", "id": "1171582572150906880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1274949829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582529494822918"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171582529494822918"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "130931355", "created_at": "2019-09-11T00:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582521483628544"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171582521483628544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HqiR6f7YPW", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/09/10/una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "enlalupa.com/2019/09/10/una\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IbQBkp9Lyp", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1171582474041876480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbQBkp9Lyp", "media_key": "3_1171582472565526529"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "QueNoSeTePase"}]}, "author_id": "1049753985538764805", "created_at": "2019-09-11T00:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582474041876480"], "text": "#QueNoSeTePase Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/HqiR6f7YPW https://t.co/IbQBkp9Lyp", "lang": "es", "id": "1171582474041876480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "56605573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582442387337216"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171582442387337216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578933017546753"}], "author_id": "875533778139176961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecid", "id": "145007852"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582377723777025"], "text": "RT @hecid: El pensamiento suicida NO depende ni se exacerba con la falta de recursos, o con un trabajo dif\u00edcil o mon\u00f3tono. Tampoco de qu\u00e9 t\u2026", "lang": "es", "id": "1171582377723777025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "author_id": "2418376646", "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"], "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P", "lang": "es", "id": "1171582370467725312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2658177304", "created_at": "2019-09-11T00:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582337324331010"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171582337324331010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "author_id": "1133559962272260096", "created_at": "2019-09-11T00:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582294538235910"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "lang": "es", "id": "1171582294538235910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511963626557441"}], "author_id": "1060911842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "La7tv", "id": "121424128"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "ottoemezzo"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582240880562177"], "text": "RT @La7tv: #ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico:\u2026", "lang": "it", "id": "1171582240880562177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1240062636", "created_at": "2019-09-11T00:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582194046984193"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171582194046984193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "150408743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582170835501056"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "id": "1171582170835501056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "268990230", "created_at": "2019-09-11T00:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582167362785280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171582167362785280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "author_id": "356943040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582091999494144"], "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "lang": "es", "id": "1171582091999494144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9lBc6irw6T", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/sinopse-de-esquadrao-suicida-confirma-que-o-grupo-ira-enfrentar-uma-criatura-monstruosa/", "display_url": "torredevigilancia.com/sinopse-de-esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "363448847", "created_at": "2019-09-11T00:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582065076314112"], "text": "Sinopse de Esquadr\u00e3o Suicida confirma que o grupo ir\u00e1 enfrentar uma criatura monstruosa https://t.co/9lBc6irw6T", "lang": "pt", "id": "1171582065076314112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1141897362127970305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582047183429633"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171582047183429633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3422862334", "created_at": "2019-09-11T00:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581995056619521"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171581995056619521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/TMKdqgG1io", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QDqTOnKFV/?igshid=1df2rqu10z2jz", "display_url": "instagram.com/p/B2QDqTOnKFV/\u2026"}]}, "author_id": "963064658260348928", "created_at": "2019-09-11T00:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581977042046983"], "text": "DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO \n\nSetembro amarelo, m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, em um ano, s\u00e3o milh\u00f5es de pessoas que tiram a pr\u00f3pria vida. Esta \u00e9 a\u2026 https://t.co/TMKdqgG1io", "lang": "pt", "id": "1171581977042046983"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "278116744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581949611315201"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171581949611315201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "44176926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581937380495361"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171581937380495361"}, {"author_id": "1861933368", "created_at": "2019-09-11T00:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581882745655297"], "text": "Ta sendo mt engra\u00e7ado meus parente falando do menino que se matou por depress\u00e3o que \u00e9 doen\u00e7a e que precisam conversar com os jovens, e quando eu falei eles mando eu larga de frescura e l\u00ea a biblia", "lang": "pt", "id": "1171581882745655297"}, {"geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "author_id": "8727232", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581868157935623"], "text": "Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (una a los 16, otra a los 39) y sobreviv\u00ed. No me arrepentir\u00e9 nunca de haberlo intentado. Tampoco puedo explicar por qu\u00e9 lo hice. Y todos los d\u00edas, tengo", "lang": "es", "id": "1171581868157935623"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550445027889157"}], "author_id": "356943040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581822662324230"], "text": "RT @MujerMaryvilla: * Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la\u2026", "lang": "es", "id": "1171581822662324230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171573813491970048"}], "author_id": "2236729448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "shakadevirgem__", "id": "1415834428685881348"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581822423183361"], "in_reply_to_user_id": "2864789914", "text": "@shakadevirgem__ J\u00e1 fui mas n\u00e3o refrigerante pq n\u00e3o era crise suicida", "lang": "pt", "id": "1171581822423183361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171342695534604288"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/OOsMZiCIok", "expanded_url": "https://twitter.com/fabzmb/status/1171581809852895233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOsMZiCIok", "media_key": "3_1171581797899145217"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DrESTRA16705689", "id": "1162875074854215682"}]}, "author_id": "1056190785962557441", "created_at": "2019-09-11T00:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581809852895233"], "in_reply_to_user_id": "1162875074854215682", "text": "@DrESTRA16705689 Bolsonaro quer acabar com a estabilidade do servidor p\u00fablico: sim, esse mesmo que se matou de estudar e n\u00e3o precisou de uma mamatinha providencial de papai ou mam\u00e3e para conseguir um cargo p\u00fablico. https://t.co/OOsMZiCIok", "lang": "pt", "id": "1171581809852895233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "257814801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581791234342912"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171581791234342912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/JMFya3UpW2", "expanded_url": "https://medlineplus.gov/spanish/ency/article/001554.htm?utm_source=twitter&utm_medium=share&utm_campaign=mplus_share", "display_url": "medlineplus.gov/spanish/ency/a\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "MedlinePlus"}]}, "author_id": "157139819", "created_at": "2019-09-11T00:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581767314288641"], "text": "Suicidio y comportamiento suicida: MedlinePlus enciclopedia m\u00e9dica https://t.co/JMFya3UpW2", "lang": "es", "id": "1171581767314288641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.896, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "author_id": "235590794", "created_at": "2019-09-11T00:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581704672350208"], "text": "A prop\u00f3sito de que hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les dejo la siguiente frase de la serie Psi de HBO: \"Quien se suicida quiere decirnos algo. El suicidio es su \u00faltimo acto para ser escuchado.\" \u00bfAlguien est\u00e1 tratando de decirte algo? \u00a1Esc\u00fachalo!", "lang": "es", "id": "1171581704672350208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "90332493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581665203957760"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171581665203957760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1229076211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581662116929536"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171581662116929536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/upIKL3sN3q", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3jz29g2", "display_url": "tinyurl.com/y3jz29g2"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/GCvKl5XjLb", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCallejeroSM/status/1171581641757745154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCvKl5XjLb", "media_key": "3_1171581640138723328"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalEC"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "opinion_caribe", "id": "1357790098323046409"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "InternacionalEC"}]}, "author_id": "3014912297", "created_at": "2019-09-11T00:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581641757745154"], "text": "#InternacionalEC  Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS. https://t.co/upIKL3sN3q @OPSOMS_Col @opinion_caribe https://t.co/GCvKl5XjLb", "lang": "es", "id": "1171581641757745154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "227164436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581624091365381"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171581624091365381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/YvtET95m9P", "expanded_url": "https://bit.ly/2kt0iny", "display_url": "bit.ly/2kt0iny"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.2808, "type": "Place", "normalized_text": "Urvan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "VuelveALeer"}]}, "author_id": "2530517137", "created_at": "2019-09-11T00:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581622610579456"], "text": "#VuelveALeer \ud83d\udea8Primero el chofer de la Urvan que cay\u00f3 a barranco perdi\u00f3 la vida al instante del accidente, ese mismo d\u00eda, su hermano fue privado de la libertad y ahora es el padre quien se suicid\u00f3 en su habitaci\u00f3n.\n\nM\u00e1s detalles\u2198\ufe0f  https://t.co/YvtET95m9P", "lang": "es", "id": "1171581622610579456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "227164436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581590444695554"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171581590444695554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "161335129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581482378379264"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171581482378379264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171427303177388033"}], "author_id": "204347709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrCharmad", "id": "274368085"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581478993563649"], "in_reply_to_user_id": "274368085", "text": "@MrCharmad Encuentro suicida por los animales", "lang": "es", "id": "1171581478993563649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "180508222", "created_at": "2019-09-11T00:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581339201605633"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171581339201605633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "962450216510279680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581334478893056"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171581334478893056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "842600673086726144", "created_at": "2019-09-11T00:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581332113240065"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171581332113240065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "758217097", "created_at": "2019-09-11T00:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581328623644672"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171581328623644672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578165552144385"}], "author_id": "1077022508333912064", "created_at": "2019-09-11T00:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581223992516610"], "text": "RT @HevezenhA: MEUS PROFS DO V\u00d4LEI DEIXARAM EU FAZER O TREINAMENTO SUICIDA  AEEEEEEE&gt;:))))\n(CALMA EU VO EXPLICAR, simplesmente, tem 4 adult\u2026", "lang": "pt", "id": "1171581223992516610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "193467493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581210998521856"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171581210998521856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171581162365628417"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 214, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 215, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1403671910", "created_at": "2019-09-11T00:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581164202708994"], "in_reply_to_user_id": "1403671910", "text": "Tirando fotos sorridente com amigos e familiares, parecia uma pessoa feliz, parecia estar bem.\nRedes sociais camuflam a realidade.\nPor coincid\u00eancia ela se suicidou em setembro, em meio a campanha do #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "id": "1171581164202708994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "884792995249369088", "created_at": "2019-09-11T00:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581160130039809"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171581160130039809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "241444250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581143432519680"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171581143432519680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "80292505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581110209449984"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171581110209449984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "334291358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581104974893056"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171581104974893056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Ir\u00e1n"}]}, "author_id": "1020151992", "created_at": "2019-09-11T00:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581066714517504"], "text": "#Ir\u00e1n Mujer se suicida como protesta porque se le impidi\u00f3 entrar al estadio para ver un match de f\u00fatbol. Barbarie.", "lang": "es", "id": "1171581066714517504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "272733593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581063975657473"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "id": "1171581063975657473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "16970297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581028512796673"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171581028512796673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "243476925", "created_at": "2019-09-11T00:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581002076045312"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "lang": "es", "id": "1171581002076045312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "243481239", "created_at": "2019-09-11T00:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580962989383680"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "lang": "es", "id": "1171580962989383680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171292740946137088"}], "author_id": "406912789", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Atena_101", "id": "1033310908766924800"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580864981020672"], "in_reply_to_user_id": "1033310908766924800", "text": "@Atena_101 Cazzate. Dopo la mossa suicida di Salvini, che ha perso 8 punti, il cdx \u00e8 sotto. Ad ogni modo cambia poco, non \u00e8 che si possono sciogliere le camere di un parlamento eletto l'anno prima solo perch\u00e9 piace a voi. Vi tocca pazientare 4 anni\ud83d\ude0a", "lang": "it", "id": "1171580864981020672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "33229137", "created_at": "2019-09-11T00:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580859851444224"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580859851444224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546423806050305"}], "author_id": "195114422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Karoltrujillo6", "id": "1564341513504624651"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580827702050817"], "in_reply_to_user_id": "605659713", "text": "@karoltrujillo6 Quer\u00eda plancharmelo ayer but no, eso hubiese sido re suicida. \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1171580827702050817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "911995275107012608", "created_at": "2019-09-11T00:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580753471266817"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580753471266817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2432670499", "created_at": "2019-09-11T00:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580662987546624"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580662987546624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "60454601", "created_at": "2019-09-11T00:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580648064262146"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580648064262146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542626971148290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7844, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "1077Fuego", "id": "193859234"}]}, "author_id": "392459414", "created_at": "2019-09-11T00:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580613289267200"], "text": "RT @1077Fuego: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. No est\u00e1 mal estar mal... Nos unimos en el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSui\u2026", "lang": "es", "id": "1171580613289267200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1004405201791606785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580590518341632"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171580590518341632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171576337028370432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 68, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "180uy", "id": "158751170"}]}, "author_id": "974516648", "created_at": "2019-09-11T00:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580561804206082"], "text": "RT @180uy: El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en\u2026", "lang": "es", "id": "1171580561804206082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "937887250389577734", "created_at": "2019-09-11T00:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580557282725889"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "id": "1171580557282725889"}, {"author_id": "783103810742980608", "created_at": "2019-09-11T00:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580550752194561"], "text": "N\u00e3o me caiu a ficha ainda que nosso parceiro se suicidou cara", "lang": "pt", "id": "1171580550752194561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "937887250389577734", "created_at": "2019-09-11T00:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580527507378176"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "id": "1171580527507378176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "955845102399827969", "created_at": "2019-09-11T00:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580506711953408"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580506711953408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "1043292669190004736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580504648241153"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "id": "1171580504648241153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571029983916033"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eQ3NtxujPM", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosAM/status/1171571029983916033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQ3NtxujPM", "media_key": "7_1171570966079660034"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6241, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HechosAM", "id": "68240346"}]}, "author_id": "2895443063", "created_at": "2019-09-11T00:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580490287124486"], "text": "RT @HechosAM: VIDEO\ud83c\udfa5 Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de un hotel. Nadie logr\u00f3 impedirlo. https://t.co/eQ3NtxujPM", "lang": "es", "id": "1171580490287124486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "4481485834", "created_at": "2019-09-11T00:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580458242641921"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580458242641921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "937887250389577734", "created_at": "2019-09-11T00:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580425111855106"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "id": "1171580425111855106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513367913091072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "author_id": "1219382390", "created_at": "2019-09-11T00:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580402970050561"], "text": "RT @Always_Crislain: O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gent\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580402970050561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "author_id": "268546986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580358187528192"], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "lang": "es", "id": "1171580358187528192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "937887250389577734", "created_at": "2019-09-11T00:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580353162690561"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "id": "1171580353162690561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495765677490177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}]}, "author_id": "586150333", "created_at": "2019-09-11T00:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580329787895808"], "text": "RT @smoakesby: uma pessoa se matou, uma pessoa de VERDADE escreveu uma carta de despedida, publicou aqui no twitter e se matou e eu estou T\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580329787895808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496329333182464"}], "geo": {"place_id": "005ef29d79d0b45a"}, "author_id": "3052852751", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580303355338753"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "text": "@todonoticias Si evita viviera, se suicida.", "lang": "es", "id": "1171580303355338753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "author_id": "76144530", "created_at": "2019-09-11T00:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580289333780480"], "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580289333780480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "937887250389577734", "created_at": "2019-09-11T00:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580289124114432"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "id": "1171580289124114432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "author_id": "239089827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580284271304704"], "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "id": "1171580284271304704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "96019118", "created_at": "2019-09-11T00:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580262884548609"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171580262884548609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "169331627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580251408936960"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171580251408936960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "143483096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580234120015873"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "lang": "es", "id": "1171580234120015873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171579876626882564"}], "author_id": "230206226", "created_at": "2019-09-11T00:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580160040153088"], "in_reply_to_user_id": "230206226", "text": "Ela se matou pouco antes do casamento, em um churrasco em fam\u00edlia. Enquanto todo mundo se divertia no quintal, ela deitava usando o vestido de noiva e engolia veneno de rato. Minha av\u00f3 foi uma das primeiras pessoas a encontrar. Sempre achei que parecia hist\u00f3ria inventada.", "lang": "pt", "id": "1171580160040153088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171579870444474369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 66, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "#"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poncho_dos", "id": "348274808"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "normahurtados", "id": "242323756"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "10DeSep"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "Valle"}]}, "author_id": "348274808", "created_at": "2019-09-11T00:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580120571764736"], "text": "RT @poncho_dos: #10DeSep @normahurtados Representante A la C\u00e1mara #Valle \"Cada 30 segundo se suicida una persona en el mundo. \u00a1El suicidio\u2026", "lang": "es", "id": "1171580120571764736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "859161257043165185", "created_at": "2019-09-11T00:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580105942081539"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171580105942081539"}, {"author_id": "2320979189", "created_at": "2019-09-11T00:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580054784172032"], "text": "so hoy es el d\u00eda de la prevenci\u00f3n suicida... curiosamente hoy ha sido el d\u00eda que me han llegado m\u00e1s pensamientos\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83e\udd21", "lang": "es", "id": "1171580054784172032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/KMixjAP1AL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QCxVXHhMr/?igshid=2hx75k760xbe", "display_url": "instagram.com/p/B2QCxVXHhMr/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HavokJournal", "id": "2405180432"}]}, "author_id": "935394073", "created_at": "2019-09-11T00:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171580019099000832"], "in_reply_to_user_id": "2405180432", "text": "@havokjournal - Tengo un secreto. Un oscuro secreto que nunca quise contar. \nSOY SUICIDA. No recuerdo la primera vez que consider\u00e9 quitarme la vida, pero fue hace muchos a\u00f1os. Desde entonces, el pensamiento ha venido\u2026 https://t.co/KMixjAP1AL", "lang": "es", "id": "1171580019099000832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "277681142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579979420844034"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171579979420844034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "author_id": "632109393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579964422049798"], "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "lang": "es", "id": "1171579964422049798"}, {"author_id": "1042160194157928448", "entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 228, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579949968289797"], "text": "+Creo que tengo depresi\u00f3n, necesito un psic\u00f3logo.\n-S\u00f3lo lo dices por qu\u00e9 quieres llamar la atenci\u00f3n, c\u00f3mo vas a tener depresi\u00f3n?\n*Se suicida*\n-No lo entiendo, porque nunca me dijiste lo que pasaba??\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171579949968289797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171575884186378241"}], "author_id": "121507317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579945803497475"], "in_reply_to_user_id": "121507317", "text": "@RPPNoticias Tres cosas que identifican a un posible suicida: 1.- Alguna se\u00f1al que ha perdido las ganas de vivir. 2.- Cuando se culpa justificando que mejor ser\u00eda que est\u00e9 muerto. 3.- El plan (planea el suicidio).", "lang": "es", "id": "1171579945803497475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171579870444474369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 66, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "#"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poncho_dos", "id": "348274808"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "normahurtados", "id": "242323756"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "10DeSep"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "Valle"}]}, "author_id": "1479847824", "created_at": "2019-09-11T00:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579942875860997"], "text": "RT @poncho_dos: #10DeSep @normahurtados Representante A la C\u00e1mara #Valle \"Cada 30 segundo se suicida una persona en el mundo. \u00a1El suicidio\u2026", "lang": "es", "id": "1171579942875860997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "630619769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579928493666305"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171579928493666305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561247336271872"}], "author_id": "1400169488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579872466132992"], "in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "text": "@MiguelPichetto La emergencia alimentaria hace falta dej\u00e1 de tirar cohetes para llamar la atenci\u00f2n hacia otro lado! Los chicos est\u00e1n a puro arroz y fideo en los comedores todos los d\u00edas se suicida alguien en las v\u00ecas de los trenes, familias desesperadas y vos preocupado por un debate entre vices", "lang": "es", "id": "1171579872466132992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/uQBbA76llO", "expanded_url": "http://ow.ly/N4YO30pvsuf", "display_url": "ow.ly/N4YO30pvsuf"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/bfS74NDoyy", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1171498867973480448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfS74NDoyy", "media_key": "3_1171498864810975233"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LsHmQjUlRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/normahurtados/status/1171578654272446464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LsHmQjUlRJ", "media_key": "3_1171578631736438784"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3797, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "normahurtados", "id": "242323756"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "10DeSep"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Valle"}, {"start": 154, "end": 183, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "geo": {"place_id": "003f97dd7a518791"}, "author_id": "348274808", "created_at": "2019-09-11T00:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579870444474369"], "text": "#10DeSep @normahurtados Representante A la C\u00e1mara #Valle \"Cada 30 segundo se suicida una persona en el mundo. \u00a1El suicidio es PREVENIBLE!\nA prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio\"  \u27a1\ufe0fhttps://t.co/uQBbA76llO  \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/bfS74NDoyy https://t.co/LsHmQjUlRJ", "lang": "es", "id": "1171579870444474369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "105033712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579859799117824"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171579859799117824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "275836495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579836986531845"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171579836986531845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171579655658311680"}], "author_id": "2457015650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ovv_violencia", "id": "4875194543"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579818225360896"], "in_reply_to_user_id": "2457015650", "text": "@ovv_violencia Durante la infancia y la adolescencia, puede hacerse prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n oportuna de la ideaci\u00f3n y comportamiento suicida, desde su comprensi\u00f3n como un fen\u00f3meno multifactorial, que NO est\u00e1 estrictamente ligado a una depresi\u00f3n cl\u00ednica o un trastorno mental. Necesitamos:", "lang": "es", "id": "1171579818225360896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "901933899395334144", "created_at": "2019-09-11T00:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579751758258179"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579751758258179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1089639179510784001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579729390034944"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579729390034944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1062098696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579698339549184"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171579698339549184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "83297624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579698037444608"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171579698037444608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "author_id": "971359825639694336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579597915336705"], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579597915336705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578654272446464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 138, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "normahurtados", "id": "242323756"}]}, "author_id": "348274808", "created_at": "2019-09-11T00:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579578084679680"], "text": "RT @normahurtados: Cada 30 segundo se suicida una persona en el mundo. \u00a1El suicidio es PREVENIBLE!\nA prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSui\u2026", "lang": "es", "id": "1171579578084679680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "791815491203526656", "created_at": "2019-09-11T00:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579543020285952"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579543020285952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "341247309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579487336763392"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "id": "1171579487336763392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "763165215605268480", "created_at": "2019-09-11T00:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579390922317835"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579390922317835"}, {"author_id": "3033575841", "created_at": "2019-09-11T00:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579376581959686"], "text": "mais um pastor que se suicidou..... igreja \u00e9 mais que marcar presen\u00e7a todo domingo, nos minist\u00e9rios ou apenas ser l\u00edder por cargo, se n\u00e3o cuidamos do corpo de nada vale \ud83d\udc4d\ud83c\udffc \n\na igreja precisa de cuidado", "lang": "pt", "id": "1171579376581959686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "323345580", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579366394028033"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171579366394028033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "855981116112723968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579323205214209"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "id": "1171579323205214209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4022, "type": "Organization", "normalized_text": "Beret"}]}, "author_id": "2573904454", "created_at": "2019-09-11T00:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579287385923591"], "text": "Que suicida escuchar m\u00fasicas de Beret en pleno bajon.", "lang": "es", "id": "1171579287385923591"}, {"author_id": "1169300601269891073", "created_at": "2019-09-11T00:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579278187798528"], "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir por 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida ficam uma hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1171579278187798528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1046384636736221185", "created_at": "2019-09-11T00:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579277395058688"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171579277395058688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3334885617", "created_at": "2019-09-11T00:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579257459499008"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579257459499008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2411780785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579247229591553"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171579247229591553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171578395400032256"}], "author_id": "254639678", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "foovick", "id": "77309103"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579238035709952"], "in_reply_to_user_id": "77309103", "text": "@foovick o amor entre um suicida \u00e9 uma psicosida ela sida por sida ele sida por sida \ud83e\udd70", "lang": "pt", "id": "1171579238035709952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "255541296", "created_at": "2019-09-11T00:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579231962357760"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "id": "1171579231962357760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "370218337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579228040695809"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171579228040695809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NogTsqsNvN", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Markus_barcelos/post/980237045?t=1568161226", "display_url": "curiouscat.me/Markus_barcelo\u2026"}]}, "author_id": "754458576937181185", "created_at": "2019-09-11T00:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579215256440832"], "text": "E manda ele abrir o olho, porque a outra engravidou e tirou n\u00e9 \u2014 Cuidar da pr\u00f3pria vida ngm quer! https://t.co/NogTsqsNvN", "lang": "pt", "id": "1171579215256440832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Mega Iglesia"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3947, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "author_id": "22451566", "created_at": "2019-09-11T00:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579186563158016"], "text": "Jarrid Wilson, pastor y l\u00edder de una Mega Iglesia de California, autor y promotor de campa\u00f1as de salud mental, se suicida a los 30 a\u00f1os.", "lang": "es", "id": "1171579186563158016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "author_id": "915859406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579183660711941"], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "lang": "es", "id": "1171579183660711941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1035530094469701632", "created_at": "2019-09-11T00:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579167554584576"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579167554584576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171548747601514498"}], "author_id": "1077572229033017345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julialucydf", "id": "980846559444291585"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "SetembroAmarelo", "id": "3452234717"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579102811344896"], "in_reply_to_user_id": "980846559444291585", "text": "@julialucydf @SetembroAmarelo Muito legal \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f aposto que todo suicida que te v\u00ea deve desistir de tirar a vida com essa lindeza toda", "lang": "pt", "id": "1171579102811344896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "249260470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579089590923264"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171579089590923264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "59198131", "created_at": "2019-09-11T00:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579005377687552"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171579005377687552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Luci"}]}, "author_id": "230206226", "created_at": "2019-09-11T00:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578979238723584"], "text": "Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de Luci, afilhada dos meus av\u00f4s maternos, que se suicidou com veneno de rato, usando um vestido de noiva, um ano antes da minha m\u00e3e nascer.", "lang": "pt", "id": "1171578979238723584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "979547198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578945705336833"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "id": "1171578945705336833"}, {"author_id": "1039617622080479232", "created_at": "2019-09-11T00:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578826410926081"], "text": "Mis seguidores deben pensar que soy una loca. Primero soy escritora, luego una caraja quejona suicida y al rato una b\u00e1sica. Man, s\u00ed, soy todas.", "lang": "es", "id": "1171578826410926081"}, {"author_id": "700787807", "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 278, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578801496776705"], "text": "QUE EST\u00c1 PASANDO ENTRE LOS SERES HUMANOS ?no as\u00ed entre los animales. Que cada minuto se suicida una persona Oh Dios!Diario 1,440 persona, Mensual 432 mil Anual 513,400. Cu\u00e1l ser\u00e1 la raz\u00f3n? La falta de Dios, no expresar los problemas, droga, deuda, desamor. Oremos \ud83d\ude4f @Pontifex_es", "lang": "es", "id": "1171578801496776705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/rK0rLfX80O", "expanded_url": "https://twitter.com/ElTioSchopi/status/1171578752540786688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK0rLfX80O", "media_key": "3_1171578736283672576"}]}, "author_id": "935550261724176387", "created_at": "2019-09-11T00:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578752540786688"], "text": "No apruebo el\u00a0suicidio\u00a0como camino, ya que el suicida no renuncia a la vida en s\u00ed misma, sino a la que le ha tocado vivir en condiciones desfavorables. https://t.co/rK0rLfX80O", "lang": "es", "id": "1171578752540786688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1138263800971505664", "created_at": "2019-09-11T00:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578733154766850"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171578733154766850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "2371785766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578693359026176"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171578693359026176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "557999626", "created_at": "2019-09-11T00:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578670726680577"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171578670726680577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CgLE9ZV0sD", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFwbZT", "display_url": "bit.ly/2kFwbZT"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/a2MXfn72iz", "expanded_url": "https://twitter.com/lalupadelsur_/status/1171578656331841536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2MXfn72iz", "media_key": "3_1171578652032679941"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "LaLupaDelSur"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LaLupaDelSur"}, {"start": 14, "end": 43, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1016754737742581760", "created_at": "2019-09-11T00:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578656331841536"], "text": "#LaLupaDelSur\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nPastora evang\u00e9lica se suicida al ingerir sustancia https://t.co/CgLE9ZV0sD https://t.co/a2MXfn72iz", "lang": "pt", "id": "1171578656331841536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/duU8ryeE0P", "expanded_url": "http://ow.ly/N4YO30pvsuf", "display_url": "ow.ly/N4YO30pvsuf"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/f3ekhyacZF", "expanded_url": "https://twitter.com/normahurtados/status/1171578654272446464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f3ekhyacZF", "media_key": "3_1171578631736438784"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/mj2Qe8Mjtl", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1171498867973480448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mj2Qe8Mjtl", "media_key": "3_1171498864810975233"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 125, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "242323756", "created_at": "2019-09-11T00:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578654272446464"], "text": "Cada 30 segundo se suicida una persona en el mundo. \u00a1El suicidio es PREVENIBLE!\nA prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio   \u27a1\ufe0fhttps://t.co/duU8ryeE0P  \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mj2Qe8Mjtl https://t.co/f3ekhyacZF", "lang": "es", "id": "1171578654272446464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171561247336271872"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xhBOgsTGaG", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1171561247336271872", "display_url": "twitter.com/MiguelPichetto\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}]}, "author_id": "4277308815", "created_at": "2019-09-11T00:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578628037140480"], "text": "Le estoy bancando los trapos a Pichetto! En el d\u00eda de la prevenci\u00f3n al suicida... Suicidenme! Por favor! https://t.co/xhBOgsTGaG", "lang": "es", "id": "1171578628037140480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1003727437992267776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578591261466627"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171578591261466627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1014037568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578487704117249"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171578487704117249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2730964302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578459061149697"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171578459061149697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "4886276993", "created_at": "2019-09-11T00:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578451129708544"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171578451129708544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "1023518940", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578449712091136"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171578449712091136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "161423163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578413066399745"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "id": "1171578413066399745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "author_id": "930160051138060288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578378358591488"], "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1171578378358591488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "888459102204162050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578360826408965"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "id": "1171578360826408965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171577679486881792"}], "author_id": "948654322304323584", "created_at": "2019-09-11T00:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578355080146944"], "in_reply_to_user_id": "948654322304323584", "text": "\u00abEl dinero es a la vez el principal v\u00ednculo entre los individuos y lo que los enfrenta a todos entre s\u00ed. El culto triunfante de la mercanc\u00eda alienta todos los ego\u00edsmos y justifica toda las mezquindades, y exalta el desprecio suicida de la vida y la renuncia a toda dignidad.\u00bb", "lang": "es", "id": "1171578355080146944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506921657880581"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "ChatDeconfianza"}]}, "author_id": "1102636977294327809", "created_at": "2019-09-11T00:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578322993721344"], "text": "RT @guerrerochipres: Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la\u2026", "lang": "es", "id": "1171578322993721344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "author_id": "901484730654261248", "created_at": "2019-09-11T00:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578278085373952"], "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026", "lang": "pt", "id": "1171578278085373952"}, {"author_id": "2405252047", "created_at": "2019-09-11T00:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578167741562880"], "text": "setembro amarelo e o meu amigo q estudava comigo se matou... \nna moral acabou minha semana", "lang": "pt", "id": "1171578167741562880"}, {"author_id": "1078288696611352576", "created_at": "2019-09-11T00:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578165552144385"], "text": "MEUS PROFS DO V\u00d4LEI DEIXARAM EU FAZER O TREINAMENTO SUICIDA  AEEEEEEE&gt;:))))\n(CALMA EU VO EXPLICAR, simplesmente, tem 4 adultos sacando bolas de v\u00f4lei na gente, e com FOR\u00c7A, e OQ a gente tem q fazer \u00e9 ir atr\u00e1s da bola e tentar fazer algum ensinamento do v\u00f4lei, principalmente o+", "lang": "pt", "id": "1171578165552144385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "237190229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578145834700800"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "id": "1171578145834700800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171573942202642434"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/u4zG4deVQO", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JartoYa", "id": "280676667"}, {"start": 119, "end": 125, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "2996409095", "created_at": "2019-09-11T00:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578113484083200"], "text": "RT @JartoYa: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/u4zG4deVQO via @Pulzo  #Suicidio #S\u2026", "lang": "es", "id": "1171578113484083200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/V5xNK5xIpd", "expanded_url": "http://pcwwrestling.pivotshare.com", "display_url": "pcwwrestling.pivotshare.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560460677747294208/9olA9sm-?format=png&name=orig", "width": 400, "height": 100}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560460677747294208/9olA9sm-?format=png&name=150x150", "width": 100, "height": 100}], "status": 200, "title": "PCW ULTRA | \"THE FULL SPECTRUM OF PROFESSIONAL WRESTLING\" | Watch Online Videos for Just $9.99", "description": "PCW ULTRA is every style of professional wrestling fused into one...the ULTRA style, which is greater than the original and far beyond any of the usual.", "unwound_url": "https://pcwwrestling.pivotshare.com/"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7p75TCBKr7", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1171578098657222656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7p75TCBKr7", "media_key": "16_1171210942635532289"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "NoQuarter"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "PCWULTRA", "id": "3227814354"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "NoQuarter"}]}, "author_id": "65236760", "created_at": "2019-09-11T00:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578098657222656"], "text": "BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#NoQuarter\n@PCWULTRA\n\ud83d\udcfahttps://t.co/V5xNK5xIpd https://t.co/7p75TCBKr7", "lang": "en", "id": "1171578098657222656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "731257978268061697", "created_at": "2019-09-11T00:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578069896900608"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171578069896900608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "2215578596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578062019977217"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171578062019977217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "443695049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578054889627648"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "id": "1171578054889627648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171576122280222721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "2269112586", "created_at": "2019-09-11T00:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578046609969152"], "in_reply_to_user_id": "286915737", "text": "@jorgeolivos1 @Wolfdruida @PedroChavarryV @elcomercio_peru Un fiscal como JDP q es el caballo d batalla del gobierno, q se basa en el abuso para perseguir a opositores al gobierno, q descaradamente blinda a Vizcarra, Odebrecht y Gra\u00f1a? Ese es el fiscal q id\u00f3latras?\nAlan el suicida como lo llamas pas\u00f3 a la historia por sus obras y t\u00fa?", "lang": "es", "id": "1171578046609969152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bfc1u8jtGx", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "341145270", "created_at": "2019-09-11T00:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577999470268416"], "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/bfc1u8jtGx", "lang": "es", "id": "1171577999470268416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2330478910", "created_at": "2019-09-11T00:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577972349911043"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1171577972349911043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "author_id": "1695188960", "created_at": "2019-09-11T00:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577966368821248"], "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "lang": "es", "id": "1171577966368821248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568396581965824"}], "author_id": "131964144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JeyFedz", "id": "197036214"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Transfobia"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577946412335104"], "text": "RT @JeyFedz: La #Transfobia MATA:\n\"Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \u00abLiceo de m*erda, me colaps\u00f3\u00bb\" https://t.co/v392e\u2026", "lang": "pt", "id": "1171577946412335104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1131302861340663810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577937067499520"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171577937067499520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dydD4ipy0L", "expanded_url": "https://www.elregional.info.ve/2019/09/10/hombre-celoso-mato-a-punaladas-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elregional.info.ve/2019/09/10/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xttkSgwIVH", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoElRegional/status/1171577846940295168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xttkSgwIVH", "media_key": "3_1171467154928988160"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4162, "type": "Organization", "normalized_text": "10sep"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "10sep"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Cicpc"}]}, "author_id": "1047204786502873099", "created_at": "2019-09-11T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577846940295168"], "text": "Hombre celoso mat\u00f3 a pu\u00f1aladas a su mujer y luego se suicida\nhttps://t.co/dydD4ipy0L \n #10sep  #Cicpc https://t.co/xttkSgwIVH", "lang": "es", "id": "1171577846940295168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "323237110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577834504183808"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171577834504183808"}, {"author_id": "1088211519219871744", "created_at": "2019-09-11T00:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577783274868737"], "text": "Eu acho que uma mente que uma vez foi suicida nunca vai ser uma mente 100% saud\u00e1vel de novo e eu posso estar enganada, mas t\u00f4 me tomando como referencia", "lang": "pt", "id": "1171577783274868737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171577531235033089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LFFreitas", "id": "91250628"}]}, "author_id": "746514876496023553", "created_at": "2019-09-11T00:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577759249944576"], "in_reply_to_user_id": "91250628", "text": "@LFFreitas Kamikaze n\u00e3o pq kamikaze causa algum tipo de estrago, t\u00e1tica suicida mesmo", "lang": "pt", "id": "1171577759249944576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IvftSp9NJf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008100438412/posts/2397265000553491/", "display_url": "facebook.com/10000810043841\u2026"}]}, "author_id": "2725207826", "created_at": "2019-09-11T00:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577750379028481"], "text": "Guaoooooooo es suicida . Me paso situaciones muy parecidas y entiendo. https://t.co/IvftSp9NJf", "lang": "es", "id": "1171577750379028481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "2938884868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577723610906626"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171577723610906626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1511398279", "created_at": "2019-09-11T00:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577671282831360"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171577671282831360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "273148425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577653545099266"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171577653545099266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "953781341690191872", "created_at": "2019-09-11T00:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577638005157889"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171577638005157889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2367339674", "created_at": "2019-09-11T00:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577533164339200"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171577533164339200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171562761811353600"}], "author_id": "1144651697098240000", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577524201164802"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto: En un video que circula en redes sociales, se observa a varias personas intentando persuadir a la mujer par\u2026", "lang": "es", "id": "1171577524201164802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "112005512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577512289173504"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1171577512289173504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "778450550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577378566332416"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171577378566332416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "789835991444062208", "created_at": "2019-09-11T00:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577274942054401"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171577274942054401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "935175670552039425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577226850119680"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171577226850119680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "993666014960287744", "created_at": "2019-09-11T00:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577138748829696"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171577138748829696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1079182740858245121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577069320302592"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1171577069320302592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "83178489", "created_at": "2019-09-11T00:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577036542042113"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "id": "1171577036542042113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1079182740858245121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577004988207104"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1171577004988207104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "457125470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576988789661696"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171576988789661696"}, {"author_id": "1008826386264584194", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 81, "username": "sonsicee", "id": "1054391638368403458"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576985375694849"], "text": "Me perguntaram se o que eu tinha era rec\u00edproco eu n\u00e3o sabia responder a @sonsicee quase me matou gritando que era rec\u00edproco sim kkk", "lang": "pt", "id": "1171576985375694849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495765677490177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}]}, "author_id": "2288708946", "created_at": "2019-09-11T00:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576977746288640"], "text": "RT @smoakesby: uma pessoa se matou, uma pessoa de VERDADE escreveu uma carta de despedida, publicou aqui no twitter e se matou e eu estou T\u2026", "lang": "pt", "id": "1171576977746288640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410890849181697"}], "author_id": "731942583363117057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BalloneCarol", "id": "850731594470105092"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576963636572160"], "text": "RT @BalloneCarol: o suicida n\u00e3o quer morrer ele quer tirar a sua dor", "lang": "pt", "id": "1171576963636572160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1079182740858245121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576956577599488"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1171576956577599488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "author_id": "2289923053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576955143118849"], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "id": "1171576955143118849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "70003811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576919378276359"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "id": "1171576919378276359"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "author_id": "1094780018415276033", "created_at": "2019-09-11T00:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576870300786688"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "id": "1171576870300786688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo Oliveira"}]}, "author_id": "3416550969", "created_at": "2019-09-11T00:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576835009843200"], "text": "Escala\u00e7\u00e3o totalmente suicida de Oswaldo Oliveira, \u00e9 retardado essa porra", "lang": "pt", "id": "1171576835009843200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "author_id": "86173959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576809948876805"], "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "lang": "es", "id": "1171576809948876805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171576570605182976"}], "author_id": "1047625108230209536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_BananaFish", "id": "132725129"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576802243993600"], "text": "RT @M_BananaFish: @KolaShyler @StefydeShy Te ment\u00ed \nA final se suicida y su ex hace una banda de rock :v", "lang": "es", "id": "1171576802243993600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "723952070534021121", "created_at": "2019-09-11T00:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576666663075842"], "text": "a primeira coisa que pensei quando falaram pra mim do menino que se suicidou foi\nDeus, pq n\u00e3o me deu a oportunidade de s\u00f3 uma horinha com ele, pra conversar, sei l\u00e1, tentar fazer ele reagir, n\u00e3o desistir \n\nmas as coisas acontecem quando tem que acontecer", "lang": "pt", "id": "1171576666663075842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "1094366996995674112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576661571248129"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "id": "1171576661571248129"}], "includes": {"users": [{"location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4413, "following_count": 4059, "tweet_count": 43264, "listed_count": 31}, "id": "1507070544", "verified": false, "username": "fxcxlifx", "name": "\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639", "verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 615, "tweet_count": 24225, "listed_count": 0}, "id": "1609014956", "verified": false, "username": "claricrn", "name": "chari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "id": "389287861", "verified": false, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione"}, {"location": "M\u00e9jijijico", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 284, "tweet_count": 23301, "listed_count": 5}, "id": "67805868", "verified": false, "username": "diazepina", "name": "Sirtralina \ud83e\udd8c"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1132, "tweet_count": 25158, "listed_count": 6}, "id": "229482696", "verified": false, "username": "jlchavezr", "name": "Del Hierro"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Tr\u00eas Marias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1558, "tweet_count": 7324, "listed_count": 1}, "id": "1074781928451203077", "verified": false, "username": "hevertoncecfcb", "name": "tom"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 567, "tweet_count": 12063, "listed_count": 0}, "id": "1720960249", "verified": false, "username": "2000Dianaelisa", "name": "\u0189iana\ud83d\udd06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 2}, "id": "2418376646", "verified": false, "username": "EstefyPosadas", "name": "lamagic"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 910, "tweet_count": 18870, "listed_count": 0}, "id": "1335582908", "verified": false, "username": "julianarballo", "name": "u\u0250\u1d09ln\u017f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 267, "tweet_count": 11954, "listed_count": 0}, "id": "838900694052655105", "verified": false, "username": "thiago_fran", "name": "Thiago"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 888, "tweet_count": 49566, "listed_count": 4}, "id": "3593923822", "verified": false, "username": "trangonibruno", "name": "bruno"}, {"location": "Castro-Chilo\u00e9-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1327, "tweet_count": 15436, "listed_count": 5}, "id": "1210215288", "verified": false, "username": "evitaalvarado", "name": "Evelyn Alvarado\ud83c\udf33"}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "id": "423047776", "verified": false, "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1026, "tweet_count": 13115, "listed_count": 3}, "id": "1194542834", "verified": false, "username": "AgusEstors99", "name": "\ud83d\udc9a\u270c\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1280, "tweet_count": 76448, "listed_count": 6}, "id": "163688294", "verified": false, "username": "soylacomadrega", "name": "carolina"}, {"location": "Mty NL, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 114, "tweet_count": 16503, "listed_count": 2}, "id": "2833017899", "verified": false, "username": "arlyytriana", "name": "Mexican Vainilla"}, {"location": "Natal-RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1377, "tweet_count": 7719, "listed_count": 2}, "id": "62075668", "verified": false, "username": "lauradellorto", "name": "\u00e9 oq tem pra hj"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343755, "following_count": 61, "tweet_count": 746852, "listed_count": 19159}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 779, "tweet_count": 9850, "listed_count": 0}, "id": "759595098", "verified": false, "username": "_karlarr", "name": "Khaenyra \ud83d\udd25\ud83d\udc09"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "id": "872915593891946496", "verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03"}, {"location": "Roma Sur 52646629", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 400, "tweet_count": 6597, "listed_count": 3}, "id": "619633493", "verified": false, "username": "CAPSIDI", "name": "capsidi"}, {"location": "S\u00f3tano de C3, C.U, UNAM.", "public_metrics": {"followers_count": 7820, "following_count": 528, "tweet_count": 8357, "listed_count": 85}, "id": "1282098547", "verified": false, "username": "bioeticaunam", "name": "Bio\u00e9tica UNAM"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 294, "tweet_count": 15184, "listed_count": 0}, "id": "1082485644109246464", "verified": false, "username": "Ppsromero", "name": "Romero\u1d2e\u1da0\u02b3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1716, "tweet_count": 5137, "listed_count": 13}, "id": "42339911", "verified": false, "username": "noezunino", "name": "Noelia Zunino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 350, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}, "id": "1058420866592186368", "verified": false, "username": "Pedro__81", "name": "Pedrinho"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 263, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}, "id": "448345921", "verified": false, "username": "Linho1511", "name": "Carlinhos"}, {"location": "A la izquierda del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 770, "tweet_count": 2720, "listed_count": 2}, "id": "89799015", "verified": false, "username": "mariosepulvedav", "name": "Sep\u00falveda Vergara"}, {"location": "En Netflix mirando Friends", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1633, "tweet_count": 74553, "listed_count": 3}, "id": "482325845", "verified": false, "username": "ana_ce7", "name": "."}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1008, "tweet_count": 33458, "listed_count": 18}, "id": "44765267", "verified": false, "username": "clauuu_bd", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"location": "NO respondo DM", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1421, "tweet_count": 58345, "listed_count": 1}, "id": "2503194813", "verified": false, "username": "FielAVenezuela", "name": "Anna Sofia"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185037, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"location": "Oaxaca / M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2371, "tweet_count": 11839, "listed_count": 6}, "id": "619587151", "verified": false, "username": "plantaleta", "name": "Ale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf31"}, {"location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "id": "141627379", "verified": false, "username": "JanDeLaRosa", "name": "J\u039b\u041f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 293, "tweet_count": 15545, "listed_count": 0}, "id": "343756785", "verified": false, "username": "orid21", "name": "Ori \u2605 \ud83d\udc9a"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "id": "175619477", "verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu"}, {"location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 812, "tweet_count": 7157, "listed_count": 3}, "id": "805401590", "verified": false, "username": "yitoboy", "name": "Angelo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 78, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "id": "1022271568850944000", "verified": false, "username": "beelulope7", "name": "C\ud83c\udf3cL\ud83c\udf3c"}, {"location": "Ciudad de Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1520, "tweet_count": 65155, "listed_count": 5}, "id": "1206517226", "verified": false, "username": "___nnnpzzz", "name": "N \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc79"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 355, "tweet_count": 41243, "listed_count": 0}, "id": "1629133554", "verified": false, "username": "fabiobaea55", "name": "Fabio bahea #BBMP \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc99\u2764"}, {"location": "Guadalupe /Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2706, "tweet_count": 31615, "listed_count": 4}, "id": "202682139", "verified": false, "username": "luzego8", "name": "Luz Emilse G\u00f3mez V."}, {"location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "id": "37758638", "verified": false, "username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 134, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}, "id": "4126462337", "verified": false, "username": "Mane20016", "name": "Maritza Espinoza Mor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 259, "tweet_count": 19503, "listed_count": 1}, "id": "1165440281090646017", "verified": false, "username": "eulaerthfelipe", "name": "Lulaerth \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764"}, {"location": "Cali, Valle del Cauca.", "public_metrics": {"followers_count": 388970, "following_count": 479, "tweet_count": 143126, "listed_count": 567}, "id": "310385299", "verified": true, "username": "Noti90Minutos", "name": "Noticiero 90 Minutos"}, {"location": "Tr\u00eas Pontas \ud83d\udd03 Passos ", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 253, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}, "id": "265667917", "verified": false, "username": "caaroldiniz", "name": "Carol Diniz"}, {"location": "Barranca-Desamparados", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 223, "tweet_count": 18243, "listed_count": 1}, "id": "778717412036268034", "verified": false, "username": "memosoy_", "name": "Guillermo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "id": "49540008", "verified": true, "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta"}, {"location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 416, "tweet_count": 36510, "listed_count": 1}, "id": "2362956114", "verified": false, "username": "_RodriguezOri", "name": "Oriana"}, {"location": "Castro", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1706, "tweet_count": 15464, "listed_count": 1}, "id": "85366910", "verified": false, "username": "pilipilon", "name": "pilar uribe"}, {"location": "Crate\u00fas-CE", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 949, "tweet_count": 41974, "listed_count": 0}, "id": "360578355", "verified": false, "username": "Rubensleitao", "name": "RubenSamyla\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 517, "tweet_count": 15386, "listed_count": 4}, "id": "1017158460486676482", "verified": false, "username": "pixel_bird18", "name": "John - O Tal do Jo\u00e3o Passarinho"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18376, "following_count": 1530, "tweet_count": 13221, "listed_count": 88}, "id": "131224883", "verified": false, "username": "SantyMartinezM", "name": "Santy Mart\u00ednez"}, {"location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 172, "tweet_count": 7812, "listed_count": 0}, "id": "2308741093", "verified": false, "username": "gabrielzaun", "name": "gabriel"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 344, "tweet_count": 90974, "listed_count": 4}, "id": "1268499517", "verified": false, "username": "MaleNiz_", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2727*"}, {"location": "5714.", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 663, "tweet_count": 33332, "listed_count": 4}, "id": "937502664", "verified": false, "username": "DeelfiiPipke", "name": "F I \u00d1 O L E T A\ud83c\udf1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 469, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "id": "1050165231559827456", "verified": false, "username": "Tamaaragallardo", "name": "Tamita\ud83c\udf38"}, {"location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1740, "tweet_count": 82569, "listed_count": 0}, "id": "854519117080080384", "verified": false, "username": "YapaKhuyay", "name": "Yapa Khuyay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 88, "tweet_count": 773, "listed_count": 0}, "id": "1088575134275907589", "verified": false, "username": "AnaLciaMendes7", "name": "Ana L\u00facia"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215875, "following_count": 495, "tweet_count": 3017, "listed_count": 555}, "id": "4250596815", "verified": true, "username": "_AlessandroSE", "name": "Alessandro Vieira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 348, "tweet_count": 69661, "listed_count": 0}, "id": "1514063172", "verified": false, "username": "angelpadrino51", "name": "Angel Delgado"}, {"location": "Caracas-Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "id": "54135935", "verified": false, "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez"}, {"location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 303, "tweet_count": 12519, "listed_count": 1}, "id": "121220714", "verified": false, "username": "MarkMarSil", "name": "Mark MarSil"}, {"location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 568, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}, "id": "808852523947794432", "verified": false, "username": "LeoAS_777", "name": "L\u20acO"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 1180, "tweet_count": 29070, "listed_count": 34}, "id": "231922107", "verified": false, "username": "itaniamaria", "name": "Itania Mar\u00eda"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 1371, "tweet_count": 25616, "listed_count": 32}, "id": "198571706", "verified": false, "username": "PacamRD", "name": "PACAM"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1041, "tweet_count": 39866, "listed_count": 2}, "id": "1016839487421407232", "verified": false, "username": "juliancanna", "name": "JulianCanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 694, "tweet_count": 80518, "listed_count": 37}, "id": "274957848", "verified": false, "username": "Fracmac", "name": "Francisco Macias"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 3360, "tweet_count": 88476, "listed_count": 35}, "id": "278235012", "verified": false, "username": "javycor", "name": "Javier / \u2764\ufe0f / \ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 226, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "id": "3331230613", "verified": false, "username": "antpalv", "name": "to\u00f1y"}, {"location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 796, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}, "id": "4558224556", "verified": false, "username": "jeremyrivera131", "name": "jeremy"}, {"location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90077, "listed_count": 8}, "id": "1462821571", "verified": false, "username": "WilliamsHenriq", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}, "id": "1042732494695620608", "verified": false, "username": "plantaonerdice", "name": "Plant\u00e3o de Nerdices"}, {"location": "Inferno Devastado", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 4885, "tweet_count": 109237, "listed_count": 5}, "id": "1039691992433864705", "verified": false, "username": "AleBR74", "name": "Ale\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "id": "635764127", "verified": false, "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 338, "tweet_count": 49936, "listed_count": 5}, "id": "2694248804", "verified": false, "username": "Ynstefa", "name": "\ud835\udd16\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd36."}, {"location": "aulamejor.com", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 133, "tweet_count": 14195, "listed_count": 24}, "id": "403927019", "verified": false, "username": "aulamejor", "name": "Aula Mejor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5154, "tweet_count": 75881, "listed_count": 14}, "id": "1546573998", "verified": false, "username": "Vega4Julio", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9227, "following_count": 8271, "tweet_count": 35175, "listed_count": 5}, "id": "149572235", "verified": false, "username": "Drisa2010", "name": "D.R.I.S.A. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 152, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "id": "121306054", "verified": false, "username": "borolomex", "name": "chicharo"}, {"location": "me fui al carajo...", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4572, "tweet_count": 240892, "listed_count": 18}, "id": "2671239595", "verified": false, "username": "54cer0571", "name": "\ud83c\udf97hiPatIA\ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162950, "following_count": 3692, "tweet_count": 12000, "listed_count": 305}, "id": "1532852965", "verified": false, "username": "VillarruelDario", "name": "Dario Villarruel"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "id": "943236674200526850", "verified": false, "username": "FiendGoesPunk", "name": "Fex Fiend"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 66, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}, "id": "712119382340571136", "verified": false, "username": "Javier11792364", "name": "Javier"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390169, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "id": "520653311", "verified": true, "username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias"}, {"location": "Mejicanos, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 7616, "tweet_count": 55781, "listed_count": 2}, "id": "171499721", "verified": false, "username": "cantantillosv", "name": "Don Liber"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "id": "69934541", "verified": false, "username": "monicataher", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "id": "775183902", "verified": false, "username": "erregina", "name": "Brujina"}, {"location": "she/her \u2022 22", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 141, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}, "id": "2760984972", "verified": false, "username": "TheBlackSwanBTS", "name": "JJJ \u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43580, "following_count": 3843, "tweet_count": 111383, "listed_count": 137}, "id": "345028895", "verified": false, "username": "doblellave", "name": "Doble Llave"}, {"location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "id": "144558275", "verified": false, "username": "NOTIFALCON", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 91, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "id": "1049590703171530752", "verified": false, "username": "joaoabn_", "name": "Joao Araujo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2175, "tweet_count": 81604, "listed_count": 13}, "id": "49487350", "verified": false, "username": "EltonApollo", "name": "Elton Apollo"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 229, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "id": "369227747", "verified": false, "username": "BerteliB", "name": "Berteli, the creator"}, {"location": "\ud83d\udd14 ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 833, "tweet_count": 26043, "listed_count": 14}, "id": "1316546100", "verified": false, "username": "CabanaDoLeitor", "name": "Cabana do Leitor"}, {"location": "Carlos Barbosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 652, "tweet_count": 16916, "listed_count": 0}, "id": "948933398", "verified": false, "username": "suelenhammes", "name": "Sensuelen"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 83, "tweet_count": 237, "listed_count": 1}, "id": "4770463940", "verified": false, "username": "AlexCarmonaMD", "name": "Alejandro Carmona"}, {"location": "Hating ibispaint x", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1933, "tweet_count": 79566, "listed_count": 28}, "id": "1020847563673604098", "verified": false, "username": "lillpiggy1", "name": "Lill \u00e9 Cyno wanter \ud83c\udf38 || Arte\ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 165, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "252371900", "verified": false, "username": "farmaetilma", "name": "Eti Larry"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569370, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "verified": false, "username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto/SP", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1607, "tweet_count": 13933, "listed_count": 0}, "id": "24625901", "verified": false, "username": "jpcolmedia", "name": "jpcolmedia"}, {"location": "siguiendo a la luna", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 477, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "id": "886030892933795840", "verified": false, "username": "DraGartz", "name": "Dra In\u00e9s Table"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "id": "240306295", "verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"location": "Milky way \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2070, "tweet_count": 144653, "listed_count": 21}, "id": "118916657", "verified": false, "username": "yerbomatofono", "name": "Andreij (Devoto de Coltrane)"}, {"location": "Carol Stream, IL", "public_metrics": {"followers_count": 362671, "following_count": 1976, "tweet_count": 57168, "listed_count": 4608}, "id": "15027207", "verified": true, "username": "CTmagazine", "name": "Christianity Today"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1339, "tweet_count": 9020, "listed_count": 2}, "id": "4069909216", "verified": false, "username": "grimmjowhugo07", "name": "John Decroux"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"location": "sp | @cashadd1ct", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 426, "tweet_count": 20557, "listed_count": 0}, "id": "1061429095001669632", "verified": false, "username": "916Lopes", "name": "lopes"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 141479, "following_count": 486, "tweet_count": 207, "listed_count": 24}, "id": "1071097108495810562", "verified": true, "username": "spitflxw", "name": "spitflow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 396, "tweet_count": 62389, "listed_count": 4}, "id": "1023213379", "verified": false, "username": "habrevv", "name": "camarada habrev \u262d"}, {"location": "149.600.000\u00a0km do Sol ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1435, "tweet_count": 10247, "listed_count": 0}, "id": "2249340235", "verified": false, "username": "Niskywalker", "name": "Nicholas \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 267, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "id": "1159203602575056897", "verified": false, "username": "adrimartz_h", "name": "Adri"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "id": "463014303", "verified": true, "username": "SaludSPPS", "name": "Salud SPPS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 248, "tweet_count": 10213, "listed_count": 0}, "id": "1147645801478479878", "verified": false, "username": "futbru", "name": "Bruna"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "id": "31427142", "verified": true, "username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Caracas, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 6347, "following_count": 3267, "tweet_count": 192756, "listed_count": 42}, "id": "35761263", "verified": false, "username": "AnaMaDiLeo", "name": "Ana Mar\u00eda Di Leo."}, {"location": "Cariacica, ES", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 247, "tweet_count": 52127, "listed_count": 0}, "id": "4833109504", "verified": false, "username": "marianinhapjl", "name": "honeymoon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 619, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "1097506558144073728", "verified": false, "username": "Manusouzaaan", "name": "bmy."}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1294, "tweet_count": 5207, "listed_count": 0}, "id": "770380784784015361", "verified": false, "username": "lanaduart_", "name": "l a n a"}, {"location": "Mex", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 397, "tweet_count": 12156, "listed_count": 0}, "id": "758339302682038276", "verified": false, "username": "paumantillah", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc8e."}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 283, "tweet_count": 20106, "listed_count": 0}, "id": "3168281556", "verified": false, "username": "nubetransgenica", "name": "rata de parque"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2559, "tweet_count": 44819, "listed_count": 10}, "id": "725543601590009856", "verified": false, "username": "Imperionlinetv", "name": "Imperio Informativo"}, {"location": "Mexico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 480, "tweet_count": 123230, "listed_count": 26}, "id": "76058882", "verified": false, "username": "Zanthiiago_pk2", "name": "Alebrije Galindo (elle, ella, \u00e9l)"}, {"location": "Nogales,sonora,mx", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 282, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}, "id": "1016037936", "verified": false, "username": "joee_castillo", "name": "joel Castillo"}, {"location": "Nogales, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 208, "tweet_count": 19682, "listed_count": 2}, "id": "1382309599", "verified": false, "username": "Cristian_Soto7", "name": "ForeverAlone"}, {"location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 507, "tweet_count": 24473, "listed_count": 5}, "id": "1195475821", "verified": false, "username": "MarySbazan", "name": "sharon"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23445, "listed_count": 7}, "id": "840023031070244864", "verified": false, "username": "ShinukiNoHono27", "name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1544, "tweet_count": 9460, "listed_count": 3}, "id": "1135308537838616577", "verified": false, "username": "MonicaG68078543", "name": "Monica Guevara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 92, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}, "id": "2640069036", "verified": false, "username": "literire1406", "name": "Lia Rivera"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 31004, "following_count": 461, "tweet_count": 123380, "listed_count": 70}, "id": "325756456", "verified": false, "username": "Salud_CZ8", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 8"}, {"location": "al fondo del pozo depresivo", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}, "id": "2444790205", "verified": false, "username": "unranci0", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 991, "tweet_count": 18569, "listed_count": 5}, "id": "71503268", "verified": false, "username": "Tay_alonso", "name": "taay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 3728, "tweet_count": 242640, "listed_count": 20}, "id": "407317037", "verified": false, "username": "Yannilett_", "name": "Ten misericordia"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2976, "tweet_count": 30850, "listed_count": 8}, "id": "32145638", "verified": false, "username": "abejarock", "name": "Ni\u00f1a Subalimentada"}, {"location": "Santos (SP) - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 689, "tweet_count": 9043, "listed_count": 1}, "id": "462053600", "verified": false, "username": "MarPinus", "name": "Marcelo Pinheiro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "id": "1074209186752413696", "verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33579, "following_count": 4112, "tweet_count": 57095, "listed_count": 313}, "id": "13100222", "verified": true, "username": "carloshotta", "name": "Cientista no jardim"}, {"location": "Carazinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 283, "tweet_count": 10633, "listed_count": 0}, "id": "4121539323", "verified": false, "username": "vitxrr", "name": "Virto"}, {"location": "\ud83c\udf35Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 494, "tweet_count": 5126, "listed_count": 0}, "id": "4184876352", "verified": false, "username": "apedrazag2002", "name": "alex"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 4336, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}, "id": "1018198732007989248", "verified": false, "username": "LF_DE_BG", "name": "o \u00faltimo rom\u00e2ntico"}, {"location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "1107301165241384961", "verified": false, "username": "annachriis_", "name": "Um Principe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 714, "tweet_count": 16791, "listed_count": 1}, "id": "2925215942", "verified": false, "username": "crisdorro", "name": "@cristinadorrons"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5357, "following_count": 5593, "tweet_count": 218500, "listed_count": 19}, "id": "1400169488", "verified": false, "username": "silviatodoutil", "name": "silvia guardia"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 5, "tweet_count": 513895, "listed_count": 6}, "id": "1159649592092348416", "verified": false, "username": "obottoxico", "name": "Bot T\u00f3xico"}, {"location": "romantically yours", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1269, "tweet_count": 104200, "listed_count": 0}, "id": "521394902", "verified": false, "username": "own_trouxa", "name": "bira IEROWEEN 10"}, {"location": "Edo. Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 645, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "id": "93727584", "verified": false, "username": "Camel_A", "name": "Tamy C.\ud83e\udd8b"}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8608, "following_count": 3119, "tweet_count": 80512, "listed_count": 94}, "id": "67880456", "verified": false, "username": "lilianaMusik", "name": "Liliana Pe\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1413, "tweet_count": 922, "listed_count": 1}, "id": "27782044", "verified": false, "username": "ecrocke", "name": "ese rocke"}, {"location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "id": "956024810588524556", "verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1604, "tweet_count": 83114, "listed_count": 67}, "id": "172066766", "verified": false, "username": "rebekahswifts", "name": "Tempe \ud83c\udf1e"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1044, "tweet_count": 8607, "listed_count": 1}, "id": "3238317080", "verified": false, "username": "Rober_T_sv", "name": "RoberT_SV"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 387, "tweet_count": 3997, "listed_count": 7}, "id": "306590471", "verified": false, "username": "DinaSemsch", "name": "Dina Semsch \u2022 Psic\u00f3loga \u2022"}, {"location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 630, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "id": "4800584355", "verified": false, "username": "Meli8317", "name": "Meli\ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 3112, "tweet_count": 60711, "listed_count": 11}, "id": "2655464228", "verified": false, "username": "alejandromoon19", "name": "Alejandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}, "id": "1017083317491941377", "verified": false, "username": "SaludPrimero_Mx", "name": "saludprimero_mx"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 396, "tweet_count": 3003, "listed_count": 1}, "id": "3312788093", "verified": false, "username": "aeo_andre", "name": "Andr\u00e9 Oliveira"}, {"location": "they/he - 22 - no minors", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 345, "tweet_count": 115189, "listed_count": 1}, "id": "743108879983218693", "verified": false, "username": "xiangore", "name": "\u2606 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 424, "tweet_count": 53234, "listed_count": 17}, "id": "54083996", "verified": false, "username": "sarihzinha", "name": "Sarah"}, {"location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "id": "82920195", "verified": false, "username": "pedrophilippe_", "name": "pedro philippe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 340, "tweet_count": 17227, "listed_count": 1}, "id": "178195441", "verified": false, "username": "audimarpg", "name": "Audimar"}, {"location": "De Pereira en Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "id": "144539373", "verified": false, "username": "Floresdelaurel", "name": "Laura Isabel"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10141, "following_count": 2824, "tweet_count": 71709, "listed_count": 3}, "id": "2865212669", "verified": false, "username": "nicolestuvoaca", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 388, "tweet_count": 160881, "listed_count": 35}, "id": "73975702", "verified": false, "username": "GatoPrivilegiao", "name": "Jes\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47756, "following_count": 249, "tweet_count": 596780, "listed_count": 205}, "id": "6251192", "verified": false, "username": "bomberos", "name": "bomberos"}, {"location": "far far away", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 350, "tweet_count": 8727, "listed_count": 1}, "id": "217309521", "verified": false, "username": "terranovabebe", "name": "marvin\ud83d\udc7d"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 317, "tweet_count": 255132, "listed_count": 15}, "id": "169324286", "verified": false, "username": "elizabethdv63", "name": "Elizabeth D\u00e1vila"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"location": "Mexico,D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 356, "tweet_count": 7810, "listed_count": 1}, "id": "133135415", "verified": false, "username": "MabelJV", "name": "Mabel Jaramillo V."}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "id": "14689728", "verified": true, "username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}, "id": "876788725", "verified": false, "username": "plumasatomicas", "name": "Plumas At\u00f3micas"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1385, "tweet_count": 87670, "listed_count": 5}, "id": "1419620930", "verified": false, "username": "pure__anxiety", "name": "Lu \u03a8\ud83c\udf1b"}, {"location": "\ud83d\udccdBerlin", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 340, "tweet_count": 2918, "listed_count": 2}, "id": "1128083410470223874", "verified": false, "username": "namjoongalaxyy", "name": "Lau\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2708\ufe0f \ud835\ude09\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1467, "tweet_count": 571315, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697", "verified": false, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}, "id": "241257094", "verified": false, "username": "kolontai1959", "name": "Kolontai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 466, "tweet_count": 5321, "listed_count": 0}, "id": "818501685219917825", "verified": false, "username": "Luugarc14", "name": "Luc\u00eda"}, {"location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 61202, "following_count": 20438, "tweet_count": 92109, "listed_count": 50}, "id": "2329694580", "verified": false, "username": "LNV22", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe"}, {"location": "San Basilio, Cordoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 401, "tweet_count": 32353, "listed_count": 7}, "id": "3165521253", "verified": false, "username": "MelishaCarolina", "name": "melisacarolinabertolabainotti@gmail.com"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 180, "tweet_count": 1894, "listed_count": 1}, "id": "1668523688", "verified": false, "username": "FrizAlva", "name": "Fri Alv\u2600\ufe0f"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1406, "tweet_count": 69435, "listed_count": 11}, "id": "1091231970", "verified": false, "username": "PauliiiTCA", "name": "Pauliii \ud83c\udfad"}, {"location": "\u00dcT: 19.391361,-99.151039", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1017, "tweet_count": 140261, "listed_count": 12}, "id": "106746943", "verified": false, "username": "enarmeg", "name": "Enrique M\u00e9ndez"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 391, "tweet_count": 125987, "listed_count": 13}, "id": "145007852", "verified": false, "username": "hecid", "name": "H\u00e9ctor Cid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 355, "tweet_count": 80046, "listed_count": 12}, "id": "2156972119", "verified": false, "username": "mediacaraluna", "name": "carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2122, "tweet_count": 11736, "listed_count": 1}, "id": "184971858", "verified": false, "username": "malfons01", "name": "mauricio Santamar\u00eda"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 49454, "following_count": 883, "tweet_count": 175283, "listed_count": 228}, "id": "193859234", "verified": true, "username": "1077Fuego", "name": "107.7 Fuego GMV"}, {"location": "aqui y alla", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 382, "tweet_count": 84047, "listed_count": 27}, "id": "420600910", "verified": false, "username": "daninotbad", "name": "Joven Padawan"}, {"location": "al norte de suramerica", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 159, "tweet_count": 45696, "listed_count": 0}, "id": "731750659", "verified": false, "username": "ratachoviajero", "name": "Franz Kafka"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 221, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "id": "1127586286196461568", "verified": false, "username": "Eleazar20765576", "name": "Naomi Fan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393", "verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT"}, {"location": "Irapuato, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 669, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "id": "1100582637108772864", "verified": false, "username": "JuanMed92820099", "name": "Jxxc"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 738, "tweet_count": 34199, "listed_count": 4}, "id": "705475000464236544", "verified": false, "username": "MarceloJacoto", "name": "Marcelo Jacoto"}, {"location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 226, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "id": "80910975", "verified": false, "username": "faelxpn", "name": "Jiback"}, {"location": "distrito federal", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 855, "tweet_count": 27623, "listed_count": 7}, "id": "97510076", "verified": false, "username": "sheisannna", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcc0\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcc3 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf84\u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 410, "tweet_count": 5848, "listed_count": 0}, "id": "603848008", "verified": false, "username": "PabloMonde", "name": "Pablo Mar\u00eda Mondejar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1135, "tweet_count": 43758, "listed_count": 8}, "id": "82540165", "verified": false, "username": "AdeAndrade_", "name": "Thony Shelby \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Tierra donde Dios nunca muere", "public_metrics": {"followers_count": 8623, "following_count": 3803, "tweet_count": 19187, "listed_count": 86}, "id": "34213768", "verified": false, "username": "Victor_Ayala", "name": "V\u00edctor G\u00f3mez Ayala \ud83d\udc9a"}, {"location": "CDMX y coraz\u00f3n oaxaque\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1678, "tweet_count": 16314, "listed_count": 6}, "id": "280887627", "verified": false, "username": "lopezalonso88", "name": "Enrique L\u00f3pez Alonso"}, {"location": "Lejos", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 853, "tweet_count": 9550, "listed_count": 4}, "id": "149887251", "verified": false, "username": "AndresSuarez69", "name": "Andr\u00e9s Su\u00e1rez"}, {"location": "\u707c\u71b1\u5730\u7344", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 56, "tweet_count": 113530, "listed_count": 18}, "id": "23486681", "verified": false, "username": "onimaruxlr", "name": "Ark XLR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 875, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}, "id": "1023759166811328513", "verified": false, "username": "brocnhoque", "name": "broc"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2218, "tweet_count": 9847, "listed_count": 2}, "id": "1052202684", "verified": false, "username": "luniza0007", "name": "L\u0338u\u0338n\u0338\u00e1\u0338t\u0338i\u0338c\u0338a\u0338 F\u0338o\u0338r\u0338e\u0338v\u0338e\u0338r\u0338"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "id": "915822121720283136", "verified": false, "username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3"}, {"location": "C.D.M.X", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 363, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}, "id": "369591226", "verified": false, "username": "SusoGault", "name": "Suso Wolf"}, {"location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 824, "tweet_count": 22535, "listed_count": 6}, "id": "1075535152003059712", "verified": false, "username": "Valeloca_UwU", "name": "\ud83c\udf83 \u2730 Valeloca \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \u2730\ud83c\udf83"}, {"location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 345, "tweet_count": 26896, "listed_count": 3}, "id": "173148668", "verified": false, "username": "umestrangeiro", "name": "Carlos"}, {"location": "apoia.se/fausto", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 463, "tweet_count": 148752, "listed_count": 2}, "id": "1051280249420431360", "verified": false, "username": "PanzerF4ust", "name": "Belial de motoquinha - imprimindo seu pacto em 3D"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 562, "tweet_count": 40986, "listed_count": 3}, "id": "53112509", "verified": false, "username": "mcontini", "name": "Contini \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 175, "tweet_count": 1990, "listed_count": 1}, "id": "249316498", "verified": false, "username": "olivio67", "name": "Ol\u00edvio Miranda"}, {"location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 32, "tweet_count": 2251, "listed_count": 16}, "id": "732348797255307264", "verified": false, "username": "turma_tricolor", "name": "Movimento Turma Tricolor - MTT"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 243, "tweet_count": 5511, "listed_count": 2}, "id": "3854805442", "verified": false, "username": "julito_pilar", "name": "Julit\ud83e\udd13 #UAQ"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "id": "1101368186", "verified": true, "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 947, "tweet_count": 7893, "listed_count": 1}, "id": "882353868033597440", "verified": false, "username": "KOS8922", "name": "Karina \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf19\ud83e\udd50"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 458, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "id": "1171007066380611585", "verified": false, "username": "ROGERPEREIRADO4", "name": "ROGER PEREIRA DOS SANTOS"}, {"location": "2da @leomal_14", "public_metrics": {"followers_count": 6489, "following_count": 463, "tweet_count": 63322, "listed_count": 24}, "id": "2731974472", "verified": false, "username": "peleotudo", "name": "Leo"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "id": "2213832768", "verified": false, "username": "jaluengolatorre", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 140, "tweet_count": 23174, "listed_count": 0}, "id": "303938891", "verified": false, "username": "monikrubio269", "name": "Many"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6755, "following_count": 7241, "tweet_count": 99830, "listed_count": 2}, "id": "1137458466887536640", "verified": false, "username": "ELIZABE860349El", "name": "Elizabeth Vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2514, "tweet_count": 200220, "listed_count": 5}, "id": "364661184", "verified": false, "username": "enzorodrigo04", "name": "Enzo Rodrigo #30093#"}, {"location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 9881, "following_count": 1325, "tweet_count": 111157, "listed_count": 180}, "id": "232884273", "verified": false, "username": "PPN_Paraguay", "name": "PPN Paraguay"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 976, "tweet_count": 189114, "listed_count": 0}, "id": "116029176", "verified": false, "username": "Goldenmars", "name": "patty \ud83e\udd9c\ud83d\udc26\ud83c\udf40"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 173, "tweet_count": 84279, "listed_count": 2}, "id": "936813750656622592", "verified": false, "username": "BENFICA_37", "name": "Deixa \ud83d\udc26\ud83e\udd9c\ud83c\udf40"}, {"location": "Argentina,  Prv;Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 10955, "following_count": 12235, "tweet_count": 83749, "listed_count": 41}, "id": "267287349", "verified": false, "username": "uskera54_lu", "name": "luis angel galarraga"}, {"location": "Rosario-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21554, "following_count": 17039, "tweet_count": 233311, "listed_count": 49}, "id": "56044829", "verified": false, "username": "JorgeNegroArce", "name": "Jorge Negro Arce"}, {"location": "Melmac", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 286, "tweet_count": 37694, "listed_count": 5}, "id": "83298846", "verified": false, "username": "sailorblack_", "name": "melissa \ud83c\udf3c"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "id": "116832572", "verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 601, "tweet_count": 5019, "listed_count": 0}, "id": "1017839618987839490", "verified": false, "username": "SoofiAlanis", "name": "Soofi \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 198, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}, "id": "2797862278", "verified": false, "username": "taty6540", "name": "Taty Salgado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 266, "tweet_count": 4042, "listed_count": 1}, "id": "128456532", "verified": false, "username": "gabycustodio7", "name": "gabriela maria c\u00b2"}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 186, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "id": "1468916106", "verified": false, "username": "mariagarrafa23", "name": "Mari\u00e9"}, {"location": "44/43 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 323, "tweet_count": 72652, "listed_count": 2}, "id": "1100516891704070144", "verified": false, "username": "midrainsunshine", "name": "elle \u2661"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 373, "tweet_count": 21551, "listed_count": 0}, "id": "2183682623", "verified": false, "username": "DramaClubz", "name": "Jonathan"}, {"location": "Curitiba \u161b\u2050\u1550\u1437", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 396, "tweet_count": 20676, "listed_count": 0}, "id": "1157009465717264389", "verified": false, "username": "camundonguinho", "name": "noiva do bicho-palha\u00e7o \u2605"}, {"location": "sert\u00e3o profundo", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 883, "tweet_count": 44405, "listed_count": 1}, "id": "390470137", "verified": false, "username": "Ualahssy", "name": "TR\u00d3PICO ENTR\u00d3PICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 1644, "tweet_count": 40059, "listed_count": 1}, "id": "4702327182", "verified": false, "username": "_milysilvaa", "name": "magrela"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 869, "tweet_count": 53595, "listed_count": 1}, "id": "207102683", "verified": false, "username": "LucaRossini", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1170, "tweet_count": 7941, "listed_count": 0}, "id": "895746822932660224", "verified": false, "username": "MarioMTB2017", "name": "Mario MTB #MareaPatriota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3984836, "following_count": 15658, "tweet_count": 927516, "listed_count": 10658}, "id": "14638581", "verified": true, "username": "biobio", "name": "BioBioChile"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 372, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "id": "843741482", "verified": false, "username": "dark_angel6891", "name": "Amanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8206, "following_count": 7502, "tweet_count": 400696, "listed_count": 41}, "id": "608191919", "verified": false, "username": "mtzpantiga", "name": "C\u00e9sar Chairo Absoluto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 241, "tweet_count": 47957, "listed_count": 0}, "id": "3383022711", "verified": false, "username": "celo_lara", "name": "Celo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 745, "tweet_count": 12329, "listed_count": 2}, "id": "231045859", "verified": false, "username": "lucianomillan", "name": "lucas \u274c"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 157, "tweet_count": 15059, "listed_count": 3}, "id": "634770648", "verified": false, "username": "ib3rty", "name": "\u0181\u2206\u00d0!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}, "id": "991259857", "verified": false, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 2279, "tweet_count": 36965, "listed_count": 5}, "id": "903079442607693825", "verified": false, "username": "Soyderecho1000", "name": "Mic*DeDerecha"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 889, "tweet_count": 14635, "listed_count": 1}, "id": "277858727", "verified": false, "username": "LuliBustamantee", "name": "Lourdes \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1409, "tweet_count": 38811, "listed_count": 0}, "id": "2977970249", "verified": false, "username": "ABM260662", "name": "antonio blanco"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 741, "tweet_count": 58528, "listed_count": 19}, "id": "1202955032", "verified": false, "username": "StarlyContreras", "name": "Starly \ud83d\udc09"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1918, "tweet_count": 80793, "listed_count": 13}, "id": "1884463387", "verified": false, "username": "pina_krassov", "name": "Pina Krassovski"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}, "id": "2921983427", "verified": true, "username": "margpuig", "name": "Mar Garc\u00eda Puig"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2046, "tweet_count": 57958, "listed_count": 6}, "id": "765017010", "verified": false, "username": "H3670R", "name": "Sour Venom"}, {"location": "La concha de tu viejo ", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 680, "tweet_count": 11043, "listed_count": 0}, "id": "960738604585713665", "verified": false, "username": "tedddypicker", "name": "\ud83d\udc9aGiulita\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 102, "tweet_count": 17575, "listed_count": 6}, "id": "404342870", "verified": false, "username": "deliag0rdaput4", "name": "Gorda tengo la \ud83e\udd5f\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 370, "tweet_count": 6338, "listed_count": 3}, "id": "46218130", "verified": false, "username": "leonorvictoria_", "name": "Leonor Victoria"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928465, "following_count": 883, "tweet_count": 454578, "listed_count": 9552}, "id": "18248645", "verified": true, "username": "CNNChile", "name": "CNN Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 152, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}, "id": "821930275500421121", "verified": false, "username": "arredondovicto", "name": "Victoria \ud83d\udcab"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 2428, "tweet_count": 8464, "listed_count": 0}, "id": "1472102257", "verified": false, "username": "Ahhbooom", "name": "Ahhh bommm!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 4101, "tweet_count": 58191, "listed_count": 0}, "id": "906891642757685249", "verified": false, "username": "virtoko", "name": "virtoko"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "id": "914018335150497792", "verified": false, "username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 212, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}, "id": "1020491076317122561", "verified": false, "username": "Cuchilloenelojo", "name": "Cuchillo en el ojo"}, {"location": "777", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1164, "tweet_count": 15500, "listed_count": 1}, "id": "738506674512793600", "verified": false, "username": "c4mzila", "name": "cam \u272f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 762, "tweet_count": 29942, "listed_count": 0}, "id": "2178472201", "verified": false, "username": "ayee_r1610", "name": "\u25aa\u043co\u0442\u043der o\u0493 ca\u0442\u0455\u2077\u25aa"}, {"location": "Capital do Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 313, "tweet_count": 13998, "listed_count": 0}, "id": "1080827151455268864", "verified": false, "username": "mandsvs_", "name": "pseudo arquiteta"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 299, "tweet_count": 9190, "listed_count": 2}, "id": "376787291", "verified": false, "username": "partoen_agua", "name": "dra. puje madre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 403, "tweet_count": 1460, "listed_count": 1}, "id": "1157060310634770432", "verified": false, "username": "guillediaazz", "name": "GUILLE DIAZ"}, {"location": "Lavapi\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1627, "tweet_count": 9199, "listed_count": 1}, "id": "480944500", "verified": false, "username": "Loren_Flow", "name": "Vendimia"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 3231, "tweet_count": 85690, "listed_count": 9}, "id": "76046978", "verified": false, "username": "terucajimenez", "name": "MTJimenez"}, {"location": "Entre di\u00e1logos y personajes.", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 538, "tweet_count": 101030, "listed_count": 142}, "id": "72934930", "verified": false, "username": "lehnautora", "name": "Lehna \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 162, "tweet_count": 18953, "listed_count": 0}, "id": "227469487", "verified": false, "username": "AlgunaPlanta", "name": "Hayley Williams stan account \ud83c\udf3c"}, {"location": "Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 392, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "id": "884283184179023872", "verified": false, "username": "luciamilagrxs", "name": "luc\u00eda:/"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52060, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "verified": false, "username": "krugger65", "name": "Freddy T. S."}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 50, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}, "id": "3663167492", "verified": false, "username": "consue_db", "name": "ConsueDB"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177576, "following_count": 1935, "tweet_count": 36379, "listed_count": 217}, "id": "633098103", "verified": true, "username": "colmedchile", "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile"}, {"location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 760, "tweet_count": 5071, "listed_count": 3}, "id": "1520546298", "verified": false, "username": "wcc_16", "name": "Wewi"}, {"location": " \u2615 \ud83d\udc28 \ud83e\udd40 \ud83c\udf3a \ud83e\udd8b \u2728 \ud83c\udf14  \ud83d\udc26 \ud83c\udf1e \ud83c\udf3b ", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 882, "tweet_count": 96462, "listed_count": 31}, "id": "788425097111543808", "verified": false, "username": "Matt_Heafy6", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9c \ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud83e\udd87"}, {"location": "Mutuapira, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1013, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "id": "792430666990379009", "verified": false, "username": "thiaguinho435", "name": "TH"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 294, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "id": "1113510870481539072", "verified": false, "username": "Leo_Carvalh002", "name": "leozin"}, {"location": "Dc", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1822, "tweet_count": 10073, "listed_count": 0}, "id": "715707093442015232", "verified": false, "username": "viti_CRF", "name": "Vit"}, {"location": "Fortress", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1587, "tweet_count": 5263, "listed_count": 2}, "id": "52043952", "verified": false, "username": "eltonnemesis", "name": "H\u00eblton C. N."}, {"location": "Holy Land ", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1527, "tweet_count": 57225, "listed_count": 1}, "id": "574650667", "verified": false, "username": "VivesLeigh", "name": "kvothe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 544, "tweet_count": 18820, "listed_count": 0}, "id": "735160927801225216", "verified": false, "username": "Lua_Ponce", "name": "Brisatz\ud83d\udc8b"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1826, "tweet_count": 5412, "listed_count": 4}, "id": "1098244180005060608", "verified": false, "username": "CVeraCoaniquem", "name": "Carlos Vera B."}, {"location": "Col\u00f3n 3030, Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 878, "tweet_count": 7892, "listed_count": 8}, "id": "1029342469757001728", "verified": false, "username": "STalcahuano", "name": "SS Talcahuano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1266, "tweet_count": 12395, "listed_count": 9}, "id": "141720835", "verified": false, "username": "lugoguirles", "name": "Rosalinda lugo"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 3496, "tweet_count": 386374, "listed_count": 71}, "id": "152049730", "verified": false, "username": "belfromkrypton", "name": "bel."}, {"location": "they/she/he", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 383, "tweet_count": 169345, "listed_count": 2}, "id": "846184262030315520", "verified": false, "username": "fcerror", "name": "\u1da0\u1d9c\u1d49\u02b3\u02b3\u1d52\u02b3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 me quiero morir"}, {"location": "LF.", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 396, "tweet_count": 300270, "listed_count": 19}, "id": "2293721611", "verified": false, "username": "laurnsjaureg", "name": "lara galhardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10839, "following_count": 475, "tweet_count": 14148, "listed_count": 24}, "id": "4882016478", "verified": false, "username": "elpablomateo", "name": "\ud83c\udf83 Pablo \ud83d\udc7b"}, {"location": "Kuromi\u2019s ugly twin ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 135, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "id": "817938210378616832", "verified": false, "username": "gayfrog99", "name": "daddy long legs"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 37, "tweet_count": 5976, "listed_count": 0}, "id": "752964354111221760", "verified": false, "username": "MistOcultos", "name": "Misterios Ocultos"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 734, "tweet_count": 21067, "listed_count": 0}, "id": "955258002768121862", "verified": false, "username": "Alfonso72475226", "name": "Alfonso"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 829, "tweet_count": 28681, "listed_count": 245}, "id": "408625650", "verified": false, "username": "Infomedicos", "name": "Juan Carlos Gimenez"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 382, "tweet_count": 89365, "listed_count": 7}, "id": "79732859", "verified": false, "username": "Perroni_XE1JRP", "name": "Rafael R. Perroni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 485, "tweet_count": 572, "listed_count": 6}, "id": "2581308002", "verified": false, "username": "Remfgd", "name": "Rebekka Gerstner"}, {"location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 983, "tweet_count": 90356, "listed_count": 4}, "id": "860704940691529729", "verified": false, "username": "Nowhere_Girl", "name": "alina I War Devil \ud83c\udf3f"}, {"location": "Magic Shop", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2874, "tweet_count": 18811, "listed_count": 5}, "id": "834073908227694592", "verified": false, "username": "CrayolaMowa", "name": "Crayola \u0aee( \u02d9\u2c19\u02d9 )\u10d0"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1438, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "id": "38647589", "verified": false, "username": "rafabarezende", "name": "Rafael BAR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819", "verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"location": "Lima panza de burro", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1006, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "id": "1159222848835203074", "verified": false, "username": "Ratitasilvestre", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcf9\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea"}, {"location": "CABA - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 10348, "following_count": 10373, "tweet_count": 397082, "listed_count": 71}, "id": "1849864501", "verified": false, "username": "laurasa321368", "name": "lau"}, {"location": "Camargo, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 420, "tweet_count": 1273, "listed_count": 5}, "id": "204918678", "verified": false, "username": "luisaguilar_20", "name": "Luis Aguilar"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 929, "tweet_count": 2619, "listed_count": 3}, "id": "104349555", "verified": false, "username": "joseprados", "name": "josefina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 25, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}, "id": "846588727778557952", "verified": false, "username": "joyitadelmar", "name": "Atalanta del Mar"}, {"location": "Funchal", "public_metrics": {"followers_count": 10070, "following_count": 106, "tweet_count": 44368, "listed_count": 99}, "id": "1021080517", "verified": false, "username": "deFreitasJH", "name": "Juan Horacio de Freitas"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 446679, "following_count": 21766, "tweet_count": 244853, "listed_count": 1492}, "id": "14378372", "verified": true, "username": "OphCourse", "name": "Ophelia Pastrana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 519, "tweet_count": 28982, "listed_count": 5}, "id": "142866954", "verified": false, "username": "buendiabye", "name": "Puchunguita :)"}, {"location": "fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 531, "tweet_count": 17302, "listed_count": 0}, "id": "2504628464", "verified": false, "username": "moto1000ton", "name": "motomilton"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 884, "tweet_count": 7227, "listed_count": 6}, "id": "3200996458", "verified": false, "username": "DC_Angarita", "name": "Diana Angarita\ud83c\udf08\ud83d\udc9b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 824, "tweet_count": 48218, "listed_count": 0}, "id": "792114754642931713", "verified": false, "username": "TaisCruzjotalip", "name": "Tathiane DC\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10556, "following_count": 10697, "tweet_count": 28464, "listed_count": 2}, "id": "140947065", "verified": false, "username": "jc1960c", "name": "juan carlos candreva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1241, "tweet_count": 154665, "listed_count": 27}, "id": "89851534", "verified": false, "username": "Diamante222", "name": "Quid Pro Quo \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 287, "tweet_count": 4479, "listed_count": 1}, "id": "898999087445532672", "verified": false, "username": "DannySoriano80", "name": "Danny Soriano"}, {"location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 481, "tweet_count": 18226, "listed_count": 0}, "id": "756289985360330753", "verified": false, "username": "Starbloodx", "name": "Star\u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 2396, "tweet_count": 44404, "listed_count": 4}, "id": "1079475374990544897", "verified": false, "username": "gfriendpoem", "name": "\u05b4\u05b6namaria \u2e19 olhe o fixado!"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 521, "tweet_count": 220875, "listed_count": 29}, "id": "38099670", "verified": false, "username": "fantastishit", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94."}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "id": "37816856", "verified": true, "username": "CINUmexico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 401, "tweet_count": 4604, "listed_count": 2}, "id": "399602593", "verified": false, "username": "Mdlzu", "name": "Eu"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 745, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}, "id": "2740422219", "verified": false, "username": "jvjunnior", "name": "Junior Souza"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 300, "tweet_count": 72557, "listed_count": 90}, "id": "3237466747", "verified": false, "username": "ElSoldelCentro_", "name": "El Sol del Centro"}, {"location": "Feministan", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 440, "tweet_count": 15742, "listed_count": 0}, "id": "1053431568088342528", "verified": false, "username": "EB8716", "name": "Elia B\u00e4ckermann"}, {"location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 685, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "id": "26826474", "verified": false, "username": "rudrigue", "name": "Rodrigo Bezerra"}, {"location": "Valencia y Cadiz. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 381, "tweet_count": 11992, "listed_count": 0}, "id": "417152385", "verified": false, "username": "estacionsierra", "name": "kikedani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 294, "tweet_count": 10928, "listed_count": 0}, "id": "477335781", "verified": false, "username": "Irinabandeo", "name": "\ud83e\udd0d\ud83c\udf08"}, {"location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 68223, "following_count": 10, "tweet_count": 1570, "listed_count": 113}, "id": "3078886339", "verified": false, "username": "FotosPeloMundo", "name": "Fotos pelo Mundo"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 740, "tweet_count": 29197, "listed_count": 6}, "id": "260544004", "verified": false, "username": "ggcc13", "name": "Gregory Castro"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 940, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "235590794", "verified": false, "username": "mirthalockward", "name": "Mirtha Lockward"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2098, "tweet_count": 7173, "listed_count": 1}, "id": "1163454505175961602", "verified": false, "username": "TonantzinMalfuf", "name": "Tonantzin Tlalli Coatlicue 4T"}, {"location": "\u00dcT: 19.466002,-99.168275", "public_metrics": {"followers_count": 1883822, "following_count": 3091, "tweet_count": 848434, "listed_count": 6176}, "id": "35541975", "verified": true, "username": "MVSNoticias", "name": "MVS Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1746, "tweet_count": 21523, "listed_count": 12}, "id": "350118209", "verified": false, "username": "GreciaCarranzaT", "name": "\u2b50Grecia\ud83c\udf3b"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 179, "tweet_count": 13039, "listed_count": 0}, "id": "1168350950618259456", "verified": false, "username": "leavephoenix", "name": "Katy"}, {"location": "Mexico lindo", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1545, "tweet_count": 21184, "listed_count": 9}, "id": "144657985", "verified": false, "username": "lluviasound", "name": "Patricia Hern\u00e1ndez\ud83d\udc9c\u2614\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 12486, "following_count": 405, "tweet_count": 355288, "listed_count": 243}, "id": "8727232", "verified": false, "username": "AliasCane", "name": "Miguel Cane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 117, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "id": "425529624", "verified": false, "username": "Ro_Bacchiani", "name": "Roci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1014, "tweet_count": 79572, "listed_count": 6}, "id": "1143246020689747968", "verified": false, "username": "IN111121", "name": "IN111121"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 5010, "tweet_count": 8029, "listed_count": 0}, "id": "4629489035", "verified": false, "username": "crpecrpa", "name": "Juventud"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 47, "tweet_count": 20101, "listed_count": 0}, "id": "97970245", "verified": false, "username": "lmminh0t", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "Santa Marta", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 2002, "tweet_count": 90197, "listed_count": 20}, "id": "304199820", "verified": false, "username": "by_vicro", "name": "Arq Victor Rodriguez F .\u00b7."}, {"location": "Carrera 2B 14 21 of 704", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 628, "tweet_count": 23905, "listed_count": 17}, "id": "3014912297", "verified": false, "username": "ElCallejeroSM", "name": "El Callejero se la pilla primero"}, {"location": "Argentina - Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 136, "tweet_count": 43735, "listed_count": 3}, "id": "1274949829", "verified": false, "username": "misslulumoon", "name": "Lulemuu"}, {"location": "Itapuranga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2770, "tweet_count": 48844, "listed_count": 6}, "id": "130931355", "verified": false, "username": "VerTomazCampos", "name": "Tomaz Campos \ud83c\udf39"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25095, "listed_count": 23}, "id": "1049753985538764805", "verified": false, "username": "EnLaLupaQro", "name": "lalupa.mx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 855, "tweet_count": 29638, "listed_count": 6}, "id": "56605573", "verified": false, "username": "Diaanna_", "name": "Dianna."}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 383, "tweet_count": 25124, "listed_count": 0}, "id": "875533778139176961", "verified": false, "username": "HugoTor23033294", "name": "Hugo Torres"}, {"location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 108, "tweet_count": 7980, "listed_count": 0}, "id": "2658177304", "verified": false, "username": "moura_andriel", "name": "Andriel"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 4210, "tweet_count": 28185, "listed_count": 1}, "id": "1133559962272260096", "verified": false, "username": "BenitezVioletaA", "name": "Violeta Ben\u00edtez"}, {"location": "Acqui Terme AL Piemonte Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1937, "tweet_count": 76525, "listed_count": 49}, "id": "1060911842", "verified": false, "username": "Elygabrysabry1", "name": "Gabriella"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 598691, "following_count": 207, "tweet_count": 100517, "listed_count": 2289}, "id": "121424128", "verified": true, "username": "La7tv", "name": "La7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 335, "tweet_count": 3105, "listed_count": 1}, "id": "1240062636", "verified": false, "username": "CcssOscar", "name": "tu EX... profe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 3098, "tweet_count": 137691, "listed_count": 79}, "id": "150408743", "verified": false, "username": "Estrellitanew", "name": "ESTRELLITA"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 732, "tweet_count": 12376, "listed_count": 6}, "id": "268990230", "verified": false, "username": "M41k44g", "name": "\u2728MAG"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6932, "following_count": 395, "tweet_count": 151208, "listed_count": 18}, "id": "356943040", "verified": false, "username": "torondoy1971", "name": "\ud83d\udc9f\u0405\u043d\u0454 \u2113\u03c3\u03bd\u0454\u0455\ud83c\udf3a"}, {"location": "Maracay, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "id": "142152819", "verified": false, "username": "MujerMaryvilla", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 183, "tweet_count": 15127, "listed_count": 5}, "id": "363448847", "verified": false, "username": "Leo_Ostrowski", "name": "Leo Ostrowski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 649, "tweet_count": 25451, "listed_count": 0}, "id": "1141897362127970305", "verified": false, "username": "sergio92720565", "name": "sergio"}, {"location": "Somewhere over the rainbow ", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 40, "tweet_count": 8651, "listed_count": 0}, "id": "3422862334", "verified": false, "username": "BethCarmo21", "name": "\u2661\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf1 \u2661"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 100, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "id": "963064658260348928", "verified": false, "username": "SINDSSEDF", "name": "SINDSSE/DF"}, {"location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 933, "tweet_count": 62403, "listed_count": 8}, "id": "278116744", "verified": false, "username": "JorInTheSky", "name": "lina trotacielos"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 813, "tweet_count": 39101, "listed_count": 18}, "id": "44176926", "verified": false, "username": "el_frank", "name": "Frank Barrios"}, {"location": "Maracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 543, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "id": "1861933368", "verified": false, "username": "Samiledajoquita", "name": "Samile com S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 123, "tweet_count": 46715, "listed_count": 0}, "id": "2236729448", "verified": false, "username": "bibi_oito", "name": "Bebam \u00e1gua"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 467, "tweet_count": 27285, "listed_count": 0}, "id": "1056190785962557441", "verified": false, "username": "fabsmbsb", "name": "Fabiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 361, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}, "id": "1162875074854215682", "verified": false, "username": "DrESTRA16705689", "name": "I am not a robot."}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1456, "tweet_count": 22290, "listed_count": 1}, "id": "257814801", "verified": false, "username": "charlyxluv", "name": "\ud83c\udf3c"}, {"location": "Montevideo-Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 851, "tweet_count": 36732, "listed_count": 9}, "id": "157139819", "verified": false, "username": "limareca66", "name": "Lili\u00e1n  Recalde"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 194, "tweet_count": 1257, "listed_count": 1}, "id": "90332493", "verified": false, "username": "Palc_80", "name": "Paloma cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1216, "tweet_count": 22930, "listed_count": 0}, "id": "1229076211", "verified": false, "username": "_Daiana1209", "name": "Qumi"}, {"location": "Barbieland", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2854, "tweet_count": 70442, "listed_count": 6}, "id": "227164436", "verified": false, "username": "majo284", "name": "100%Criolla\ud83d\udc81\ud83c\udffb"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 168, "tweet_count": 64187, "listed_count": 114}, "id": "2530517137", "verified": false, "username": "ElSoldeHgo", "name": "El Sol de Hidalgo"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 222, "tweet_count": 22148, "listed_count": 4}, "id": "161335129", "verified": false, "username": "andrerubio9", "name": "Miss Chanandler Bong."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 1628, "tweet_count": 11569, "listed_count": 6}, "id": "204347709", "verified": false, "username": "neumocitotipoII", "name": "Tramadol\ud83c\udf33\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83e\udec1"}, {"location": "CDMX/Dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 1873, "tweet_count": 14861, "listed_count": 5}, "id": "274368085", "verified": false, "username": "MrCharmad", "name": "Reno McSteamy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 302, "tweet_count": 11521, "listed_count": 2}, "id": "180508222", "verified": false, "username": "Mcrsanz", "name": "M. Carmen Sanz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 81, "tweet_count": 18156, "listed_count": 0}, "id": "962450216510279680", "verified": false, "username": "x_clumsy_x", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud83d\udca8"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 231, "tweet_count": 843, "listed_count": 0}, "id": "842600673086726144", "verified": false, "username": "Mihawklol", "name": "Mihawk \ud83d\udc0d"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1054, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}, "id": "758217097", "verified": false, "username": "jefferson_jmaps", "name": "Jefferson Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 633, "tweet_count": 65483, "listed_count": 5}, "id": "1077022508333912064", "verified": false, "username": "BlueberryShouna", "name": "JuL' Nick Buraco. Cellbit"}, {"location": "\u2744\ufe0e \ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc1a/\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc1e/\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc2e \u2744\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 1121, "tweet_count": 55500, "listed_count": 21}, "id": "1078288696611352576", "verified": false, "username": "HeveziN", "name": "\u2744\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc56\u210e/\ud835\udc36\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc60\u2744"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 263, "tweet_count": 14334, "listed_count": 1}, "id": "193467493", "verified": false, "username": "Juli_esea", "name": "Juli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2434, "tweet_count": 21930, "listed_count": 2}, "id": "1403671910", "verified": false, "username": "Sil_C_Paulino", "name": "Silvia Paulino \ud83d\udcda\u2640\ufe0f\u2696\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 317, "tweet_count": 41439, "listed_count": 1}, "id": "884792995249369088", "verified": false, "username": "DaveWilderwein", "name": "Medusa Louca"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 166, "tweet_count": 40264, "listed_count": 2}, "id": "241444250", "verified": false, "username": "AnaBelenBianchi", "name": "Anan\u00e1 \ud83c\udf3b"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 916, "tweet_count": 9686, "listed_count": 6}, "id": "80292505", "verified": false, "username": "carlam88", "name": "Carla Marina"}, {"location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 933, "tweet_count": 44076, "listed_count": 10}, "id": "334291358", "verified": false, "username": "NanniRamone", "name": "Selina Kyle \ud83e\udd87"}, {"location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 30816, "following_count": 28737, "tweet_count": 56308, "listed_count": 46}, "id": "1020151992", "verified": false, "username": "Mrenatopereira", "name": "Renato Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 615, "tweet_count": 29645, "listed_count": 13}, "id": "272733593", "verified": false, "username": "UnaCaprichosa_", "name": "Vaenerys"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 155917, "following_count": 16315, "tweet_count": 29414, "listed_count": 995}, "id": "16970297", "verified": true, "username": "guidogirardi", "name": "Guido Girardi"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9426, "following_count": 1706, "tweet_count": 46132, "listed_count": 44}, "id": "243476925", "verified": false, "username": "Bety_Olivares", "name": "Beatriz Olivares P."}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "id": "59246363", "verified": true, "username": "InjuveCDMX", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1803, "tweet_count": 44124, "listed_count": 12}, "id": "243481239", "verified": false, "username": "AlfredoVenadero", "name": "Alfredo Venadero M."}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 168, "tweet_count": 46417, "listed_count": 0}, "id": "406912789", "verified": false, "username": "Renato_Corghi", "name": "Renato Corghi"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 850, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}, "id": "1033310908766924800", "verified": false, "username": "Atena_101", "name": "Atena"}, {"location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 2480, "tweet_count": 11708, "listed_count": 1}, "id": "33229137", "verified": false, "username": "anacarolfelix", "name": "Ana C"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 441, "tweet_count": 7276, "listed_count": 1}, "id": "195114422", "verified": false, "username": "andre_villabon", "name": "Andrea Villab\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 144, "tweet_count": 10462, "listed_count": 0}, "id": "605659713", "verified": false, "username": "nessaa666444", "name": "Nessa\ud83d\udcad"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 170, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "id": "911995275107012608", "verified": false, "username": "Joyce_Nevez", "name": "Joyce DAYROL \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 300, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}, "id": "2432670499", "verified": false, "username": "mths_cvlcnt", "name": "Cavalca"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 754, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}, "id": "60454601", "verified": false, "username": "thiagoguirra", "name": "Thiago Guirra"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 229, "tweet_count": 103141, "listed_count": 48}, "id": "392459414", "verified": false, "username": "FansdelTurismo", "name": "Fans del Turismo"}, {"location": "*Narnia*", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 191, "tweet_count": 4176, "listed_count": 2}, "id": "1004405201791606785", "verified": false, "username": "KittyLaff", "name": "Kitty\u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 262, "tweet_count": 7369, "listed_count": 0}, "id": "974516648", "verified": false, "username": "fedeseq90", "name": "El Fede \ud83c\udf31"}, {"location": "Montevideo, Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 266025, "following_count": 24, "tweet_count": 49373, "listed_count": 527}, "id": "158751170", "verified": true, "username": "180uy", "name": "180"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 748, "tweet_count": 28622, "listed_count": 4}, "id": "937887250389577734", "verified": false, "username": "Vantesbook", "name": "\ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcc5\ud835\udcbd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 419, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}, "id": "783103810742980608", "verified": false, "username": "Gugarebonatoo", "name": "gugarebonato"}, {"location": "Maril\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 280, "tweet_count": 7665, "listed_count": 0}, "id": "955845102399827969", "verified": false, "username": "Jm_ludik", "name": "Mateus \u1d47\u1da0\u02b3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 39516, "listed_count": 12}, "id": "1043292669190004736", "verified": false, "username": "Fabs_twtvh", "name": "Fever: Fab's"}, {"location": "Ecatepec ", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1133, "tweet_count": 11728, "listed_count": 1}, "id": "2895443063", "verified": false, "username": "pachekito_gabi", "name": "Pacheco Gabriel"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 425119, "following_count": 354, "tweet_count": 203447, "listed_count": 2217}, "id": "68240346", "verified": true, "username": "HechosAM", "name": "Hechos AM"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 421, "tweet_count": 6819, "listed_count": 0}, "id": "4481485834", "verified": false, "username": "ana_flavs_", "name": "Ana Fl\u00e1via"}, {"location": "Ilusol\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 208, "tweet_count": 95538, "listed_count": 5}, "id": "1219382390", "verified": false, "username": "JuNovelity", "name": "Ju Novelas \uea00"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 4145, "tweet_count": 133662, "listed_count": 5}, "id": "2458752872", "verified": false, "username": "CarolPasquali_", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96\u0301\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b\ud83d\udc62"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 199, "tweet_count": 40932, "listed_count": 0}, "id": "268546986", "verified": false, "username": "saraisabelah", "name": "Sara Isabela."}, {"location": "paris dos tr\u00f3picos", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 697, "tweet_count": 232219, "listed_count": 33}, "id": "586150333", "verified": false, "username": "vsfparker", "name": "laurinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5096, "following_count": 4081, "tweet_count": 73529, "listed_count": 49}, "id": "801399077707644928", "verified": false, "username": "smoakesby", "name": "madw\ud83e\udec0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 173, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "id": "3052852751", "verified": false, "username": "JJGB1963", "name": "Juan Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703919, "following_count": 22, "tweet_count": 330862, "listed_count": 9579}, "id": "25992212", "verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 4813, "tweet_count": 144391, "listed_count": 0}, "id": "76144530", "verified": false, "username": "Filandio", "name": "Filandio C do Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 459, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "id": "239089827", "verified": false, "username": "Dorlyaimara", "name": "Dorly Mendez L\u00f3pez"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "id": "450310216", "verified": false, "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1266, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}, "id": "96019118", "verified": false, "username": "rochaaug", "name": "Carlos Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a"}, {"location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1661, "tweet_count": 24239, "listed_count": 5}, "id": "169331627", "verified": false, "username": "GaasPanic", "name": "ail\u00edn\ud83d\udc9a"}, {"location": "Ramallo ", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 3773, "tweet_count": 12321, "listed_count": 7}, "id": "143483096", "verified": false, "username": "PauDusso", "name": "Paula Dusso"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "id": "50445713", "verified": true, "username": "fabiojquetglas", "name": "Fabio Quetglas"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 23096, "following_count": 1187, "tweet_count": 195278, "listed_count": 146}, "id": "230206226", "verified": false, "username": "irisfigueiredo", "name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 36683, "following_count": 12, "tweet_count": 63329, "listed_count": 103}, "id": "348274808", "verified": false, "username": "poncho_dos", "name": "ALFONSO ARMANDO ARIAS"}, {"location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 416, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "id": "859161257043165185", "verified": false, "username": "ernestoca_", "name": "Ernesto\u06de"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1692, "tweet_count": 35706, "listed_count": 0}, "id": "2320979189", "verified": false, "username": "lyanfab", "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc1b\u26a1\ufe0f"}, {"location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 4992, "tweet_count": 154537, "listed_count": 243}, "id": "935394073", "verified": false, "username": "JesuspereyraG", "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 144, "tweet_count": 1820, "listed_count": 25}, "id": "2405180432", "verified": false, "username": "HavokJournal", "name": "Havok Journal"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 481, "tweet_count": 13402, "listed_count": 3}, "id": "277681142", "verified": false, "username": "chicadlasflores", "name": "Maestra Karin (C\u00f3mo el maestro Karim, pero con N)"}, {"location": "Anywhere, in a blue pale dot", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 3312, "tweet_count": 15164, "listed_count": 64}, "id": "632109393", "verified": false, "username": "PaulaPepo_cheep", "name": "Paula Pepo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf0d"}, {"location": "Danmark", "public_metrics": {"followers_count": 14495, "following_count": 6688, "tweet_count": 12340, "listed_count": 70}, "id": "444174984", "verified": false, "username": "Medtorek", "name": "Medtorek"}, {"location": "Gravity Falls, Oregon", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 114, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "id": "1042160194157928448", "verified": false, "username": "Rainbow_NaD", "name": "Mar"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1109, "tweet_count": 8744, "listed_count": 8}, "id": "121507317", "verified": false, "username": "Tatti_8", "name": "Betty El\u00edas C. #NoCompresCelularRobado"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6052, "following_count": 2, "tweet_count": 30163, "listed_count": 13}, "id": "1479847824", "verified": false, "username": "PONCHO_OK", "name": "ALFONSO ARMANDO"}, {"location": "P FKN R", "public_metrics": {"followers_count": 12731, "following_count": 188, "tweet_count": 110742, "listed_count": 30}, "id": "630619769", "verified": false, "username": "liz_ferrao", "name": "Vanessa"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 233210, "following_count": 92, "tweet_count": 2348, "listed_count": 412}, "id": "1043198260092039169", "verified": true, "username": "MiguelPichetto", "name": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"location": "Cd. de M\u00e9xico #CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 3847, "tweet_count": 103034, "listed_count": 78}, "id": "105033712", "verified": false, "username": "ZaryOrtizMX", "name": "BAD SE\u00d1ORITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 168, "tweet_count": 6427, "listed_count": 0}, "id": "275836495", "verified": false, "username": "monteropau_", "name": "Paula Montero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 2914, "tweet_count": 18315, "listed_count": 64}, "id": "2457015650", "verified": false, "username": "infanciaenmas", "name": "Infancia en M\u00e1s"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo ", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 629, "tweet_count": 25887, "listed_count": 0}, "id": "901933899395334144", "verified": false, "username": "2N_GORDINHO", "name": "Pax\u00e1 \u25e4\u2720\u25e2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 281, "tweet_count": 4334, "listed_count": 0}, "id": "1089639179510784001", "verified": false, "username": "miguel_sommer", "name": "Sommer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 272, "tweet_count": 37689, "listed_count": 0}, "id": "1062098696", "verified": false, "username": "mainero_martu", "name": "marty\ud83c\udf1f"}, {"location": "Namekusei", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 379, "tweet_count": 64410, "listed_count": 3}, "id": "83297624", "verified": false, "username": "arairemi", "name": "Aimee \ud83c\udf43"}, {"location": "dez. 81", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 298, "tweet_count": 57385, "listed_count": 1}, "id": "971359825639694336", "verified": false, "username": "acklestr", "name": "filha de v\u00eanus"}, {"location": "gw: 40.", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}, "id": "1093345772341473285", "verified": false, "username": "madfatbody", "name": "\u2661"}, {"location": "Prensa: 315 5001586", "public_metrics": {"followers_count": 8522, "following_count": 888, "tweet_count": 9646, "listed_count": 66}, "id": "242323756", "verified": true, "username": "normahurtados", "name": "Norma Hurtado S\u00e1nchez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 936, "tweet_count": 1644, "listed_count": 0}, "id": "791815491203526656", "verified": false, "username": "artur_izaias", "name": "Artur Izaias"}, {"location": "Mx", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1283, "tweet_count": 10084, "listed_count": 1}, "id": "341247309", "verified": false, "username": "SoyErikaPi", "name": "\ud83c\udf2c\ud83e\udd0dE Pi\u00f1agritssman"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 151, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "id": "763165215605268480", "verified": false, "username": "tutubusquet", "name": "Arthur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 290, "tweet_count": 40989, "listed_count": 12}, "id": "3033575841", "verified": false, "username": "anakakalks", "name": "ana"}, {"location": "putolandia ", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 290, "tweet_count": 40974, "listed_count": 0}, "id": "323345580", "verified": false, "username": "roricumbia", "name": "\ud83d\udc80rori\ud83d\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 143, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "id": "855981116112723968", "verified": false, "username": "valueriah", "name": "Val"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 932, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}, "id": "2573904454", "verified": false, "username": "NoeAcosta99", "name": "Noe Acosta\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 134, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "1169300601269891073", "verified": false, "username": "goulart_biaa", "name": "GOULART"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1977, "tweet_count": 14991, "listed_count": 0}, "id": "1046384636736221185", "verified": false, "username": "drovenick", "name": "drovenick\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "Brejo Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 422, "tweet_count": 7499, "listed_count": 1}, "id": "3334885617", "verified": false, "username": "Sarah_lucenas", "name": "Sarinhah"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 673, "tweet_count": 55988, "listed_count": 14}, "id": "2411780785", "verified": false, "username": "xsaer4n", "name": "\u2aa9\u2661\u2aa8"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 422, "tweet_count": 24146, "listed_count": 0}, "id": "254639678", "verified": false, "username": "ursibrn", "name": "lucca"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 914, "tweet_count": 57925, "listed_count": 3}, "id": "77309103", "verified": false, "username": "foovick", "name": "Vick"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1458, "tweet_count": 24279, "listed_count": 3}, "id": "255541296", "verified": false, "username": "tkbqtakb", "name": "- @ \u2665 \u266b -"}, {"location": "Concordia- Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2393, "tweet_count": 84035, "listed_count": 4}, "id": "370218337", "verified": false, "username": "CinHermosid", "name": "\ud83e\udd8bCin\ud83e\udd8b"}, {"location": "Quissam\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 828, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "id": "754458576937181185", "verified": false, "username": "ellian_barcelos", "name": "Ellian\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 502, "tweet_count": 138597, "listed_count": 56}, "id": "22451566", "verified": false, "username": "rasbe", "name": "Ramiro Saavedra-Becerra"}, {"location": "Cuenca-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2218, "tweet_count": 14689, "listed_count": 1}, "id": "915859406", "verified": false, "username": "ronny8apiedra", "name": "Ronny Piedra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 299, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "1035530094469701632", "verified": false, "username": "madamedocemel", "name": "Madame"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 131, "tweet_count": 3884, "listed_count": 1}, "id": "1077572229033017345", "verified": false, "username": "vinimuniz777", "name": "Vinicius Muniz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 11208, "following_count": 636, "tweet_count": 3737, "listed_count": 84}, "id": "980846559444291585", "verified": true, "username": "julialucydf", "name": "J\u00falia Lucy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 290, "tweet_count": 60819, "listed_count": 24}, "id": "249260470", "verified": false, "username": "_constanzacf", "name": "Coti \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 336, "tweet_count": 13511, "listed_count": 6}, "id": "59198131", "verified": false, "username": "pwrrrosa", "name": "ranger rosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 4973, "tweet_count": 42564, "listed_count": 14}, "id": "979547198", "verified": false, "username": "longlasting2671", "name": "alex2671"}, {"location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 333167, "following_count": 3876, "tweet_count": 21858, "listed_count": 729}, "id": "378857736", "verified": false, "username": "AmatistaStone", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25"}, {"location": "Citt\u00e0 di Smeraldo \ud83d\udcae.", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1245, "tweet_count": 26884, "listed_count": 4}, "id": "1039617622080479232", "verified": false, "username": "madununseptium", "name": "nanva."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 2078, "tweet_count": 9592, "listed_count": 7}, "id": "700787807", "verified": false, "username": "71Luisjose", "name": "LUIS JOSE GONZALEZ S"}, {"location": "Medellin, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "id": "935550261724176387", "verified": false, "username": "ElTioSchopi", "name": "Arthur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 191, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "id": "1138263800971505664", "verified": false, "username": "Khandiogo", "name": "Ky...\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udfe1\ud83c\udf32\ud83c\udf32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 271, "tweet_count": 41333, "listed_count": 2}, "id": "2371785766", "verified": false, "username": "me_1dz", "name": "Mar\u00eda Elena\u2077"}, {"location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1658, "tweet_count": 50121, "listed_count": 9}, "id": "557999626", "verified": false, "username": "Lostin_Palma", "name": "Sr Lostin"}, {"location": "Barahona, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 719, "tweet_count": 13589, "listed_count": 3}, "id": "1016754737742581760", "verified": false, "username": "lalupadelsur_", "name": "La Lupa del Sur"}, {"location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1935, "tweet_count": 83241, "listed_count": 3}, "id": "4277308815", "verified": false, "username": "marvin_argento", "name": "Marvin \ud83d\udc7d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 682, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "id": "1003727437992267776", "verified": false, "username": "harta97", "name": "Floppy Garay Altamirano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 725, "tweet_count": 40845, "listed_count": 1}, "id": "1014037568", "verified": false, "username": "AilinchuuG", "name": "ailu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 912, "tweet_count": 14262, "listed_count": 41}, "id": "2730964302", "verified": false, "username": "pov_sinaa", "name": "sina"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 2274, "tweet_count": 31946, "listed_count": 6}, "id": "4886276993", "verified": false, "username": "marcelomeajusta", "name": "Marcelo me ajusta"}, {"location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 279, "tweet_count": 31776, "listed_count": 1}, "id": "1023518940", "verified": false, "username": "FlorGallione", "name": "Flor \ud83c\udf19"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 730, "tweet_count": 2778, "listed_count": 0}, "id": "161423163", "verified": false, "username": "sipaswayta", "name": "Jakelin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 209, "tweet_count": 18188, "listed_count": 0}, "id": "930160051138060288", "verified": false, "username": "Jasmine14129M", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc99Love Art \ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 4381, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}, "id": "888459102204162050", "verified": false, "username": "AntonioEribert1", "name": "BRASIL NORDESTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 364, "tweet_count": 9228, "listed_count": 3}, "id": "948654322304323584", "verified": false, "username": "Widerschein", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 149, "tweet_count": 7623, "listed_count": 0}, "id": "1102636977294327809", "verified": false, "username": "JesusJCastilloV", "name": "Jes\u00fas Castillo"}, {"location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "id": "185369552", "verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 82, "tweet_count": 67086, "listed_count": 0}, "id": "901484730654261248", "verified": false, "username": "MariaFumes", "name": "Maria Fumes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "id": "936600146057547777", "verified": false, "username": "aryeumesma", "name": "Mary"}, {"location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1199, "tweet_count": 71970, "listed_count": 0}, "id": "2405252047", "verified": false, "username": "samuelgambeta", "name": "samueL"}, {"location": "Lyon, France", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 326, "tweet_count": 7995, "listed_count": 2}, "id": "237190229", "verified": false, "username": "charlottegp_", "name": "Charlotte"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6088, "following_count": 6656, "tweet_count": 167179, "listed_count": 18}, "id": "2996409095", "verified": false, "username": "Ratona5555", "name": "Yo opino..."}, {"location": "Ciudadano del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7343, "following_count": 327, "tweet_count": 225922, "listed_count": 66}, "id": "280676667", "verified": false, "username": "JartoYa", "name": "JartoYA!"}, {"location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264187, "listed_count": 127}, "id": "65236760", "verified": false, "username": "Jocay19", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 22, "tweet_count": 9841, "listed_count": 3}, "id": "731257978268061697", "verified": false, "username": "Serig0l", "name": "Sergio Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 333, "tweet_count": 79097, "listed_count": 5}, "id": "2215578596", "verified": false, "username": "Lean_ITF", "name": "Lean Frias"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 396, "tweet_count": 18430, "listed_count": 0}, "id": "443695049", "verified": false, "username": "Raphaelrodrig40", "name": "Pain Travs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "id": "584385737", "verified": false, "username": "trassssh", "name": "2006"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 472, "tweet_count": 20114, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "verified": false, "username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 181, "tweet_count": 19507, "listed_count": 6}, "id": "341145270", "verified": false, "username": "qdquasar", "name": "qdquasar"}, {"location": "All\u00e1 donde regresa el fugitivo", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1485, "tweet_count": 31643, "listed_count": 9}, "id": "2330478910", "verified": false, "username": "IntPOD", "name": "Intervenci\u00f3n Policial, Oposici\u00f3n y Deporte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 7, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "id": "1695188960", "verified": false, "username": "Drjorrey", "name": "Jorge M. Reyes V."}, {"location": "Ciudad de la desesperanza", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 455, "tweet_count": 39656, "listed_count": 11}, "id": "131964144", "verified": false, "username": "humusb", "name": "robertob"}, {"location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2206, "tweet_count": 56871, "listed_count": 26}, "id": "197036214", "verified": false, "username": "JeyFedz", "name": "Jey Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf08\ud83d\udc9c \ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\ude38"}, {"location": "el mejor pa\u00eds de chile", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 419, "tweet_count": 4775, "listed_count": 2}, "id": "1131302861340663810", "verified": false, "username": "particul4rtaste", "name": "javi"}, {"location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9627, "following_count": 2887, "tweet_count": 38592, "listed_count": 13}, "id": "1047204786502873099", "verified": false, "username": "InfoElRegional", "name": "El Regional Del Zulia, C.A."}, {"location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7370, "following_count": 4602, "tweet_count": 26308, "listed_count": 3}, "id": "323237110", "verified": false, "username": "Marecanales", "name": "\u25e2 \u25e4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 384, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "id": "1088211519219871744", "verified": false, "username": "BeatrizJoubert2", "name": "neutrino"}, {"location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 5621, "following_count": 1261, "tweet_count": 149370, "listed_count": 14}, "id": "746514876496023553", "verified": false, "username": "Rai54__", "name": "Rai 54"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 196241, "following_count": 1288, "tweet_count": 16948, "listed_count": 208}, "id": "91250628", "verified": true, "username": "LFFreitas", "name": "Luis Felipe Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 482, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "id": "2725207826", "verified": false, "username": "daniel14153", "name": "DANIEL ACOSTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 103, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "id": "2938884868", "verified": false, "username": "marupensotti", "name": "maru."}, {"location": "Zion", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 500, "tweet_count": 9632, "listed_count": 2}, "id": "1511398279", "verified": false, "username": "Danicksu", "name": "Danny-sy"}, {"location": "Islas Georgias Del Sud (Arg)", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2100, "tweet_count": 105427, "listed_count": 1}, "id": "273148425", "verified": false, "username": "1parydpsdelpary", "name": "Anhelo Palpitante"}, {"location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 343, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "id": "953781341690191872", "verified": false, "username": "felixsosad", "name": "thomaipsi"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 469, "tweet_count": 154101, "listed_count": 10}, "id": "2367339674", "verified": false, "username": "tha_df", "name": "Tha\u00eds \ud83c\udf08"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 778, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "id": "1144651697098240000", "verified": false, "username": "z_ketchum", "name": "Ash Ketchum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 484, "tweet_count": 3425, "listed_count": 4}, "id": "112005512", "verified": false, "username": "dr_romrub", "name": "Antonio Romero Rubio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 850, "tweet_count": 28766, "listed_count": 0}, "id": "778450550", "verified": false, "username": "MartinezCandee", "name": "Cande"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 95, "tweet_count": 8623, "listed_count": 4}, "id": "789835991444062208", "verified": false, "username": "lucisangiacomo", "name": "Luciana Sangiacomo"}, {"location": "Carabayork, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 366, "tweet_count": 9119, "listed_count": 0}, "id": "935175670552039425", "verified": false, "username": "eladodaguaymant", "name": "Sandri\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udd70"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 163, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "id": "993666014960287744", "verified": false, "username": "bldsouza2", "name": "Bruno Dantas Petrich"}, {"location": "taegi married ", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 432, "tweet_count": 47431, "listed_count": 17}, "id": "1079182740858245121", "verified": false, "username": "blueeeberrrry", "name": "Mark HE/THEY \ud83c\udf3c\u00a1jinday!\ud83c\udf3c | art acc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 596, "tweet_count": 31518, "listed_count": 2}, "id": "83178489", "verified": false, "username": "maribarbosaa", "name": "Mari"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 634, "tweet_count": 52341, "listed_count": 4}, "id": "457125470", "verified": false, "username": "Aguzlpz", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e \ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd98"}, {"location": "Piracanjuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 211, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "id": "1008826386264584194", "verified": false, "username": "samartinsguii", "name": "Sasa"}, {"location": "bookstan.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 9340, "following_count": 8079, "tweet_count": 201708, "listed_count": 29}, "id": "2288708946", "verified": false, "username": "cypherjadez", "name": "\u0618 \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc84\u2077"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 165, "tweet_count": 20453, "listed_count": 0}, "id": "731942583363117057", "verified": false, "username": "sarah_vasco", "name": "sarah"}, {"location": "Bsb ", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 471, "tweet_count": 20349, "listed_count": 0}, "id": "850731594470105092", "verified": false, "username": "BalloneCarol", "name": "ballone"}, {"location": "fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 2461, "tweet_count": 174562, "listed_count": 15}, "id": "2289923053", "verified": false, "username": "rhaileybieber", "name": "amanda"}, {"location": "MardelPl\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 469, "tweet_count": 14728, "listed_count": 3}, "id": "70003811", "verified": false, "username": "sailorpecas", "name": "Vic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 66, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}, "id": "1094780018415276033", "verified": false, "username": "olhosdegueixaa", "name": "rilqui rilca relca yuki yoki #TEAMBLACK 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 236, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "id": "3416550969", "verified": false, "username": "peressrafa", "name": "Rafael"}, {"location": "Lomas de Padierna, Tlalpan", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 832, "tweet_count": 13096, "listed_count": 1}, "id": "86173959", "verified": false, "username": "RizosDeOroNegro", "name": "Bel\u00f3n de Luz"}, {"location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "id": "110055082", "verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales"}, {"location": "\n\n              INTPendeja 5w4", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 427, "tweet_count": 48428, "listed_count": 7}, "id": "1047625108230209536", "verified": false, "username": "KolaShyler", "name": "\ud83c\udf83"}, {"location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1223, "tweet_count": 83978, "listed_count": 21}, "id": "132725129", "verified": false, "username": "M_BananaFish", "name": "M\ud83c\udf4c\ud83d\udc20"}, {"location": "\u1d57\u02b3\u02b8\u2071\u207f\u1d4d \u1d57\u1d52 \u1d4d\u1d49\u1d57 \u1d47\u1d43\u1d9c\u1d4f \u02b0\u1d52\u1d50\u1d49...\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 5802, "following_count": 5955, "tweet_count": 39974, "listed_count": 12}, "id": "723952070534021121", "verified": false, "username": "najadoidona", "name": "viih n\u00e3o aguenta mais \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 217, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "id": "1094366996995674112", "verified": false, "username": "minadocorre1", "name": "Princesinha\ud83d\udc78"}], "tweets": [{"author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "id": "1171229730567327744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "lang": "es", "id": "1171589648503717889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "id": "1171475926842040320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "lang": "pt", "id": "1171518193547931648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "author_id": "2418376646", "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"], "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P", "lang": "es", "id": "1171582370467725312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701220212736"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701224407041"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701232816128"}]}, "author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-11T00:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588717817081856"], "text": "Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en adolescentes desde una mirada intercultural https://t.co/vt3rYbDwjc", "lang": "es", "id": "1171588717817081856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171588490422890496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590548970332160"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590549922385920"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"El que intenta el suicidio es un valiente\". Esto entorpece su prevenci\u00f3n al hacerlo sin\u00f3nimo de un atributo imitable como es el valor", "lang": "es", "id": "1171590549922385920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/oYSmC0WpmY", "expanded_url": "https://glo.bo/2kCSgbD", "display_url": "glo.bo/2kCSgbD", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2kCSgbD"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4233, "type": "Place", "normalized_text": "Item"}, {"start": 27, "end": 63, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "Museu da Academia Nacional de Pol\u00edcia"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 105, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-09-11T00:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 119, "like_count": 265, "quote_count": 147}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585396653740032"], "text": "Item ser\u00e1 encaminhado para Museu da Academia Nacional de Pol\u00edcia, em Bras\u00edlia https://t.co/oYSmC0WpmY #G1", "lang": "pt", "id": "1171585396653740032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590542955708416"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590545254182912"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"Hablar sobre suicidio con una persona q esta en riesgo lo puede incitar a q lo realice\".  Esta demostrado q hablar del suicidio reduce el riesgo de realizarlo y pueder ser la \u00daNICA posibilidad q ofrezca a esa persona para el an\u00e1lisis de sus prop\u00f3sitos autodestructivos.", "lang": "es", "id": "1171590545254182912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590540455895040"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590541898735617"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"El q lo dice no lo hace\": el que se suicida pudo expresar lo que ocurr\u00eda con palabras, amenazas, gestos suicidad (ej. Autolesion), o cambios de conducta", "lang": "es", "id": "1171590541898735617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590538971074561"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T01:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590540455895040"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "\"El q se quiere matar no lo dice\". De cada 10 personas q se suicidan, 9 han manifestado claramente sus prop\u00f3sitos.", "lang": "es", "id": "1171590540455895040"}, {"author_id": "872915593891946496", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "id": "1171454395357126656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e8ziGbI0Ni", "expanded_url": "https://twitter.com/bioeticaunam/status/1171448427764305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ziGbI0Ni", "media_key": "3_1171448422303289345"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "author_id": "1282098547", "created_at": "2019-09-10T15:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448427764305921"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y tratamiento temprano.\nSe deben tomar medidas que garanticen y fomenten compromisos y medidas pr\u00e1cticas para prevenirlos.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/e8ziGbI0Ni", "lang": "es", "id": "1171448427764305921"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "id": "1171590181364875264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "141627379", "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "lang": "es", "id": "1171443974986354688"}, {"author_id": "175619477", "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "lang": "es", "id": "1171568935528992769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "author_id": "37758638", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "id": "1171470855529885706"}, {"author_id": "423047776", "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "lang": "es", "id": "1171512548790689792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "49540008", "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "lang": "es", "id": "1171407584869400576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171526267381796866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511637003493376"}], "author_id": "1050165231559827456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DeelfiiPipke", "id": "937502664"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582415741095937"], "in_reply_to_user_id": "937502664", "text": "@DeelfiiPipke Oh s\u00ed \ud83d\ude0f", "lang": "es", "id": "1171582415741095937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171585880185823233"}], "author_id": "4250596815", "created_at": "2019-09-11T00:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171585883675484160"], "in_reply_to_user_id": "4250596815", "text": "No entanto, o acometimento de policiais pela depress\u00e3o profunda e pela idea\u00e7\u00e3o suicida tem sido crescente e os sintomas dessas doen\u00e7as ultrapassam o limite do expediente laboral, afetando sua vida social, afetiva e familiar.", "lang": "pt", "id": "1171585883675484160"}, {"author_id": "54135935", "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "lang": "es", "id": "1171255697239158787"}, {"author_id": "198571706", "created_at": "2019-09-10T15:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171449012135682048"], "text": "Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u00f3n, trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico, ansiedad, quejas som\u00e1ticas, ideaci\u00f3n suicida y falta de apoyo social.@SorayaLaraC", "lang": "es", "id": "1171449012135682048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171501343086743555"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mrIoMER9Ub", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1171501343086743555", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Garz\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "author_id": "278235012", "created_at": "2019-09-10T23:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565841135099904"], "text": "Garz\u00f3n dice que no criticar\u00e1 la estrategia suicida de Pablo Iglesias\n\nhttps://t.co/mrIoMER9Ub", "lang": "es", "id": "1171565841135099904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/SB6qFLoCGO", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1171446950563962880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SB6qFLoCGO", "media_key": "16_1171446940833210368"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 183, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1042732494695620608", "created_at": "2019-09-10T15:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171446950563962880"], "text": "Detalhes da trama principal de #TheSuicideSquad: \n\nAmanda Waller enviar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro est\u00e1 sendo usado por dois ditadores do mal! \n\nEstreia em 2021. https://t.co/SB6qFLoCGO", "lang": "pt", "id": "1171446950563962880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "635764127", "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "lang": "pt", "id": "1171543206489731075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/khAfQ7fAEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Drisa2010/status/1171564445513998337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khAfQ7fAEQ", "media_key": "3_1171564436357885953"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "LosMilDiasDeAllende"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 116, "tag": "LosMilDiasDeAllende"}]}, "author_id": "149572235", "created_at": "2019-09-10T23:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 16, "like_count": 95, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564445513998337"], "text": "Mientras el pueblo no ten\u00eda que comer Allende disfrutaba de sus \u201cfiestas\u201d con su amigo Fidel...\n#LosMilDiasDeAllende https://t.co/khAfQ7fAEQ", "lang": "es", "id": "1171564445513998337"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Nisman"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Taiano"}]}, "author_id": "1532852965", "created_at": "2019-09-10T18:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1145, "reply_count": 139, "like_count": 3374, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1171487648700981248"], "text": "Caso Nisman. El Fiscal Taiano busca al presunto asesino en 23 mil im\u00e1genes. Ser\u00e1 dif\u00edcil encontrar al que mat\u00f3 a alguien que se suicid\u00f3.", "lang": "es", "id": "1171487648700981248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "author_id": "520653311", "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "id": "1171299775720886273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}]}, "author_id": "69934541", "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "lang": "es", "id": "1171447756327542784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Ko5YkkYRwe", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171374014289317888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5YkkYRwe", "media_key": "3_1171374012531912704"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "author_id": "147589125", "created_at": "2019-09-10T10:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374014289317888"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/Ko5YkkYRwe", "lang": "es", "id": "1171374014289317888"}, {"author_id": "389287861", "created_at": "2019-09-11T00:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 943, "reply_count": 9, "like_count": 1638, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1171588473133907968"], "text": "Bueno chicos, hoy es el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio as\u00ed que nos vamos a poner serios un segundo.\nYa se desmitificaron un mont\u00f3n de cuestiones pero quiero aclarar un par que son centrales.", "lang": "es", "id": "1171588473133907968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "author_id": "240306295", "created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "lang": "es", "id": "1171448011152445440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/WiZD0niMS9", "expanded_url": "https://www.christianitytoday.com/news/2019/september/pastor-mental-health-advocate-jarrid-wilson-dies-suicide.html", "display_url": "christianitytoday.com/news/2019/sept\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.christianitytoday.com/news/2019/september/pastor-mental-health-advocate-jarrid-wilson-dies-suicide.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8205, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "JarridWilson", "id": "17076385"}]}, "author_id": "15027207", "created_at": "2019-09-10T23:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 28, "like_count": 188, "quote_count": 147}, "edit_history_tweet_ids": ["1171559320741457921"], "text": ".@JarridWilson, a California church leader, author, and mental health advocate, died by suicide Monday evening at age 30 https://t.co/WiZD0niMS9", "lang": "en", "id": "1171559320741457921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}]}, "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "lang": "pt", "id": "1171445384998113281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "463014303", "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "lang": "es", "id": "1171471268140343296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "author_id": "31427142", "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "lang": "pt", "id": "1171439018598207488"}, {"author_id": "1382309599", "created_at": "2019-09-10T18:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171484660410372096"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1171484660410372096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213669331607554"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-10T00:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213904338391040"], "in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "text": "Quien se suicida o lo contempla desea dejar de sufrir, y el suicidio SI es prevenible y SI de puede evitar. \nInvito a que la gente deje de tener ese miedo a preguntarle a alguien m\u00e1s:\nHas pensado suicidarte?", "lang": "es", "id": "1171213904338391040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213410379472896"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-10T00:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213669331607554"], "in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "text": "La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1 sufriendo tanto y que subjetivamente considera que ha agotado sus opciones y posibles soluciones (+)", "lang": "es", "id": "1171213669331607554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}]}, "author_id": "325756456", "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"], "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa", "lang": "es", "id": "1171548473285586945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "in_reply_to_user_id": "16814640", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "id": "1171291005091491840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587492845359104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9277, "type": "Organization", "normalized_text": "Trinity College"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.3963, "type": "Organization", "normalized_text": "Moscou"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 208, "tag": "TW"}]}, "author_id": "13100222", "created_at": "2019-09-11T00:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587496288948225"], "in_reply_to_user_id": "13100222", "text": "Alex foi contratado no Trinity College. Um f\u00edsico no College do Newton, imaginem. Ele tb fez doutorado na Universidade de Moscou, em f\u00edsica te\u00f3rica. JUNTO com o doutorado em Cambridge, em f\u00edsica aplicada. #TW", "lang": "pt", "id": "1171587496288948225"}, {"author_id": "1107301165241384961", "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "id": "1171481115963449346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561247336271872"}], "author_id": "1400169488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579872466132992"], "in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "text": "@MiguelPichetto La emergencia alimentaria hace falta dej\u00e1 de tirar cohetes para llamar la atenci\u00f2n hacia otro lado! Los chicos est\u00e1n a puro arroz y fideo en los comedores todos los d\u00edas se suicida alguien en las v\u00ecas de los trenes, familias desesperadas y vos preocupado por un debate entre vices", "lang": "es", "id": "1171579872466132992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}]}, "author_id": "521394902", "created_at": "2019-09-11T00:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587331918368768"], "text": "O Juninho matou e n\u00e3o quer tirar o cad\u00e1ver e t\u00e1 l\u00e1 se mexendo irm\u00e3o t\u00f3xico", "lang": "pt", "id": "1171587331918368768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gz9hTeNu5B", "expanded_url": "https://twitter.com/lilianaMusik/status/1171569831180734466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gz9hTeNu5B", "media_key": "3_1171569821198295040"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Post"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "67880456", "created_at": "2019-09-10T23:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569831180734466"], "text": "Cada vez que alguien se #suicida y veo gente subiendo un mont\u00f3n de Post, atribuy\u00e9ndose una gran amistad con el que parti\u00f3.... pienso en esta imagen! \ud83d\udc47\ud83c\udffbQu\u00e9 hiciste? https://t.co/gz9hTeNu5B", "lang": "es", "id": "1171569831180734466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "lang": "es", "id": "1171430574520561667"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pGngGQiA2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DinaSemsch/status/1171504180906745857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGngGQiA2a", "media_key": "3_1171504179061248000"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Kendal Jenner"}]}, "author_id": "306590471", "created_at": "2019-09-10T19:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504180906745857"], "text": "Qu\u00e9 opinan que estos temas se \"clasifiquen\" de esta forma por un peri\u00f3dico: \"Kendal Jenner eleva las temperaturas\"... es noticia INTERNACIONAL, mientras que \"Mujer se suicida al\"... es CURIOSIDAD...\n\u00bfEs en serio? \u00bfSon conscientes de las repercusiones de esta \"clasificaci\u00f3n\"? https://t.co/pGngGQiA2a", "lang": "es", "id": "1171504180906745857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}]}, "author_id": "1017083317491941377", "created_at": "2019-09-10T19:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501257531355138"], "text": "Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "lang": "es", "id": "1171501257531355138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "author_id": "82920195", "created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "lang": "pt", "id": "1171520331086909440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "author_id": "144539373", "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "in_reply_to_user_id": "144539373", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "lang": "es", "id": "1171474512933609472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "lang": "es", "id": "1171514076368736258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS MARIA"}]}, "author_id": "6251192", "created_at": "2019-09-10T18:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495741430173696"], "text": "UNIDADES EN APOYO: AMB-36,ESC-3 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. CUBA  600  - JESUS MARIA", "lang": "es", "id": "1171495741430173696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "lang": "es", "id": "1171513276636647424"}, {"author_id": "14689728", "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "lang": "es", "id": "1171479345895919616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ayFeUcoT2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2lI9EMi", "display_url": "bit.ly/2lI9EMi", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/"}]}, "author_id": "876788725", "created_at": "2019-09-10T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566522172489733"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer si conoces a alguien con tendencias suicidas? \nhttps://t.co/ayFeUcoT2T", "lang": "es", "id": "1171566522172489733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "lang": "es", "id": "1171512138499624961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "author_id": "241257094", "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "lang": "es", "id": "1171457585142124545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "lang": "es", "id": "1171511403271704583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/xCFaX5TPsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1090102017505353728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCFaX5TPsZ", "media_key": "7_1090100472923516928"}]}, "author_id": "2329694580", "created_at": "2019-01-29T04:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2756, "reply_count": 153, "like_count": 9671, "quote_count": 3299}, "edit_history_tweet_ids": ["1090102017505353728"], "text": "Unas ganas de volver a subirme https://t.co/xCFaX5TPsZ", "lang": "es", "id": "1090102017505353728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "lang": "es", "id": "1171509851064635393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/gmuxDWSVOl", "expanded_url": "https://twitter.com/rthur013/status/1171442603620851713", "display_url": "twitter.com/rthur013/statu\u2026"}]}, "author_id": "145007852", "created_at": "2019-09-11T00:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578933017546753"], "text": "El pensamiento suicida NO depende ni se exacerba con la falta de recursos, o con un trabajo dif\u00edcil o mon\u00f3tono. Tampoco de qu\u00e9 tan hermosa sea la pareja, o si hay o no pareja. Es algo m\u00e1s profundo, complejo y multifactorial. Y no se \"cura\" con palmadas en la espalda. https://t.co/gmuxDWSVOl", "lang": "es", "id": "1171578933017546753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/OtEWJhwkWa", "expanded_url": "https://twitter.com/1077Fuego/status/1171542626971148290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtEWJhwkWa", "media_key": "3_1171542596335935488"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "193859234", "created_at": "2019-09-10T21:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171542626971148290"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. No est\u00e1 mal estar mal... Nos unimos en el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \u00a1Buscar ayuda es la mejor opci\u00f3n! https://t.co/OtEWJhwkWa", "lang": "es", "id": "1171542626971148290"}, {"author_id": "2530052556", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171435495559069696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"], "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "lang": "es", "id": "1171498578360983560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171586344834891776"}], "author_id": "2833017899", "created_at": "2019-09-11T00:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586352472707072"], "in_reply_to_user_id": "2833017899", "text": "Normalmente el primer intento falla ya sea por arrepentimiento o porque es frustrado por otros. AQU\u00cd es donde  es la mejor manera para su intervenci\u00f3n. Es importante la respuesta que le da su entorno hacia su intento fallido.", "lang": "es", "id": "1171586352472707072"}, {"author_id": "2833017899", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171586342209257472"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nHay que estar pendientes cuando empiezan a surgir los deseos de muerte, de ah\u00ed pasa a la IDEACI\u00d3N suicida, despu\u00e9s AL PRIMER INTENTO. Y aqu\u00ed es importante resaltar:", "lang": "es", "id": "1171586342209257472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica 93"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial 2006"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial 2010"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "juangraa", "id": "143211944"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 225, "tag": "UnSoldadoEnCadaHijoteDio"}]}, "author_id": "280887627", "created_at": "2019-09-10T23:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563755207106560"], "text": "Nos eliminaron de:\n-Copa Am\u00e9rica 93\n-Confederaciones 2005\n-Mundial 2006\n-Mundial sub17 2007\n-Mundial 2010\n-Innumerables Copa Libertadores\n\nY a\u00fan as\u00ed, hoy apost\u00e9 una botella con el argentino @juangraa #UnSoldadoEnCadaHijoteDio", "lang": "es", "id": "1171563755207106560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "author_id": "915822121720283136", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "in_reply_to_user_id": "3243658266", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "lang": "es", "id": "1171527301349036034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RsmSqe9Ofy", "expanded_url": "https://twitter.com/mcontini/status/1171582134185791488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsmSqe9Ofy", "media_key": "3_1171582114896199680"}]}, "author_id": "53112509", "created_at": "2019-09-11T00:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582134185791488"], "text": "AAHHHHHHHH!!!!!! T\u00e1 pronto o prot\u00f3tipo!!!!       Agora \u00e9 s\u00f3 se matar de escrever!  Dormir pra que?? https://t.co/RsmSqe9Ofy", "lang": "pt", "id": "1171582134185791488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/veKTrFCb8M", "expanded_url": "https://twitter.com/turma_tricolor/status/1171516469256970241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/veKTrFCb8M", "media_key": "3_1171516443650691075"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "732348797255307264", "created_at": "2019-09-10T20:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171516469256970241"], "text": "Em 90 minutos acontece um jogo de futebol. Ao mesmo tempo, 2 pessoas se suicidam no Brasil. E a cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. \nSe voc\u00ea est\u00e1 sentindo alguma dor, voc\u00ea pode venc\u00ea-la. Pe\u00e7a ajuda, ligue 188. H\u00e1 sempre algu\u00e9m disposto a te ouvir. \n#SetembroAmarelo https://t.co/veKTrFCb8M", "lang": "pt", "id": "1171516469256970241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "1101368186", "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE", "lang": "es", "id": "1171544084240097281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "author_id": "2213832768", "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "lang": "es", "id": "1171298423628292098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/NaYycw0Plu", "expanded_url": "https://twitter.com/PPN_Paraguay/status/1171570143715090432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NaYycw0Plu", "media_key": "3_1171570139034206209"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 70, "end": 110, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "232884273", "created_at": "2019-09-10T23:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570143715090432"], "text": "Facebook proh\u00edbe im\u00e1genes de contenido suicida\nEn coincidencia con el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la red social anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas https://t.co/NaYycw0Plu", "lang": "es", "id": "1171570143715090432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171557083629703171"}], "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Goldenmars", "id": "116029176"}]}, "author_id": "936813750656622592", "created_at": "2019-09-11T00:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171584061611134981"], "in_reply_to_user_id": "116029176", "text": "@Goldenmars Sem falar que se ele se redimiu \"por amor\" ent\u00e3o ele est\u00e1 fazendo o certo denunciando um crime. Que preceitos morais s\u00e3o esses em que ser bonzinho pressup\u00f5e esconder ow crimes de uns e denunciar de outros?lamentavelmente o Fauze nao vai aproveitar a oportunidade para cair fora", "lang": "pt", "id": "1171584061611134981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OyyBYrFu8z", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/c260630", "display_url": "diariopopular.com.ar/c260630", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariopopular.com.ar/politica/macri-pidio-ayuda-cristo-acabar-la-corrupcion-n260630"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "author_id": "56044829", "created_at": "2019-09-10T22:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 234, "like_count": 150, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1171549698659901440"], "text": "Macri pidi\u00f3 ayuda a Cristo para acabar la corrupci\u00f3n https://t.co/OyyBYrFu8z", "lang": "es", "id": "1171549698659901440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "lang": "es", "id": "1171394248811393024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "babies"}]}, "author_id": "2183682623", "created_at": "2019-09-09T22:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195885818191872"], "text": "Gente, sei q todos n\u00f3s odiamos a Timothy, mas ela fez um tweet dizendo que se sentiu suicida semana passada e alguns \"cry babies\" emocionados est\u00e3o sendo cru\u00e9is com ela... Vamos mandar amor e luz pra ela? Vamos deixar a indiferen\u00e7a de lado, por favor, vamos apoi\u00e1-la, isso \u00e9 s\u00e9rio", "lang": "pt", "id": "1171195885818191872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3804, "type": "Other", "normalized_text": "Moneda"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}]}, "author_id": "14638581", "created_at": "2019-09-10T12:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 229, "like_count": 306, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1171394310257958912"], "text": "\ud83d\udcf2 \u00bfQu\u00e9 opinas? \nPara los 46 a\u00f1os del Golpe de Estado La Moneda descart\u00f3 cualquier tipo de discurso o acto del presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era ante las divisiones que podr\u00eda generar.", "lang": "es", "id": "1171394310257958912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "247844816", "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1171464049386672130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "lang": "es", "id": "1171512437561946119"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171535305691684864"}], "author_id": "903079442607693825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171543195685179392"], "in_reply_to_user_id": "32224965", "text": "@martinhidalgo @DeltaMdelta @elcomercio_peru BAH, YA LO SAB\u00cdAMOS, SI TODOS LOS FISCALES Y JUECES DEL PODER JUDICIAL EST\u00c1N EXTORSIONADOS POR ONGS CON MILES DE AUDIOS", "lang": "es", "id": "1171543195685179392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "2921983427", "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6", "lang": "es", "id": "1171358590810185728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171182003795816448"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Q4adf2xAee", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1171182003795816448", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "1020491076317122561", "created_at": "2019-09-10T12:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171403879331901440"], "text": "Por la boca muere el perro https://t.co/Q4adf2xAee", "lang": "es", "id": "1171403879331901440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026528497667"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566266880"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566303744"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "wspd2019"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "DMPS"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "bullying"}, {"start": 173, "end": 211, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "wspd2019"}, {"start": 222, "end": 227, "tag": "DMPS"}]}, "author_id": "633098103", "created_at": "2019-09-10T18:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493033969250306"], "text": "El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la prevenci\u00f3n se refuerce en los centros educacionales.  #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #wspd2019 #DMPS https://t.co/mvZYO7Br3r", "lang": "es", "id": "1171493033969250306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171581745206104065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Leozin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caiobarrias", "id": "854369175216807936"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "victtorjj", "id": "740231899440918528"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "thiaguinho435", "id": "792430666990379009"}]}, "author_id": "1113510870481539072", "created_at": "2019-09-11T00:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171582027281379329"], "in_reply_to_user_id": "854369175216807936", "text": "@caiobarrias @victtorjj @thiaguinho435 Leozin saiu da conversa.", "lang": "pt", "id": "1171582027281379329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7WY5ydFwDi", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1171414677647179777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WY5ydFwDi", "media_key": "3_1171414625801461760"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7WY5ydFwDi", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1171414677647179777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WY5ydFwDi", "media_key": "3_1171414638371790859"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7WY5ydFwDi", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1171414677647179777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WY5ydFwDi", "media_key": "3_1171414647821524992"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7WY5ydFwDi", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1171414677647179777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WY5ydFwDi", "media_key": "3_1171414661507571712"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 46, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Vera"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 77, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "1029342469757001728", "created_at": "2019-09-10T13:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414677647179777"], "text": "En el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, el Director del @STalcahuano Carlos Vera participa junto a autoridades y representantes de educaci\u00f3n del lanzamiento y recepci\u00f3n de la Gu\u00eda Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Establecimientos Educacionales. @ministeriosalud \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/7WY5ydFwDi", "lang": "es", "id": "1171414677647179777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "lang": "es", "id": "1171514517903200256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267055032721409"}], "author_id": "408625650", "created_at": "2019-09-10T04:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171277802685046784"], "in_reply_to_user_id": "408625650", "text": "En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que eleva a un mill\u00f3n anual. Mientras yo escrib\u00eda este tuit se suicidaron tres personas. Es muy fuerte.", "lang": "es", "id": "1171277802685046784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QwvFTTr3e6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-10T14:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423350280712192"], "text": "En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea. \nhttps://t.co/QwvFTTr3e6", "lang": "es", "id": "1171423350280712192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZfSaeG0Gyr", "expanded_url": "https://twitter.com/luisaguilar_20/status/1171583761710010368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZfSaeG0Gyr", "media_key": "3_1171583757792567297"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 224, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 198, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 199, "end": 225, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "geo": {"place_id": "7efb0e99097064ea"}, "author_id": "204918678", "created_at": "2019-09-11T00:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583761710010368"], "text": "Cada 40 segundos, una persona en el mundo decide quitarse la vida y, en los \u00faltimos a\u00f1os, el suicidio ha sido la segunda causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/ZfSaeG0Gyr", "lang": "es", "id": "1171583761710010368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Calipso"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Polifemo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Homero2019"}]}, "author_id": "1021080517", "created_at": "2019-09-05T12:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169591146252853250"], "text": "Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o porque lo tiene secuestrado Calipso, o porque Polifemo se lo va a comer crudo. No, piensa en suicidarse para no aguantar a los compa\u00f1eros de trabajo.", "lang": "es", "id": "1169591146252853250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171583503756079105"}], "author_id": "3200996458", "created_at": "2019-09-11T00:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171583512392212480"], "in_reply_to_user_id": "3200996458", "text": "No todo el que intenta suicidarse lo hace por una causa. \u00bfQuieren crear consciencia sobre el suicidio y hacer que la gente deje de inventarse teor\u00edas locas como el famoso \"era lo que quer\u00eda\"? Empiecen a crear consciencia sobre lo que es el di\u00e1logo interno y personal y de la", "lang": "es", "id": "1171583512392212480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "37816856", "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "lang": "es", "id": "1171447307843162114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.896, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "author_id": "235590794", "created_at": "2019-09-11T00:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581704672350208"], "text": "A prop\u00f3sito de que hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les dejo la siguiente frase de la serie Psi de HBO: \"Quien se suicida quiere decirnos algo. El suicidio es su \u00faltimo acto para ser escuchado.\" \u00bfAlguien est\u00e1 tratando de decirte algo? \u00a1Esc\u00fachalo!", "lang": "es", "id": "1171581704672350208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546877206155266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 119, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trujillo"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "anafvega", "id": "21917507"}, {"start": 167, "end": 175, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "AHORA"}, {"start": 190, "end": 200, "tag": "EnDirecto"}]}, "author_id": "35541975", "created_at": "2019-09-10T22:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171547323471749121"], "in_reply_to_user_id": "35541975", "text": "@UNAM_MX @anafvega #AHORA \"Una de cada 25 personas de que tienen un intento suicida solo uno lo logra\": Ricardo Trujillo, acad\u00e9mico de la Facultad de Psicolog\u00eda de la @UNAM_MX con @anafvega #EnDirecto\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbpor el 102. 5 FM \ud83d\udcfb", "lang": "es", "id": "1171547323471749121"}, {"geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "author_id": "8727232", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "HablarSalvaVidas"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581868157935623"], "text": "Hoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo. #HablarSalvaVidas. Yo soy suicida. Lo intent\u00e9 dos veces (una a los 16, otra a los 39) y sobreviv\u00ed. No me arrepentir\u00e9 nunca de haberlo intentado. Tampoco puedo explicar por qu\u00e9 lo hice. Y todos los d\u00edas, tengo", "lang": "es", "id": "1171581868157935623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/upIKL3sN3q", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3jz29g2", "display_url": "tinyurl.com/y3jz29g2"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/GCvKl5XjLb", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCallejeroSM/status/1171581641757745154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GCvKl5XjLb", "media_key": "3_1171581640138723328"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalEC"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 111, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "opinion_caribe", "id": "1357790098323046409"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "InternacionalEC"}]}, "author_id": "3014912297", "created_at": "2019-09-11T00:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581641757745154"], "text": "#InternacionalEC  Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS. https://t.co/upIKL3sN3q @OPSOMS_Col @opinion_caribe https://t.co/GCvKl5XjLb", "lang": "es", "id": "1171581641757745154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tv24RNiude", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ottoemezzo"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "fiducialgoverno"}]}, "author_id": "121424128", "created_at": "2019-09-10T19:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511963626557441"], "text": "#ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico: \"Ha commesso un errore colossale\" @matteosalvinimi #fiducialgoverno https://t.co/tv24RNiude", "lang": "it", "id": "1171511963626557441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}], "author_id": "142152819", "created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171550474635550723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550438392565762"}], "author_id": "142152819", "created_at": "2019-09-10T22:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171550445027889157"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "text": "* Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la presencia de alucinaciones auditivas tipo fonema imperativo que ordenan hacerse da\u00f1o.\n- Trastornos del \u00e1nimo: por \u00e1nimo triste prolongado e ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1171550445027889157"}, {"author_id": "1162875074854215682", "created_at": "2019-09-10T08:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171342695534604288"], "text": "A bola da vez s\u00e3o os servidores p\u00fablicos.\nDeveriam acabar com os milhares de cargos sem concurso e atacar as regalias dos 3 poderes, mas preferem p\u00f4r a culpa em quem estuda, se esfor\u00e7a e \u00e9 aprovado em concurso p\u00fablico.\nNo fundo, o interesse \u00e9 trocar concursado por apadrinhado.", "lang": "pt", "id": "1171342695534604288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nUyduyz0o5", "expanded_url": "https://t.co/nUyduyz0o5", "display_url": "t.co/nUyduyz0o5"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 30, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Movimiento Sat\u00e1nico Conservador"}]}, "author_id": "274368085", "created_at": "2019-09-10T14:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427303177388033"], "text": "Movimiento Sat\u00e1nico Conservador. https://t.co/nUyduyz0o5", "lang": "es", "id": "1171427303177388033"}, {"author_id": "1078288696611352576", "created_at": "2019-09-11T00:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578165552144385"], "text": "MEUS PROFS DO V\u00d4LEI DEIXARAM EU FAZER O TREINAMENTO SUICIDA  AEEEEEEE&gt;:))))\n(CALMA EU VO EXPLICAR, simplesmente, tem 4 adultos sacando bolas de v\u00f4lei na gente, e com FOR\u00c7A, e OQ a gente tem q fazer \u00e9 ir atr\u00e1s da bola e tentar fazer algum ensinamento do v\u00f4lei, principalmente o+", "lang": "pt", "id": "1171578165552144385"}, {"geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "1403671910", "created_at": "2019-09-11T00:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171581162365628417"], "text": "No ano passado uma colega de col\u00e9gio e faculdade cometeu suic\u00eddio.\nApesar de n\u00e3o sermos t\u00e3o pr\u00f3ximas, esse evento mexeu muito comigo. \nAcompanhava a \"vida\" dela pela outra rede social, concursada, rec\u00e9m casada, viajando se f\u00e9rias com o marido para o exterior,", "lang": "pt", "id": "1171581162365628417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "59246363", "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "lang": "es", "id": "1171479933157134337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171084675982483458"}], "author_id": "1033310908766924800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabiochiusi", "id": "58768691"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "GiovanniToti", "id": "2331718804"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171292740946137088"], "in_reply_to_user_id": "58768691", "text": "@fabiochiusi @GiorgiaMeloni @FratellidItaIia @GiovanniToti @matteosalvinimi Le votazioni regionali, amministrative ed europee da un anno a questa parte hanno mostrato chiaramente quale sia il nuovo orientamento dell\u2019elettorato. Se andassimo a votare ora 5S e PD potrebbero solo leccarsi le ferite. In questo senso ora si parla di tradimento del popolo it.", "lang": "it", "id": "1171292740946137088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499222547324928"}], "author_id": "605659713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andre_villabon", "id": "195114422"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171546423806050305"], "in_reply_to_user_id": "195114422", "text": "@andre_villabon Desde que comenz\u00f3 la \u00e9poca de verano no se que es arreglarme el cabello o aun as\u00ed tenerlo suelto", "lang": "es", "id": "1171546423806050305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/znIvXv39AM", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80944_pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida", "display_url": "180.com.uy/articulo/80944\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}]}, "author_id": "158751170", "created_at": "2019-09-11T00:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576337028370432"], "text": "El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/znIvXv39AM", "lang": "es", "id": "1171576337028370432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eQ3NtxujPM", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosAM/status/1171571029983916033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQ3NtxujPM", "media_key": "7_1171570966079660034"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6285, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "author_id": "68240346", "created_at": "2019-09-10T23:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571029983916033"], "text": "VIDEO\ud83c\udfa5 Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de un hotel. Nadie logr\u00f3 impedirlo. https://t.co/eQ3NtxujPM", "lang": "es", "id": "1171571029983916033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "2458752872", "created_at": "2019-09-10T19:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171513367913091072"], "text": "O Camilo quer saber do passado do Chiclete por algo pessoal, n\u00e3o superou os chifres,quer algo para se vingar,pq a gente sabe que o Chiclete matou o Cosme para salvar a vida da Vivi, sen\u00e3o seria ela morta no seu lugar. E acham que isso \u00e9 justi\u00e7a que Camilo vai fazer #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1171513367913091072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "801399077707644928", "created_at": "2019-09-10T18:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171495765677490177"], "text": "uma pessoa se matou, uma pessoa de VERDADE escreveu uma carta de despedida, publicou aqui no twitter e se matou e eu estou T\u00c3O MAL que eu n\u00e3o sei como o resto do mundo continua funcionando naturalmente", "lang": "pt", "id": "1171495765677490177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YrgeHJuG5d", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/martin-insaurralde-considero-que-si-evita-viviera-votaria-alberto-fernandez-y-axel-kicillof_993216", "display_url": "tn.com.ar/politica/marti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/martin-insaurralde-considero-que-si-evita-viviera-votaria-alberto-fernandez-y-axel-kicillof_993216/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Insaurralde"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}]}, "author_id": "25992212", "created_at": "2019-09-10T18:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 521, "like_count": 170, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1171496329333182464"], "text": "Mart\u00edn Insaurralde consider\u00f3 que \u201csi Evita viviera, votar\u00eda a Alberto Fern\u00e1ndez y a Axel Kicillof\u201d https://t.co/YrgeHJuG5d", "lang": "es", "id": "1171496329333182464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "author_id": "450310216", "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "id": "1171314980739829760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "50445713", "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "lang": "es", "id": "1171502059364876288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171579534359052288"}], "author_id": "230206226", "created_at": "2019-09-11T00:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579876626882564"], "in_reply_to_user_id": "230206226", "text": "O que eu sei sobre ela: era linda, muito linda. A menina mais bonita da cidade, de fato. Ganhou concurso de miss. O pai tinha uma condi\u00e7\u00e3o financeira boa, n\u00e3o queria que ela casasse com \"qualquer um\". Separou ela do namorado e fez com que ela noivasse de um homem mais velho.", "lang": "pt", "id": "1171579876626882564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/uQBbA76llO", "expanded_url": "http://ow.ly/N4YO30pvsuf", "display_url": "ow.ly/N4YO30pvsuf"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/bfS74NDoyy", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1171498867973480448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfS74NDoyy", "media_key": "3_1171498864810975233"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LsHmQjUlRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/normahurtados/status/1171578654272446464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LsHmQjUlRJ", "media_key": "3_1171578631736438784"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3797, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "normahurtados", "id": "242323756"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "10DeSep"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Valle"}, {"start": 154, "end": 183, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "geo": {"place_id": "003f97dd7a518791"}, "author_id": "348274808", "created_at": "2019-09-11T00:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579870444474369"], "text": "#10DeSep @normahurtados Representante A la C\u00e1mara #Valle \"Cada 30 segundo se suicida una persona en el mundo. \u00a1El suicidio es PREVENIBLE!\nA prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio\"  \u27a1\ufe0fhttps://t.co/uQBbA76llO  \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/bfS74NDoyy https://t.co/LsHmQjUlRJ", "lang": "es", "id": "1171579870444474369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P3fvI4CEBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gaalal/status/1171381864709443586", "display_url": "twitter.com/gaalal/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 84, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "angelopezh", "id": "68823697"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "PacientSemergen", "id": "828931987"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "JuntosXTuSalud", "id": "921361335602089986"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "pacientes30", "id": "1103546213998186496"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "medicosergio", "id": "4264960274"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "VicenteLozadaB", "id": "112861925"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "vic_pallares", "id": "2966224295"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "PaulaPepo_cheep", "id": "632109393"}, {"start": 252, "end": 267, "username": "famartinez2001", "id": "2847906743"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "martinfd78", "id": "487755465"}]}, "geo": {"place_id": "5bcd72da50f0ee77"}, "author_id": "444174984", "created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514502359076866"], "text": "A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @angelopezh @joancmarch @PacientSemergen @JuntosXTuSalud @pacientes30 @medicosergio @VicenteLozadaB @vic_pallares @PaulaPepo_cheep @famartinez2001 @martinfd78 https://t.co/P3fvI4CEBQ", "lang": "es", "id": "1171514502359076866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 255, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Castillo"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "author_id": "121507317", "created_at": "2019-09-11T00:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575884186378241"], "text": "\"Si uno piensa en el suicidio hay algo que est\u00e1 funcionando mal en nuestras emociones y pensamientos. La forma de abordarlos es hablando con los amigos, con la familia, con cualquier persona.Cuando uno habla la idea se va disolviendo\", Dr.Humberto Castillo,psiquiatra @RPPNoticias", "lang": "es", "id": "1171575884186378241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VsQLT9K2h5", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1171561247336271872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VsQLT9K2h5", "media_key": "7_1171561154423992320"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5726, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara Electoral"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "DebateDeVices"}]}, "author_id": "1043198260092039169", "created_at": "2019-09-10T23:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4354, "reply_count": 1823, "like_count": 12554, "quote_count": 482}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561247336271872"], "text": "Ma\u00f1ana presentar\u00e9 en la C\u00e1mara Electoral una nota solicitando se habilite el debate p\u00fablico preelectoral entre los candidatos a Vicepresidente. Todo r\u00e9gimen representativo y democr\u00e1tico debe otorgar la oportunidad de exponer ideas y proyectos ante la ciudadan\u00eda. #DebateDeVices https://t.co/VsQLT9K2h5", "lang": "es", "id": "1171561247336271872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171579513400188928"}], "author_id": "2457015650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ovv_violencia", "id": "4875194543"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171579655658311680"], "in_reply_to_user_id": "2457015650", "text": "@ovv_violencia Mientras tanto, a cada profesional de la salud mental toca ofrecer informaci\u00f3n sensible y real, desde su lugar de acci\u00f3n, que visibilice responsablemente, las variables asociadas a este fen\u00f3meno.", "lang": "es", "id": "1171579655658311680"}, {"author_id": "1093345772341473285", "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "lang": "pt", "id": "1170755780854845441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/duU8ryeE0P", "expanded_url": "http://ow.ly/N4YO30pvsuf", "display_url": "ow.ly/N4YO30pvsuf"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/f3ekhyacZF", "expanded_url": "https://twitter.com/normahurtados/status/1171578654272446464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f3ekhyacZF", "media_key": "3_1171578631736438784"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/mj2Qe8Mjtl", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1171498867973480448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mj2Qe8Mjtl", "media_key": "3_1171498864810975233"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 125, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "242323756", "created_at": "2019-09-11T00:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578654272446464"], "text": "Cada 30 segundo se suicida una persona en el mundo. \u00a1El suicidio es PREVENIBLE!\nA prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio   \u27a1\ufe0fhttps://t.co/duU8ryeE0P  \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mj2Qe8Mjtl https://t.co/f3ekhyacZF", "lang": "es", "id": "1171578654272446464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171578250889482240"}], "author_id": "77309103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ursibrn", "id": "254639678"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171578395400032256"], "in_reply_to_user_id": "254639678", "text": "@ursibrn Kkkk qual foi menor \nAqui \u00e9 cria \nMec traf\nQuem treina joga filho", "lang": "pt", "id": "1171578395400032256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/nAbuwdx0tS", "expanded_url": "https://twitter.com/julialucydf/status/1171548747601514498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAbuwdx0tS", "media_key": "7_1171548680710758401"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8805, "type": "Place", "normalized_text": "brasilia"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "SetembroAmarelo", "id": "3452234717"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 46, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "brasilia"}, {"start": 57, "end": 60, "tag": "df"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "sa\u00fade"}]}, "author_id": "980846559444291585", "created_at": "2019-09-10T22:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171548747601514498"], "text": "Campanha Setembro Amarelo\ud83c\udf97\ud83c\udf3c\n.\n#setembroamarelo #brasilia #df #preven\u00e7\u00e3o #sa\u00fade @setembroamarelo @setembro__amarelo_ https://t.co/nAbuwdx0tS", "lang": "pt", "id": "1171548747601514498"}, {"author_id": "378857736", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "id": "1167109308313735169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171577677855285250"}], "author_id": "948654322304323584", "created_at": "2019-09-11T00:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577679486881792"], "in_reply_to_user_id": "948654322304323584", "text": "...mercantil (...) proliferan como consecuencia de la implacable y sacrosanta carrera en pos del beneficio.\u00bb", "lang": "es", "id": "1171577679486881792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171496183199498240"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/jbyvOAy694", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1171496183199498240", "display_url": "twitter.com/adn40/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}, {"start": 202, "end": 208, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "ChatDeconfianza"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "NoTeLaPierdas"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "DiS\u00edALaVida"}, {"start": 225, "end": 254, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "185369552", "created_at": "2019-09-10T19:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506921657880581"], "text": "Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la atenci\u00f3n oportuna, cercana y directa a personas en riesgo suicida #NoTeLaPierdas en @adn40 \ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/jbyvOAy694", "lang": "es", "id": "1171506921657880581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537331867836416"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537338528391169"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "author_id": "936600146057547777", "created_at": "2019-09-10T21:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171537342487781376"], "text": "\"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/TGHvhXLjEQ", "lang": "pt", "id": "1171537342487781376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/u4zG4deVQO", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 112, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Suicidio"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "Salud"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "280676667", "created_at": "2019-09-10T23:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573942202642434"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/u4zG4deVQO via @Pulzo  #Suicidio #Salud #SaludMental", "lang": "es", "id": "1171573942202642434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "author_id": "584385737", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "id": "1171200499540013063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/v392e0xTQl", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/?p=14139", "display_url": "elclosetlgbt.com/?p=14139", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 160, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "elclosetlgbt"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 144, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Transfobia"}]}, "author_id": "197036214", "created_at": "2019-09-10T23:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568396581965824"], "text": "La #Transfobia MATA:\n\"Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \u00abLiceo de m*erda, me colaps\u00f3\u00bb\" https://t.co/v392e0xTQl v\u00eda @twitter.com/elclosetlgbt", "lang": "pt", "id": "1171568396581965824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Airton"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}]}, "author_id": "91250628", "created_at": "2019-09-11T00:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171577531235033089"], "text": "Fluminense sofre demais com essa forma\u00e7\u00e3o. Falta intensidade. Com Airton, Ganso e Nen\u00ea isso \u00e9 imposs\u00edvel. T\u00e1tica kamikaze.", "lang": "pt", "id": "1171577531235033089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/NL6UaoHKNs", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/muje\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-10T23:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171562761811353600"], "text": "#LoM\u00e1sVisto: En un video que circula en redes sociales, se observa a varias personas intentando persuadir a la mujer para no quitarse la vida\n\nhttps://t.co/NL6UaoHKNs", "lang": "es", "id": "1171562761811353600"}, {"author_id": "850731594470105092", "created_at": "2019-09-10T13:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171410890849181697"], "text": "o suicida n\u00e3o quer morrer ele quer tirar a sua dor", "lang": "pt", "id": "1171410890849181697"}, {"author_id": "110055082", "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "lang": "es", "id": "1171504437753368580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171576171059916801"}], "author_id": "132725129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576570605182976"], "in_reply_to_user_id": "1047625108230209536", "text": "@KolaShyler @StefydeShy Te ment\u00ed \nA final se suicida y su ex hace una banda de rock :v", "lang": "es", "id": "1171576570605182976"}], "places": [{"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "Mangaratiba, Brasil", "id": "0798587d746bce3b"}, {"full_name": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "7efb0e99097064ea"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "id": "005ef29d79d0b45a"}, {"full_name": "Candelaria, Colombia", "id": "003f97dd7a518791"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096967676524724224", "value": "1096967676524724224", "detail": "User has been suspended: [1096967676524724224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171556901429161984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171556901429161984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171556901429161984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171587818449186817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171587818449186817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171587818449186817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171587410389610498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171587410389610498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171587410389610498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "488246133", "value": "488246133", "detail": "User has been suspended: [488246133].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171559253578047488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171559253578047488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171559253578047488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161447183050248192", "value": "1161447183050248192", "detail": "User has been suspended: [1161447183050248192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171582124643799040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171582124643799040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171582124643799040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "559931458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [559931458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "559931458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171582914699681792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171582914699681792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171582914699681792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2864789914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2864789914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2864789914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171573813491970048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171573813491970048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171573813491970048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "286915737", "value": "286915737", "detail": "User has been suspended: [286915737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171576122280222721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171576122280222721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171576122280222721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171590772984094720", "oldest_id": "1171576661571248129", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4rrvforcyg4cg4gczq8a91fh"}}