{"data": [{"in_reply_to_user_id": "1153356962047897601", "id": "1162031516886679557", "text": "@TaylorDurdeen @MartinPolaco Lo hicieron los K fue suicida.\nNo creo que estos vayan hacer lo mismo.\nSino saben que vuelan en menos de 2 a\u00f1os y yo sere el primero en matarlos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TaylorDurdeen", "id": "1153356962047897601"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MartinPolaco", "id": "312664191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162030739447341059"}], "author_id": "899432691686412288", "created_at": "2019-08-15T16:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031516886679557"]}, {"id": "1162031408652660736", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "72849180", "created_at": "2019-08-15T16:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031408652660736"]}, {"id": "1162031396698972162", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "212293464", "created_at": "2019-08-15T16:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031396698972162"]}, {"id": "1162031394903744513", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1140088063915364353", "created_at": "2019-08-15T16:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031394903744513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TvRaW1nQI1", "expanded_url": "https://www.nonsolomarescialli.it/caporal-maggiore-dell-esercito-suicida-in-caserma-aveva-32-anni/", "display_url": "nonsolomarescialli.it/caporal-maggio\u2026"}]}, "id": "1162031215488225281", "text": "Caporal Maggiore dell' Esercito suicida in caserma. Aveva 32 anni - https://t.co/TvRaW1nQI1", "lang": "it", "author_id": "4899119002", "created_at": "2019-08-15T16:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031215488225281"]}, {"id": "1162031093735919616", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "50132320", "created_at": "2019-08-15T15:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031093735919616"]}, {"id": "1162031060185694208", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "350930488", "created_at": "2019-08-15T15:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162031060185694208"]}, {"id": "1162030947631554561", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "4422103576", "created_at": "2019-08-15T15:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030947631554561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JetmsSFHgN", "expanded_url": "http://ow.ly/4YOw50vyuGm", "display_url": "ow.ly/4YOw50vyuGm"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vjTaXIt4YB", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1162030914316197888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjTaXIt4YB", "media_key": "3_1162030909157249026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}]}, "id": "1162030914316197888", "text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n  https://t.co/JetmsSFHgN #List\u00ednDiario https://t.co/vjTaXIt4YB", "lang": "es", "author_id": "19236297", "created_at": "2019-08-15T15:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030914316197888"]}, {"in_reply_to_user_id": "887496112894083077", "id": "1162030794325528577", "text": "@cabralpf_96 @daiianafonseca vou levar pedro l\u00e1 pra apavorar o sof\u00e1 dela kkkkkkk igual ele faz aq, quase se suicida pulando \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cabralpf_96", "id": "887496112894083077"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162030602532638721"}], "author_id": "102557826", "created_at": "2019-08-15T15:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030794325528577"]}, {"in_reply_to_user_id": "785833176", "id": "1162030794308816896", "text": "@CBNoficial @cbnbrasil @realsardenberg @DebFreitas LEI CANCELLIER\nLei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso SEM PROVAS pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CBNoficial", "id": "785833176"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "cbnbrasil", "id": "848964710552801284"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "realsardenberg", "id": "180474276"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "DebFreitas", "id": "47671453"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 184, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162018624615272449"}], "author_id": "1037853056703062018", "created_at": "2019-08-15T15:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030794308816896"]}, {"id": "1162030717272039424", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "239661920", "created_at": "2019-08-15T15:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030717272039424"]}, {"id": "1162030624363995138", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "939833388931969024", "created_at": "2019-08-15T15:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030624363995138"]}, {"in_reply_to_user_id": "831006068", "id": "1162030494499909632", "text": "Conoc\u00ed a una chica de la que todxs dec\u00edan que quer\u00eda llamar la atenci\u00f3n con cada corte, con cada pastilla de m\u00e1s.\n\"Si se quiere suicidar no hace el tonto y de suicida\" dec\u00edan.\nY eso acab\u00f3 haciendo.\nSalt\u00f3 de un acantilado y con 14 a\u00f1os acort\u00f3 toda su esperanza de vida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162030491115171841"}], "author_id": "831006068", "created_at": "2019-08-15T15:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030494499909632"]}, {"id": "1162030390653214721", "text": "Lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na Netflix, to vendo \ud83c\udfa5", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "3291467498", "created_at": "2019-08-15T15:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030390653214721"]}, {"id": "1162030379949334529", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "1099094688857030657", "created_at": "2019-08-15T15:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030379949334529"]}, {"id": "1162030340145332224", "text": "Primeira vez q assisti Esquadr\u00e3o suicida eu tava no cine c a gata q tava pegando na \u00e9poca e nem reparei, ontem parei pra assistir dnv e pqp que filme bosta kkkkk \u00fanica q salva o filme \u00e9 a Arlequina e o Will Smith, que salva pq \u00e9 o Will Smith e foda-se. DC \u00e9 uma merda total kkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.5548, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "325689019", "created_at": "2019-08-15T15:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030340145332224"]}, {"in_reply_to_user_id": "328465880", "id": "1162030209555714049", "text": "@Martinpdisalvo Sale reacci\u00f3n a suicida de kyotto??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "kyotto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162020060799668224"}], "author_id": "1067529958111760384", "created_at": "2019-08-15T15:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030209555714049"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1162030153997914112", "text": "@MilagrosLeivaG El fujimorismo se suicida lentamente, Beteta, Arimborgo, Becerril, etc, etc, cada impresentable, realmente una verg\u00fcenza", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Arimborgo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161700692383297536"}], "author_id": "2715939097", "created_at": "2019-08-15T15:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030153997914112"]}, {"in_reply_to_user_id": "968876675869171715", "id": "1162030119378202626", "text": "Quando se suicidou, Vin\u00edcius legou aos pais o que acreditava ser o melhor dele: Yo\u00f1lu, seu eu mais fluido, feito de palavras e de m\u00fasica\nS\u00e3o mais de 60 m\u00fasicas. Vin\u00edcius aprendeu a tocar bateria aos 4 anos, depois piano e viol\u00e3o. Na porta do quarto grudava um cartaz: \u201cGravando\u201d.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162029423471792129"}], "author_id": "968876675869171715", "created_at": "2019-08-15T15:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030119378202626"]}, {"in_reply_to_user_id": "1051992581553442816", "id": "1162030046741237762", "text": "@bostero1905__ Vamo vamo que en octubre se suicida vamooooo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bostero1905__", "id": "1051992581553442816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162026544757391362"}], "author_id": "1945401007", "created_at": "2019-08-15T15:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030046741237762"]}, {"in_reply_to_user_id": "35260027", "id": "1162029973873528832", "text": "@RodrigoMaia Incr\u00edvel, quanto mais ele tenta se apoderar dos m\u00e9ritos, mais o povo abre os olhos e v\u00ea que ele \u00e9 quem atrapalha o Brasil, sempre de forma sorrateira como no dia do acidente que matou o time da chapecoense.", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8988, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.7809, "type": "Organization", "normalized_text": "chapecoense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162015067908530176"}], "author_id": "426310649", "created_at": "2019-08-15T15:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029973873528832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154775373449768965", "id": "1162029951371087872", "text": "&lt; Pero esa noche fue el propio Carter quien tuvo que llevarse a la f\u00e9mina cogida de los hombros porque ya llevaba el doble de cervezas de lo habitual, y era tambi\u00e9n muy tarde. -\n\nMurasaki sensei... Ya est\u00e1 bien..\n\n- Trataba de razonar con ella, pero era algo casi suicida el &gt;", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Carter"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Murasaki sensei"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162029949982781440"}], "author_id": "1154775373449768965", "created_at": "2019-08-15T15:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029951371087872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Okhyr8aYGF", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "curiosodigital.com.do/hombre-mato-a-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TX5ifUYIHl", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1162029902662656001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TX5ifUYIHl", "media_key": "3_1162029899655340033"}]}, "id": "1162029902662656001", "text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n https://t.co/Okhyr8aYGF https://t.co/TX5ifUYIHl", "lang": "es", "author_id": "1170311118", "created_at": "2019-08-15T15:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029902662656001"]}, {"in_reply_to_user_id": "902854801876287488", "id": "1162029849822814209", "text": "@S0meb0dy_else N existe suicida vivo, ent\u00e3o muda nd", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "s0meb0dy_else", "id": "3229038614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162028486376206337"}], "author_id": "4100714925", "created_at": "2019-08-15T15:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029849822814209"]}, {"in_reply_to_user_id": "43442574", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UbQznRlYLM", "expanded_url": "https://twitter.com/CEU_CARMESIM/status/1162029813147865088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbQznRlYLM", "media_key": "3_1162029780990070784"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gerdwenzel", "id": "43442574"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8896, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "id": "1162029813147865088", "text": "@gerdwenzel O BRASIL SE SUICIDOU NAS URNAS. https://t.co/UbQznRlYLM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994560853159936"}], "author_id": "38957250", "created_at": "2019-08-15T15:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029813147865088"]}, {"id": "1162029676530995200", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1086041403308822534", "created_at": "2019-08-15T15:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029676530995200"]}, {"id": "1162029499220996097", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2542991122", "created_at": "2019-08-15T15:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029499220996097"]}, {"id": "1162029489037217793", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "156173988", "created_at": "2019-08-15T15:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029489037217793"]}, {"in_reply_to_user_id": "3612483028", "id": "1162029414613442560", "text": "@FranSoares249 @doiidiiinn @loira_crvg97 @DaniloOticavip Flamengo \u00e9 um time de futebol, tem uma folha milion\u00e1ria pra futebol, uma trag\u00e9dia da direito de estorquir? Devem pagar sim, l\u00f3gico, mas o mesmo para todas as fam\u00edlias. Queria saber se voc\u00ea tbm \u00e9 ju\u00edza e advogada da fam\u00edlia que o Edmundo matou, ou \u00e9 s\u00f3 com Flamengo isso? Kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "DaniloOticavip", "id": "1128844362"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 286, "end": 292, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 313, "end": 320, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162009612306067457"}], "author_id": "155662369", "created_at": "2019-08-15T15:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029414613442560"]}, {"id": "1162029409907433472", "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "author_id": "4864679649", "created_at": "2019-08-15T15:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029409907433472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/RrRKyjEYQM", "expanded_url": "https://www.elliberal.com.ar/noticia/498666/teoria-neuropsicologica-interpersonal-comportamiento-suicida?fbclid=IwAR0aabUF28_GZ8xSGBVhaMN33b6wgN0QtEpXOlUdMZFb1dXyV_QGSKJYhbI", "display_url": "elliberal.com.ar/noticia/498666\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "El Liberal"}]}, "id": "1162029222740877314", "text": "Teor\u00eda neuropsicol\u00f3gica interpersonal del comportamiento suicida - El Liberal https://t.co/RrRKyjEYQM", "lang": "es", "author_id": "194140323", "created_at": "2019-08-15T15:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029222740877314"]}, {"in_reply_to_user_id": "49251366", "id": "1162029168021966848", "text": "@Beni_le_matou @1erNapoelon @JulienOdoul \"Ces r\u00e9formes auraient exist\u00e9 m\u00eame sans ce dictateur.\"\n\nineptie totale tout en se basant sur du rien...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "JulienOdoul", "id": "440914834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162028436791222272"}], "author_id": "883783144884891654", "created_at": "2019-08-15T15:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029168021966848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UxNRAqaste", "expanded_url": "https://twitter.com/srtafiorella/status/1162028415555387394", "display_url": "twitter.com/srtafiorella/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "id": "1162029107925999619", "text": "Talvez a  torcida do Gr\u00eamio seja a \u00fanica no mundo que ache uma jogada suicida dessas mais bonita que um drible ou um gol. E ESTAMOS \u00c9 MUITO CORRETOS. https://t.co/UxNRAqaste", "lang": "pt", "author_id": "23823784", "created_at": "2019-08-15T15:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029107925999619"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/TEN8ImWdaF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHdTt", "display_url": "dlvr.it/RBHdTt"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "Drones"}, {"start": 210, "end": 215, "tag": "Dron"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5597, "type": "Organization", "normalized_text": "Elta Systems"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5555, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "UAV"}]}, "id": "1162028936492019713", "text": "Elta Systems de Israel desarrolla \u201c#Drones suicidas\u201d para eliminar UAV's enemigos: Ahora, una nueva actualizaci\u00f3n, que se introducir\u00e1 en los pr\u00f3ximos meses, deber\u00eda reforzar la respuesta a la amenaza: un avi\u00f3n #Dron \u201csuicida\u201d\u00a0... https://t.co/TEN8ImWdaF", "lang": "es", "author_id": "719332052131254272", "created_at": "2019-08-15T15:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028936492019713"]}, {"id": "1162028843726716929", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "627037673", "created_at": "2019-08-15T15:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028843726716929"]}, {"id": "1162028768053071873", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "187612425", "created_at": "2019-08-15T15:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028768053071873"]}, {"id": "1162028763493883910", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "130233687", "created_at": "2019-08-15T15:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028763493883910"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/fwuhGFKgYq", "expanded_url": "http://dominicanoenelexterior.com/index.php/republica-dominicana/62-provincias/11752-hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-en-sde#.XVV_F40ZGaM.twitter", "display_url": "dominicanoenelexterior.com/index.php/repu\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "id": "1162028621810323456", "text": "Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida en SDE https://t.co/fwuhGFKgYq", "lang": "es", "author_id": "903077110536916992", "created_at": "2019-08-15T15:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028621810323456"]}, {"id": "1162028621508354048", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "391008960", "created_at": "2019-08-15T15:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028621508354048"]}, {"id": "1162028586737504258", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "135566206", "created_at": "2019-08-15T15:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028586737504258"]}, {"id": "1162028581557624832", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "388623257", "created_at": "2019-08-15T15:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028581557624832"]}, {"in_reply_to_user_id": "297521588", "id": "1162028578147430400", "text": "@mairichimabwn Claro, el tipo la viol\u00f3 as\u00ed que la chica se suicida, el violador era el hijo de un rey, la familia de la chica se amotina, destituyen al rey pero no solo eso, terminan con la monarqu\u00eda y pasan a la Rep\u00fablica Romana. Todo eso por un machirulo \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mairichimabwn", "id": "297521588"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 228, "probability": 0.821, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Romana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162025670853189632"}], "author_id": "620800532", "created_at": "2019-08-15T15:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028578147430400"]}, {"id": "1162028326661316609", "text": "RT @anajunqueirax: n q eu seja uma pessoa suicida e depressiva, mas tem horas q bate um cansa\u00e7o emocional t\u00e3o grande e t\u00e3o forte q tudo q e\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162001451197112321"}], "author_id": "1072660919078010880", "created_at": "2019-08-15T15:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028326661316609"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1162028282646269954", "text": "@NicolasLucar El SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-08-15T15:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028282646269954"]}, {"id": "1162028262190669824", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "912514924831805442", "created_at": "2019-08-15T15:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028262190669824"]}, {"id": "1162028051921801218", "text": "RT @miglazaro: @FonsiLoaiza Las apuestas no se llevan por delante \"a gente\".\nArrasa a los chicos y a los hombres. Necesitamos visibilizar l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miglazaro", "id": "4174726349"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161201215444852736"}], "author_id": "320289553", "created_at": "2019-08-15T15:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028051921801218"]}, {"id": "1162028000080277504", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "2925496212", "created_at": "2019-08-15T15:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028000080277504"]}, {"in_reply_to_user_id": "114858832", "id": "1162027901706915842", "text": "@Ideele Est\u00e1 matanza entre peruanos fu\u00e9 \u00fanica y exclusiva reponsabilidad del gobierno del cobarde suicida Garc\u00eda y sus adl\u00e1teres: Mercedes Cabanilla como ministra del interior y Mercedes Araoz ministra de comercio exterior y turismo. Sin embargo hasta ahora, ninguna de ellas son juzgadas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ideele", "id": "114858832"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Cabanilla"}, {"start": 178, "end": 191, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995456249028608"}], "author_id": "1101506174216622081", "created_at": "2019-08-15T15:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027901706915842"]}, {"id": "1162027880873902080", "text": "Si la psic\u00f3loga supiera las cosas que sue\u00f1o SIEMPRE, pensar\u00eda que soy una asesina futura suicida lpm", "geo": {"place_id": "00491bfe0834f91f"}, "lang": "es", "author_id": "858845312", "created_at": "2019-08-15T15:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027880873902080"]}, {"in_reply_to_user_id": "2750503979", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/d147Qnnkj0", "expanded_url": "https://twitter.com/tiruleihihi/status/1162027796316729346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d147Qnnkj0", "media_key": "16_1162027784925044738"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "numvodeitar", "id": "2750503979"}]}, "id": "1162027796316729346", "text": "@numvodeitar SIM, se voc\u00ea postou que matou algu\u00e9m ou infringiu alguma lei, ou \u00e9 procurada pela pol\u00edcia, ou est\u00e1 respondendo algum processo criminal. Do contrario  NO! https://t.co/d147Qnnkj0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161770006990020608"}], "author_id": "1103759038255456262", "created_at": "2019-08-15T15:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027796316729346"]}, {"id": "1162027667228635142", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "author_id": "3462238936", "created_at": "2019-08-15T15:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027667228635142"]}, {"id": "1162027633040924679", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "3369842597", "created_at": "2019-08-15T15:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027633040924679"]}, {"id": "1162027526291677189", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "248294787", "created_at": "2019-08-15T15:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027526291677189"]}, {"in_reply_to_user_id": "279334127", "id": "1162027525796716544", "text": "@AlberdianoArg No. No me interesa conseguir tu voto. Me interesa se\u00f1alarte algo inmensamente obvio pero que pareces incapaz de percibir de manera cuasi suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162025734912774145"}], "author_id": "837108337997152257", "created_at": "2019-08-15T15:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027525796716544"]}, {"id": "1162027480208826368", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "712334175676841984", "created_at": "2019-08-15T15:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027480208826368"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090762204981485568", "id": "1162027381370097667", "text": "@Enzo_aguiar02 @carlos42304694 amanh\u00e3, aceita junto com o piloto suicida ( ali\u00e1s \u00e9 s\u00f3 zueira n\u00e3o fica puto n\u00e3o KKK)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "carlos42304694", "id": "1022559368347361281"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "zueira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161993769811619846"}], "author_id": "1161674663052943360", "created_at": "2019-08-15T15:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027381370097667"]}, {"id": "1162027352257368064", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "40878069", "created_at": "2019-08-15T15:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027352257368064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LlZFcpxEEn", "expanded_url": "http://www.expresooriental.com/hombre-mato-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-tras-discusion/", "display_url": "expresooriental.com/hombre-mato-a-\u2026"}]}, "id": "1162027214675861504", "text": "Hombre mat\u00f3 a otro, a su hijo, y se suicida tras discusi\u00f3n https://t.co/LlZFcpxEEn", "lang": "es", "author_id": "121318777", "created_at": "2019-08-15T15:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027214675861504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/gfXwyHE7mf", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1161955695735951361", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "id": "1162027086363746305", "text": "Dignidad es lo que menos tiene esta se\u00f1ora y su partido, lo que nunca tuvo el cobarde suicida y todo lo que ellos hicieron, que tal sinverguenza esta https://t.co/gfXwyHE7mf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161955695735951361"}], "author_id": "259105502", "created_at": "2019-08-15T15:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162027086363746305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WItpflx7vL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1161790682467581958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WItpflx7vL", "media_key": "3_1161790672833327105"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}]}, "id": "1162026958202556416", "text": "RT @dcucomics: A Dc Comics matou a Jessica, como vcs se sentem tropa stans? https://t.co/WItpflx7vL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161790682467581958"}], "author_id": "1017080469211492355", "created_at": "2019-08-15T15:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026958202556416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/IouBMiIL9P", "expanded_url": "https://is.gd/xsSFHo", "display_url": "is.gd/xsSFHo"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TfcBinoGbk", "expanded_url": "https://twitter.com/Centotorri/status/1162026843328929792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TfcBinoGbk", "media_key": "3_1162026841500246019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "100torri"}]}, "id": "1162026843328929792", "text": "#100torri CRONACA \u2013 Pinerolo, un alpino di 32 anni si suicida in caserma https://t.co/IouBMiIL9P https://t.co/TfcBinoGbk", "lang": "it", "author_id": "632125160", "created_at": "2019-08-15T15:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026843328929792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/sqOW5ZQ8QS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElOmeroSinson/status/1161782983776440320", "display_url": "twitter.com/ElOmeroSinson/\u2026"}]}, "id": "1162026837637292032", "text": "Ahre suicida https://t.co/sqOW5ZQ8QS", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161782983776440320"}], "author_id": "2293773910", "created_at": "2019-08-15T15:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026837637292032"]}, {"id": "1162026795031511041", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "723559403979456517", "created_at": "2019-08-15T15:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026795031511041"]}, {"id": "1162026769454686209", "text": "RT @fe_fragga: Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fe_fragga", "id": "349319590"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161967484540469248"}], "author_id": "976519163295526912", "created_at": "2019-08-15T15:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026769454686209"]}, {"id": "1162026723191459840", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "27724657", "created_at": "2019-08-15T15:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026723191459840"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081997378310336513", "id": "1162026684264132610", "text": "@AgagBoudjahlat Ils grandissent si vite...\nA peine le temps de profiter de leur petite bouille de chaton qu'ils se transforment d\u00e9j\u00e0 en gros matou \ud83d\ude01", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgagBoudjahlat", "id": "1081997378310336513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162021822973526017"}], "author_id": "966693634023321600", "created_at": "2019-08-15T15:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026684264132610"]}, {"in_reply_to_user_id": "2959288253", "id": "1162026650739138566", "text": "@harunwoo mentira suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "harunwoo", "id": "2959288253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162026034008612865"}], "author_id": "368113923", "created_at": "2019-08-15T15:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026650739138566"]}, {"id": "1162026639062118400", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "43000408", "created_at": "2019-08-15T15:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026639062118400"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/oNp1MjH0TV", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/ele-se-sentiu-humilhado-e-impotente-diz-irmao-de-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/ele-se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162026631172710406", "text": "@deltanmd Isso poderia ter sido evitado! \n\nhttps://t.co/oNp1MjH0TV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161965527629205504"}], "author_id": "1110700517611765760", "created_at": "2019-08-15T15:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026631172710406"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oNp1MjH0TV", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/ele-se-sentiu-humilhado-e-impotente-diz-irmao-de-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/ele-se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "id": "1162026475564019715", "text": "@deltanmd Isso poderia ter sido evitado, se j\u00e1 tiv\u00e9ssemos a lei de abuso de autoridade. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/oNp1MjH0TV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1138172723887267853"}], "author_id": "1110700517611765760", "created_at": "2019-08-15T15:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026475564019715"]}, {"id": "1162026466869207040", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1483545066", "created_at": "2019-08-15T15:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026466869207040"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "id": "1162026422472445955", "text": "@ComandoAnticav1 @juan_maelo @RobertoVieiraP @pastorlinares Jajajajajaja si pues que tal multitud, mira se ven 20 cuadras llenas en la foto!!! Jajajaja. Lameculos del choro suicida ten\u00edas que ser.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "pastorlinares", "id": "234950624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162018847601377281"}], "author_id": "979420987283398656", "created_at": "2019-08-15T15:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026422472445955"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6zVrbJQy0q", "expanded_url": "https://twitter.com/noriscamara/status/1162024640971194368", "display_url": "twitter.com/noriscamara/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 265, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1162026287541686274", "text": "Son las preguntas q se hacen tanto la prensa como los ciudadanos, que en este pa\u00eds no se toman las cosas a la ligera. Tampoco se ha informado si al presunto suicida lo encontraron colgado, o la altura de donde cay\u00f3. Autopsia revela varios huesos \u201cquebrados\u201d. Epstein era delgado. https://t.co/6zVrbJQy0q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162024640971194368"}], "author_id": "255612337", "created_at": "2019-08-15T15:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026287541686274"]}, {"id": "1162026246697553921", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2750719428", "created_at": "2019-08-15T15:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026246697553921"]}, {"id": "1162026225528954881", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "331279802", "created_at": "2019-08-15T15:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026225528954881"]}, {"id": "1162026207938056192", "text": "A veces toda esta mierda me da instinto suicida", "lang": "es", "author_id": "1028778840171192320", "created_at": "2019-08-15T15:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026207938056192"]}, {"id": "1162026055911317504", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "488109966", "created_at": "2019-08-15T15:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026055911317504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rClDJcZUVa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBH5FX", "display_url": "dlvr.it/RBH5FX"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/nuwuyON53U", "expanded_url": "https://twitter.com/elexpresosalta/status/1161981133875081217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuwuyON53U", "media_key": "3_1161981131274608640"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elexpresosalta", "id": "163994424"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Bernasar"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "Del Pino"}]}, "id": "1162025964618080257", "text": "RT @elexpresosalta: Caso Bernasar: Del Pino explic\u00f3 que se quiso plantar una escena suicida https://t.co/rClDJcZUVa https://t.co/nuwuyON53U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161981133875081217"}], "author_id": "120471106", "created_at": "2019-08-15T15:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025964618080257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/IByzojpfkf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1MKFJdANSa/?igshid=1xnjjd4b7cu5y", "display_url": "instagram.com/p/B1MKFJdANSa/\u2026"}]}, "id": "1162025944330039296", "text": "Qual policial, promotor ou juiz vai querer se arriscar em tirar do meio da sociedade quem estuprou, matou, traficou ou roubou?\nAlgu\u00e9m tem a resposta? https://t.co/IByzojpfkf", "lang": "pt", "author_id": "830770998714761218", "created_at": "2019-08-15T15:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025944330039296"]}, {"in_reply_to_user_id": "79300016", "id": "1162025839648579584", "text": "@aracelibs Tendr\u00e1 unos 15 a\u00f1os que escuch\u00e9 a L\u00f3pez aleccionar por minutos, sobre la cantidad de agua a utilizarse en lavar manos y dientes. Es un sujeto cuyo anhelo de dominar -hasta el m\u00ednimo detalle- sobre otros es psicop\u00e1tico. Darle tanto poder a un tal enfermo mental es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aracelibs", "id": "79300016"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162008485598384130"}], "author_id": "906909576938713088", "created_at": "2019-08-15T15:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025839648579584"]}, {"id": "1162025739379728384", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "134140812", "created_at": "2019-08-15T15:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025739379728384"]}, {"in_reply_to_user_id": "2884022608", "id": "1162025590247055361", "text": "@VemPraRua_br N\u00e3o esque\u00e7am do reitor CancelieR. Suicidou- se por ABUSO DE AUTORIDADE! VETA NADA!!!! #Cancelier #coercitiva #AbusoDeAutoridadeSim", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "Cancelier"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "coercitiva"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "AbusoDeAutoridadeSim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "CancelieR"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162021121958600705"}], "author_id": "836605132481658881", "created_at": "2019-08-15T15:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025590247055361"]}, {"id": "1162025589831798785", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "1120570968601255936", "created_at": "2019-08-15T15:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025589831798785"]}, {"id": "1162025478338883586", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1059576966305800193", "created_at": "2019-08-15T15:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025478338883586"]}, {"id": "1162025414082093056", "text": "hoy despert\u00e9 con ganas de no despertarme \nestilo de vida: depresivo/suicida xd", "lang": "es", "author_id": "3128406486", "created_at": "2019-08-15T15:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025414082093056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/WFCCItLUc1", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/otro-policia-hispano-en-nyc-se-suicida-este-miercoles-en-queens/", "display_url": "controlandoelejido.com/otro-policia-h\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Laurelton"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}]}, "id": "1162025341889798145", "text": "El suceso ocurri\u00f3 en la residencia del oficial, en el vecindario de Laurelton, en Queens. Labor\u00f3 por 20 a\u00f1os en la uniformada y estaba asignado al Grupo de Respuesta Estrat\u00e9gica del departamento policial. https://t.co/WFCCItLUc1", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-15T15:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025341889798145"]}, {"id": "1162025332175716353", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix esse momento era meu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "3398938257", "created_at": "2019-08-15T15:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025332175716353"]}, {"id": "1162025269013733376", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "211974098", "created_at": "2019-08-15T15:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025269013733376"]}, {"in_reply_to_user_id": "160271681", "id": "1162025245798227969", "text": "@lilianafranco20 @Ambitocom Si no llega a ser posible... Argentina se suicida.\nChau chau Argentina.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162019492161101824"}], "author_id": "837098111474487296", "created_at": "2019-08-15T15:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025245798227969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wEPdFufOrN", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/otro-policia-hispano-en-nyc-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/otro-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "id": "1162025237694881793", "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Otro polic\u00eda hispano en NYC se suicida este mi\u00e9rco... https://t.co/wEPdFufOrN", "lang": "es", "author_id": "998361061", "created_at": "2019-08-15T15:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025237694881793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WFCCItuiNr", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/otro-policia-hispano-en-nyc-se-suicida-este-miercoles-en-queens/", "display_url": "controlandoelejido.com/otro-policia-h\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fUWEjPX9zW", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1162025193075646464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUWEjPX9zW", "media_key": "3_1162025191544803332"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "id": "1162025193075646464", "text": "Otro polic\u00eda hispano en NYC se suicida este mi\u00e9rcoles en\u00a0Queens https://t.co/WFCCItuiNr https://t.co/fUWEjPX9zW", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-15T15:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025193075646464"]}, {"in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1162025182321680384", "text": "@taliriapetrone @psolnacamara @davidmirandario @aureacarolinax @samiabomfim @IvanValente @Glauber_Braga @fernandapsol @EdmilsonPSOL @luizaerundina @MarceloFreixo Pergunta ao Gleen, Manuela, eles tem como hackers amigos podem descobrir isso para voc\u00eas. Eu j\u00e1 sei que todos voc\u00eas, que ficam com essa ladainha, sabem quem a matou e o mandante. Como eles s\u00e3o da turma de voc\u00eas, milicianos, da\u00ed ficam calados ou se apoiam no cad\u00e1ver dela.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "aureacarolinax", "id": "477166288"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "EdmilsonPSOL", "id": "183634894"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "luizaerundina", "id": "55022037"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Gleen"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161826472992096256"}], "author_id": "409528195", "created_at": "2019-08-15T15:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025182321680384"]}, {"id": "1162025097269579777", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "1100587207134535682", "created_at": "2019-08-15T15:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025097269579777"]}, {"id": "1162025093326954496", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "1887758058", "created_at": "2019-08-15T15:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025093326954496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1564405694", "id": "1162025049588678656", "text": "@HeelFrancesco @Veritatisvis -o si suicida insieme a lei \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Veritatisvis", "id": "1133731877511155712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162012603427823617"}], "author_id": "914495459154067457", "created_at": "2019-08-15T15:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025049588678656"]}, {"id": "1162024957905383424", "text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}], "author_id": "785785349666639872", "created_at": "2019-08-15T15:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024957905383424"]}, {"id": "1162024894231695366", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "1105051559493292032", "created_at": "2019-08-15T15:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024894231695366"]}, {"id": "1162024638391734275", "text": "RT @jcwmorsch: \"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987044488425472"}], "author_id": "40338686", "created_at": "2019-08-15T15:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024638391734275"]}, {"id": "1162024609845252101", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "54633694", "created_at": "2019-08-15T15:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024609845252101"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F0ZXp9ddgp", "expanded_url": "http://click1.trk-laopinion.com/owqtntlfmgzdpfcfdkwcvdsqfkdjvwnrkcvngcztltwwfm_ldngkhjwzrmjnjqwwnzz.html?a=La%2BOpini%25C3%25B3n%2B-%2BNoticias%2BM%25C3%25A1s%2BPopulares&b=La+Opinion+-+Noticias+Editorial+%28Morning%29&c=329570", "display_url": "click1.trk-laopinion.com/owqtntlfmgzdpf\u2026"}]}, "id": "1162024564408365057", "text": "https://t.co/F0ZXp9ddgp", "lang": "zxx", "author_id": "964950246525755395", "created_at": "2019-08-15T15:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024564408365057"]}, {"id": "1162024468027494401", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "443935633", "created_at": "2019-08-15T15:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024468027494401"]}, {"id": "1162024436167581696", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "180753815", "created_at": "2019-08-15T15:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024436167581696"]}, {"id": "1162024401392545794", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "140277377", "created_at": "2019-08-15T15:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024401392545794"]}, {"in_reply_to_user_id": "37987887", "id": "1162024376201613312", "text": "Os argumentos da oposi\u00e7\u00e3o poderiam se basear apenas na morte do promotor Alberto Nisman, que se espancou, se drogou e se suicidou depois de investigar a Cristina!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162023247791177730"}], "author_id": "37987887", "created_at": "2019-08-15T15:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024376201613312"]}, {"id": "1162024156508172288", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1313977428", "created_at": "2019-08-15T15:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024156508172288"]}, {"id": "1162024057530982402", "text": "Tentar compreender os diversos lados de uma situa\u00e7\u00e3o e buscar um entendimento sereno e racional virou tarefa suicida. \n\nComo o pensamento dominante \u00e9 bin\u00e1rio, a audi\u00eancia quer encaixar a hip\u00f3tese em: AMIGO OU INIMIGO (1 ou 0) e da\u00ed emite o ju\u00edzo. \n\nTenho sa\u00fade pra isso n\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "1056745278823432192", "created_at": "2019-08-15T15:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024057530982402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Gk8lVmoi30", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 53, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Ossona"}]}, "id": "1162023963033251840", "text": "Muy interesante an\u00e1lisis de Jorge Ossona en @LANACION: Lairrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/Gk8lVmoi30", "lang": "es", "author_id": "305773459", "created_at": "2019-08-15T15:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023963033251840"]}, {"id": "1162023943517220864", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "922255395300806656", "created_at": "2019-08-15T15:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023943517220864"]}, {"id": "1162023870917951489", "text": "Se o frio n\u00e3o me matou ontem, ele n\u00e3o me mata nunca mais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4004, "type": "Other", "normalized_text": "frio"}]}, "author_id": "2534554817", "created_at": "2019-08-15T15:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023870917951489"]}, {"id": "1162023804765462528", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "285965228", "created_at": "2019-08-15T15:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023804765462528"]}, {"id": "1162023748721152000", "text": "Siempre que limpio el ba\u00f1o es como un intento suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "2367946426", "created_at": "2019-08-15T15:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023748721152000"]}, {"id": "1162023748448505858", "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "author_id": "331279802", "created_at": "2019-08-15T15:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023748448505858"]}, {"id": "1162023708418084864", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "836605132481658881", "created_at": "2019-08-15T15:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023708418084864"]}, {"id": "1162023546622750725", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "1027242644047634434", "created_at": "2019-08-15T15:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023546622750725"]}, {"in_reply_to_user_id": "119758810", "id": "1162023511990382593", "text": "@CMonteroOficial @alferdez @mauriciomacri Tiene raz\u00f3n Fern\u00e1ndez. Una reuni\u00f3n con Macri ser\u00eda suicida pues es una trampa para hacerlo copart\u00edcipe de sus medidas desesperadas y sin convicci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663902649847808"}], "author_id": "773931327250960385", "created_at": "2019-08-15T15:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023511990382593"]}, {"id": "1162023505740861444", "text": "cinco jovens mortos \"por engano\" pela PM do Rio em 80 horas e o lixo do Bolsonaro n\u00e3o abriu a boca, mas quando morreu o espancador de mulher que quase matou a namorada gr\u00e1vida, ele se solidarizou, PELO ESPANCADOR", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1279362366", "created_at": "2019-08-15T15:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023505740861444"]}, {"id": "1162023487462092800", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "705518642", "created_at": "2019-08-15T15:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023487462092800"]}, {"id": "1162023318242938881", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "87743630", "created_at": "2019-08-15T15:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023318242938881"]}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1162023225934655488", "text": "@globoesportecom cara matou a mulher e deu pra um cachorro comer o corpo, n\u00e3o tem nem discuss\u00e3o a se ter", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162022383558856705"}], "author_id": "95121216", "created_at": "2019-08-15T15:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023225934655488"]}, {"in_reply_to_user_id": "233033221", "id": "1162023215285309443", "text": "@elcomercio_peru Sin m\u00e1s violaci\u00f3n se soluciona con un lavado vaginal. Crees q renunciando los ministros se solucionan los problemas. A ver porque el suicida corrupto no renunci\u00f3 a su partido cuando lo investigaban..?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161955695735951361"}], "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-08-15T15:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023215285309443"]}, {"in_reply_to_user_id": "968876675869171715", "id": "1162023012725645313", "text": "Yo\u00f1lu deixou um legado de cerca de 60 can\u00e7\u00f5es, todas compostas e gravadas inteiramente por ele em seu quarto. Yo\u00f1lu sofria de depress\u00e3o e estava sob interna\u00e7\u00e3o domiciliar h\u00e1 dois meses quando se matou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162022670990532608"}], "author_id": "968876675869171715", "created_at": "2019-08-15T15:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023012725645313"]}, {"id": "1162022981461323776", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "711289467198377985", "created_at": "2019-08-15T15:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022981461323776"]}, {"in_reply_to_user_id": "877941441976291329", "id": "1162022847797088256", "text": "@Te_dequerer \u2013\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la bolsa de pan? \u00a1Era evidencia!\n\u2013\u00bfEvidencia, de qu\u00e9?\n\u2013Del suicida este que amenaz\u00f3 a la cajera de la panader\u00eda con matarse si lo dejaba.\n\u2013No, pues no la vimos.\nSe va. Los otros dos polic\u00edas se miran.\n\u2013Nos toca una concha a cada uno \u00bfQuieres el bisquet o el cuerno?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Te_dequerer", "id": "877941441976291329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161990971015540737"}], "author_id": "343639632", "created_at": "2019-08-15T15:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022847797088256"]}, {"id": "1162022701806030849", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "2836551183", "created_at": "2019-08-15T15:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022701806030849"]}, {"id": "1162022690275897349", "text": "RT @epicurodepedra: Carro bomba suicida do HTS atingindo uma posi\u00e7\u00e3o pr\u00f3-governo hoje a leste de Khan Sheikhoun #Siria. Da pra ver uma metr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "epicurodepedra", "id": "921053786499624961"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "Khan Sheikhoun"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162019022667419649"}], "author_id": "375686456", "created_at": "2019-08-15T15:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022690275897349"]}, {"id": "1162022670990532608", "text": "Vinicius Gageiro Marques, conhecido como Yo\u00f1lu, foi um m\u00fasico amador que se suicidou em 2006, aos 16 anos de idade. Foi um dos primeiros casos de suic\u00eddio assistido via internet no Brasil.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius Gageiro Marques"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "968876675869171715", "created_at": "2019-08-15T15:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022670990532608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/25JvwMM7Yt", "expanded_url": "https://twitter.com/vicomga/status/1161737893989244929", "display_url": "twitter.com/vicomga/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lamismatonina", "id": "990400668807630848"}]}, "id": "1162022552568512513", "text": "RT @Lamismatonina: Como un suicida y te tiras de una pe\u00f1a, xfa https://t.co/25JvwMM7Yt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161982251179171840"}], "author_id": "1020740849620090880", "created_at": "2019-08-15T15:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022552568512513"]}, {"id": "1162022534520422400", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "1100587207134535682", "created_at": "2019-08-15T15:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022534520422400"]}, {"id": "1162022528023441411", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "568592763", "created_at": "2019-08-15T15:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022528023441411"]}, {"id": "1162022515818061826", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "938599842875691013", "created_at": "2019-08-15T15:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022515818061826"]}, {"id": "1162022375279513600", "text": "RT @TomBDph: @luansantos027 @FabioMarcondes @marcobellojr E vale a pena insistir: mesmo se fosse um traficante, a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIME do polic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TomBDph", "id": "558145295"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "LuanSantos027", "id": "1057284364235665408"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "FabioMarcondes", "id": "61843954"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "polic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161929014245756928"}], "author_id": "3430695136", "created_at": "2019-08-15T15:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022375279513600"]}, {"id": "1162022328039030785", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "282601658", "created_at": "2019-08-15T15:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022328039030785"]}, {"id": "1162022313208029184", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3374102145", "created_at": "2019-08-15T15:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022313208029184"]}, {"id": "1162022299987587072", "text": "vi uma mat\u00e9ria do homem que matou os cachorros da mulher por que ela n queria ficar com ele. Se fosse comigo e algu\u00e9m triscar o dedo no meu pedro, eu vou at\u00e9 o inferno achar a pessoa", "lang": "pt", "author_id": "3327489771", "created_at": "2019-08-15T15:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022299987587072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "id": "1162022236888424451", "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "author_id": "1050728020477206528", "created_at": "2019-08-15T15:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022236888424451"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/qxJEpR9k4u", "expanded_url": "https://t.co/qxJEpR9k4u", "display_url": "t.co/qxJEpR9k4u"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1162022095133564931", "text": "Todo mundo falando \u201c nossa o louva deus matou o bichinho \u201c mano e se fosse o lagarto que comesse o louva deus? Ia ser o que lindo ? Hipocrisia do crl https://t.co/qxJEpR9k4u", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "author_id": "705122495477751813", "created_at": "2019-08-15T15:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022095133564931"]}, {"id": "1162022062325678080", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1716181555", "created_at": "2019-08-15T15:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022062325678080"]}, {"id": "1162021974991937543", "text": "O cara matou um mano pq se irritou de ver ele usando um escorregador de um parquinho pqp", "lang": "pt", "author_id": "179148244", "created_at": "2019-08-15T15:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021974991937543"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWa2fNDg9E", "expanded_url": "https://twitter.com/picduo/status/1162005090015895552", "display_url": "twitter.com/picduo/status/\u2026"}]}, "id": "1162021876245438464", "text": "claramente nessa foto:\num cuzao da porra chor\u00e3o desgra\u00e7ado que fodeu todo mundo por ter se apaixonado pela colega\ne uma crian\u00e7a retardada com s\u00e9rios dist\u00farbios, que matou v\u00e1rios colegas e fodeu todo mundo por ter se apaixonado pelo colega https://t.co/uWa2fNDg9E", "lang": "pt", "author_id": "1123242820586754048", "created_at": "2019-08-15T15:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021876245438464"]}, {"id": "1162021698906054656", "text": "RT @coliva987: ENFERMIZO AMOR TERMINA EN MUERTE | El suicidio de un hombre termin\u00f3 con la b\u00fasqueda de su pareja que estaba desaparecida. Tr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "coliva987", "id": "152025550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162021297439858689"}], "author_id": "997081358240378880", "created_at": "2019-08-15T15:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021698906054656"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1162021363302973440", "text": "@NicolasLucar Encabezado por el cobarde suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-08-15T15:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021363302973440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Qjy7qyHszs", "expanded_url": "http://bit.ly/2yZja0V", "display_url": "bit.ly/2yZja0V"}]}, "id": "1162021349176631301", "text": "ENFERMIZO AMOR TERMINA EN MUERTE | El suicidio de un hombre termin\u00f3 con la b\u00fasqueda de su pareja que estaba desaparecida. Tras su muerte revel\u00f3 un macabro crimen al dejar un manuscrito. Aqu\u00ed te contamos la historia \ud83d\udc49 https://t.co/Qjy7qyHszs", "lang": "es", "author_id": "707264656654512128", "created_at": "2019-08-15T15:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021349176631301"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/YU4Dn3vx6X", "expanded_url": "http://bit.ly/2yZja0V", "display_url": "bit.ly/2yZja0V"}]}, "id": "1162021297439858689", "text": "ENFERMIZO AMOR TERMINA EN MUERTE | El suicidio de un hombre termin\u00f3 con la b\u00fasqueda de su pareja que estaba desaparecida. Tras su muerte revel\u00f3 un macabro crimen al dejar un manuscrito. Aqu\u00ed te contamos la historia \ud83d\udc49 https://t.co/YU4Dn3vx6X", "lang": "es", "author_id": "152025550", "created_at": "2019-08-15T15:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021297439858689"]}, {"id": "1162021240359591937", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "67136587", "created_at": "2019-08-15T15:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021240359591937"]}, {"id": "1162021208663179265", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "798263475176869889", "created_at": "2019-08-15T15:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021208663179265"]}, {"in_reply_to_user_id": "404167379", "id": "1162021185925918720", "text": "@jostipi @NicolasLucar El Suicida y sus ayayeros se ROBARON la plata de Pisco.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.2933, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162020310964690945"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-08-15T15:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021185925918720"]}, {"in_reply_to_user_id": "829479842357862401", "id": "1162020958074540033", "text": "@Jack_Estripa @LeoVieir44 @IceKnooW @Brasil_Fortnite Ngm se adaptou v\u00e9i! Um cara no come\u00e7o da partida faz 15 kills chega no final dela vem um cara com rob\u00f4 que n\u00e3o matou ngm, vai l\u00e1 e mata o cara", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "LeoVieir44", "id": "1082616993839222784"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "Brasil_Fortnite", "id": "969238538423324672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162020605480329216"}], "author_id": "932238746757582848", "created_at": "2019-08-15T15:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020958074540033"]}, {"id": "1162020947945304065", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "2563727019", "created_at": "2019-08-15T15:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020947945304065"]}, {"in_reply_to_user_id": "51714340", "id": "1162020940160614400", "text": "@PRossiOficial @mauriciomacri @alferdez Vos confiarias Pablo en un mitomano??? Yo s\u00e9 que lo tiene que hacer porque debe hacerlo por el cargo que inviste, pero yo nunca conf\u00edo en un peronista K, es suicida confiarle algo a un K NUNCA, NUNCA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PRossiOficial", "id": "51714340"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162004738113724416"}], "author_id": "386598397", "created_at": "2019-08-15T15:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020940160614400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6zXcqLmOKu", "expanded_url": "http://cort.as/-Mxwz", "display_url": "cort.as/-Mxwz"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zuXc5uuyLv", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTEH/status/1162020885873733632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuXc5uuyLv", "media_key": "3_1162020874188460032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tehuac\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7235, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuac\u00e1n"}]}, "id": "1162020885873733632", "text": "#Tehuac\u00e1n | Mujer se suicida en su departamento\n---&gt; https://t.co/6zXcqLmOKu https://t.co/zuXc5uuyLv", "lang": "es", "author_id": "239639364", "created_at": "2019-08-15T15:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020885873733632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C3U30DJ8xE", "expanded_url": "https://twitter.com/miriamleitao/status/1161607741556822018", "display_url": "twitter.com/miriamleitao/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam"}]}, "id": "1162020593157443588", "text": "Mat\u00e9ria suicida para Miriam.Atacando direto os boots, haha. Nem li os coment\u00e1rios,mas tenho certeza que avassaladores de contradi\u00e7\u00e3o, gafanhotos e pitbulls virtuais,est\u00e3o massacrando a jornalista. Mas n\u00e3o h\u00e1 o que temer, pois se estas informa\u00e7\u00f5es chegam a eles, est\u00e3o incomodados. https://t.co/C3U30DJ8xE", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161607741556822018"}], "author_id": "170585609", "created_at": "2019-08-15T15:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020593157443588"]}, {"id": "1162020502807953408", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "68629836", "created_at": "2019-08-15T15:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020502807953408"]}, {"id": "1162020295147970560", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "871675964", "created_at": "2019-08-15T15:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020295147970560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162020290349752320", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "937420216509911040", "created_at": "2019-08-15T15:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020290349752320"]}, {"id": "1162020197399707650", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1061794601659457536", "created_at": "2019-08-15T15:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020197399707650"]}, {"id": "1162020176352698368", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "136754129", "created_at": "2019-08-15T15:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020176352698368"]}, {"id": "1162020011764006912", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "62387993", "created_at": "2019-08-15T15:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020011764006912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/exE6RrNK1w", "expanded_url": "https://shar.es/aX2cDc", "display_url": "shar.es/aX2cDc"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.5954, "type": "Place", "normalized_text": "Los Molinos"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.586, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}]}, "id": "1162019999231488000", "text": "Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida en el barrio Los Molinos, de SDE https://t.co/exE6RrNK1w", "lang": "es", "author_id": "808991090", "created_at": "2019-08-15T15:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019999231488000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Zub3smGXjz", "expanded_url": "http://ow.ly/Vv1330pmf3l", "display_url": "ow.ly/Vv1330pmf3l"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/pyhJZ0hjnr", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1162019937558421504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pyhJZ0hjnr", "media_key": "3_1162019936505610240"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "ElPa\u00edsHOY"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "ElPa\u00edsHOY"}]}, "id": "1162019937558421504", "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Hombre mata a su hijo y a un mec\u00e1nico, luego se suicida en Villa Duarte #ElPa\u00edsHOY https://t.co/Zub3smGXjz https://t.co/pyhJZ0hjnr", "lang": "es", "author_id": "43534995", "created_at": "2019-08-15T15:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019937558421504"]}, {"in_reply_to_user_id": "118944275", "id": "1162019913214636032", "text": "@juanhablo @CarlosAmpuero HABLA POR TI...en regiones nadie se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juanhablo", "id": "118944275"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161719628546134017"}], "author_id": "52530075", "created_at": "2019-08-15T15:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019913214636032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Hi4VnVkaz2", "expanded_url": "https://ultimasnoticias.com.do/2019/08/15/tenia-el-diablo-hombre-mata-hijo-a-un-vecino-y-se-suicida-tambien-queria-asesinar-al-marido-de-su-hija/", "display_url": "ultimasnoticias.com.do/2019/08/15/ten\u2026"}]}, "id": "1162019906570899456", "text": "\u00a1TEN\u00cdA EL DIABLO! Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida https://t.co/Hi4VnVkaz2", "lang": "es", "author_id": "567565115", "created_at": "2019-08-15T15:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019906570899456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FisYQhMypn", "expanded_url": "https://www.sicilytimes.it/2019/08/15/villabate-poliziotto-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto", "display_url": "sicilytimes.it/2019/08/15/vil\u2026"}]}, "id": "1162019896148074496", "text": "https://t.co/FisYQhMypn", "lang": "zxx", "author_id": "1072125386031546369", "created_at": "2019-08-15T15:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019896148074496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/a3IJWdnqvu", "expanded_url": "https://www.codigosanluis.com/toma-la-puerta-falsa-se-suicida-en-su-bano/", "display_url": "codigosanluis.com/toma-la-puerta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7961, "type": "Place", "normalized_text": "del Potos\u00ed"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n D\u00edaz"}]}, "id": "1162019867790176257", "text": "#Seguridad\nLos hechos ocurrieron en la calle Agua del Potos\u00ed de la colonia Sim\u00f3n D\u00edaz\nhttps://t.co/a3IJWdnqvu", "lang": "es", "author_id": "245189536", "created_at": "2019-08-15T15:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019867790176257"]}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1162019861410799616", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162017851202514944"}], "author_id": "972720637176438784", "created_at": "2019-08-15T15:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019861410799616"]}, {"id": "1162019643508350985", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "736558270723293184", "created_at": "2019-08-15T15:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019643508350985"]}, {"id": "1162019536935313409", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "24794302", "created_at": "2019-08-15T15:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019536935313409"]}, {"id": "1162019523849064448", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "67984069", "created_at": "2019-08-15T15:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019523849064448"]}, {"id": "1162019391694938112", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "476245278", "created_at": "2019-08-15T15:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019391694938112"]}, {"id": "1162019270244651009", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "3161409099", "created_at": "2019-08-15T15:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019270244651009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MSQKBVni8u", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1162006990215929856", "display_url": "twitter.com/HKaaman/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 98, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5034, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Khan Sheikhoun"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1162019022667419649", "text": "Carro bomba suicida do HTS atingindo uma posi\u00e7\u00e3o pr\u00f3-governo hoje a leste de Khan Sheikhoun #Siria. Da pra ver uma metralhadora de pick-up tentando sem sucesso destru\u00ed-lo antes de chegar ao alvo. https://t.co/MSQKBVni8u", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162006990215929856"}], "author_id": "921053786499624961", "created_at": "2019-08-15T15:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019022667419649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162018978233012224", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "188224867", "created_at": "2019-08-15T15:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018978233012224"]}, {"id": "1162018783470510080", "text": "RT @MeaningChaos: @JornalismoWando N\u00e3o podemos esquecer o Luiz Carlos Cancellier da UFSC, que se suicidou e dps foi absolvido e se n\u00e3o me e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MeaningChaos", "id": "28688952"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8314, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161995142896730112"}], "author_id": "87743630", "created_at": "2019-08-15T15:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018783470510080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8rafyNHA9s", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1161981444916416512", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Echecopar"}, {"start": 248, "end": 256, "tag": "naiveme"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 219, "username": "bakermckenzie", "id": "17465759"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3633, "type": "Person", "normalized_text": "Echecopar"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "Echecopar"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.409, "type": "Person", "normalized_text": "naiveme"}]}, "id": "1162018751241494533", "text": "De ser una abogada del estudio #Echecopar a una maligna protagonista de la corrupci\u00f3n fujimorista, hay que ser un suicida reputacional. Algo anduvo mal en la escala de valrrs de esta mujer, a menos que el @bakermckenzie (Echecopar) sea fujimorista #naiveme https://t.co/8rafyNHA9s", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161981444916416512"}], "author_id": "311472199", "created_at": "2019-08-15T15:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018751241494533"]}, {"id": "1162018419425890304", "text": "Pregunte a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida", "lang": "es", "author_id": "1105939306785460225", "created_at": "2019-08-15T15:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018419425890304"]}, {"id": "1162018263011942400", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "318054042", "created_at": "2019-08-15T15:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018263011942400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wEWwxd03eu", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/177931/video-hombre-mata-a-balazos-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/177\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eJudoHaFUt", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1162018259832659968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJudoHaFUt", "media_key": "3_1162018258263916544"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "id": "1162018259832659968", "text": "V\u00eddeo: Hombre mata a balazos a su hijo, a un mec\u00e1nico y luego se suicida - https://t.co/wEWwxd03eu https://t.co/eJudoHaFUt", "lang": "es", "author_id": "1008774926", "created_at": "2019-08-15T15:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018259832659968"]}, {"in_reply_to_user_id": "735153382558687232", "id": "1162018095378173952", "text": "@13ReasonsWhy A\u00ed quando vai ver, ele se matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161638607796310017"}], "author_id": "1113459600928509952", "created_at": "2019-08-15T15:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018095378173952"]}, {"id": "1162017893166583809", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "46307679", "created_at": "2019-08-15T15:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017893166583809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rzLv8SWwz0", "expanded_url": "http://www.consultoralospotreros.com/inicio/noticia/5786/La-irrefrenable-pulsin-suicida-de-jugar-con-fuego.html", "display_url": "consultoralospotreros.com/inicio/noticia\u2026"}]}, "id": "1162017768713179137", "text": "https://t.co/rzLv8SWwz0", "lang": "zxx", "author_id": "89464809", "created_at": "2019-08-15T15:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017768713179137"]}, {"id": "1162017646424055817", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "author_id": "390305509", "created_at": "2019-08-15T15:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017646424055817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162017635032322048", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "197996454", "created_at": "2019-08-15T15:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017635032322048"]}, {"in_reply_to_user_id": "2728556110", "id": "1162017461941805057", "text": "@a_alechiara @EmiPissano @mauriciomacri Cada uno se suicida como quiere", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "a_alechiara", "id": "2728556110"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "EmiPissano", "id": "2792816828"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161653431561596929"}], "author_id": "162908850", "created_at": "2019-08-15T15:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017461941805057"]}, {"id": "1162017389753589766", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "1402993393", "created_at": "2019-08-15T15:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017389753589766"]}, {"id": "1162017282257805312", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2248880264", "created_at": "2019-08-15T15:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017282257805312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZOB1SvpF6b", "expanded_url": "http://temasactualesrd.com/hombre-asesina-a-otro-a-su-hijo-y-se-suicida-en-rd/", "display_url": "temasactualesrd.com/hombre-asesina\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mCaVOaHWG8", "expanded_url": "https://twitter.com/Eledesmareyes/status/1162017276519993350/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCaVOaHWG8", "media_key": "3_1162017275114938373"}]}, "id": "1162017276519993350", "text": "Hombre asesina a otro, a su hijo y se suicida en\u00a0RD https://t.co/ZOB1SvpF6b https://t.co/mCaVOaHWG8", "lang": "es", "author_id": "1703506658", "created_at": "2019-08-15T15:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162017276519993350"]}, {"id": "1162016899959595008", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "55663739", "created_at": "2019-08-15T15:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016899959595008"]}, {"id": "1162016433238413312", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "77737292", "created_at": "2019-08-15T15:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016433238413312"]}, {"id": "1162016397129654278", "text": "Era pra eu ta me sentindo bem mas na real eu to com pensamentos suicida pra krl", "lang": "pt", "author_id": "3249313395", "created_at": "2019-08-15T15:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016397129654278"]}, {"id": "1162016387558256640", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "226982174", "created_at": "2019-08-15T15:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016387558256640"]}, {"id": "1162016366561497091", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "191412029", "created_at": "2019-08-15T15:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016366561497091"]}, {"id": "1162016265470394368", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "385183210", "created_at": "2019-08-15T15:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016265470394368"]}, {"id": "1162016262911922176", "text": "essa semana ta sendo horrivel que delicia o filho da norma se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "norma"}]}, "author_id": "1020554597537075201", "created_at": "2019-08-15T15:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016262911922176"]}, {"id": "1162016229038665728", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "242955694", "created_at": "2019-08-15T15:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016229038665728"]}, {"id": "1162016095122919431", "text": "14/08/2019\nDia que eu fiz todo mundo assistir o v\u00eddeo da pomba suicida ao som de titanic", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3352, "type": "Other", "normalized_text": "pomba"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "titanic"}]}, "author_id": "215769130", "created_at": "2019-08-15T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016095122919431"]}, {"id": "1162016041024851968", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1161426558608924672", "created_at": "2019-08-15T14:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162016041024851968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JGFBYKUkrV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHT8b", "display_url": "dlvr.it/RBHT8b"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/f0luD2sAc8", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1162015982220484609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0luD2sAc8", "media_key": "3_1162015979976548352"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.5916, "type": "Place", "normalized_text": "Los Molinos"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.6485, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}]}, "id": "1162015982220484609", "text": "Hombre mata hijo, a un vecino y se suicida en el barrio Los Molinos, de SDE https://t.co/JGFBYKUkrV https://t.co/f0luD2sAc8", "lang": "es", "author_id": "65930088", "created_at": "2019-08-15T14:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015982220484609"]}, {"id": "1162015964281659392", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3161409099", "created_at": "2019-08-15T14:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015964281659392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/p4GkwiBDYi", "expanded_url": "http://po.st/M8ncOe", "display_url": "po.st/M8ncOe"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "worldnetdaily", "id": "43969372"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "id": "1162015682218921984", "text": "O quadro do ex-presidente americano vestido de mulher que o milion\u00e1rio suicida tinha na mans\u00e3o em Nova York \u00e9 mais um detalhe inacredit\u00e1vel\n\nShock report: Now it's Bill Clinton wearing a blue dress - WND https://t.co/p4GkwiBDYi via @worldnetdaily", "lang": "pt", "author_id": "236419194", "created_at": "2019-08-15T14:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015682218921984"]}, {"id": "1162015638828847105", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2230584145", "created_at": "2019-08-15T14:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015638828847105"]}, {"in_reply_to_user_id": "312702979", "id": "1162015467835416576", "text": "@BurgerKingBR Tristeza \u00e9 quando cai num ch\u00e3o sujo e nem os 5 segundos salva a batatinha suicida ;-;", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BurgerKingBR", "id": "312702979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162014307795820544"}], "author_id": "176503253", "created_at": "2019-08-15T14:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015467835416576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ogJhsct2VR", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1162015346397798400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogJhsct2VR", "media_key": "3_1162015336880857094"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "CarnivalRow"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "CaraDelevingne"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "OrlandoBloom"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "CarnivalRow"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7892, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDelevingne"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "OrlandoBloom"}]}, "id": "1162015346397798400", "text": "Assisti a s\u00e9rie #CarnivalRow e ela est\u00e1 espetacularmente linda... a cara de morta da #CaraDelevingne continua igual de Esquadr\u00e3o Suicida, mas ainda assim ela consegue surpreender e ao lado do #OrlandoBloom eles protagonizam uma das melhores cenas de sexo (serio gente a cena \u00e9... https://t.co/ogJhsct2VR", "lang": "pt", "author_id": "1045388879552024577", "created_at": "2019-08-15T14:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015346397798400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TPWPueEj0o", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cpbjcU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cpbjcU"}]}, "id": "1162015229884162048", "text": "C\u2019\u00e8 un quadro di Clinton vestito da donna nella casa del miliardario suicida Epstein? https://t.co/TPWPueEj0o", "lang": "it", "author_id": "969636903254417427", "created_at": "2019-08-15T14:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015229884162048"]}, {"id": "1162015060178427905", "text": "RT @yurirafael92: @JosyTellesVEVO @psol50 Ningu\u00e9m matou tantos comunistas quanto St\u00e1lin, sem contar bolcheviques e mencheviques se degladia\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yurirafael92", "id": "121416149"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "JosyTellesVEVO", "id": "3118670915"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3386, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161989273463218176"}], "author_id": "344965817", "created_at": "2019-08-15T14:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015060178427905"]}, {"id": "1162015034194759680", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "4301598375", "created_at": "2019-08-15T14:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015034194759680"]}, {"id": "1162014936006123520", "text": "RT @Dedegugu_: @sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBac\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161849284351942656"}], "author_id": "3294975402", "created_at": "2019-08-15T14:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014936006123520"]}, {"id": "1162014845706936321", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "author_id": "744830701049098240", "created_at": "2019-08-15T14:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014845706936321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162014704530800648", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "48372532", "created_at": "2019-08-15T14:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014704530800648"]}, {"id": "1162014685371219970", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-15T14:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014685371219970"]}, {"id": "1162014457742147586", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "254127734", "created_at": "2019-08-15T14:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014457742147586"]}, {"id": "1162014450762899456", "text": "Que duro es poner la bala en la boca del suicida", "geo": {"place_id": "0158176431a82700"}, "lang": "es", "author_id": "2578807389", "created_at": "2019-08-15T14:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014450762899456"]}, {"in_reply_to_user_id": "26052644", "id": "1162014399500042241", "text": "@rurugly do louva-deus suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rurugly", "id": "26052644"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "louva"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162013340228608000"}], "author_id": "170513632", "created_at": "2019-08-15T14:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014399500042241"]}, {"id": "1162014308638720001", "text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "author_id": "172530007", "created_at": "2019-08-15T14:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014308638720001"]}, {"id": "1162014220638195712", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1581870432", "created_at": "2019-08-15T14:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014220638195712"]}, {"id": "1162014212295745536", "text": "Voltei! Mais suicida do que nunca !\ud83d\udca3\ud83e\udde8", "lang": "pt", "author_id": "739432224685182976", "created_at": "2019-08-15T14:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014212295745536"]}, {"id": "1162014143437778945", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "41455681", "created_at": "2019-08-15T14:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014143437778945"]}, {"id": "1162014142947045376", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "author_id": "177729255", "created_at": "2019-08-15T14:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014142947045376"]}, {"id": "1162014120654360576", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "143034503", "created_at": "2019-08-15T14:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014120654360576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1AFOzjJyvm", "expanded_url": "http://www.imparcialrd.do/2019/08/mata-hijo-otro-hombre-y-se-suicida-en.html", "display_url": "imparcialrd.do/2019/08/mata-h\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162014034343972864", "text": "ImparcialRD: Mata hijo, a otro hombre y se suicida en Villa Duarte: https://t.co/1AFOzjJyvm", "lang": "es", "author_id": "962515492706627584", "created_at": "2019-08-15T14:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014034343972864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/25JvwMM7Yt", "expanded_url": "https://twitter.com/vicomga/status/1161737893989244929", "display_url": "twitter.com/vicomga/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lamismatonina", "id": "990400668807630848"}]}, "id": "1162013983764811782", "text": "RT @Lamismatonina: Como un suicida y te tiras de una pe\u00f1a, xfa https://t.co/25JvwMM7Yt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161982251179171840"}], "author_id": "3422747794", "created_at": "2019-08-15T14:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013983764811782"]}, {"id": "1162013913153773569", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "897266755520823298", "created_at": "2019-08-15T14:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013913153773569"]}, {"id": "1162013678264356864", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "570426519", "created_at": "2019-08-15T14:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013678264356864"]}, {"id": "1162013671561846784", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "995842048229068800", "created_at": "2019-08-15T14:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013671561846784"]}, {"in_reply_to_user_id": "93776255", "id": "1162013606709518337", "text": "@luisvicenteleon Porque obviamente no es lo mismo que te ataque un \"chorito\" con una pistola de juguete a que te ataque un terrorista drogo bien decidido a acabar contigo y tu amigo y hasta suicida para no entregarse ni que t\u00fa puedas huir \u00a1Vamos a estar claro en el contexto y los riesgos!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162012927467098113"}], "author_id": "93776255", "created_at": "2019-08-15T14:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013606709518337"]}, {"in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1162013580256038913", "text": "@JanainaDoBrasil Perdi meu pai, policial civil,  com 13 anos. Ao fazer a captura de um marginal, que se encontrava em uma padaria, o sujeito n\u00e3o demonstrou resist\u00eancia no momento e n\u00e3o foi algemado. Veio at\u00e9 a viatura e na hora de entrar ele lutou e matou meu pai. Sua coloca\u00e7\u00e3o foi perfeita.\ud83d\ude14", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162005256856920064"}], "author_id": "310543084", "created_at": "2019-08-15T14:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013580256038913"]}, {"id": "1162013518650118144", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "58062081", "created_at": "2019-08-15T14:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013518650118144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1142469533757857793", "id": "1162013462257655808", "text": "@palabr0tas Demasiado spam en mi vida y mi TL.\nSolo quiero ver aqui gente suicida, a otros diciendo que sus papis no les depositaron sus 4k dls de la semana, y asi pues...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "palabr0tas", "id": "1142469533757857793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8062, "type": "Other", "normalized_text": "spam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161785778814406657"}], "author_id": "1088579119107969029", "created_at": "2019-08-15T14:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013462257655808"]}, {"in_reply_to_user_id": "2970782584", "id": "1162013211824144384", "text": "@oneforstars @gabrcos Entendo. Eu tamb\u00e9m quis pensar assim, pensar que a proposta da s\u00e9rie foi mostrar atrav\u00e9s da arte a realidade de muitas pessoas nessa condi\u00e7\u00e3o. Fiquei feliz que ela n\u00e3o se matou e nos eps finais aceitou sua condi\u00e7\u00e3o e ainda decidiu ajudar os outros. Laudo m\u00e9dico: lend\u00e1ria!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oneforstars", "id": "2970782584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162012286724300800"}], "author_id": "1624530362", "created_at": "2019-08-15T14:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013211824144384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162013199694270464", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "181451006", "created_at": "2019-08-15T14:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013199694270464"]}, {"in_reply_to_user_id": "877982951874736128", "id": "1162013104370266117", "text": "@Ginazibetti1 Me iba a currar una respuesta pero eres una suicida imb\u00e9cil as\u00ed que paso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ginazibetti1", "id": "877982951874736128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161090002316607490"}], "author_id": "2586071960", "created_at": "2019-08-15T14:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013104370266117"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sbSox6gobJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z6So19", "display_url": "bit.ly/2Z6So19"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jwN9SGiTOE", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1162012317602603008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwN9SGiTOE", "media_key": "3_1161988483692531713"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}]}, "id": "1162013075341549568", "text": "RT @CultoLT: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/sbSox6gobJ https://t.co/jwN9SGiTOE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162012317602603008"}], "author_id": "3387986422", "created_at": "2019-08-15T14:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013075341549568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/sbSox6gobJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z6So19", "display_url": "bit.ly/2Z6So19"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jwN9SGiTOE", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1162012317602603008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwN9SGiTOE", "media_key": "3_1161988483692531713"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}]}, "id": "1162013021591474176", "text": "RT @CultoLT: Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/sbSox6gobJ https://t.co/jwN9SGiTOE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162012317602603008"}], "author_id": "61356115", "created_at": "2019-08-15T14:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013021591474176"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023799345731252224", "id": "1162012986636144641", "text": "@PedroVazgal Eu tava s\u00f3brio ainda, a culpa era dela de ser uma capivara suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedrovazgal", "id": "1549106285232234498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161844170543308800"}], "author_id": "932404584026464256", "created_at": "2019-08-15T14:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012986636144641"]}, {"id": "1162012981254918144", "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "author_id": "354255914", "created_at": "2019-08-15T14:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012981254918144"]}, {"id": "1162012835704201216", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "118538610", "created_at": "2019-08-15T14:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012835704201216"]}, {"id": "1162012817622519809", "text": "s\u00f3 p avisar q eu vou ficar muito puta se n for o clay q matou o bryce", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "1033402897239822336", "created_at": "2019-08-15T14:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012817622519809"]}, {"id": "1162012792490287104", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "2326184845", "created_at": "2019-08-15T14:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012792490287104"]}, {"id": "1162012651263803397", "text": "RT @beatrizdiniz: \"Corpos s\u00e3o coisas quando as pessoas se desumanizam ao desumanizar outras. Para a menina com nome de rua, aquela \u201ccoisa\u201d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "beatrizdiniz", "id": "16284408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161696951160778753"}], "author_id": "309170036", "created_at": "2019-08-15T14:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012651263803397"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162012462755061760", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "157432791", "created_at": "2019-08-15T14:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012462755061760"]}, {"id": "1162012441225641989", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "164871427", "created_at": "2019-08-15T14:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012441225641989"]}, {"id": "1162012405972557835", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "342100475", "created_at": "2019-08-15T14:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012405972557835"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sbSox6gobJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z6So19", "display_url": "bit.ly/2Z6So19"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jwN9SGiTOE", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1162012317602603008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwN9SGiTOE", "media_key": "3_1161988483692531713"}]}, "id": "1162012317602603008", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/sbSox6gobJ https://t.co/jwN9SGiTOE", "lang": "es", "author_id": "811709008054775808", "created_at": "2019-08-15T14:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012317602603008"]}, {"in_reply_to_user_id": "134326821", "id": "1162012250502287361", "text": "@Avril2007 T explic\u00f3 voto suicida 11 de agosto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Avril2007", "id": "134326821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161800061912780800"}], "author_id": "1524502410", "created_at": "2019-08-15T14:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012250502287361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vtriahh", "id": "172008568"}]}, "id": "1162012074609975296", "text": "RT @vtriahh: Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162011363964854273"}], "author_id": "705260258688684032", "created_at": "2019-08-15T14:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012074609975296"]}, {"id": "1162011991655010304", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1128068846101856256", "created_at": "2019-08-15T14:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011991655010304"]}, {"id": "1162011985329971200", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "929847565", "created_at": "2019-08-15T14:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011985329971200"]}, {"id": "1162011962152296451", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "895435617840005121", "created_at": "2019-08-15T14:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011962152296451"]}, {"id": "1162011880661102598", "text": "mano... eu ainda to meio triste por conta da menina que se matou", "lang": "pt", "author_id": "3027071127", "created_at": "2019-08-15T14:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011880661102598"]}, {"id": "1162011658694385664", "text": "RT @DieguinhoRoxy: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161762643318886408"}], "author_id": "1321842835", "created_at": "2019-08-15T14:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011658694385664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/XSLH6KQQvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BradJamesCastro/status/1162011650075090944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSLH6KQQvZ", "media_key": "16_1162011638750253056"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 170, "username": "carpinprroz420", "id": "728834670"}]}, "id": "1162011650075090944", "text": "La gente que sonr\u00ede para deprimida, la gente famosa est\u00e1 aburrida, el m\u00e1s millonario es potencial suicida, y los ladrones m\u00e1s comunes son los polic\u00edas! \ud83d\udc3a\ud83c\udfb6 @carpinprroz420 https://t.co/XSLH6KQQvZ", "lang": "es", "author_id": "999804588", "created_at": "2019-08-15T14:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011650075090944"]}, {"id": "1162011599185547264", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "author_id": "221391206", "created_at": "2019-08-15T14:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011599185547264"]}, {"id": "1162011461624958976", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "2395239023", "created_at": "2019-08-15T14:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011461624958976"]}, {"id": "1162011461151010816", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1571402850", "created_at": "2019-08-15T14:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011461151010816"]}, {"in_reply_to_user_id": "964693685685379072", "id": "1162011419635802115", "text": "@HogazaAmanda @gabrielaytt @lunfer4ever @lu_skan @OsvaldoRuan161 @SBTonline @anabcago @sorayapossuida Os animais da natureza que se criam sozinhos , que n\u00e3o servem para se alimentar   tem uma diferen\u00e7a dos animais que s\u00e3o criados e alimentados pelo homem pra servir como alimento \n\nDeus serviu peixe para saciar a fome de muitas pessoas \n\nN\u00e3o matou por divers\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "gabrielaytt", "id": "1157077689993498624"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "lunfer4ever", "id": "292007127"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "lu_skan", "id": "2247618056"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "anabcago", "id": "1128900900842557441"}], "annotations": [{"start": 282, "end": 285, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162000706620010496"}], "author_id": "1059068144214523904", "created_at": "2019-08-15T14:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011419635802115"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}, "id": "1162011363964854273", "text": "Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161313561668399104"}], "author_id": "172008568", "created_at": "2019-08-15T14:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011363964854273"]}, {"id": "1162011349582589953", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "873404176545525760", "created_at": "2019-08-15T14:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011349582589953"]}, {"id": "1162011325163347969", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "265745421", "created_at": "2019-08-15T14:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011325163347969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/uexXIpMszD", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/hombre-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa-en-hunucma/", "display_url": "puntomedio.mx/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bOoI9VCok0", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1162011302677635077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOoI9VCok0", "media_key": "3_1162011300651773953"}]}, "id": "1162011302677635077", "text": "Hombre se suicida en el patio de su casa en\u00a0Hunucm\u00e1 https://t.co/uexXIpMszD https://t.co/bOoI9VCok0", "lang": "es", "author_id": "89496981", "created_at": "2019-08-15T14:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011302677635077"]}, {"id": "1162011136105074689", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "498899344", "created_at": "2019-08-15T14:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011136105074689"]}, {"id": "1162011091142107136", "text": "Dps de mil anos Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida kk", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "872876460700291072", "created_at": "2019-08-15T14:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011091142107136"]}, {"id": "1162011054806839296", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "author_id": "42133254", "created_at": "2019-08-15T14:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011054806839296"]}, {"id": "1162011033181011974", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "38324224", "created_at": "2019-08-15T14:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011033181011974"]}, {"id": "1162010966307037184", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3404746121", "created_at": "2019-08-15T14:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010966307037184"]}, {"in_reply_to_user_id": "1038106235978039298", "id": "1162010899462406145", "text": "@Facugolo15 soy re suicida para hablar, capaz me ves re bien vestido, todo perfumado y maquillado y de la nada salto con un LA PUTA MADRE QUE GANAS DE MATARMEEEE, y ah\u00ed cago todo jjjjajajadjsjasjajja", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162010577948033024"}], "author_id": "749685314403332096", "created_at": "2019-08-15T14:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010899462406145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oUJ72afwnT", "expanded_url": "http://bit.ly/3032T7b", "display_url": "bit.ly/3032T7b"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lpgdAU9iSN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161995280356728833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpgdAU9iSN", "media_key": "3_1161995260949684224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1162010890352451584", "text": "RT @LANACION: La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/oUJ72afwnT https://t.co/lpgdAU9iSN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161995280356728833"}], "author_id": "700464940151230464", "created_at": "2019-08-15T14:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010890352451584"]}, {"id": "1162010863890513922", "text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "204842728", "created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"]}, {"in_reply_to_user_id": "271728555", "id": "1162010855480995840", "text": "@JB_FlaBRASIL @jose_simao @MSOIV Blz, se nao for bandido vai ver dps que matou? \ud83e\udd14\ud83d\ude12", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JB_FlaBRASIL", "id": "271728555"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "MSOIV", "id": "280138129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162007641993961472"}], "author_id": "43332543", "created_at": "2019-08-15T14:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010855480995840"]}, {"id": "1162010832114528256", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1074246579903705088", "created_at": "2019-08-15T14:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010832114528256"]}, {"id": "1162010682147201024", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2194939176", "created_at": "2019-08-15T14:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010682147201024"]}, {"in_reply_to_user_id": "964693685685379072", "id": "1162010657581088768", "text": "@HogazaAmanda @gabrielaytt @lunfer4ever @lu_skan @OsvaldoRuan161 @SBTonline @anabcago @sorayapossuida E da sua conta se fulana e puta ?? Como vc mesma disse...  Ent\u00e3o pronto procure ter moral   \n\nSe ela matou eu n\u00e3o sei , Mais o fato dela usar aquele animal da natureza Morto como trof\u00e9u  j\u00e1 e inadmiss\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "gabrielaytt", "id": "1157077689993498624"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "lunfer4ever", "id": "292007127"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "lu_skan", "id": "2247618056"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "anabcago", "id": "1128900900842557441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161999511616667649"}], "author_id": "1059068144214523904", "created_at": "2019-08-15T14:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010657581088768"]}, {"id": "1162010612412628993", "text": "RT @ghmves: Acto suicida, pero est\u00e1n tan ciegos que creen que da\u00f1an a nuestro pa\u00eds. Todo el mal que nos desean, se revertir\u00e1 contra ellos c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161978778949758978"}], "author_id": "62904521", "created_at": "2019-08-15T14:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010612412628993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/yeMdQp7LQk", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/ar-AAFQFWW?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1162010612332810240", "text": "La extra\u00f1a pintura de Clinton hallada en casa de Epstein https://t.co/yeMdQp7LQk", "lang": "es", "author_id": "126741060", "created_at": "2019-08-15T14:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010612332810240"]}, {"in_reply_to_user_id": "829127735863803906", "id": "1162010503771828225", "text": "@amandavilalba_ o snap matou ele mano, tinham q se fuder mesmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162000674634309632"}], "author_id": "1040008253827153920", "created_at": "2019-08-15T14:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010503771828225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/8dQrHPaoV6", "expanded_url": "https://twitter.com/juolfe/status/1162010493990707203/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8dQrHPaoV6", "media_key": "7_1162009970000486400"}]}, "id": "1162010493990707203", "text": "\"Se n\u00e3o tiver disposi\u00e7\u00e3o pra atirar, n\u00e3o saque a arma. \n\u00c9 a primeira li\u00e7\u00e3o!\" \n\nQuem matou esse policial foi os direitos humanos...\nEle hesitou... \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/8dQrHPaoV6", "lang": "pt", "author_id": "70594912", "created_at": "2019-08-15T14:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010493990707203"]}, {"id": "1162010464261410816", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2595674059", "created_at": "2019-08-15T14:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010464261410816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1162010430715441152", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "953036877254230016", "created_at": "2019-08-15T14:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010430715441152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0LMuHOSV6S", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHGFV", "display_url": "dlvr.it/RBHGFV"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 131, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1162010414085001217", "text": "RT @nuriapiera: Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte https://t.co/0LMuHOSV6S #NDigital https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161997109299597312"}], "author_id": "103730503", "created_at": "2019-08-15T14:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010414085001217"]}, {"id": "1162010298590683137", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "372070046", "created_at": "2019-08-15T14:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010298590683137"]}, {"id": "1162010074845503489", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "221166967", "created_at": "2019-08-15T14:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010074845503489"]}, {"id": "1162010050887655429", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1121976535882375170", "created_at": "2019-08-15T14:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010050887655429"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9KbPYKRQnv", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-04-03/primera-victima-del-metoo-un-musico-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abuso-1276635901/", "display_url": "libremercado.com/2019-04-03/pri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "popeyeliberto", "id": "3332458385"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "pilareyre", "id": "268923685"}]}, "id": "1162009809035649024", "text": "RT @popeyeliberto: @pilareyre https://t.co/9KbPYKRQnv", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161542871817867264"}], "author_id": "1490487462", "created_at": "2019-08-15T14:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009809035649024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hFo4qtVUz3", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1162007531016904709", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MassuhG", "id": "170470425"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}]}, "id": "1162009747798876160", "text": "RT @MassuhG: @beltrangambier, he aqu\u00ed tu \"instinto suicida\" de volver al populismo https://t.co/hFo4qtVUz3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162009154397114369"}], "author_id": "196246394", "created_at": "2019-08-15T14:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009747798876160"]}, {"id": "1162009742753054721", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "author_id": "383860403", "created_at": "2019-08-15T14:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009742753054721"]}, {"id": "1162009569335361537", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "62904521", "created_at": "2019-08-15T14:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009569335361537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6gU2pfICk7", "expanded_url": "https://diariopuertoplata.com.do/que-tragediapadre-se-suicida-tras-matar-accidentalmente-a-su-hijo-en-villa-duarte/", "display_url": "diariopuertoplata.com.do/que-tragediapa\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XUG32lRU2w", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioptopta/status/1162009454474399749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XUG32lRU2w", "media_key": "3_1162009452867989506"}]}, "id": "1162009454474399749", "text": "Que tragedia,Padre se suicida tras matar accidentalmente a su hijo en Villa\u00a0Duarte https://t.co/6gU2pfICk7 https://t.co/XUG32lRU2w", "lang": "es", "author_id": "396362960", "created_at": "2019-08-15T14:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009454474399749"]}, {"id": "1162009315915554817", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3177156724", "created_at": "2019-08-15T14:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009315915554817"]}, {"id": "1162009205215305728", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "14571975", "created_at": "2019-08-15T14:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009205215305728"]}, {"in_reply_to_user_id": "196246394", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hFo4qtVUz3", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1162007531016904709", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}]}, "id": "1162009154397114369", "text": "@beltrangambier, he aqu\u00ed tu \"instinto suicida\" de volver al populismo https://t.co/hFo4qtVUz3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162007531016904709"}], "author_id": "170470425", "created_at": "2019-08-15T14:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009154397114369"]}, {"id": "1162009045919850500", "text": "RT @bobmarchetti: @AndradeeRoberta \"...\u00e9 o amor!\" ...m\u00fasica daquela dupla que se suicidou!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bobmarchetti", "id": "1187322295"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162000519155654656"}], "author_id": "489900556", "created_at": "2019-08-15T14:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009045919850500"]}, {"id": "1162009017029468160", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "3238916157", "created_at": "2019-08-15T14:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009017029468160"]}, {"in_reply_to_user_id": "796873262949142528", "id": "1162008942853218304", "text": "@chilcanodepsico @Politica_LR Es como cierto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chilcanodepsico", "id": "796873262949142528"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162007588655030274"}], "author_id": "1109418114754719746", "created_at": "2019-08-15T14:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008942853218304"]}, {"id": "1162008942035316736", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1283249480", "created_at": "2019-08-15T14:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008942035316736"]}, {"id": "1162008859952713728", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "84592732", "created_at": "2019-08-15T14:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008859952713728"]}, {"id": "1162008858853855233", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "67778641", "created_at": "2019-08-15T14:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008858853855233"]}, {"id": "1162008833541251072", "text": "RT @MassuhG: @beltrangambier @romanlejtman16 @Lahera @Stolbizer Quiz\u00e1 sea el fuerte deseo \"colectivo y suicida\" de volver a comer y dormir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MassuhG", "id": "170470425"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "romanlejtman16", "id": "1851902516"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007708419182592"}], "author_id": "196246394", "created_at": "2019-08-15T14:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008833541251072"]}, {"id": "1162008492179382273", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3381838438", "created_at": "2019-08-15T14:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008492179382273"]}, {"in_reply_to_user_id": "58668131", "id": "1162008485787316224", "text": "@blogdosakamoto Como de o Governo estivesse na dire\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo!!! O suicida e/ou assassino n\u00e3o respeita lei alguma. Quer um exemplo? Dirigir falando ao celular, multa de R$ 293 e 7 pontos na carteira. O cidad\u00e3o sabe que \u00e9 proibido e mesmo assim o faz. O Governo n\u00e3o \u00e9 bab\u00e1 @blogdosakamoto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161996332225220609"}], "author_id": "734078510340448256", "created_at": "2019-08-15T14:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008485787316224"]}, {"id": "1162008465801392128", "text": "se quem matou a jisoo foi o * eu nunca mais leio na minha vida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}]}, "author_id": "2983844726", "created_at": "2019-08-15T14:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008465801392128"]}, {"id": "1162008255209582593", "text": "meu celular \u00e9 m\u00f3 suicida, fica se jogando no ch\u00e3o td hora", "lang": "pt", "author_id": "2433011119", "created_at": "2019-08-15T14:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008255209582593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9IxvvFKjPY", "expanded_url": "https://twitter.com/_cicev/status/1162008130655608833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9IxvvFKjPY", "media_key": "3_1162008123537797120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "ibrahim\u00e7elikkol"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}]}, "id": "1162008130655608833", "text": "#siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #ibrahim\u00e7elikkol \n\nQuero mais disso,viu Turquia! \ud83d\udd25 \u2764\ufe0f \ud83d\udcab https://t.co/9IxvvFKjPY", "lang": "pt", "author_id": "1133031710772342785", "created_at": "2019-08-15T14:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008130655608833"]}, {"in_reply_to_user_id": "442283723", "id": "1162008109281415168", "text": "@hernanismo puras fanfarronadas y chamullos de ese delincuente suicida #AG. Sus gobiernos dejaron al pa\u00eds en la miseria y corrupci\u00f3n.", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 74, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4309, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161652679434788865"}], "author_id": "911459029502660608", "created_at": "2019-08-15T14:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008109281415168"]}, {"id": "1162008016847290368", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1153774243018137610", "created_at": "2019-08-15T14:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008016847290368"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1162008015857491974", "text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec Acaso esperas que @MartinVizcarraC haga un faenon con t\u00eda maria? Esperas que se les trate como ciudadanos de segunda clase, como calific\u00f3 a los de Bagua el cobarde suicida de Alan Garc\u00eda?\nTal vez necesites un lavado vaginal lucianita.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 304, "end": 308, "probability": 0.4144, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 332, "end": 342, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "author_id": "54580128", "created_at": "2019-08-15T14:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008015857491974"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Rkgbodjw7y", "expanded_url": "https://dandoenelclavodigital.com/archivos/111293", "display_url": "dandoenelclavodigital.com/archivos/111293"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "id": "1162007809208270848", "text": "Hombre mata oficial retirado, a su hijo y luego se suicida https://t.co/Rkgbodjw7y", "lang": "es", "author_id": "3280963878", "created_at": "2019-08-15T14:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007809208270848"]}, {"id": "1162007786177355781", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "85959946", "created_at": "2019-08-15T14:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007786177355781"]}, {"in_reply_to_user_id": "196246394", "id": "1162007708419182592", "text": "@beltrangambier @romanlejtman16 @Lahera @Stolbizer Quiz\u00e1 sea el fuerte deseo \"colectivo y suicida\" de volver a comer y dormir bajo techo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "romanlejtman16", "id": "1851902516"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161999638351810562"}], "author_id": "170470425", "created_at": "2019-08-15T14:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007708419182592"]}, {"id": "1162007642845437952", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida com a campanha que eu gosto", "lang": "pt", "author_id": "631499832", "created_at": "2019-08-15T14:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007642845437952"]}, {"id": "1162007641226391553", "text": "RT @RFragoso_EI: Alguns consideravam o 4-2-4 um esquema suicida. Por isso o 4-3-3 soou como m\u00fasica para os ouvidos desses torcedores. A que\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161995811489796096"}], "author_id": "742889768065859584", "created_at": "2019-08-15T14:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007641226391553"]}, {"id": "1162007610171842560", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "author_id": "182881894", "created_at": "2019-08-15T14:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007610171842560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ye5gZAU59W", "expanded_url": "https://n.com.do/2019/08/15/padre-se-suicida-tras-matar-por-error-a-su-hijo-durante-incidente-en-villa-duarte/", "display_url": "n.com.do/2019/08/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162007600168407041", "text": "Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte https://t.co/ye5gZAU59W v\u00eda @NuriaPiera", "geo": {"place_id": "005d5532117f26e8"}, "lang": "es", "author_id": "138937131", "created_at": "2019-08-15T14:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007600168407041"]}, {"in_reply_to_user_id": "8642952", "id": "1162007391677927425", "text": "Na oportunidade o prisioneiro se revoltou e conseguiu pegar a arma de um dos policiais e matou ambos.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162007389886959619"}], "author_id": "8642952", "created_at": "2019-08-15T14:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007391677927425"]}, {"id": "1162007345469296640", "text": "Se passar algum casa nos jornais sobre uma menina que matou um homem pra defender a m\u00e3e podem ter certeza que essa menina sou eu", "lang": "pt", "author_id": "702899544804204544", "created_at": "2019-08-15T14:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007345469296640"]}, {"id": "1162007326120972290", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "43779232", "created_at": "2019-08-15T14:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007326120972290"]}, {"id": "1162007250023723008", "text": "RT @carlosdebolson: @juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosdebolson", "id": "4275617080"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7332, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161654682286272512"}], "author_id": "1068769673704103936", "created_at": "2019-08-15T14:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007250023723008"]}, {"id": "1162007193513791493", "text": "Lideran\u00e7as pol\u00edticas progressistas saudaram a aprova\u00e7\u00e3o da lei que pune o abuso de autoridade, na C\u00e2mara Federal. O projeto recebeu o nome de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser preso sem provas pela #FarsaJato.", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 271, "tag": "FarsaJato"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.7619, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 190, "end": 211, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "lang": "pt", "author_id": "136771610", "created_at": "2019-08-15T14:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007193513791493"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vOtdZuqM3J", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136", "display_url": "twitter.com/SomosGEN/statu\u2026"}]}, "id": "1162007095635566597", "text": "Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo hay dudas de esto. https://t.co/vOtdZuqM3J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161993464818651136"}], "author_id": "1003689647921422336", "created_at": "2019-08-15T14:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007095635566597"]}, {"id": "1162007037636689920", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "119346364", "created_at": "2019-08-15T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007037636689920"]}, {"id": "1162006862579077120", "text": "RT @jcwmorsch: \"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987044488425472"}], "author_id": "103700891", "created_at": "2019-08-15T14:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006862579077120"]}, {"in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1162006827850174464", "text": "@JanainaDoBrasil Bandidos est\u00e3o fazendo leis para proteger bandidos.  Se a pol\u00edcia prender, seja quem for, algemas e ponto final. Se for declarado inocente, manda embora. Algemas nunca matou ningu\u00e9m.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162005250426966016"}], "author_id": "1157829606717759488", "created_at": "2019-08-15T14:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006827850174464"]}, {"id": "1162006697822621697", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2425098979", "created_at": "2019-08-15T14:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006697822621697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oW1HEeVGnq", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/mata-su-hijo-otro-hombre-y-luego-se.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/mata-s\u2026"}]}, "id": "1162006650401828864", "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Mata a su hijo, a otro hombre y luego se suicida e... https://t.co/oW1HEeVGnq", "lang": "es", "author_id": "998361061", "created_at": "2019-08-15T14:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006650401828864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/tCvmqcasWp", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/mata-a-su-hijo-a-otro-hombre-y-luego-se-suicida-en-villa-duarte-soltaron-por-error-a-ladron-de-bancos-mas-irregularidades-en-la-carcel-de-nyc-donde-murio-epstein-por-donde-caminan-los-pe/", "display_url": "zabalaaldia.com/mata-a-su-hijo\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5975, "type": "Place", "normalized_text": "Tirador"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1162006592793063425", "text": "Mata a su hijo, a otro hombre y luego se suicida en Villa Duarte / Tirador responsable de 6 polic\u00edas heridos en EE.UU. se entrega tras 8 horas / Soltaron por error a ladr\u00f3n de bancos: m\u00e1s irregularidades en la c\u00e1rcel de NYC donde muri\u00f3 Epstein / https://t.co/tCvmqcasWp", "lang": "es", "author_id": "65228781", "created_at": "2019-08-15T14:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006592793063425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/d9sxjrTi7y", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigotorresb/status/1159441228099915776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9sxjrTi7y", "media_key": "16_1159441218306228224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigotorresb", "id": "280385602"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "id": "1162006394796724224", "text": "RT @rodrigotorresb: Esquadr\u00e3o Suicida 2 vai calar a boquinha dos haters https://t.co/d9sxjrTi7y", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159441228099915776"}], "author_id": "70755453", "created_at": "2019-08-15T14:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006394796724224"]}, {"id": "1162006295668543489", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2288781975", "created_at": "2019-08-15T14:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006295668543489"]}, {"id": "1162006188952903680", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1068078368", "created_at": "2019-08-15T14:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006188952903680"]}, {"id": "1162006149685751810", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "author_id": "143808605", "created_at": "2019-08-15T14:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006149685751810"]}, {"id": "1162005780041797632", "text": "primera vez en mi vida q veo Escuadron Suicida jajaja una desactualizada", "geo": {"place_id": "014f72200f706d3f"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "author_id": "388981303", "created_at": "2019-08-15T14:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005780041797632"]}, {"id": "1162005609513963520", "text": "RT @FernandezZicavo: Desconcierta que mediocres como \u00e9ste y todos los dem\u00e1s (Firmenich, Perd\u00eda, Quieto, Gorriar\u00e1n, etc.) consiguieran arras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Firmenich"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Perd\u00eda"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Quieto"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriar\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1003054932558336001"}], "author_id": "620402172", "created_at": "2019-08-15T14:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005609513963520"]}, {"id": "1162005408615215104", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2382899484", "created_at": "2019-08-15T14:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005408615215104"]}, {"id": "1162005387312283648", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "179364905", "created_at": "2019-08-15T14:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005387312283648"]}, {"id": "1162005369167798272", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1453825962", "created_at": "2019-08-15T14:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005369167798272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9r5X3zkZQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1161983419372441600", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "id": "1162005175143477248", "text": "No sirve reciclar pl\u00e1stico si a la vez se sigue produciendo nuevo. Es simple, sin embargo es uno de los problemas de la contaminaci\u00f3n suicida Capitalista. Ya est\u00e1 en el aire. Podemos imaginar una vida sin plasticos? Si? Bueno..entonces podremos imaginar una vida sin Capitalismo. https://t.co/9r5X3zkZQ0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161983419372441600"}], "author_id": "200592925", "created_at": "2019-08-15T14:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005175143477248"]}, {"id": "1162005163080650752", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "54213792", "created_at": "2019-08-15T14:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005163080650752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Wlvq8io4Ks", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/15/video-un-hombre-mato-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/15/vid\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fuegoalalata", "id": "23213650"}]}, "id": "1162005030972665856", "text": "RT @Fuegoalalata: VIDEO: Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a un mec\u00e1nico y se\u00a0suicida https://t.co/Wlvq8io4Ks", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161965684601085953"}], "author_id": "575781939", "created_at": "2019-08-15T14:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005030972665856"]}, {"id": "1162004917772419073", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "276668466", "created_at": "2019-08-15T14:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004917772419073"]}, {"id": "1162004863619948546", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161996397262069769"}], "author_id": "274316245", "created_at": "2019-08-15T14:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004863619948546"]}, {"in_reply_to_user_id": "33989170", "id": "1162004814961811456", "text": "@LANACION Pulsi\u00f3n suicida es votar a Macri", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995280356728833"}], "author_id": "176638885", "created_at": "2019-08-15T14:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004814961811456"]}, {"id": "1162004809047826435", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1040399215682355200", "created_at": "2019-08-15T14:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004809047826435"]}, {"id": "1162004634782830597", "text": "El BPN es suicida, 18 cuotas sin inter\u00e9s\nesta es la deuda buena, compren todo lo posible en cuotas sin inter\u00e9s", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5363, "type": "Organization", "normalized_text": "BPN"}]}, "author_id": "1371105236", "created_at": "2019-08-15T14:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004634782830597"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/0Tmh2S6N6J", "expanded_url": "http://1.se", "display_url": "1.se"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "ElFuturoEsMacri"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "ElFuturoEsMacri"}]}, "id": "1162004632052404224", "text": "Si gana Alberto:https://t.co/0Tmh2S6N6J suicida\n2.abren las c\u00e1rceles.Miedo!!#ElFuturoEsMacri", "lang": "es", "author_id": "2636818705", "created_at": "2019-08-15T14:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004632052404224"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1162004541128265729", "text": "@LUCIANA_LEON_R @MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec Ingenua y t\u00fa claudicaste ante el cobarde suicida AG a pesar que lo hizo mierda a tu viejo traicionera del Apra y Victor Ra\u00fal... Yo si soy Aprista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 165, "end": 172, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 223, "probability": 0.3095, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 286, "end": 296, "probability": 0.5674, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal"}, {"start": 311, "end": 317, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "author_id": "831320144127393793", "created_at": "2019-08-15T14:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004541128265729"]}, {"id": "1162004500934201344", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "854519117080080384", "created_at": "2019-08-15T14:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004500934201344"]}, {"in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1162004457699389440", "text": "@todonoticias Tiene raz\u00f3n. Le falt\u00f3 con instinto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162001888222613504"}], "author_id": "3079192565", "created_at": "2019-08-15T14:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004457699389440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7hEXqNEchi", "expanded_url": "http://altiempord.com/2019/08/15/mata-hijo-a-otro-hombre-y-se-suicida-en-villa-duarte/", "display_url": "altiempord.com/2019/08/15/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}]}, "id": "1162004367299493888", "text": "Mata hijo, a otro hombre y se suicida en Villa Duarte https://t.co/7hEXqNEchi", "lang": "es", "author_id": "599737120", "created_at": "2019-08-15T14:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004367299493888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DSj0CCT3kY", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1161955695735951361", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "id": "1162004345417637890", "text": "Dignidad como el suicida. Quienes son los apristas para hablar de dignidad? https://t.co/DSj0CCT3kY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161955695735951361"}], "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-08-15T14:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004345417637890"]}, {"id": "1162004310206664704", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "723443588328083457", "created_at": "2019-08-15T14:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004310206664704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/DMhTb0X9VN", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1161656494191992833", "display_url": "twitter.com/UOL/status/116\u2026"}]}, "id": "1162004078395891713", "text": "o suicida https://t.co/DMhTb0X9VN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656494191992833"}], "author_id": "2932958621", "created_at": "2019-08-15T14:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004078395891713"]}, {"id": "1162004008233578499", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "320254440", "created_at": "2019-08-15T14:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004008233578499"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xeaxEBKMXA", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 60, "end": 79, "tag": "nosestanasesinando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ResistenciaFem4", "id": "1139845262023806976"}]}, "id": "1162003736190955520", "text": "RT @ResistenciaFem4: Alerta feminista!!! #violenciamachista #nosestanasesinando Esto es insoportable https://t.co/xeaxEBKMXA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159884326043029509"}], "author_id": "851787597080907777", "created_at": "2019-08-15T14:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003736190955520"]}, {"id": "1162003500836052992", "text": "Veo mis recuerdos de fb y no puedo creer que ten\u00eda 13 a\u00f1os y era RE SUICIDA, sub\u00eda fotos y frases depresivas todo el tiempo. Necesito borrar mi 2015/16", "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "author_id": "1120907050064797697", "created_at": "2019-08-15T14:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003500836052992"]}, {"in_reply_to_user_id": "2294176721", "id": "1162003451896848384", "text": "@jesuismartina COMO SE SUICIDA UNANTORTUGA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jesuismartina", "id": "2294176721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162003069736898560"}], "author_id": "963537736161484800", "created_at": "2019-08-15T14:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003451896848384"]}, {"id": "1162003430682103808", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-08-15T14:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003430682103808"]}, {"id": "1162003380123906048", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1089967685826461696", "created_at": "2019-08-15T14:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003380123906048"]}, {"id": "1162003308963409920", "text": "Veo mis recuerdos de fb y no puedo creer que ten\u00eda 13 a\u00f1os y era RE SUICIDA, sub\u00eda fotos y frases depresivas todo el tiempo. Necesito borrar mi 2015/16", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "author_id": "1118177125", "created_at": "2019-08-15T14:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003308963409920"]}, {"id": "1162003199223640064", "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "author_id": "1160943834232184833", "created_at": "2019-08-15T14:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003199223640064"]}, {"id": "1162003187332780034", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1107142942345609216", "created_at": "2019-08-15T14:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003187332780034"]}, {"in_reply_to_user_id": "826851808287027200", "id": "1162003087034372096", "text": "@the100sky Coragem algu\u00e9m votar na Bloodreina s\u00f3 por ela ser \"badass\" quando na vdd ela eh uma representa\u00e7\u00e3o dos traumas da Oc e quem vota nela s\u00f3 prova que n\u00e3o gosta da Oc de vdd, pq a pr\u00f3pria Octavia se sentiu mal e culpada pela blodreina e a matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "the100sky", "id": "826851808287027200"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Bloodreina"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "Octavia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161989882727870470"}], "author_id": "763566460216217600", "created_at": "2019-08-15T14:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003087034372096"]}, {"id": "1162003057930059776", "text": "RT @MauroGeazi: @catrinaemlua @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Canc\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "catrinaemlua", "id": "180058778"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941873084239873"}], "author_id": "1340039749", "created_at": "2019-08-15T14:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003057930059776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EgFJCmDkAE", "expanded_url": "https://www.eluniversaldigital.net/internacionales/otro-policia-nyc-se-suicida-este-miercoles-en-queens", "display_url": "eluniversaldigital.net/internacionale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 102, "tag": "ElUniversalDigital"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}]}, "id": "1162002943853441026", "text": "Otro polic\u00eda NYC se suicida este mi\u00e9rcoles en Queens https://t.co/EgFJCmDkAE v\u00eda @ #ElUniversalDigital", "lang": "es", "author_id": "976059600", "created_at": "2019-08-15T14:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002943853441026"]}, {"id": "1162002938161717250", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2750923445", "created_at": "2019-08-15T14:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002938161717250"]}, {"in_reply_to_user_id": "424632075", "id": "1162002906582790149", "text": "O verdadeiro capitalismo selvagem, sem controle de ningu\u00e9m, mas tamb\u00e9m suicida para todos. Nesse caso, a insanidade pode afetar o MUNDO INTEIRO! A FLORESTA AMAZ\u00d4NICA \u00c9 O PULM\u00c3O MUNDO, DE VERDADE!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.3943, "type": "Organization", "normalized_text": "FLORESTA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162002904124993536"}], "author_id": "424632075", "created_at": "2019-08-15T14:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002906582790149"]}, {"id": "1162002900492664832", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "1340039749", "created_at": "2019-08-15T14:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002900492664832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wO5uPIaYgC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHGCp", "display_url": "dlvr.it/RBHGCp"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.8711, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4042, "type": "Place", "normalized_text": "NuriaPiera"}]}, "id": "1162002550025068546", "text": "Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte - NuriaPiera https://t.co/wO5uPIaYgC", "lang": "es", "author_id": "62365000", "created_at": "2019-08-15T14:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002550025068546"]}, {"id": "1162002528038469634", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2430984607", "created_at": "2019-08-15T14:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002528038469634"]}, {"in_reply_to_user_id": "38550531", "id": "1162002385453092865", "text": "@senadornavarro @teatrobiobio @mariseka @Contraloriacl @CamaraDiputados El burro hablando de orejas. Eres MUY cara de raja para hablar de conflicto de intereses cuando tu eres el chanta NR.1 del congreso. Sinverg\u00fcenza, inmoral, doble estandar, vende patria y soldado de un asesino como #maduro. Si @mariseka te apoya, se suicida en politica (ahora si)", "entities": {"hashtags": [{"start": 286, "end": 293, "tag": "maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "teatrobiobio", "id": "3411534075"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "mariseka", "id": "109569196"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "Contraloriacl", "id": "475230716"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 298, "end": 307, "username": "mariseka", "id": "109569196"}], "annotations": [{"start": 287, "end": 292, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161687577231056896"}], "author_id": "100797694", "created_at": "2019-08-15T14:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002385453092865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/tCvmqcasWp", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/mata-a-su-hijo-a-otro-hombre-y-luego-se-suicida-en-villa-duarte-soltaron-por-error-a-ladron-de-bancos-mas-irregularidades-en-la-carcel-de-nyc-donde-murio-epstein-por-donde-caminan-los-pe/", "display_url": "zabalaaldia.com/mata-a-su-hijo\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IR79zqoSSf", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1162002222043074560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IR79zqoSSf", "media_key": "3_1162002220281409536"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8106, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1162002222043074560", "text": "Mata a su hijo, a otro hombre y luego se suicida en Villa Duarte / Soltaron por error a ladr\u00f3n de bancos: m\u00e1s irregularidades en la c\u00e1rcel de NYC donde muri\u00f3 Epstein / \u00bfPor d\u00f3nde caminan los\u00a0peatones? https://t.co/tCvmqcasWp https://t.co/IR79zqoSSf", "lang": "es", "author_id": "65228781", "created_at": "2019-08-15T14:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002222043074560"]}, {"in_reply_to_user_id": "2429071284", "id": "1162002214359044097", "text": "@etupito Tu primo suicida m\u00e1s que macrista. Ayudalo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161998276683599872"}], "author_id": "1153286425850327041", "created_at": "2019-08-15T14:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002214359044097"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154055240884396035", "id": "1162002201318973440", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Veja o relato de Colombo.\n\u201cMeu caso \u00e9 quase id\u00eantico ao do Cancellier\u201d, diz ele, em refer\u00eancia ao reitor da UFSC que se suicidou depois de ser afastado do cargo, acusado de corrup\u00e7\u00e3o \u2013 e que depois foi absolvido. \u201cA diferen\u00e7a \u00e9 que psicologicamente eu consegui aguentar a barra\u201d.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Colombo"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7878, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162001800184115200"}], "author_id": "1154055240884396035", "created_at": "2019-08-15T14:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002201318973440"]}, {"id": "1162002130183622656", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "966482717792788480", "created_at": "2019-08-15T14:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002130183622656"]}, {"id": "1162002096956346374", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "32860453", "created_at": "2019-08-15T14:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002096956346374"]}, {"id": "1162001901262725120", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "922255395300806656", "created_at": "2019-08-15T14:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001901262725120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1162001750246789122", "text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633096711704576"}], "author_id": "293868097", "created_at": "2019-08-15T14:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001750246789122"]}, {"id": "1162001674556387328", "text": "Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "388541962", "created_at": "2019-08-15T14:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001674556387328"]}, {"id": "1162001517899059202", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom", "lang": "pt", "author_id": "976982031333806080", "created_at": "2019-08-15T14:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001517899059202"]}, {"id": "1162001451197112321", "text": "n q eu seja uma pessoa suicida e depressiva, mas tem horas q bate um cansa\u00e7o emocional t\u00e3o grande e t\u00e3o forte q tudo q eu consigo pensar \u00e9 em sumir pra n ter q sentir isso mais", "lang": "pt", "author_id": "1157082557617442817", "created_at": "2019-08-15T14:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001451197112321"]}, {"id": "1162001396109066240", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1141153028361338885", "created_at": "2019-08-15T14:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001396109066240"]}, {"in_reply_to_user_id": "293633842", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Zg0ZJSQhNq", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BigBertuzzo", "id": "293633842"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "id": "1162001366488948737", "text": "@BigBertuzzo @curandero_el Es m\u00e1s, a quien han vinculado con epstein es a Trump. Aunque en sus documentos de pasajeros est\u00e9n los Clinton.\n\nhttps://t.co/Zg0ZJSQhNq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161977220069494785"}], "author_id": "961572649951551488", "created_at": "2019-08-15T14:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001366488948737"]}, {"in_reply_to_user_id": "1385890158", "id": "1162001317436542977", "text": "@dkaryart @NicolasLucar Amiguita no se trata que selecione solo que se indica eso porque hoy se cumple 12 a\u00f1os del terremoto en Ica en la cual el cobarde corrupto y suicida de ALAN GARCIA no hizo NADA. \ud83d\ude09", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Ica"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161997488372559872"}], "author_id": "1053743241177251840", "created_at": "2019-08-15T14:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001317436542977"]}, {"id": "1162001057897209856", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "1103360552057929728", "created_at": "2019-08-15T14:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001057897209856"]}, {"id": "1162001047415599104", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "178553405", "created_at": "2019-08-15T14:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001047415599104"]}, {"id": "1162001030843961347", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "1340039749", "created_at": "2019-08-15T14:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001030843961347"]}, {"id": "1162000965031145474", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "490766919", "created_at": "2019-08-15T13:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000965031145474"]}, {"id": "1162000882290085890", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "author_id": "347641303", "created_at": "2019-08-15T13:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000882290085890"]}, {"id": "1162000864967614464", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "890306666809438208", "created_at": "2019-08-15T13:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000864967614464"]}, {"in_reply_to_user_id": "2951472525", "id": "1162000780733419521", "text": "@FrancisCarrionA @NicolasLucar Pero el cobarde suicida de AG no hizo canchas de waterpolo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "waterpolo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994938722246656"}], "author_id": "1053743241177251840", "created_at": "2019-08-15T13:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000780733419521"]}, {"id": "1162000549211967488", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "163438122", "created_at": "2019-08-15T13:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000549211967488"]}, {"in_reply_to_user_id": "55268024", "id": "1162000519155654656", "text": "@AndradeeRoberta \"...\u00e9 o amor!\" ...m\u00fasica daquela dupla que se suicidou!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161998423744233473"}], "author_id": "1187322295", "created_at": "2019-08-15T13:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000519155654656"]}, {"id": "1162000497529819137", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "4528806154", "created_at": "2019-08-15T13:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000497529819137"]}, {"id": "1162000474423402496", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "938865125905313793", "created_at": "2019-08-15T13:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000474423402496"]}, {"id": "1162000429896609797", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "61373000", "created_at": "2019-08-15T13:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000429896609797"]}, {"id": "1162000376222101504", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "77315902", "created_at": "2019-08-15T13:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000376222101504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "id": "1162000122219290624", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "author_id": "177606502", "created_at": "2019-08-15T13:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000122219290624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1i80u5835A", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}]}, "id": "1162000071522758657", "text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/1i80u5835A", "lang": "es", "author_id": "1104901428588486657", "created_at": "2019-08-15T13:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000071522758657"]}, {"id": "1162000051658514432", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "132097851", "created_at": "2019-08-15T13:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000051658514432"]}, {"id": "1162000035116126209", "text": "RT @LaStampa: Il milionario morto suicida gestiva un\u2019economia parallela locale che gli garantiva copertura per le violenze. Dell\u2019isola dei\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161874080410284032"}], "author_id": "1553133290", "created_at": "2019-08-15T13:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000035116126209"]}, {"id": "1162000004078346240", "text": "RT @jcwmorsch: \"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161987044488425472"}], "author_id": "1057593215262642176", "created_at": "2019-08-15T13:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000004078346240"]}, {"id": "1161999757474258944", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "855652550", "created_at": "2019-08-15T13:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999757474258944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2NyjSImz8R", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1161987007029153793", "display_url": "twitter.com/HKaaman/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5711, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 5, "end": 12, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "al-qaeda"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.396, "type": "Person", "normalized_text": "Sukayk"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1161999689669074944", "text": "HTS (al-qaeda) lan\u00e7ou hoje mais um carro-bomba-suicida contra posi\u00e7\u00f5es governistas pr\u00f3ximos a Sukayk #Siria https://t.co/2NyjSImz8R", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161987007029153793"}], "author_id": "921053786499624961", "created_at": "2019-08-15T13:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999689669074944"]}, {"id": "1161999638351810562", "text": "Quiz\u00e1 sea una ingenua utop\u00eda pensar que la proyecci\u00f3n y mayor desarrollo del argumento moral podr\u00eda revertir el resultado de las #PASO2019 \u00bfSer\u00e1 m\u00e1s realista pensar en el fuerte deseo -colectivo y suicida- de volver al populismo? @romanlejtman16 @Lahera @Stolbizer @MassuhG", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "PASO2019"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "romanlejtman16", "id": "1851902516"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}, {"start": 265, "end": 273, "username": "MassuhG", "id": "170470425"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "PASO2019"}]}, "lang": "es", "author_id": "196246394", "created_at": "2019-08-15T13:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999638351810562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oUJ72afwnT", "expanded_url": "http://bit.ly/3032T7b", "display_url": "bit.ly/3032T7b"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lpgdAU9iSN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161995280356728833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpgdAU9iSN", "media_key": "3_1161995260949684224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1161999637496172544", "text": "RT @LANACION: La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/oUJ72afwnT https://t.co/lpgdAU9iSN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161995280356728833"}], "author_id": "1104901428588486657", "created_at": "2019-08-15T13:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999637496172544"]}, {"id": "1161999563072376834", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "63480806", "created_at": "2019-08-15T13:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999563072376834"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059068144214523904", "id": "1161999511616667649", "text": "@adryan_garcia @gabrielaytt @lunfer4ever @lu_skan @OsvaldoRuan161 @SBTonline @anabcago @sorayapossuida Meu amor, vc tem provas de que ela matou aquele animal? E se matou? \u00c9 da tua conta? Ningu\u00e9m pode dizer nada disso pq todos somos hipocritas de explorar os animais.\n\nE outra, vai dizer q vc n\u00e3o mata pernilongo, formiga, barata, aranha, etc? Pq se \u00e9 por quest\u00e3o d animais, eles s\u00e3o!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adryan_garcia", "id": "1174422992803287040"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gabrielaytt", "id": "1157077689993498624"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "lunfer4ever", "id": "292007127"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "lu_skan", "id": "2247618056"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}, {"start": 77, "end": 86, "username": "anabcago", "id": "1128900900842557441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161989124145975296"}], "author_id": "964693685685379072", "created_at": "2019-08-15T13:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999511616667649"]}, {"id": "1161999433204150278", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "2275153603", "created_at": "2019-08-15T13:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999433204150278"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xL9YOfIDpq", "expanded_url": "https://bit.ly/2N7Dp4O", "display_url": "bit.ly/2N7Dp4O"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YoNKEmALBu", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1161999362626674691/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoNKEmALBu", "media_key": "3_1161999355710267392"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161999362626674691", "text": "Irm\u00e3o de James Gunn elogia roteiro da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/xL9YOfIDpq https://t.co/YoNKEmALBu", "lang": "pt", "author_id": "1118263798685630464", "created_at": "2019-08-15T13:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999362626674691"]}, {"id": "1161999360978235398", "text": "Nunca tinha assistido Esquadr\u00e3o Suicida e na moral,que filme foda!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2240791608", "created_at": "2019-08-15T13:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999360978235398"]}, {"id": "1161999181185257472", "text": "El voto castigo es tan estupido como la amenaza de un suicida.  Al final el unico perjudicado es... \u00e9l mismo\n\n #vamosaintentarlo #MM2019ListaCompleta", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 128, "tag": "vamosaintentarlo"}, {"start": 129, "end": 149, "tag": "MM2019ListaCompleta"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 148, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}]}, "lang": "es", "author_id": "193978728", "created_at": "2019-08-15T13:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999181185257472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0LMuHOSV6S", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHGFV", "display_url": "dlvr.it/RBHGFV"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 131, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1161998852276260864", "text": "RT @nuriapiera: Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte https://t.co/0LMuHOSV6S #NDigital https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161997109299597312"}], "author_id": "1132024093", "created_at": "2019-08-15T13:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998852276260864"]}, {"id": "1161998838753837056", "text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "410188485", "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"]}, {"id": "1161998781396791296", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "3346724591", "created_at": "2019-08-15T13:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998781396791296"]}, {"in_reply_to_user_id": "3167874665", "id": "1161998747007672320", "text": "@SorayaThronicke Acreditar que a Alemanha quer reflorestar nossas terras, \u00e9 o mesmo que acreditar que Hitler n\u00e3o matou ningu\u00e9m.... Se querem nossos minerais disfar\u00e7ados de reflorestamento, the end... J\u00e1 era...acabou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "the"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161984273009844225"}], "author_id": "1140956211321475072", "created_at": "2019-08-15T13:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998747007672320"]}, {"id": "1161998739223011330", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-08-15T13:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998739223011330"]}, {"id": "1161998725688041472", "text": "Vendo Glee, o professor pergunta \"onde voc\u00ea se v\u00ea em 2030?\", Puck responde \"provavelmente preso. Ou morto. Ou os dois\"\n\nO ator foi preso e se matou \ud83d\ude10", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8888, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Puck"}]}, "author_id": "23917825", "created_at": "2019-08-15T13:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998725688041472"]}, {"id": "1161998618741608448", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "784602580311769088", "created_at": "2019-08-15T13:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998618741608448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dUpQ2t6m4d", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=529798", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=529798"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/EGcVLhxofb", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1161998595152850944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGcVLhxofb", "media_key": "3_1161998591982022657"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 112, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 113, "end": 125, "tag": "VillaDuarte"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Sucidio"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.3879, "type": "Place", "normalized_text": "VillaDuarte"}]}, "id": "1161998595152850944", "text": "Padre se suicida tras matar accidentalmente a su hijo en Villa Duarte\n\nhttps://t.co/dUpQ2t6m4d\n\n#ElNuevoDiarioRD #VillaDuarte #Sucidio https://t.co/EGcVLhxofb", "lang": "es", "author_id": "87690452", "created_at": "2019-08-15T13:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998595152850944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pqOC1uoW95", "expanded_url": "http://www.teleradioamerica.com/2019/08/otro-policia-hispano-en-nyc-se-suicida-este-miercoles-en-queens/", "display_url": "teleradioamerica.com/2019/08/otro-p\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7LSwPJsr3z", "expanded_url": "https://twitter.com/TRANoticias/status/1161998550710067200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7LSwPJsr3z", "media_key": "3_1161998549082607616"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}]}, "id": "1161998550710067200", "text": "Otro polic\u00eda hispano en NYC se suicida este mi\u00e9rcoles en Queens - https://t.co/pqOC1uoW95 https://t.co/7LSwPJsr3z", "lang": "es", "author_id": "2986642066", "created_at": "2019-08-15T13:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998550710067200"]}, {"id": "1161998537317470209", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "156861271", "created_at": "2019-08-15T13:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998537317470209"]}, {"id": "1161998535786663942", "text": "RT @MauroGeazi: @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em hom\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroGeazi", "id": "131917172"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161941908207407109"}], "author_id": "1645736942", "created_at": "2019-08-15T13:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998535786663942"]}, {"id": "1161998495139684352", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "126336552", "created_at": "2019-08-15T13:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998495139684352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/5l6xpxrT75", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565876391", "display_url": "laprensafl.com/2019/08/15/bil\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Moim3HX1Kf", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1161998477561335808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Moim3HX1Kf", "media_key": "3_1161998475376177156"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1161998477561335808", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein https://t.co/5l6xpxrT75 https://t.co/Moim3HX1Kf", "lang": "es", "author_id": "41407521", "created_at": "2019-08-15T13:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998477561335808"]}, {"id": "1161998422867619840", "text": "Essa noite eu sonhei que um palha\u00e7o tinha se matado na minha casa????? e o esp\u00edrito dele ainda estava aqui e ficava ligando e desligando as luzes e eu morria de medo e os amigos palha\u00e7os dele vieram ajudar e ficaram tristes pq ele se matou na minha casa e n na casa deles", "lang": "pt", "author_id": "1007132699356778496", "created_at": "2019-08-15T13:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998422867619840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ufrakb7MGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mativanz/status/1161776277101187073", "display_url": "twitter.com/mativanz/statu\u2026"}]}, "id": "1161998359483342853", "text": "Te ment\u00ed no vamos a coger, vamos a ir al cielo.  \n\n Pacto suicida https://t.co/ufrakb7MGZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161776277101187073"}], "author_id": "1971716940", "created_at": "2019-08-15T13:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998359483342853"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CyKnS79LYu", "expanded_url": "https://dandoenelclavodigital.com/archivos/111293", "display_url": "dandoenelclavodigital.com/archivos/111293"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EerpgjLbPk", "expanded_url": "https://twitter.com/franciscoportes/status/1161998292659519489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EerpgjLbPk", "media_key": "3_1161998290310828037"}]}, "id": "1161998292659519489", "text": "Hombre mata oficial retirado, a su hijo y luego se\u00a0suicida https://t.co/CyKnS79LYu https://t.co/EerpgjLbPk", "lang": "es", "author_id": "148181934", "created_at": "2019-08-15T13:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998292659519489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "id": "1161998191832829954", "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "author_id": "940622868592852992", "created_at": "2019-08-15T13:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998191832829954"]}, {"id": "1161998184559906816", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "316591070", "created_at": "2019-08-15T13:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998184559906816"]}, {"id": "1161998166587260928", "text": "RT @katydorronsoro: @GuaraCuchaFE Terrible e inadmisible, es imposible vivir con tanta zozobra, necesitas algo y nunca sabes el precio, has\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "katydorronsoro", "id": "1068892190"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804213355274242"}], "author_id": "791417062715486208", "created_at": "2019-08-15T13:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998166587260928"]}, {"id": "1161998083821117440", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "202277063", "created_at": "2019-08-15T13:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998083821117440"]}, {"id": "1161998038447132672", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "736558270723293184", "created_at": "2019-08-15T13:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998038447132672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "id": "1161997958302306305", "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "author_id": "791382543824195585", "created_at": "2019-08-15T13:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997958302306305"]}, {"id": "1161997775803965440", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "189939204", "created_at": "2019-08-15T13:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997775803965440"]}, {"id": "1161997771433533440", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "841739454616354817", "created_at": "2019-08-15T13:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997771433533440"]}, {"id": "1161997710632857600", "text": "Pessoal d\u00e1 muito nome pra bandido. \n\nAssunto do sal\u00e3o agora de manh\u00e3: bandido do terceiro comando se infiltrou na comunidade do comando vermelho e matou dois. \u201cEle fez isso sozinho!\u201d \u201cEsse tem peito!\u201d. \u201cEle tem menos de 20 anos e fez tudo sozinho. Tem que respeitar!\u201d", "lang": "pt", "author_id": "60466568", "created_at": "2019-08-15T13:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997710632857600"]}, {"id": "1161997710125424640", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "4156641268", "created_at": "2019-08-15T13:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997710125424640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/2oOpFQdt9r", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565875919", "display_url": "laopinion.com/2019/08/15/bil\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/RVqAXVn80d", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1161997499063820294/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVqAXVn80d", "media_key": "3_1161997496132018176"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "id": "1161997499063820294", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein | La Opini\u00f3n https://t.co/2oOpFQdt9r https://t.co/RVqAXVn80d", "lang": "es", "author_id": "41416662", "created_at": "2019-08-15T13:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997499063820294"]}, {"id": "1161997453048057856", "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "author_id": "177856284", "created_at": "2019-08-15T13:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997453048057856"]}, {"id": "1161997428796612608", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "721153717010083840", "created_at": "2019-08-15T13:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997428796612608"]}, {"id": "1161997320382230529", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "1645736942", "created_at": "2019-08-15T13:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997320382230529"]}, {"in_reply_to_user_id": "846207865", "id": "1161997229051326469", "text": "@FriedHardt @ibrags Interessante de algemar bandido ser considerado abuso de autoridade significa que na hierarquia das coisas o policial \u00e9 menos autoridade do que um criminoso not\u00f3rio se for criminoso do colarinho branco ou aquele pol\u00edtico que roubou milh\u00f5es (e matou at\u00e9 mais gente indiretamente).", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ibrags", "id": "32713645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995919170187265"}], "author_id": "830204248860262404", "created_at": "2019-08-15T13:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997229051326469"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0LMuHOSV6S", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHGFV", "display_url": "dlvr.it/RBHGFV"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CaeHWEMJ68", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1161997109299597312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaeHWEMJ68", "media_key": "3_1161997107223355392"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1161997109299597312", "text": "Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte https://t.co/0LMuHOSV6S #NDigital https://t.co/CaeHWEMJ68", "lang": "es", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-08-15T13:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997109299597312"]}, {"id": "1161997059630817281", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1458468073", "created_at": "2019-08-15T13:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997059630817281"]}, {"id": "1161997050814357504", "text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "author_id": "47339900", "created_at": "2019-08-15T13:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997050814357504"]}, {"id": "1161996961546985473", "text": "No se qu\u00e9 es m\u00e1s suicida: ir al super o tirarse de un noveno piso. \ud83d\udcb8", "lang": "es", "author_id": "250857540", "created_at": "2019-08-15T13:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996961546985473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/t9voNFr7mp", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/15/bil\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/FghLgmMQ4e", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1161996864205611008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FghLgmMQ4e", "media_key": "3_1161996862682992640"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "id": "1161996864205611008", "text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey\u00a0Epstein https://t.co/t9voNFr7mp https://t.co/FghLgmMQ4e", "lang": "es", "author_id": "3112035659", "created_at": "2019-08-15T13:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996864205611008"]}, {"id": "1161996754780348416", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1139039730291630080", "created_at": "2019-08-15T13:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996754780348416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "id": "1161996670206394372", "text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "author_id": "1092843575589654528", "created_at": "2019-08-15T13:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996670206394372"]}, {"id": "1161996647435591681", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "751255780343644160", "created_at": "2019-08-15T13:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996647435591681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/q9C9kVNuUq", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2277581", "display_url": "lanacion.com.ar/2277581"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Ossona"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1161996623494492160", "text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego - Por Jorge Ossona, en La Naci\u00f3n, de Buenos Aires\n(\"Nuestra dirigencia debe aprender de los errores que llevaron a la Argentina al abismo y actuar con responsabilidad ante la gravedad de la situaci\u00f3n\") \nhttps://t.co/q9C9kVNuUq", "lang": "es", "author_id": "517766021", "created_at": "2019-08-15T13:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996623494492160"]}, {"in_reply_to_user_id": "128246549", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PnjLNpitHy", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30086-0/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AleFiguesant", "id": "914146507946889221"}]}, "id": "1161996515453427713", "text": "@AleFiguesant La tarea pendiente para quienes investigan el tema es identificar qu\u00e9 individuos son los que pudieran verse afectado por psicosis, depresi\u00f3n mayor, ansiedad, ideaci\u00f3n suicida con el uso de cannabis, pues al parecer, no todos corren ese riesgo. https://t.co/PnjLNpitHy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161996045787770880"}], "author_id": "128246549", "created_at": "2019-08-15T13:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996515453427713"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1161996397262069769", "text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec C\u00ednica calabac\u00edna tambi\u00e9n pediste la renuncia del suicida AG por la matanza perpetrado en #Bagua El presidente Vizcarra no claudica con SOUTHERM defiende la vida de los peruanos!!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 216, "probability": 0.3303, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8581, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-08-15T13:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996397262069769"]}, {"id": "1161996266789888002", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "2350838131", "created_at": "2019-08-15T13:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996266789888002"]}, {"id": "1161996192072589312", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1029924403012882434", "created_at": "2019-08-15T13:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996192072589312"]}, {"id": "1161996072652333058", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "144947760", "created_at": "2019-08-15T13:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996072652333058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/88aY4ikwsg", "expanded_url": "https://twitter.com/_Stalkero/status/1161639100794986496", "display_url": "twitter.com/_Stalkero/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MelanyS16097607", "id": "1103019063746412547"}]}, "id": "1161996045074751488", "text": "Suicida mi sis @MelanyS16097607 https://t.co/88aY4ikwsg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161639100794986496"}], "author_id": "736336558702362624", "created_at": "2019-08-15T13:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996045074751488"]}, {"id": "1161995912429953026", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "2499370974", "created_at": "2019-08-15T13:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995912429953026"]}, {"in_reply_to_user_id": "101884357", "id": "1161995908323708934", "text": "@RICALFONSIN Fracasados llamaron a votar x Los FF no hacen ni dejan hacer poner al pueblo Argentino al borde del abismo es suicida  \" dijo Yoma la @UCR siempre fue a pedirnos que nos hici\u00e9ramos cargo del Gobierno golpistas \" despu\u00e9s dicen que son dem\u00f3cratas hip\u00f3critas !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RICALFONSIN", "id": "101884357"}, {"start": 147, "end": 151, "username": "ucr", "id": "17821406"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.8688, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Yoma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160968265587417089"}], "author_id": "1118902239643537409", "created_at": "2019-08-15T13:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995908323708934"]}, {"id": "1161995877235531778", "text": "RT @McMichirro: @SalitaSin Lucianita Leon al no tener al suicida quien la gu\u00ede, va en representaci\u00f3n de los alanistas a ver a su sebosa soc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "McMichirro", "id": "529127693"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161956866915799041"}], "author_id": "4888571943", "created_at": "2019-08-15T13:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995877235531778"]}, {"id": "1161995856247185417", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "943204893631942658", "created_at": "2019-08-15T13:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995856247185417"]}, {"in_reply_to_user_id": "806558181556101121", "id": "1161995811489796096", "text": "Alguns consideravam o 4-2-4 um esquema suicida. Por isso o 4-3-3 soou como m\u00fasica para os ouvidos desses torcedores. A quest\u00e3o \u00e9 que tanto o 4-2-4 quanto o 4-3-3 carregam momentos defensivos que s\u00e3o s\u00f3lidos. Por\u00e9m, o tamanho da solidez depende da qualidade dos atletas em campo.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995228997443586"}], "author_id": "806558181556101121", "created_at": "2019-08-15T13:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995811489796096"]}, {"id": "1161995808406953984", "text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "author_id": "146630315", "created_at": "2019-08-15T13:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995808406953984"]}, {"id": "1161995744636784640", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "176549955", "created_at": "2019-08-15T13:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995744636784640"]}, {"id": "1161995680396861440", "text": "triste demais que as escalas de beck n\u00e3o s\u00e3o favor\u00e1veis prq assim, era \u00f3timo tinha escolas pra avaliar sintomas de ansiedade, desesperan\u00e7a, depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida, olha como a falta de estudo ferra com o rol\u00ea", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}]}, "author_id": "188584753", "created_at": "2019-08-15T13:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995680396861440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oUJ72afwnT", "expanded_url": "http://bit.ly/3032T7b", "display_url": "bit.ly/3032T7b"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lpgdAU9iSN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161995280356728833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpgdAU9iSN", "media_key": "3_1161995260949684224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1161995655172243458", "text": "RT @LANACION: La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/oUJ72afwnT https://t.co/lpgdAU9iSN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161995280356728833"}], "author_id": "197883745", "created_at": "2019-08-15T13:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995655172243458"]}, {"id": "1161995520593858562", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "125101973", "created_at": "2019-08-15T13:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995520593858562"]}, {"in_reply_to_user_id": "896229672828248064", "id": "1161995458157469696", "text": "+ Siempre que veas que alguien da as\u00ed un \"leve\" indicio de pensamiento, acci\u00f3n o intento suicida, movil\u00edzate. \u00a1Busca ayuda! Igual si vemos a alguien triste, deprimido, etc\u00e9tera. Las enfermedades mentales existen y antes de juzgar, debemos ayudar.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995246814842880"}], "author_id": "896229672828248064", "created_at": "2019-08-15T13:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995458157469696"]}, {"in_reply_to_user_id": "983412249183379456", "id": "1161995338250674177", "text": "La \u00faltima vez solo me ba\u00f1\u00e9 yo que siempre he sido una mezcla entre valiente e imprudente suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995041310744577"}], "author_id": "983412249183379456", "created_at": "2019-08-15T13:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995338250674177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oUJ72afwnT", "expanded_url": "http://bit.ly/3032T7b", "display_url": "bit.ly/3032T7b"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lpgdAU9iSN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161995280356728833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpgdAU9iSN", "media_key": "3_1161995260949684224"}]}, "id": "1161995280356728833", "text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/oUJ72afwnT https://t.co/lpgdAU9iSN", "lang": "es", "author_id": "33989170", "created_at": "2019-08-15T13:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995280356728833"]}, {"id": "1161995159183249409", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "159262605", "created_at": "2019-08-15T13:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995159183249409"]}, {"in_reply_to_user_id": "362033655", "id": "1161995142896730112", "text": "@JornalismoWando N\u00e3o podemos esquecer o Luiz Carlos Cancellier da UFSC, que se suicidou e dps foi absolvido e se n\u00e3o me engano a delegada da PF agora trabalha no MJ c/ o Moro...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8228, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6691, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161990665808556032"}], "author_id": "28688952", "created_at": "2019-08-15T13:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995142896730112"]}, {"in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1161995054719950849", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161955695735951361"}], "author_id": "972720637176438784", "created_at": "2019-08-15T13:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995054719950849"]}, {"id": "1161995008377085952", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "127382080", "created_at": "2019-08-15T13:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995008377085952"]}, {"id": "1161994903301382144", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "1133532019940626432", "created_at": "2019-08-15T13:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994903301382144"]}, {"id": "1161994761911316480", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "850379959285805056", "created_at": "2019-08-15T13:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994761911316480"]}, {"id": "1161994621444075520", "text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "author_id": "61197975", "created_at": "2019-08-15T13:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994621444075520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/g7DlC1oVKK", "expanded_url": "https://loultimodr.com/2019/08/video-hombre-le-quita-la-vida-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida/", "display_url": "loultimodr.com/2019/08/video-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/93NFJcEUiv", "expanded_url": "https://twitter.com/loultimodr/status/1161994597054255104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/93NFJcEUiv", "media_key": "3_1161994595514900485"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.3804, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "id": "1161994597054255104", "text": "VIDEO-Hombre le quita la vida a su hijo, a un mec\u00e1nico y se\u00a0suicida https://t.co/g7DlC1oVKK https://t.co/93NFJcEUiv", "lang": "es", "author_id": "1034474201867059200", "created_at": "2019-08-15T13:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994597054255104"]}], "includes": {"users": [{"name": "Miguel R", "username": "miguelrodaser", "id": "899432691686412288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 156, "tweet_count": 4561, "listed_count": 4}}, {"name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "username": "amilcarodrigues", "id": "72849180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277356, "listed_count": 11}}, {"name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GeorgMarques", "id": "40548874", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}}, {"name": "David Cangahuala", "username": "Davvixx", "id": "212293464", "verified": false, "location": "La victoria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 621, "tweet_count": 24161, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}}, {"name": "DayLula", "username": "DayLula3", "id": "1140088063915364353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4388, "following_count": 4735, "tweet_count": 21363, "listed_count": 1}}, {"name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100", "verified": true, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}}, {"name": "nonsolomarescialli", "username": "NOTONLYMARSHALL", "id": "4899119002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 148, "tweet_count": 9391, "listed_count": 2}}, {"name": "Tarc\u00edsio CPX", "username": "reprogresso", "id": "50132320", "verified": false, "location": "Rancho", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 902, "tweet_count": 106171, "listed_count": 14}}, {"name": "Caguei", "username": "caguei_cago", "id": "350930488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1116, "tweet_count": 34037, "listed_count": 3}}, {"name": "Fabiola Lula Reis", "username": "MeloHausen", "id": "4422103576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2203, "tweet_count": 54643, "listed_count": 1}}, {"name": "LISTINDIARIO", "username": "ListinDiario", "id": "19236297", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1335839, "following_count": 4094, "tweet_count": 366674, "listed_count": 2526}}, {"name": ".", "username": "desatiivadohhhh", "id": "102557826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 379, "tweet_count": 66161, "listed_count": 23}}, {"name": "Cabral", "username": "cabralpf_96", "id": "887496112894083077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 584, "tweet_count": 15142, "listed_count": 0}}, {"name": "DjSoul", "username": "FrancoDjalma", "id": "1037853056703062018", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1078, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}}, {"name": "R\u00e1dio CBN", "username": "CBNoficial", "id": "785833176", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 414732, "following_count": 212, "tweet_count": 135206, "listed_count": 2173}}, {"name": "CrisXtian", "username": "Ivammaru", "id": "239661920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 315, "tweet_count": 105225, "listed_count": 1}}, {"name": "Poons", "username": "Poonskuyah", "id": "939833388931969024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 193, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}}, {"name": "marcia denser", "username": "mdenser", "id": "204842728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}}, {"name": "\u00bfLoca del qu\u00e9?\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "sheyla250396", "id": "831006068", "verified": false, "location": "Bournemouth, England", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 96, "tweet_count": 25245, "listed_count": 7}}, {"name": "VASCONCELOS \uf8ff", "username": "Bvasconcelos02", "id": "3291467498", "verified": false, "location": "Casado \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 588, "tweet_count": 47482, "listed_count": 0}}, {"name": "Cal_Pessoa", "username": "C_Lage520", "id": "1099094688857030657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 523, "tweet_count": 23616, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro R. Silva", "username": "MauroGeazi", "id": "131917172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1643, "tweet_count": 19256, "listed_count": 6}}, {"name": "Granha \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "mateusgranhaa", "id": "325689019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 559, "tweet_count": 61917, "listed_count": 2}}, {"name": "IBrandon_", "username": "IBrandon13", "id": "1067529958111760384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 207, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}}, {"name": "Coscu", "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2571716, "following_count": 421, "tweet_count": 25848, "listed_count": 284}}, {"name": "German P", "username": "Germancho_2912", "id": "2715939097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 212, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"name": "Alexia Oliveira", "username": "Alxiaoliveiraw", "id": "968876675869171715", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 338, "tweet_count": 20897, "listed_count": 0}}, {"name": "Axel\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "aebs21", "id": "1945401007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 691, "tweet_count": 118287, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd4a M\u00e1rcio Glove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "mark_marcius", "id": "426310649", "verified": false, "location": "#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 3251, "tweet_count": 72855, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Maia", "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987195, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2293}}, {"name": "Pendiente de cambio", "username": "x_iCute_", "id": "1154775373449768965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 83, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"name": "Curioso Digital", "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116226, "listed_count": 18}}, {"name": "UmJrQualquer", "username": "SJrVolch", "id": "4100714925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 82, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}}, {"name": "TROBERO EIRAVI", "username": "CEU_CARMESIM", "id": "38957250", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 308, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}}, {"name": "Gerd Wenzel", "username": "gerdwenzel", "id": "43442574", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109304, "following_count": 1190, "tweet_count": 34589, "listed_count": 435}}, {"name": "Elisabete Matos", "username": "betajardelino", "id": "1086041403308822534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1047, "tweet_count": 37749, "listed_count": 0}}, {"name": "Ant\u00f4nio Carlos", "username": "CarloslimaHm", "id": "2542991122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 447, "tweet_count": 15422, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00f3nica G\u00f3mez Z", "username": "monicaagomez", "id": "156173988", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 841, "tweet_count": 45340, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fiscalosablonda", "id": "1003689647921422336", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3829, "tweet_count": 66829, "listed_count": 3}}, {"name": "Rai", "username": "buiatchakah", "id": "155662369", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 405, "tweet_count": 7750, "listed_count": 1}}, {"name": "Thor \ud83d\ude37", "username": "DonVitorio_", "id": "4864679649", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "Serpico", "username": "albatros6879", "id": "194140323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 134, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd9e \ud835\udd78.", "username": "MrMine__", "id": "883783144884891654", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 585, "tweet_count": 9003, "listed_count": 9}}, {"name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 24}}, {"name": "O Ex VJ Chico \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "username": "Chicocabron", "id": "23823784", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 806, "tweet_count": 43375, "listed_count": 51}}, {"name": "Racing FPV F3U", "username": "RacingFpvF3u", "id": "719332052131254272", "verified": false, "location": "A place called World", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 836, "tweet_count": 5246, "listed_count": 9}}, {"name": "Paolla Felix \ud83c\udf19\ud83d\udcd5", "username": "SilFelixx", "id": "627037673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 3042, "tweet_count": 18334, "listed_count": 1}}, {"name": "Enrique", "username": "eduardo_leon76", "id": "187612425", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}}, {"name": "#SeN\u00e3oAgora,Quando?", "username": "hannahcovolo", "id": "130233687", "verified": false, "location": "Copacabana, RJ/Br", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1052, "tweet_count": 326376, "listed_count": 0}}, {"name": "DominicanoExterior", "username": "DomiExterior", "id": "903077110536916992", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 3101, "tweet_count": 27030, "listed_count": 0}}, {"name": "HermanoNepomuceno", "username": "HermanoNepomuce", "id": "391008960", "verified": false, "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 337, "tweet_count": 59254, "listed_count": 3}}, {"name": "Juan Marco Carbajal", "username": "jumarco007", "id": "135566206", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}}, {"name": "Tereza cansada, mas guerreando.", "username": "tereza_azevedo", "id": "388623257", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 489, "tweet_count": 8357, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodri Tijeras", "username": "rodrigotijeras", "id": "620800532", "verified": false, "location": "General Alvear Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 881, "tweet_count": 28965, "listed_count": 3}}, {"name": "MaiPa!", "username": "mairichimabwn", "id": "297521588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 505, "tweet_count": 13058, "listed_count": 4}}, {"name": "joji", "username": "WaifuDeSatan", "id": "1072660919078010880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 241, "tweet_count": 6387, "listed_count": 1}}, {"name": "atleticANA", "username": "egidiax", "id": "1157082557617442817", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 392, "tweet_count": 19099, "listed_count": 2}}, {"name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicolas Lucar", "username": "NicolasLucar", "id": "53260297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398437, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}}, {"name": "Jn\ud83e\udd34\ud83c\udffe\uf8ff", "username": "CRF81jn", "id": "912514924831805442", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis ", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1564, "tweet_count": 73627, "listed_count": 0}}, {"name": "CARLES BATALLA", "username": "BatallaCarles", "id": "320289553", "verified": false, "location": "Barcelona/Terrassa/Rellinars", "public_metrics": {"followers_count": 7792, "following_count": 8572, "tweet_count": 183394, "listed_count": 61}}, {"name": "Miguel L\u00e1zaro", "username": "miglazaro", "id": "4174726349", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1029, "tweet_count": 4103, "listed_count": 3}}, {"name": "DickTetraVigarista", "username": "godbluffo", "id": "2925496212", "verified": false, "location": "BHZ", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2355, "tweet_count": 69274, "listed_count": 5}}, {"name": "Erin De Burgh", "username": "ErinDeBurgh2", "id": "1101506174216622081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 537, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}}, {"name": "IDL", "username": "Ideele", "id": "114858832", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 100298, "following_count": 734, "tweet_count": 19500, "listed_count": 375}}, {"name": "Salo \u26a1", "username": "agosalomonn", "id": "858845312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 2202, "tweet_count": 49094, "listed_count": 2}}, {"name": "The B\u00f3chada.", "username": "novaisas", "id": "1103759038255456262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 124, "tweet_count": 2259, "listed_count": 0}}, {"name": "concurseira n\u00e9 mores", "username": "numvodeitar", "id": "2750503979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 739, "tweet_count": 21497, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary Pepi", "username": "marypepi51", "id": "3462238936", "verified": false, "location": "mar del plata, argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 6908, "tweet_count": 253508, "listed_count": 19}}, {"name": "Mariana Moyano", "username": "mmlamoyano", "id": "210935992", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141830, "following_count": 4781, "tweet_count": 205952, "listed_count": 418}}, {"name": "petterson bresolin", "username": "pettbresolin", "id": "3369842597", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 278, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u00ea \ud83c\udf08", "username": "_Be_Myself", "id": "248294787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5318, "following_count": 412, "tweet_count": 263649, "listed_count": 39}}, {"name": "Gustavo Molvert", "username": "GustavoMolvert", "id": "837108337997152257", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 166, "tweet_count": 54415, "listed_count": 4}}, {"name": "ABDON", "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 51392, "following_count": 1279, "tweet_count": 282319, "listed_count": 217}}, {"name": "willian eduardo", "username": "wega1992", "id": "712334175676841984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 301, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}}, {"name": "batalhalhovisky", "username": "batalhalhovisky", "id": "1161674663052943360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "zeliaduncan", "id": "40878069", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607165, "following_count": 678, "tweet_count": 55389, "listed_count": 1443}}, {"name": "Expresooriental.com", "username": "EXPRESORIENTAL", "id": "121318777", "verified": false, "location": "santo domingo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 181, "tweet_count": 26591, "listed_count": 3}}, {"name": "luis paredes b", "username": "luisparedesb", "id": "259105502", "verified": false, "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}}, {"name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026294, "following_count": 418, "tweet_count": 317712, "listed_count": 1426}}, {"name": "badgurlfefe", "username": "darkknightsbitc", "id": "1017080469211492355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1718, "tweet_count": 31591, "listed_count": 1}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "Centotorri", "username": "Centotorri", "id": "632125160", "verified": false, "location": "Chieri", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 23, "tweet_count": 36286, "listed_count": 0}}, {"name": "Pamela", "username": "AlbarracinPamee", "id": "2293773910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 564, "tweet_count": 15908, "listed_count": 0}}, {"name": "Omero Sinson", "username": "ElOmeroSinson", "id": "164074484", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 102199, "following_count": 81430, "tweet_count": 27437, "listed_count": 73}}, {"name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "username": "CunhaOtilia", "id": "723559403979456517", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3246, "tweet_count": 122876, "listed_count": 3}}, {"name": "Vera Regina Dannenhauer", "username": "VeraDannenhauer", "id": "976519163295526912", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1059, "tweet_count": 32014, "listed_count": 0}}, {"name": "FERNANDA FRAGA", "username": "fe_fragga", "id": "349319590", "verified": false, "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 1306, "tweet_count": 9026, "listed_count": 13}}, {"name": "Leno Pinheiro", "username": "lenofortal", "id": "27724657", "verified": false, "location": "Fortaleza - Ce", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 4990, "tweet_count": 64178, "listed_count": 12}}, {"name": "Louinemie \ud83e\udeb6", "username": "louinemie", "id": "966693634023321600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 168, "tweet_count": 10130, "listed_count": 1}}, {"name": "Fatiha Agag-Boudjahlat", "username": "AgagBoudjahlat", "id": "1081997378310336513", "verified": false, "location": "Toulouse, France", "public_metrics": {"followers_count": 36250, "following_count": 2131, "tweet_count": 30117, "listed_count": 181}}, {"name": "bauticabaubau falou o meu amor", "username": "palmitapada", "id": "368113923", "verified": false, "location": "who the hell am i; infj-t", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 609, "tweet_count": 195521, "listed_count": 11}}, {"name": "\u0250\u029e\u0131\u026f", "username": "harunwoo", "id": "2959288253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 2192, "tweet_count": 113405, "listed_count": 16}}, {"name": "In\u00e1cio", "username": "MarianaxMaria", "id": "43000408", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 14185, "following_count": 9629, "tweet_count": 32760, "listed_count": 15}}, {"name": "n-o-e", "username": "54noely01", "id": "1110700517611765760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 126, "tweet_count": 20913, "listed_count": 0}}, {"name": "Deltan Dallagnol", "username": "deltanmd", "id": "2296138146", "verified": true, "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1433120, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}}, {"name": "Rosa Soares\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\ud83d\udc89", "username": "RosalileSoares", "id": "1483545066", "verified": false, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2315, "tweet_count": 72332, "listed_count": 1}}, {"name": "SS-Al", "username": "SS_Al55", "id": "979420987283398656", "verified": false, "location": "Por Ahi", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}}, {"name": "Graciela Requena", "username": "gracielarequena", "id": "255612337", "verified": false, "location": "Coral Gables, FL", "public_metrics": {"followers_count": 11025, "following_count": 5898, "tweet_count": 73946, "listed_count": 52}}, {"name": "Noris C\u00e1mara", "username": "noriscamara", "id": "80998117", "verified": false, "location": "Caracas. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 4903, "following_count": 3941, "tweet_count": 223402, "listed_count": 53}}, {"name": "Delma Oliveira Santos Crist\u00e3 Antifascista!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "delikasoueu", "id": "2750719428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8966, "following_count": 9024, "tweet_count": 31488, "listed_count": 6}}, {"name": "claudio", "username": "klaudioRn", "id": "331279802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4997, "tweet_count": 180170, "listed_count": 19}}, {"name": "Agusttttin", "username": "Aguustingamboa1", "id": "1028778840171192320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 324, "tweet_count": 20747, "listed_count": 0}}, {"name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "domingos_motta", "id": "488109966", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 5001, "tweet_count": 617406, "listed_count": 15}}, {"name": "Marcela Jes\u00fas", "username": "marcelajesus", "id": "120471106", "verified": false, "location": "Salta- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 1435, "tweet_count": 98207, "listed_count": 35}}, {"name": "El Expreso de Salta", "username": "elexpresosalta", "id": "163994424", "verified": false, "location": "Salta", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 4800, "tweet_count": 23043, "listed_count": 49}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VemLutarBrasil", "id": "830770998714761218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 2018, "tweet_count": 68989, "listed_count": 14}}, {"name": "Alejandro Dur\u00e1n", "username": "Alejand72644903", "id": "906909576938713088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 695, "tweet_count": 6811, "listed_count": 1}}, {"name": "Araceli Ben\u00edtez\u2728", "username": "aracelibs", "id": "79300016", "verified": false, "location": "Your screen ", "public_metrics": {"followers_count": 208210, "following_count": 686, "tweet_count": 107642, "listed_count": 364}}, {"name": "Lula Livre da Silva", "username": "Lulamariandreia", "id": "134140812", "verified": false, "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4446, "tweet_count": 111812, "listed_count": 10}}, {"name": "Rosana Tessuto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "rosanatessuto", "id": "836605132481658881", "verified": false, "location": "Rio Claro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1514, "tweet_count": 14523, "listed_count": 1}}, {"name": "Vem Pra Rua Brasil", "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 259324, "following_count": 587, "tweet_count": 42620, "listed_count": 436}}, {"name": "il politichese \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf08", "username": "PoliticheseIl", "id": "1120570968601255936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 271, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}}, {"name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352", "verified": false, "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"name": "Edith Zaranza", "username": "EZaranza", "id": "1059576966305800193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2122, "tweet_count": 33436, "listed_count": 0}}, {"name": "karenuchis", "username": "karencarillo_", "id": "3128406486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 221, "tweet_count": 3909, "listed_count": 2}}, {"name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO", "id": "516797197", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}}, {"name": "Fe", "username": "lipehenr", "id": "3398938257", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 394, "tweet_count": 33894, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciana Argolo", "username": "Lu_Argolo", "id": "211974098", "verified": false, "location": "Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 414, "tweet_count": 115335, "listed_count": 3}}, {"name": "Olga Testa \ud83d\ude3a\u2665 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "testa_olga", "id": "837098111474487296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2145, "tweet_count": 155940, "listed_count": 1}}, {"name": "Liliana Franco", "username": "lilianafranco20", "id": "160271681", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 77151, "following_count": 2543, "tweet_count": 38144, "listed_count": 293}}, {"name": "Junior saint hilaire", "username": "JuniorSainthila", "id": "998361061", "verified": false, "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55196, "listed_count": 9}}, {"name": "Cassio Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "U2Cassio", "id": "409528195", "verified": false, "location": "Polo Norte ", "public_metrics": {"followers_count": 10496, "following_count": 8916, "tweet_count": 25908, "listed_count": 2}}, {"name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "id": "103704608", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}}, {"name": "Margareth", "username": "Margare77711844", "id": "1100587207134535682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4678, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}}, {"name": "araceli peralta acos", "username": "peraltaacos", "id": "1887758058", "verified": false, "location": "callao", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 328, "tweet_count": 165016, "listed_count": 0}}, {"name": "Luca\ud83d\udc09", "username": "lucvm22", "id": "914495459154067457", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 435, "tweet_count": 17894, "listed_count": 5}}, {"name": "maeda", "username": "evilkitty0", "id": "785785349666639872", "verified": false, "location": "     \u6240\u6ca2\u57fc\u7389 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 483, "tweet_count": 23230, "listed_count": 0}}, {"name": "Dedegugu", "username": "Dedegugu_", "id": "1619074760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 359, "tweet_count": 39950, "listed_count": 3}}, {"name": "fada do nordeste", "username": "FadaIlha", "id": "1105051559493292032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9320, "following_count": 10224, "tweet_count": 97211, "listed_count": 6}}, {"name": "sedy", "username": "sedy2009", "id": "40338686", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1283, "tweet_count": 186092, "listed_count": 2}}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 4675, "following_count": 4623, "tweet_count": 36570, "listed_count": 13}}, {"name": "Carlos Scomazzon", "username": "carlosscomazzon", "id": "54633694", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 3613, "tweet_count": 8439, "listed_count": 16}}, {"name": "@fcostone2", "username": "Fcostone2", "id": "964950246525755395", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 525, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}}, {"name": "Marines Lula da Silva", "username": "MarinesMoura", "id": "443935633", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263593, "listed_count": 12}}, {"name": "TAS", "username": "Tatiara_Lins", "id": "180753815", "verified": false, "location": "City of London, London", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 980, "tweet_count": 19967, "listed_count": 1}}, {"name": "Romando Bottari", "username": "Prof_Romando", "id": "140277377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1175, "tweet_count": 80783, "listed_count": 1}}, {"name": "Russell", "username": "CancerJack", "id": "37987887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128062, "following_count": 944, "tweet_count": 139426, "listed_count": 620}}, {"name": "Marcio Castro", "username": "tochaazul_ya", "id": "1313977428", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 498, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"name": "Sergio Ricardo Fonseca", "username": "ricardosergioff", "id": "1056745278823432192", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 640, "tweet_count": 6547, "listed_count": 10}}, {"name": "Jorge Luis Sigal", "username": "JorgeSigal", "id": "305773459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8049, "following_count": 3286, "tweet_count": 5716, "listed_count": 44}}, {"name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "KarlaVa32508121", "id": "922255395300806656", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 5980, "tweet_count": 254450, "listed_count": 7}}, {"name": "Wanessa", "username": "loveforshawny", "id": "2534554817", "verified": false, "location": "Shawn Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 2129, "tweet_count": 37264, "listed_count": 6}}, {"name": "John Cuya", "username": "jokuva", "id": "285965228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}}, {"name": "Steph \ud83d\udcff", "username": "Fefaniiee_17", "id": "2367946426", "verified": false, "location": "Coamo, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 390, "tweet_count": 35202, "listed_count": 1}}, {"name": "Hilton Erika", "username": "perahilton", "id": "129092972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}}, {"name": "Marcia R\u00eago \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MarciaRgo2", "id": "1027242644047634434", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 6245, "tweet_count": 14139, "listed_count": 3}}, {"name": "Odiseo Itaca", "username": "ulisespic271", "id": "773931327250960385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2951, "tweet_count": 25253, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810", "verified": false, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544115, "following_count": 393, "tweet_count": 125365, "listed_count": 3406}}, {"name": "sapadr\u00e3o #firstkill", "username": "thaydaselva", "id": "1279362366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 639, "tweet_count": 41382, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana L\u00facia Trinta", "username": "AnaTrinta", "id": "705518642", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 508, "tweet_count": 22924, "listed_count": 0}}, {"name": "(A)rgoth", "username": "ArgothR", "id": "87743630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1147, "tweet_count": 820316, "listed_count": 53}}, {"name": "tubar\u00e3o leitoa com molho sufocante", "username": "lorenzotorok", "id": "95121216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 645, "tweet_count": 49048, "listed_count": 1}}, {"name": "ge", "username": "geglobo", "id": "10842792", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114271, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}}, {"name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1151, "tweet_count": 87438, "listed_count": 6}}, {"name": "LUTA b r a s i l", "username": "GuyBrasil", "id": "711289467198377985", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 525, "tweet_count": 18026, "listed_count": 5}}, {"name": "Chema Fr\u00edas", "username": "chemafrias", "id": "343639632", "verified": false, "location": "Tlalpan, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 679, "tweet_count": 38273, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\udf43T\u00e9 de querer", "username": "Te_dequerer", "id": "877941441976291329", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14822, "following_count": 327, "tweet_count": 21805, "listed_count": 49}}, {"name": "Ana Maria Lula Padilha", "username": "iaconstante", "id": "2836551183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1251, "tweet_count": 203018, "listed_count": 9}}, {"name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "username": "WeAreLUAN", "id": "375686456", "verified": false, "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 4995, "tweet_count": 147838, "listed_count": 40}}, {"name": "Not\u00edcias da Guerra do Petr\u00f3leo", "username": "epicurodepedra", "id": "921053786499624961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 1687, "tweet_count": 15140, "listed_count": 42}}, {"name": "Maria Galvis.", "username": "_mariagalvis", "id": "1020740849620090880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 229, "tweet_count": 28939, "listed_count": 4}}, {"name": "Haku", "username": "Lamismatonina", "id": "990400668807630848", "verified": false, "location": "En un teteo", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 241, "tweet_count": 7508, "listed_count": 1}}, {"name": "Sandy", "username": "sandycoronel94", "id": "568592763", "verified": false, "location": "Alto Parana, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1941, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}}, {"name": "Amanh\u00e3 h\u00e1 de ser outro dia.", "username": "tepece12", "id": "938599842875691013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 201, "tweet_count": 18045, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel", "username": "araujaraquel", "id": "3430695136", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}}, {"name": "Tom\u00e1s Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc22\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "username": "TomBDph", "id": "558145295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 722, "tweet_count": 6818, "listed_count": 2}}, {"name": "EuSouLia", "username": "liamabat", "id": "282601658", "verified": false, "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885616, "listed_count": 71}}, {"name": "Ideli 100% BRASILEIRA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "ibvbassi", "id": "3374102145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2049, "tweet_count": 87198, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariah \ud83e\udd89", "username": "mariafagundesp", "id": "3327489771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 914, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}}, {"name": "iza", "username": "poloizab", "id": "1050728020477206528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 235, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}}, {"name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878", "verified": false, "location": "Ceil\u00e2ndia, 061", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}}, {"name": "VT | \u1d9c\u1d3f\u1da0", "username": "vtzaao", "id": "705122495477751813", "verified": false, "location": "Cpx do Salgueiro - S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 2843, "tweet_count": 36769, "listed_count": 0}}, {"name": "ademir schill", "username": "ademir_schill", "id": "1716181555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 4767, "tweet_count": 55422, "listed_count": 3}}, {"name": "\u015e\u0141\u00a3\u00a3\u1e56\u03c9\u039b\u0141\u049a\u0129\u05d4\u0262", "username": "kita_rnt", "id": "179148244", "verified": false, "location": "C W (f*cking) B ", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 592, "tweet_count": 74761, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\ude70\ud835\udea2\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude92 \ud83e\udd21", "username": "AyumiAllen", "id": "1123242820586754048", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 114, "tweet_count": 14234, "listed_count": 0}}, {"name": "Anibal Guerrero Cabrera", "username": "Tercoguerrero", "id": "997081358240378880", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 3496, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian Oliva", "username": "coliva987", "id": "152025550", "verified": false, "location": "Jalapa, Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 140, "tweet_count": 8923, "listed_count": 16}}, {"name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}}, {"name": "Oriente News", "username": "oriente_news", "id": "707264656654512128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 53, "tweet_count": 4350, "listed_count": 5}}, {"name": "Democracy forever", "username": "OnlyGodBrazil", "id": "67136587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2705, "tweet_count": 62242, "listed_count": 11}}, {"name": "Gabi", "username": "bibiantuness_", "id": "798263475176869889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 409, "tweet_count": 13158, "listed_count": 0}}, {"name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841", "verified": false, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564271, "listed_count": 49}}, {"name": "feli guerra", "username": "jostipi", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"name": "sonic zangado", "username": "wessmachadoo", "id": "932238746757582848", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 319, "tweet_count": 9974, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel \ud83d\udc2c \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "GabOutOfWorld", "id": "829479842357862401", "verified": false, "location": "in some liminal space", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 590, "tweet_count": 30900, "listed_count": 0}}, {"name": "marilia.lima.alvaren", "username": "AlvarenMarilia", "id": "2563727019", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 518, "tweet_count": 105355, "listed_count": 11}}, {"name": "Joaquin Luna \ud83d\ude3a\ud83e\udd85", "username": "luna_joaquin", "id": "386598397", "verified": false, "location": "Concordia, Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1047, "tweet_count": 9502, "listed_count": 2}}, {"name": "Pablo Rossi", "username": "PRossiOficial", "id": "51714340", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 216236, "following_count": 3022, "tweet_count": 26161, "listed_count": 837}}, {"name": "MeganoticiasTehuac\u00e1n", "username": "MeganoticiasTEH", "id": "239639364", "verified": false, "location": "Tehuac\u00e1n, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 4584, "following_count": 166, "tweet_count": 12714, "listed_count": 16}}, {"name": "Fred Silva", "username": "FredLZT", "id": "170585609", "verified": false, "location": "11", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 5017, "tweet_count": 24417, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "username": "miriamleitao", "id": "16814640", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3077587, "following_count": 1162, "tweet_count": 47836, "listed_count": 7083}}, {"name": "Flavio R. Cavalcanti", "username": "frc_vfco", "id": "68629836", "verified": false, "location": "Aldebaran", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 621, "tweet_count": 158657, "listed_count": 13}}, {"name": "Leandro A. Santana", "username": "LeandroASantana", "id": "871675964", "verified": false, "location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 345, "tweet_count": 12458, "listed_count": 0}}, {"name": "Ali\ud83e\udeb8", "username": "ZavalaaAlimar", "id": "937420216509911040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 42, "tweet_count": 13241, "listed_count": 0}}, {"name": "Victoria", "username": "vtriahh", "id": "172008568", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 13711, "following_count": 1327, "tweet_count": 28375, "listed_count": 25}}, {"name": "GustavoSK", "username": "GustavoSKern", "id": "1061794601659457536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1449, "tweet_count": 13186, "listed_count": 0}}, {"name": "Syrleine", "username": "Syrleine", "id": "136754129", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 337, "tweet_count": 15001, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonas Laico", "username": "JonasLaico", "id": "62387993", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3955, "tweet_count": 72579, "listed_count": 56}}, {"name": "@loultimodigital.com", "username": "loultimodigital", "id": "808991090", "verified": false, "location": "Santo Domingo Este", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 104, "tweet_count": 12940, "listed_count": 0}}, {"name": "Peri\u00f3dico Hoy", "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995", "verified": true, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 831413, "following_count": 2067, "tweet_count": 308802, "listed_count": 1826}}, {"name": "Cualquier cabezahueca puede ser presidente", "username": "creando1964", "id": "52530075", "verified": false, "location": "Chile, south america", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2078, "tweet_count": 47960, "listed_count": 9}}, {"name": "Yei-\u03c0", "username": "juanhablo", "id": "118944275", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1678, "tweet_count": 34889, "listed_count": 3}}, {"name": "Roberto Brito", "username": "brito440", "id": "567565115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 21, "tweet_count": 1716, "listed_count": 5}}, {"name": "Il Borgo ristorante pizzeria", "username": "ilborgopizzeria", "id": "1072125386031546369", "verified": false, "location": "Caccamo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 196, "tweet_count": 4074, "listed_count": 1}}, {"name": "C\u00f3digo San Luis", "username": "codigosanluisi", "id": "245189536", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 30637, "following_count": 897, "tweet_count": 187895, "listed_count": 185}}, {"name": "", "username": "optimusprimetop", "id": "972720637176438784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliana Neto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ElianantNeto", "id": "736558270723293184", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 4219, "tweet_count": 90358, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana Bednarski", "username": "Anabednarski", "id": "24794302", "verified": false, "location": "Florianopolis", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1717, "tweet_count": 39714, "listed_count": 11}}, {"name": "D\u00e9bora Bertussi", "username": "DeboraBertussi", "id": "67984069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 722, "tweet_count": 11198, "listed_count": 2}}, {"name": "Abel LULA Dado Faleiros", "username": "AbelDadoFaleiro", "id": "476245278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1826, "tweet_count": 75351, "listed_count": 6}}, {"name": "MCampos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CpsSilveira13", "id": "3161409099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3276, "tweet_count": 94616, "listed_count": 8}}, {"name": "Hugo Kaaman", "username": "HKaaman", "id": "740196109990125568", "verified": false, "location": "Sweden \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 45771, "following_count": 544, "tweet_count": 13772, "listed_count": 629}}, {"name": "g\u00e9nesis\u2601\ufe0f", "username": "genesandovall", "id": "188224867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 642, "tweet_count": 65586, "listed_count": 12}}, {"name": "Lia \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MeaningChaos", "id": "28688952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 839, "tweet_count": 37048, "listed_count": 31}}, {"name": "Ciudadano Cardi", "username": "cccardi", "id": "311472199", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1233, "tweet_count": 6043, "listed_count": 5}}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}}, {"name": "A.Ay", "username": "aayllon1", "id": "1105939306785460225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 283, "tweet_count": 11488, "listed_count": 0}}, {"name": "BITCH I'M MADONNA\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "KellesMagalhaes", "id": "318054042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3978, "tweet_count": 21329, "listed_count": 3}}, {"name": "Calientes del Sur", "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926", "verified": false, "location": "San Juan de la Maguana", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}}, {"name": "Paix\u00e3o", "username": "LucasPa49677846", "id": "1113459600928509952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 170, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"name": "13 Reasons Why", "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 572358, "following_count": 45, "tweet_count": 1524, "listed_count": 517}}, {"name": "Lula 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "SerBrasileira", "id": "46307679", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6288, "following_count": 6173, "tweet_count": 57034, "listed_count": 102}}, {"name": "ING.IGNACIO PEDRO BERRI", "username": "IPB52", "id": "89464809", "verified": false, "location": "MELO - CORDOBA - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 386, "tweet_count": 9270, "listed_count": 1}}, {"name": "ruben", "username": "34ruben", "id": "390305509", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4562, "tweet_count": 30484, "listed_count": 1}}, {"name": "Alvaro Orta", "username": "Alvaro_orta", "id": "197996454", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 841, "tweet_count": 72768, "listed_count": 6}}, {"name": "laura beatriz", "username": "dulcepesadilla", "id": "162908850", "verified": false, "location": "buenos aires argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 3032, "tweet_count": 19601, "listed_count": 1}}, {"name": "Ale Chiara", "username": "a_alechiara", "id": "2728556110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 3374, "tweet_count": 263181, "listed_count": 22}}, {"name": "Juan Carlos Siles", "username": "JCSA_Fire28", "id": "1402993393", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1774, "tweet_count": 64994, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana Banana", "username": "anabanana1902", "id": "2248880264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis E.  Reyes", "username": "Eledesmareyes", "id": "1703506658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 268, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristiano Matta", "username": "cristianomattam", "id": "55663739", "verified": false, "location": "Belo Horizonte-MG", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1068, "tweet_count": 51990, "listed_count": 16}}, {"name": "Aislei Medeiros", "username": "AisleiMedeiros", "id": "77737292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}}, {"name": "A13x \ud83d\udda4 #SinaisDoOutroLado", "username": "kaiservirgem", "id": "3249313395", "verified": false, "location": "ns", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 4998, "tweet_count": 36597, "listed_count": 1}}, {"name": "Fl\u00e1vio Cruz", "username": "frajola72", "id": "226982174", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1670, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}}, {"name": "Vic.", "username": "the_druid85", "id": "191412029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 731, "tweet_count": 213986, "listed_count": 10}}, {"name": "Augusto", "username": "Augustonjl", "id": "385183210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2836, "tweet_count": 27428, "listed_count": 7}}, {"name": "obra cinematografica avenida brasil", "username": "givaofrases", "id": "1020554597537075201", "verified": false, "location": "g&g ", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 227, "tweet_count": 65681, "listed_count": 4}}, {"name": "abrahan", "username": "massnetworker", "id": "242955694", "verified": false, "location": "Per\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 302, "tweet_count": 10169, "listed_count": 1}}, {"name": "Isadora", "username": "Isadorarrocha", "id": "215769130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 449, "tweet_count": 54980, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Dias \ud83c\udff4\u270a\ud83c\udfff", "username": "Marcelo28535700", "id": "1161426558608924672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1484, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}}, {"name": "Almomento.net", "username": "Almomentonet", "id": "65930088", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 42248, "following_count": 202, "tweet_count": 136363, "listed_count": 207}}, {"name": "T.i Ar-Condicionado\u2744\ufe0f\ud83c\udf1e", "username": "tiarcondicionad", "id": "236419194", "verified": false, "location": "osasco-sp", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 4745, "tweet_count": 9785, "listed_count": 6}}, {"name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade", "username": "FidorAndrade", "id": "2230584145", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 1006, "tweet_count": 240843, "listed_count": 30}}, {"name": "Canal YudiPolyStation \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udfae\ud83c\udfb9\ud83d\udc99", "username": "KiraKirby", "id": "176503253", "verified": false, "location": "Nightmare Land", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2740, "tweet_count": 42461, "listed_count": 155}}, {"name": "Burger King Brasil", "username": "BurgerKingBR", "id": "312702979", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356874, "following_count": 90, "tweet_count": 140385, "listed_count": 252}}, {"name": "Matheus Amaral", "username": "cinestera", "id": "1045388879552024577", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 1178, "tweet_count": 55053, "listed_count": 42}}, {"name": "Remo", "username": "Remo2222222", "id": "969636903254417427", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 462, "tweet_count": 85887, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85", "username": "ar_adriano", "id": "344965817", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2535, "tweet_count": 136901, "listed_count": 7}}, {"name": "Yuri Rafael de Oliveira", "username": "yurirafael92", "id": "121416149", "verified": false, "location": "Caucaia, Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4834, "tweet_count": 60026, "listed_count": 11}}, {"name": "Joelma Soares", "username": "JoelmaS65391819", "id": "4301598375", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 162, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}}, {"name": "gio", "username": "i2tomIinson", "id": "3294975402", "verified": false, "location": "222", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 1625, "tweet_count": 48466, "listed_count": 24}}, {"name": "Fluorescent Adolescent/Lula13", "username": "Thayannemedeir4", "id": "744830701049098240", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 727, "tweet_count": 30996, "listed_count": 0}}, {"name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "username": "alascahiddles", "id": "3314182311", "verified": false, "location": "Westeros, 221b", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}}, {"name": "Mem\u00ecn", "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532", "verified": false, "location": "Cali, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0d ", "public_metrics": {"followers_count": 46924, "following_count": 2021, "tweet_count": 504867, "listed_count": 106}}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148613, "listed_count": 44}}, {"name": "Ana Coffani", "username": "anacoffani", "id": "254127734", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Coroas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 268, "tweet_count": 2316, "listed_count": 0}}, {"name": "Tuke", "username": "saccomateo1", "id": "2578807389", "verified": false, "location": "Morteros, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 949, "tweet_count": 48599, "listed_count": 2}}, {"name": "Ptitsa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "GuaxinimPueril", "id": "170513632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 660, "tweet_count": 64536, "listed_count": 2}}, {"name": "ru \u2728 twitch.tv/rurugly", "username": "rurugly", "id": "26052644", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 809, "tweet_count": 104479, "listed_count": 8}}, {"name": "Allan 13\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "username": "drallanr", "id": "172530007", "verified": false, "location": "S P", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 2264, "tweet_count": 21339, "listed_count": 4}}, {"name": "F\u00f3rum 21", "username": "cartamaior", "id": "34271853", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199146, "following_count": 300, "tweet_count": 78299, "listed_count": 1689}}, {"name": "C\u00e1ssio", "username": "cassiomam", "id": "1581870432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 735, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian Rafael", "username": "Cr_citou", "id": "739432224685182976", "verified": false, "location": "Augusto Pestana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 191, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos 13rasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udc0a", "username": "jcarlosrecife", "id": "41455681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 4995, "tweet_count": 36349, "listed_count": 3}}, {"name": "sandra cardozo", "username": "sandracapri66", "id": "177729255", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 861, "tweet_count": 54385, "listed_count": 2}}, {"name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485", "verified": false, "location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. ", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}}, {"name": "MarySulyn", "username": "AnayanaD", "id": "143034503", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 416, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}}, {"name": "Imparcial RD", "username": "imparcialRD", "id": "962515492706627584", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 666, "tweet_count": 21825, "listed_count": 0}}, {"name": "Adriano", "username": "eiwdr", "id": "3422747794", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 383, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "username": "MriamCMMiranda1", "id": "897266755520823298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26811, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e1cio", "username": "daciofarma", "id": "570426519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 321, "tweet_count": 126599, "listed_count": 0}}, {"name": "Ara\u00e7\u00e1 do Mato", "username": "rosanebandrade", "id": "995842048229068800", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 586, "tweet_count": 16159, "listed_count": 0}}, {"name": "Reiban Jos\u00e9 Zapata \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "reibanjose", "id": "93776255", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3388, "tweet_count": 36350, "listed_count": 27}}, {"name": "RosanaBeja", "username": "RosanaBeja", "id": "310543084", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 3163, "tweet_count": 60344, "listed_count": 0}}, {"name": "Janaina Paschoal", "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130131, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}}, {"name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "TG_Meirelles", "id": "58062081", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2339, "tweet_count": 128593, "listed_count": 12}}, {"name": "Espuky Pancito\ud83c\udf5e\ud83d\udc8d\ud83c\udf83", "username": "TheRealPancito", "id": "1088579119107969029", "verified": false, "location": "En tu super mas cercano", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 315, "tweet_count": 20909, "listed_count": 2}}, {"name": "yer \ud83c\udf52", "username": "palabr0tas", "id": "1142469533757857793", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5570, "following_count": 4910, "tweet_count": 37415, "listed_count": 17}}, {"name": "pescara", "username": "httpsrealities", "id": "1624530362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4537, "following_count": 2229, "tweet_count": 38352, "listed_count": 6}}, {"name": "amanda iris \ufe0e\u26a2", "username": "oneforstars", "id": "2970782584", "verified": false, "location": "modern family.\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 817, "tweet_count": 86763, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2661", "username": "hasdkfjfks", "id": "181451006", "verified": false, "location": "251", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 213, "tweet_count": 201193, "listed_count": 21}}, {"name": "MrRubi", "username": "MrRubi1", "id": "2586071960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 123, "tweet_count": 15180, "listed_count": 0}}, {"name": "Gina", "username": "Ginazibetti1", "id": "877982951874736128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 292, "tweet_count": 16329, "listed_count": 0}}, {"name": "CarmelaSupers\u00f3nica", "username": "superclorinda", "id": "3387986422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 635, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}}, {"name": "CultoLT", "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26477, "following_count": 213, "tweet_count": 96350, "listed_count": 215}}, {"name": "Berisith Arlette (\u110b\u1161\u11af\u1105\u1175)", "username": "Kleine_Delphin", "id": "61356115", "verified": false, "location": "BSB Follow me 24.01.14", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 89, "tweet_count": 18525, "listed_count": 7}}, {"name": "JOY BOY", "username": "leozeroL", "id": "932404584026464256", "verified": false, "location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 586, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}}, {"name": "V_", "username": "Vazgal_", "id": "1023799345731252224", "verified": false, "location": "Kaer Morhen", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 734, "tweet_count": 10974, "listed_count": 0}}, {"name": "Anthony Buzz", "username": "checonguero", "id": "354255914", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 5000, "tweet_count": 50947, "listed_count": 17}}, {"name": "El Coach Chino", "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}}, {"name": "augusto soares", "username": "augusto2178", "id": "118538610", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 3633, "tweet_count": 28288, "listed_count": 2}}, {"name": "anna", "username": "annalisboax", "id": "1033402897239822336", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 291, "tweet_count": 36356, "listed_count": 0}}, {"name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 3156, "tweet_count": 452505, "listed_count": 46}}, {"name": "Ra\u00edfe Sales", "username": "Raife_Sales", "id": "309170036", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7236, "following_count": 1892, "tweet_count": 11683, "listed_count": 45}}, {"name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o", "username": "beatrizdiniz", "id": "16284408", "verified": true, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7511, "following_count": 1835, "tweet_count": 102477, "listed_count": 93}}, {"name": "Andr\u00e9s\ud83d\udcf7", "username": "bermudezc_1", "id": "157432791", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7769, "following_count": 6062, "tweet_count": 421139, "listed_count": 244}}, {"name": "Goreti Bernardes", "username": "MariaGoreti13", "id": "164871427", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 589, "tweet_count": 65561, "listed_count": 2}}, {"name": "andre maimoni", "username": "advmaimoni", "id": "342100475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 511, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}}, {"name": "victor fernando", "username": "vicfernando77", "id": "1524502410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1205, "tweet_count": 25172, "listed_count": 0}}, {"name": "Jennifer75ve", "username": "Avril2007", "id": "134326821", "verified": false, "location": "Bariloche. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 4997, "tweet_count": 122665, "listed_count": 6}}, {"name": "Nano", "username": "nanoboy__", "id": "705260258688684032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 413, "tweet_count": 10711, "listed_count": 1}}, {"name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "username": "Eliquei1", "id": "1128068846101856256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8052, "tweet_count": 187703, "listed_count": 2}}, {"name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "username": "tmariadiego", "id": "929847565", "verified": false, "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "public_metrics": {"followers_count": 10257, "following_count": 10418, "tweet_count": 272282, "listed_count": 7}}, {"name": "Carlos BF", "username": "KarlBF2017", "id": "895435617840005121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56601, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "sgfavs", "id": "3027071127", "verified": false, "location": "selefobicos", "public_metrics": {"followers_count": 5193, "following_count": 897, "tweet_count": 46236, "listed_count": 31}}, {"name": "Dy Louren\u00e7o", "username": "dylou00", "id": "1321842835", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1483, "tweet_count": 11493, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udf11", "username": "himendees", "id": "775419180048871425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1117, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc7a\ud835\udc96\u00e1\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9b \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90", "username": "ItsBrads2", "id": "999804588", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 237, "tweet_count": 1820, "listed_count": 3}}, {"name": "Azumi Sudo Tanaka", "username": "Azumishijiro", "id": "221391206", "verified": false, "location": "Sobreviviendo en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2028, "tweet_count": 28482, "listed_count": 10}}, {"name": "Jacqueline Sachun", "username": "JSachun", "id": "2395239023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 162, "tweet_count": 48036, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u03a95\u00a3", "username": "eh_ojoseh", "id": "1571402850", "verified": false, "location": "Bom Jardim de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 4999, "tweet_count": 6758, "listed_count": 1}}, {"name": "Adryan", "username": "BoyerADryan", "id": "1059068144214523904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1062, "tweet_count": 17441, "listed_count": 4}}, {"name": "\u273f(\ud835\udd52)\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd52\u273f", "username": "McGMada", "id": "964693685685379072", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 186, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}}, {"name": "lu13", "username": "Lu13Luiza", "id": "873404176545525760", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6393, "tweet_count": 339534, "listed_count": 4}}, {"name": "ana herrera\ud83e\udd89", "username": "anariv2001", "id": "265745421", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}}, {"name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm", "id": "89496981", "verified": false, "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85769, "listed_count": 0}}, {"name": "Milena Osejo", "username": "MilenaOsejo", "id": "498899344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1021, "tweet_count": 67250, "listed_count": 11}}, {"name": "Tet\u00e9 B. \ud83c\udf3b", "username": "teteecb", "id": "872876460700291072", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 92, "tweet_count": 35096, "listed_count": 0}}, {"name": "Mara Cec\u00edlio", "username": "maracecilio", "id": "42133254", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 576, "tweet_count": 37148, "listed_count": 11}}, {"name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "username": "wpz13", "id": "38324224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 2525, "tweet_count": 216563, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93", "username": "abwguar", "id": "3404746121", "verified": false, "location": "paris dos tr\u00f3picos", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 602, "tweet_count": 79851, "listed_count": 2}}, {"name": "91k", "username": "lorenzobudin", "id": "749685314403332096", "verified": false, "location": "Vac\u00edo existencial ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 151, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}}, {"name": "facu", "username": "Facugolobisky3", "id": "1038106235978039298", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 310, "tweet_count": 4522, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "username": "lai_dama", "id": "700464940151230464", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 564, "tweet_count": 148622, "listed_count": 0}}, {"name": "LA NACION", "username": "LANACION", "id": "33989170", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876076, "following_count": 226, "tweet_count": 479927, "listed_count": 10903}}, {"name": "Jonatas", "username": "jonatasbisp0", "id": "43332543", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 575, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}}, {"name": "JR - FLA-ST OFF RIO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "JB_FlaBRASIL", "id": "271728555", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5363, "following_count": 5530, "tweet_count": 125357, "listed_count": 4}}, {"name": "Canal da Tia Japa!", "username": "AngelJapa6", "id": "1074246579903705088", "verified": false, "location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 3965, "tweet_count": 21014, "listed_count": 4}}, {"name": "marisi araldi", "username": "MarisiAraldi", "id": "2194939176", "verified": false, "location": "Brusque/SC", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1223, "tweet_count": 17351, "listed_count": 3}}, {"name": "Sayda300k", "username": "SAYSAYSAYSA", "id": "62904521", "verified": false, "location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}}, {"name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "username": "ghmves", "id": "311207549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}}, {"name": "MSN Latino", "username": "msnlatino", "id": "126741060", "verified": true, "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258974, "listed_count": 140}}, {"name": "gui", "username": "guioak", "id": "1040008253827153920", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1638, "tweet_count": 8843, "listed_count": 0}}, {"name": "vilalba", "username": "mondavilalba", "id": "829127735863803906", "verified": false, "location": "she/ela (shela) ", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 788, "tweet_count": 12371, "listed_count": 0}}, {"name": "Ju\u0251rez de Oliveir\u0251 Ferreir\u0251", "username": "juolfe", "id": "70594912", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1682, "tweet_count": 10425, "listed_count": 7}}, {"name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "username": "Cabral1957Paulo", "id": "2595674059", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167499, "listed_count": 2}}, {"name": "\ufe0f\ufe0fkaren", "username": "Crf_Karolayne", "id": "953036877254230016", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 776, "tweet_count": 103789, "listed_count": 0}}, {"name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta", "username": "SandraActa", "id": "103730503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 244, "tweet_count": 114336, "listed_count": 24}}, {"name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "id": "34935938", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459329, "following_count": 464, "tweet_count": 87293, "listed_count": 2257}}, {"name": "NATANIEL REIS", "username": "NATANIELLLL", "id": "372070046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 195, "tweet_count": 13076, "listed_count": 0}}, {"name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "medodeser", "id": "221166967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1074, "tweet_count": 62893, "listed_count": 3}}, {"name": "Lu.", "username": "lucianaFssantos", "id": "1121976535882375170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 4333, "tweet_count": 16545, "listed_count": 1}}, {"name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand", "id": "1490487462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888256, "listed_count": 42}}, {"name": "Popeye Liberto", "username": "popeyeliberto", "id": "3332458385", "verified": false, "location": "Valencia. Espa\u00f1a. Europa.", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1458, "tweet_count": 24505, "listed_count": 9}}, {"name": "Beltr\u00e1n Gambier", "username": "beltrangambier", "id": "196246394", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4999, "tweet_count": 122259, "listed_count": 99}}, {"name": "gabriela massuh", "username": "MassuhG", "id": "170470425", "verified": false, "location": "Argentina, ficci\u00f3n aut\u00f3noma ", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1010, "tweet_count": 37432, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2 \ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud83c\udf39\ud83e\udd8b", "username": "delramlu", "id": "383860403", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 812, "tweet_count": 151598, "listed_count": 13}}, {"name": "DiarioPuertoPlata", "username": "diarioptopta", "id": "396362960", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 3042, "tweet_count": 20068, "listed_count": 9}}, {"name": "Ro Rosa \ud83d\udea9\u2764", "username": "RoSelorosa", "id": "3177156724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 8102, "tweet_count": 88065, "listed_count": 16}}, {"name": "Pedro Paes", "username": "pedropaes", "id": "14571975", "verified": false, "location": "Recife/S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1033, "tweet_count": 14188, "listed_count": 13}}, {"name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542082, "following_count": 489, "tweet_count": 149033, "listed_count": 1306}}, {"name": "Herm\u00ednio Cerqueira", "username": "HerminioCerq", "id": "489900556", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2410, "tweet_count": 100364, "listed_count": 26}}, {"name": "Norberto Marchetti", "username": "bobmarchetti", "id": "1187322295", "verified": false, "location": "P A, Brasil-Territ\u00f3rio do Rock", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3799, "tweet_count": 46926, "listed_count": 4}}, {"name": "Cratos", "username": "snob_sukha", "id": "3238916157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 585, "tweet_count": 28071, "listed_count": 6}}, {"name": "Karen flores \ud83d\ude01", "username": "karitoencasa", "id": "1109418114754719746", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1517, "tweet_count": 3978, "listed_count": 0}}, {"name": "Chilcano de Pisco", "username": "chilcanodepsico", "id": "796873262949142528", "verified": false, "location": "Suramericanista", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 875, "tweet_count": 8151, "listed_count": 2}}, {"name": "Roseli Rocha", "username": "RoseliRocha6", "id": "1283249480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 503, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}}, {"name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "username": "lexdilima", "id": "84592732", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "username": "ALuizCosta", "id": "67778641", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884780, "listed_count": 621}}, {"name": "Cesar Teixeira", "username": "cesarbteixeira", "id": "3381838438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 628, "tweet_count": 33067, "listed_count": 2}}, {"name": "Henzo Washington", "username": "HenzoWooHoo", "id": "734078510340448256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 43, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Sakamoto", "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 478348, "following_count": 1115, "tweet_count": 8442, "listed_count": 1685}}, {"name": "rafaela", "username": "killuavc", "id": "2983844726", "verified": false, "location": "20. she/her. pt/eng.", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 158, "tweet_count": 96831, "listed_count": 48}}, {"name": "mamae do augusto\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "username": "chinesinha420", "id": "2433011119", "verified": false, "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 551, "tweet_count": 56141, "listed_count": 0}}, {"name": "Cicev", "username": "_cicev", "id": "1133031710772342785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 499, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar", "username": "cesar_levm", "id": "911459029502660608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 448, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}}, {"name": "Hern\u00e1n Hurtado", "username": "hernanismo", "id": "442283723", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 6320, "tweet_count": 100588, "listed_count": 27}}, {"name": "Queirozfujao Chola M\u00ednion!", "username": "queirozfujao", "id": "1153774243018137610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1197, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Juver", "username": "juanjuver", "id": "54580128", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 1}}, {"name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"name": "Elvis Calvo Vende", "username": "elviscalvovende", "id": "3280963878", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}}, {"name": "Jandira Lula da Silva", "username": "Simplicidade_so", "id": "85959946", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12294, "following_count": 12533, "tweet_count": 273402, "listed_count": 63}}, {"name": "Ana", "username": "Anaacecilia_G", "id": "631499832", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 472, "tweet_count": 63835, "listed_count": 2}}, {"name": "LuisHenriquemv", "username": "LuisHenriqueMV1", "id": "742889768065859584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1297, "tweet_count": 56980, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo Fragoso", "username": "reporterfragoso", "id": "806558181556101121", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 59686, "following_count": 640, "tweet_count": 18420, "listed_count": 264}}, {"name": "\u064a\u0644\u0627 \u0634\u06489\u06489\u0648\u062a", "username": "nidiandrad", "id": "182881894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2654, "tweet_count": 135020, "listed_count": 1}}, {"name": "Stephen curry", "username": "Allstar_Beisbol", "id": "138937131", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1757, "tweet_count": 24236, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Araujo do Interrogat\u00f3rio Eficaz", "username": "JorgeAraujo", "id": "8642952", "verified": false, "location": "Porto Alegre RS", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 1160, "tweet_count": 28833, "listed_count": 67}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "coffetie", "id": "702899544804204544", "verified": false, "location": "van  gogh  make  a  series  of  sunflower  paintings  and  none  of  them  were  able  to  be  beautiful  like  lee  donghyuck.", "public_metrics": {"followers_count": 18543, "following_count": 10414, "tweet_count": 39354, "listed_count": 34}}, {"name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5\ud83d\udd34", "username": "MVM_News", "id": "43779232", "verified": false, "location": "BHz/MG-BRA", "public_metrics": {"followers_count": 10467, "following_count": 6261, "tweet_count": 198414, "listed_count": 19}}, {"name": "Milagros", "username": "Milagrosnazarre", "id": "1068769673704103936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 457, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}}, {"name": "Barbijo\u00b4s Man + (Plus)", "username": "carlosdebolson", "id": "4275617080", "verified": false, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 807, "tweet_count": 83968, "listed_count": 13}}, {"name": "Edmundo Ribeiro", "username": "EdmundoZen", "id": "136771610", "verified": false, "location": "Recife-PE, Nordeste,", "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 7478, "tweet_count": 27728, "listed_count": 6}}, {"name": "GEN", "username": "SomosGEN", "id": "874599220409491456", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 93362, "following_count": 79, "tweet_count": 55157, "listed_count": 0}}, {"name": "Rogerio Rezende", "username": "rogeriomarcks", "id": "119346364", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 739, "tweet_count": 4862, "listed_count": 3}}, {"name": "Artur Rocha", "username": "Arturdarocha", "id": "103700891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2306, "tweet_count": 190535, "listed_count": 2}}, {"name": "MBSC", "username": "MBSC77308444", "id": "1157829606717759488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 178, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}}, {"name": "David Rodrigues", "username": "rodsdavid2000", "id": "2425098979", "verified": false, "location": "Sergipe - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 516, "tweet_count": 15521, "listed_count": 0}}, {"name": "Zabala al Dia.com", "username": "zabalaaldia", "id": "65228781", "verified": false, "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}}, {"name": "\u7c73\u514b (M\u01d0 k\u00e8)", "username": "Mick_hazan", "id": "70755453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 4860, "tweet_count": 20716, "listed_count": 5}}, {"name": "Angelica Pikles", "username": "rodrigotorresb", "id": "280385602", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19437, "following_count": 3159, "tweet_count": 40199, "listed_count": 9}}, {"name": "Pobre de esquerda", "username": "_C4ssia", "id": "2288781975", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27572, "following_count": 2109, "tweet_count": 113321, "listed_count": 15}}, {"name": "Pa\u00eds Nordeste \ud83d\udc9c", "username": "ovk934", "id": "1068078368", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 619, "tweet_count": 23573, "listed_count": 2}}, {"name": "PEDRO DE LA ROSA", "username": "PEDROSOPROST", "id": "143808605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4982, "tweet_count": 445358, "listed_count": 7}}, {"name": "Camii\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "CamiiRivero01", "id": "388981303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1833, "tweet_count": 39518, "listed_count": 0}}, {"name": "porte\u00f1a rebelde", "username": "LopezPortena", "id": "620402172", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 2456, "tweet_count": 83648, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Fdez Zicavo", "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63792, "listed_count": 15}}, {"name": "trojan jose", "username": "trojanjose", "id": "2382899484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 230, "tweet_count": 30646, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Bendez\u00fa Colonio", "username": "MikiBdZ", "id": "179364905", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1284, "tweet_count": 25691, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana Zettel", "username": "AnaZettel1", "id": "1453825962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1090, "tweet_count": 20752, "listed_count": 4}}, {"name": "SONIA BEATRIZ LOPEZ", "username": "SoniaLopez2013", "id": "200592925", "verified": false, "location": "Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 535, "tweet_count": 6115, "listed_count": 4}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795962, "listed_count": 12402}}, {"name": "Jaime", "username": "Jaimekoo", "id": "54213792", "verified": false, "location": "Huancayo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 238, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Diaz Pe\u00f1a", "username": "mentefria008", "id": "575781939", "verified": false, "location": " Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 873, "tweet_count": 19816, "listed_count": 3}}, {"name": "Fuegoalalata", "username": "Fuegoalalata", "id": "23213650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56966, "listed_count": 75}}, {"name": "Pedro LG", "username": "pedrolopezganvi", "id": "276668466", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 41511, "listed_count": 4}}, {"name": "Danny R", "username": "LuisDanRR", "id": "274316245", "verified": false, "location": "Peru Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 467, "tweet_count": 57417, "listed_count": 1}}, {"name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}}, {"name": "PAP\u00c1 DE BOCA\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "SoyTinchoC", "id": "176638885", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1717, "tweet_count": 18393, "listed_count": 2}}, {"name": "Antonio Lula da Silva", "username": "antoniocscastr2", "id": "1040399215682355200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2267, "tweet_count": 18230, "listed_count": 0}}, {"name": "Descorchese \ud83c\udf7e\ud83c\udf55", "username": "Descorchese", "id": "1371105236", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1072, "tweet_count": 3816, "listed_count": 3}}, {"name": "mirta Straface", "username": "MirtaStrafa", "id": "2636818705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}}, {"name": "edfel_20", "username": "edfel20", "id": "831320144127393793", "verified": false, "location": "AQP", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}}, {"name": "Yapa Khuyay", "username": "YapaKhuyay", "id": "854519117080080384", "verified": false, "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82558, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosana", "username": "rmdeba", "id": "3079192565", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 435, "tweet_count": 73140, "listed_count": 0}}, {"name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}}, {"name": "Mi Tamboril Digital", "username": "TonyDominguez17", "id": "599737120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 36, "tweet_count": 39160, "listed_count": 4}}, {"name": "Manaturaloso (Luchito)", "username": "albertopp75", "id": "1325873742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22749, "listed_count": 0}}, {"name": "Karina \ud83d\udcab", "username": "karinaacorreac", "id": "723443588328083457", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1126, "tweet_count": 54552, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud55c", "username": "zolansxi", "id": "2932958621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 515, "tweet_count": 17459, "listed_count": 1}}, {"name": "UOL", "username": "UOL", "id": "70799317", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569495, "following_count": 169, "tweet_count": 522801, "listed_count": 4216}}, {"name": "DaLua...\ud83c\udf0e", "username": "DaLua2011", "id": "320254440", "verified": false, "location": "Cara\u00fabas/RN", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 313, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda", "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2848, "tweet_count": 68215, "listed_count": 2}}, {"name": "ResistenciaFeminista", "username": "ResistenciaFem4", "id": "1139845262023806976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 21, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea", "username": "Maar_okk", "id": "1120907050064797697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 84, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}}, {"name": "nicky jam", "username": "lucreciaojeda_", "id": "963537736161484800", "verified": false, "location": "resistencia, chaco", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 463, "tweet_count": 10212, "listed_count": 0}}, {"name": "martina", "username": "jesuismartina", "id": "2294176721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 319, "tweet_count": 11649, "listed_count": 2}}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}}, {"name": "indiogts69\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "indiogts69", "id": "1089967685826461696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1304, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}}, {"name": "Brii \u2661", "username": "BriiMarasca", "id": "1118177125", "verified": false, "location": "Villa dominico, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 476, "tweet_count": 74, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabricio Demo", "username": "DemoFabricio", "id": "1160943834232184833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 227, "tweet_count": 1261, "listed_count": 3}}, {"name": "Hugo Freitas", "username": "hugo_quimica9", "id": "1107142942345609216", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1244, "tweet_count": 75218, "listed_count": 0}}, {"name": "bianca ACHOU o solo da seulgi #28reasons", "username": "seulgiluviee", "id": "763566460216217600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1229, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}}, {"name": "The 100 do C\u00e9u", "username": "the100sky", "id": "826851808287027200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19084, "following_count": 161, "tweet_count": 4275, "listed_count": 22}}, {"name": "Mulhersemface", "username": "NigerMamba", "id": "1340039749", "verified": false, "location": "Todos e nenhum!", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 3138, "tweet_count": 137923, "listed_count": 20}}, {"name": "M\u00e1ximo Zabala", "username": "Masabala1Maximo", "id": "976059600", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 2694, "tweet_count": 28721, "listed_count": 5}}, {"name": "Arides", "username": "aridesls", "id": "2750923445", "verified": false, "location": "Cruzeiro, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 65, "tweet_count": 18423, "listed_count": 0}}, {"name": "Rita Almeida Lula da Silva", "username": "RalmeidaBh", "id": "424632075", "verified": false, "location": "BH, finalmente!", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1895, "tweet_count": 14642, "listed_count": 0}}, {"name": "juan jose martinez", "username": "juan_jose1989", "id": "62365000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"name": "jorge machado", "username": "jorgema34162824", "id": "2430984607", "verified": false, "location": "DF Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 633, "tweet_count": 3317, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale Astorga Fink", "username": "AleAstorgaFink", "id": "100797694", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 809, "tweet_count": 20614, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandro Navarro Brain", "username": "senadornavarro", "id": "38550531", "verified": false, "location": "Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 160367, "following_count": 587, "tweet_count": 22947, "listed_count": 955}}, {"name": "Viviana Sonia", "username": "Vivi07966122", "id": "1153286425850327041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 160, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "username": "etupito", "id": "2429071284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79179, "following_count": 5881, "tweet_count": 25725, "listed_count": 58}}, {"name": "Luta por Justi\u00e7a e Democracia.", "username": "PorLuta", "id": "1154055240884396035", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 6157, "tweet_count": 11680, "listed_count": 1}}, {"name": "Antonio A.A Rocha", "username": "antoniorocha196", "id": "966482717792788480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 917, "tweet_count": 41269, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Ortigas B.", "username": "LOrtigas", "id": "32860453", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}}, {"name": "Javier Fr\u00edas", "username": "Javier_Frias23", "id": "293868097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 262, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}}, {"name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos", "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268", "verified": true, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 799293, "following_count": 1703, "tweet_count": 181574, "listed_count": 1633}}, {"name": "\u0432\u0454\u0432\u0454\u2113\u03b1", "username": "bebelacec_", "id": "388541962", "verified": false, "location": "Mineir\u00e3o, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 577, "tweet_count": 39028, "listed_count": 0}}, {"name": "fot\u00f3grafo da quebrada", "username": "_HonneyP", "id": "976982031333806080", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1830, "tweet_count": 17194, "listed_count": 1}}, {"name": "Sirlei Margarete Flesch", "username": "SirleiFlesch", "id": "1141153028361338885", "verified": false, "location": "Taquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 3769, "tweet_count": 78133, "listed_count": 0}}, {"name": "Barbudo Libertario", "username": "BarbudoLibertad", "id": "961572649951551488", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 649, "tweet_count": 37323, "listed_count": 11}}, {"name": "El Tuzzo", "username": "BigBertuzzo", "id": "293633842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 360, "tweet_count": 24178, "listed_count": 1}}, {"name": "dsch02", "username": "chdanielsm", "id": "1053743241177251840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 241, "tweet_count": 6048, "listed_count": 0}}, {"name": "Caterine", "username": "Pame200287", "id": "1103360552057929728", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 335, "tweet_count": 58656, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Borges", "username": "_pedroborges_", "id": "178553405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 664, "tweet_count": 129130, "listed_count": 8}}, {"name": "Ricardo", "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 923, "tweet_count": 35914, "listed_count": 3}}, {"name": "Anita Del Valle.", "username": "mireyac_oro", "id": "347641303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 4089, "tweet_count": 122004, "listed_count": 15}}, {"name": "Ronald Belinassi", "username": "BelinassiRonald", "id": "890306666809438208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 527, "tweet_count": 32705, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Oliveira", "username": "1105garibaldi", "id": "163438122", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 3372, "tweet_count": 237867, "listed_count": 15}}, {"name": "Roberta Andrade", "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024", "verified": false, "location": "Boquim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20818, "following_count": 7362, "tweet_count": 279055, "listed_count": 62}}, {"name": "Nathalia Meneghine", "username": "NMeneghine", "id": "4528806154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1575, "tweet_count": 13749, "listed_count": 1}}, {"name": "Teodoro Lima", "username": "TeodoroLima1408", "id": "938865125905313793", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 271, "tweet_count": 37188, "listed_count": 0}}, {"name": "mestronda", "username": "blackbess_", "id": "61373000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 116, "tweet_count": 233686, "listed_count": 12}}, {"name": "Murilo Martins", "username": "MuriloMarttins", "id": "77315902", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2174, "tweet_count": 6407, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30c8\u30e9\u30aa\u30fb\u30c7\u30fb\u30cf\u30dd\u30f3", "username": "tysan_tiger", "id": "177606502", "verified": false, "location": "\u9752\u3044\u68ee", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 252, "tweet_count": 14873, "listed_count": 9}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"name": "HariSeldon", "username": "HariSel97447939", "id": "1104901428588486657", "verified": false, "location": "Antartica", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 4615, "tweet_count": 234955, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Santos\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RicardoCand2010", "id": "132097851", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 131, "tweet_count": 38434, "listed_count": 4}}, {"name": "trimpa 48 !! sono sempre io!!", "username": "trimpa48", "id": "1553133290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1380, "tweet_count": 223586, "listed_count": 2}}, {"name": "La Stampa", "username": "LaStampa", "id": "29416653", "verified": true, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340102, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}}, {"name": "Julio Moura \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "username": "JulioMoura1978", "id": "1057593215262642176", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 562, "tweet_count": 2906, "listed_count": 3}}, {"name": "rosa maria busso", "username": "rosibusso", "id": "855652550", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1284, "tweet_count": 92932, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi", "id": "63480806", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}}, {"name": "Paulo Pessanha", "username": "PauloPessanha2", "id": "2275153603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 3849, "tweet_count": 63830, "listed_count": 1}}, {"name": "Marciano", "username": "sitemarciano", "id": "1118263798685630464", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}}, {"name": "Gero", "username": "gerimguimaraes", "id": "2240791608", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1796, "tweet_count": 23159, "listed_count": 1}}, {"name": "Oscar Posedente", "username": "oscarposedente", "id": "193978728", "verified": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 531, "tweet_count": 5756, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta 00", "username": "Sandra_Acta", "id": "1132024093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 303, "tweet_count": 120052, "listed_count": 20}}, {"name": "gerluce", "username": "alvesgerluce", "id": "3346724591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 337, "tweet_count": 7255, "listed_count": 0}}, {"name": "Guerra e Paz", "username": "Ginia92102979", "id": "1140956211321475072", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 93, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}}, {"name": "SorayaThronicke", "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 155681, "following_count": 598, "tweet_count": 4508, "listed_count": 403}}, {"name": "Angel Rodr\u00edguez", "username": "AngelRo74438331", "id": "1092502913124048896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd8a \u2b50", "username": "satandreza", "id": "23917825", "verified": false, "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 245, "tweet_count": 29951, "listed_count": 17}}, {"name": "David Orme\u00f1o", "username": "david132114", "id": "784602580311769088", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 129, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}}, {"name": "El Nuevo Diario", "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452", "verified": true, "location": "Av. Francia No. 41", "public_metrics": {"followers_count": 432669, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}}, {"name": "Teleradio Am\u00e9rica | Canales 12 y 45", "username": "CanalTRArd", "id": "2986642066", "verified": false, "location": "C/ Leonor Feltz, # 33, Mirador", "public_metrics": {"followers_count": 22823, "following_count": 9368, "tweet_count": 117803, "listed_count": 59}}, {"name": "Gustavo ramos", "username": "tramosnu", "id": "156861271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}}, {"name": "Ivan Santos", "username": "arte_prima", "id": "1645736942", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 17239, "tweet_count": 784393, "listed_count": 56}}, {"name": "Karim Mahuad Martens", "username": "KM2PE", "id": "126336552", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1490, "tweet_count": 56361, "listed_count": 4}}, {"name": "La Prensa Orlando", "username": "prensafl", "id": "41407521", "verified": false, "location": "Orlando, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115904, "listed_count": 101}}, {"name": "g", "username": "tobravaAaaaa", "id": "1007132699356778496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 170, "tweet_count": 9362, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila \ud83c\udf08", "username": "_baezinia", "id": "1971716940", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 96, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}}, {"name": "VANZ \u2716\ufe0f", "username": "mativanz", "id": "801515684060602372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32628, "following_count": 2349, "tweet_count": 16504, "listed_count": 15}}, {"name": "francisco portes b.", "username": "franciscoportes", "id": "148181934", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 4986, "tweet_count": 31522, "listed_count": 0}}, {"name": "CHIVITO\ud83e\udd86", "username": "JuanxoPaellas", "id": "940622868592852992", "verified": false, "location": "la terreta", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 399, "tweet_count": 61631, "listed_count": 2}}, {"name": "ki$in babyyy", "username": "kidollarsin", "id": "234139776", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}}, {"name": "Cazaratas", "username": "eldesratizador", "id": "316591070", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 690, "tweet_count": 12315, "listed_count": 3}}, {"name": "A.E.anton", "username": "torque2punto0", "id": "791417062715486208", "verified": false, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 2233, "tweet_count": 524614, "listed_count": 11}}, {"name": "katy", "username": "katydorronsoro", "id": "1068892190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1927, "tweet_count": 35736, "listed_count": 3}}, {"name": "rodrigo freitas #ForaBolsonaro! \ud83c\udfc4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "rodrigo_recife_", "id": "202277063", "verified": false, "location": "Recife - Manguetown - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1972, "tweet_count": 60619, "listed_count": 3}}, {"name": "deirdre\u0b6d\u2740\u2218\u02da\u2218\u00b0", "username": "pangurbban", "id": "791382543824195585", "verified": false, "location": "ella/she/her/vlc/orxata/paella", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 234, "tweet_count": 129173, "listed_count": 5}}, {"name": "Magnata", "username": "magnoGsilva", "id": "189939204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 304, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}}, {"name": "Dryka.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270a\u270a\u270a", "username": "katymarins", "id": "841739454616354817", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 3604, "tweet_count": 31772, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucinha", "username": "_lucinha", "id": "60466568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 169, "tweet_count": 83449, "listed_count": 2}}, {"name": "GOMES", "username": "Gomes561", "id": "4156641268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1515, "tweet_count": 64194, "listed_count": 2}}, {"name": "La Opini\u00f3n", "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662", "verified": true, "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46156, "following_count": 1752, "tweet_count": 320965, "listed_count": 949}}, {"name": "Luciano Basilico", "username": "lucianobasilico", "id": "177856284", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 575, "tweet_count": 9464, "listed_count": 3}}, {"name": "CoronaVirus", "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 332902, "following_count": 533, "tweet_count": 4156, "listed_count": 2070}}, {"name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos", "username": "arsantos2104", "id": "721153717010083840", "verified": false, "location": "Manaus AM", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1034, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}}, {"name": "Lim\u00e3o Tahiti", "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404", "verified": false, "location": "Limoeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70007, "listed_count": 1}}, {"name": "fried", "username": "FriedHardt", "id": "846207865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36947, "following_count": 254, "tweet_count": 133731, "listed_count": 151}}, {"name": "alvarosegundo", "username": "alvarosegundovg", "id": "1458468073", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 379, "tweet_count": 64652, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Lopes", "username": "marcelosl64", "id": "47339900", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 457, "tweet_count": 97915, "listed_count": 0}}, {"name": "Sofi Pachu", "username": "Sofipaciullo", "id": "250857540", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 534, "tweet_count": 18806, "listed_count": 15}}, {"name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC", "id": "3112035659", "verified": false, "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}}, {"name": "Z\u00e9 \ud83d\udcaf%Ferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "ze_ferino10", "id": "1139039730291630080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1150, "tweet_count": 26941, "listed_count": 0}}, {"name": "Teletexto", "username": "bonestormez", "id": "1092843575589654528", "verified": false, "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 249, "tweet_count": 30172, "listed_count": 4}}, {"name": "Giselle santos", "username": "Gisellesantos01", "id": "751255780343644160", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 128, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}}, {"name": "JUSTA CAUSA", "username": "LaPazenColombia", "id": "517766021", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 898, "tweet_count": 74775, "listed_count": 16}}, {"name": "Negro Jos\u00e9", "username": "JerjelMaulino", "id": "128246549", "verified": false, "location": "Maule, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 995, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}}, {"name": "Manu Ayulo Terrazas", "username": "terrazas2110", "id": "2350838131", "verified": false, "location": "Surco", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 3290, "tweet_count": 16822, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Santos\ud83d\udea9\ud83d\udcafLula", "username": "MariaSa50417217", "id": "1029924403012882434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2381, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}}, {"name": "TIAGOCEBOLA \u25e4\u2720\u25e2 777\u25e4\u2720\u25e2", "username": "TIAGOCEBOLA", "id": "144947760", "verified": false, "location": "C\u00edcero Dantas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 3703, "tweet_count": 107505, "listed_count": 4}}, {"name": "PARACETAMOOL \ud83c\udf80", "username": "lolipineiro01", "id": "736336558702362624", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 79, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}}, {"name": "mamar verghulis", "username": "_Stalkero", "id": "238846461", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6186, "following_count": 317, "tweet_count": 106634, "listed_count": 31}}, {"name": "Dorinha \ud83d\udc36\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83c\udf35", "username": "ApaixonadaLA", "id": "2499370974", "verified": false, "location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4086, "tweet_count": 163389, "listed_count": 13}}, {"name": "Liliana B\u00e1ez", "username": "LilianaBez8", "id": "1118902239643537409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 619, "tweet_count": 47654, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Alfons\u00edn", "username": "RICALFONSIN", "id": "101884357", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 368489, "following_count": 1987, "tweet_count": 9015, "listed_count": 1700}}, {"name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308", "id": "4888571943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"name": "MiXTirRo", "username": "McMichirro", "id": "529127693", "verified": false, "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}}, {"name": "Rejane Barreto jardim", "username": "Castor_2017", "id": "943204893631942658", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 396, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}}, {"name": "Anderson 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andersonlemes13", "id": "146630315", "verified": false, "location": "Itapeva MG", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 1594, "tweet_count": 31844, "listed_count": 23}}, {"name": "Carlos Rivera Paz", "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68201, "following_count": 524, "tweet_count": 57170, "listed_count": 172}}, {"name": "amor de Quelly \ud83d\udc09", "username": "Kheellysi", "id": "188584753", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 746, "tweet_count": 62504, "listed_count": 2}}, {"name": "jorge laffargue", "username": "jlaffargue", "id": "197883745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 639, "tweet_count": 286751, "listed_count": 33}}, {"name": "Jo\u00e3o Neto \ud83c\udf35\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "username": "JoaoNetoRio", "id": "125101973", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 5005, "tweet_count": 48619, "listed_count": 3}}, {"name": "Silas N.", "username": "inmxrtal", "id": "896229672828248064", "verified": false, "location": "Toulouse, Francia. ", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2401, "tweet_count": 16756, "listed_count": 4}}, {"name": "An\ud83d\udc28", "username": "janss1045", "id": "983412249183379456", "verified": false, "location": "A Pobra do Carami\u00f1al, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 248, "tweet_count": 31674, "listed_count": 3}}, {"name": "Eduardo", "username": "esineiro", "id": "159262605", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2463, "tweet_count": 45395, "listed_count": 0}}, {"name": "JornalismoWando", "username": "JornalismoWando", "id": "362033655", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188629, "following_count": 2907, "tweet_count": 141747, "listed_count": 1002}}, {"name": "Sahl", "username": "maynezsm", "id": "127382080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 382, "tweet_count": 28948, "listed_count": 11}}, {"name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "username": "EcoParcero", "id": "46954627", "verified": false, "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}}, {"name": "Lula Pistola \ud83d\ude0e \ud83e\udd47\ud83e\udd49 \ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "username": "Kelson75901166", "id": "1133532019940626432", "verified": false, "location": "Jaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 15, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Fernando Henriq", "username": "LuizFernandoHe6", "id": "850379959285805056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}}, {"name": "luma", "username": "luma_arch", "id": "61197975", "verified": false, "location": "belhem", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 383, "tweet_count": 36335, "listed_count": 1}}, {"name": "jae.com.do", "username": "jaecomdo", "id": "1034474201867059200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 46, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jFgxDMb9b6", "expanded_url": "https://bit.ly/2KAphj2", "display_url": "bit.ly/2KAphj2", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/lei-sobre-abuso-de-autoridade-e-chamada-de-cancellier-nome-de-reitor-morto-na-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 97, "end": 127, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier de Olivo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "id": "1161959497285419009", "text": "Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso sem provas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato https://t.co/jFgxDMb9b6", "lang": "pt", "author_id": "40548874", "created_at": "2019-08-15T11:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 7, "like_count": 508, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161959497285419009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "id": "1161977573561249792", "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "lang": "es", "author_id": "112801997", "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "id": "1161818482415153153", "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"]}, {"in_reply_to_user_id": "102557826", "id": "1162030602532638721", "text": "@reisstef @daiianafonseca Dermeeeeeee", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "reisstef", "id": "1504548667893686280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162027146484822024"}], "author_id": "887496112894083077", "created_at": "2019-08-15T15:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030602532638721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4j7LnDIhBI", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cCVtSzFkclFlTHhwbndORWJ8MVprSnpyWXpXeU5Kdo7lI7yePUGmGoIvZh5SEBMZ_Ka2j0uoe6-L04_RC0KM", "display_url": "pscp.tv/w/cCVtSzFkclFl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cCVtSzFkclFlTHhwbndORWJ8MVprSnpyWXpXeU5Kdo7lI7yePUGmGoIvZh5SEBMZ_Ka2j0uoe6-L04_RC0KM"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "NoArNaCBN"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "cbnbrasil", "id": "848964710552801284"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "realsardenberg", "id": "180474276"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "DebFreitas", "id": "47671453"}]}, "id": "1162018624615272449", "text": "O @cbnbrasil est\u00e1 no ar com @realsardenberg e @debfreitas. Acompanhe e participe! #NoArNaCBN https://t.co/4j7LnDIhBI", "lang": "pt", "author_id": "785833176", "created_at": "2019-08-15T15:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162018624615272449"]}, {"id": "1162010863890513922", "text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "204842728", "created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"]}, {"in_reply_to_user_id": "831006068", "id": "1162030491115171841", "text": "Esa persona puede tener mil problemas o tan s\u00f3lo uno que acaban con sus ganas de vivir en vida y no encuentro peor sentimiento que ese.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162030488988659712"}], "author_id": "831006068", "created_at": "2019-08-15T15:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162030491115171841"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vpmiHgXlVo", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpmiHgXlVo", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 114, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.38, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "id": "1161941908207407109", "text": "@deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/vpmiHgXlVo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161819651170545665"}], "author_id": "131917172", "created_at": "2019-08-15T10:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161941908207407109"]}, {"id": "1162020060799668224", "text": "NO FIRMAMOS CON NIMO TV\n\nPor ahora... \ud83d\udc40", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "NIMO TV"}]}, "author_id": "328465880", "created_at": "2019-08-15T15:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 34, "like_count": 2514, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020060799668224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kIHaITq26N", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1161637668712845314", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "Gomorra"}]}, "id": "1161700692383297536", "text": "Existen maneras de fiscalizar sin tener como presidenta de una comisi\u00f3n alguien que dice que el ministerio de Educaci\u00f3n es Sodoma y Gomorra. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31los fujimoristas son campeones en autodestrucci\u00f3n!!! Podr\u00e1 liberarse de sus creencias religiosas? Ese es el punto. https://t.co/kIHaITq26N", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161637668712845314"}], "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-14T18:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 158, "like_count": 151, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1161700692383297536"]}, {"in_reply_to_user_id": "968876675869171715", "id": "1162029423471792129", "text": "Essa medida fez com que o churrasco de hoje parecesse um grande progresso no que tange a minha condi\u00e7\u00e3o ps\u00edquica, quando na verdade era justamente o contr\u00e1rio\u201d.\nVin\u00edcius deixou uma carta de despedida, um CD com suas m\u00fasicas e sua vida de Yo\u00f1lu no computador\n m\u00fasica", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162028667838636033"}], "author_id": "968876675869171715", "created_at": "2019-08-15T15:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029423471792129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XKJU30t7Hl", "expanded_url": "https://www.valor.com.br/politica/6392199/maia-assina-hoje-acordo-de-cooperacao-para-reforma-administrativa", "display_url": "valor.com.br/politica/63921\u2026", "unwound_url": "https://www.valor.com.br/politica/6392199/maia-assina-hoje-acordo-de-cooperacao-para-reforma-administrativa"}]}, "id": "1162015067908530176", "text": "https://t.co/XKJU30t7Hl", "lang": "zxx", "author_id": "35260027", "created_at": "2019-08-15T14:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3039, "like_count": 462, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1162015067908530176"]}, {"id": "1162029949982781440", "text": "[@xImpiusGoddess_ ]\n\n- El peliverde hab\u00eda entrado como alumno de esa mujer hac\u00eda ya unos a\u00f1os, y estaba m\u00e1s que acostumbrado a las noches en los bares, viendo caer cervezas a la misma velocidad a la que la gente perd\u00eda el dinero por hacer apuestas de beber con Murasaki. &gt;", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "peliverde"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Murasaki"}]}, "author_id": "1154775373449768965", "created_at": "2019-08-15T15:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162029949982781440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8Q8Uqjaaj9", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_brasil/status/1161938280180572160", "display_url": "twitter.com/dw_brasil/stat\u2026"}]}, "id": "1161994560853159936", "text": "\u00c9 a receita di\u00e1ria, destinada aos asseclas e convertidos, de incultura geral e aus\u00eancia de educa\u00e7\u00e3o elementar do atual presidente. https://t.co/8Q8Uqjaaj9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161938280180572160"}], "author_id": "43442574", "created_at": "2019-08-15T13:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 7, "like_count": 332, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994560853159936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vOtdZuqM3J", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136", "display_url": "twitter.com/SomosGEN/statu\u2026"}]}, "id": "1162007095635566597", "text": "Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo hay dudas de esto. https://t.co/vOtdZuqM3J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161993464818651136"}], "author_id": "1003689647921422336", "created_at": "2019-08-15T14:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007095635566597"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}]}, "id": "1161804001005965313", "text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"]}, {"in_reply_to_user_id": "883783144884891654", "id": "1162028436791222272", "text": "@NoldoParis @1erNapoelon @JulienOdoul Quelle ineptie ?\nSur le taux d\u2019alphab\u00e9tisation en Irak et Lybie, je vous invite \u00e0 vous renseigner...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "JulienOdoul", "id": "440914834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162028181131599872"}], "author_id": "49251366", "created_at": "2019-08-15T15:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162028436791222272"]}, {"in_reply_to_user_id": "620800532", "id": "1162025670853189632", "text": "@rodrigotijeras Mas que memeable ser\u00eda  anti patriarcado...el tipo la queria manosear o que??!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigotijeras", "id": "620800532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161831764970680320"}], "author_id": "297521588", "created_at": "2019-08-15T15:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025670853189632"]}, {"id": "1162001451197112321", "text": "n q eu seja uma pessoa suicida e depressiva, mas tem horas q bate um cansa\u00e7o emocional t\u00e3o grande e t\u00e3o forte q tudo q eu consigo pensar \u00e9 em sumir pra n ter q sentir isso mais", "lang": "pt", "author_id": "1157082557617442817", "created_at": "2019-08-15T14:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001451197112321"]}, {"id": "1161994394570035200", "text": "Seg\u00fan revel\u00f3 Javier Gallegos , Gobernador Regional de Ica, 12 a\u00f1os despu\u00e9s del terremoto del 15 de Agosto hay 10 mil viviendas y 92 colegios que no han sido reconstruidos! Una verg\u00fcenza La pregunta es quienes son los responsables ?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallegos"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ica"}]}, "author_id": "53260297", "created_at": "2019-08-15T13:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 568, "like_count": 953, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994394570035200"]}, {"in_reply_to_user_id": "94324983", "id": "1161201215444852736", "text": "@FonsiLoaiza Las apuestas no se llevan por delante \"a gente\".\nArrasa a los chicos y a los hombres. Necesitamos visibilizar la conexi\u00f3n entre los mandatos de la masculinidad y el juego:\n- rol proveedor\n- demostrar valent\u00eda\n- competitividad suicida\n- dificultad para pedir ayuda\n...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161008125392105476"}], "author_id": "4174726349", "created_at": "2019-08-13T09:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161201215444852736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/P8cJ7aMZ5t", "expanded_url": "http://bit.ly/2YZxcdH", "display_url": "bit.ly/2YZxcdH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.idl.org.pe/baguazo-feliciano-cahuasa-implicado-sin-pruebas-en-homicidio-de-mayor-bazan/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Baguazo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Cahuasa"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Baz\u00e1n"}]}, "id": "1161995456249028608", "text": "#Baguazo: Feliciano Cahuasa implicado sin pruebas en homicidio de mayor Baz\u00e1n\nhttps://t.co/P8cJ7aMZ5t", "lang": "es", "author_id": "114858832", "created_at": "2019-08-15T13:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995456249028608"]}, {"id": "1161740982808977413", "text": "\u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti institucional. La pelota la tiene el que s\u00ed es el Presidente, Mauricio Macri.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 189, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "210935992", "created_at": "2019-08-14T20:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 33, "like_count": 616, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740982808977413"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4UtScnyJZw", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoMolvert/status/1162018427273404416", "display_url": "twitter.com/GustavoMolvert\u2026"}]}, "id": "1162025734912774145", "text": "Otro queriendo conseguir mi voto con amor y cari\u00f1o https://t.co/4UtScnyJZw", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162018427273404416"}], "author_id": "279334127", "created_at": "2019-08-15T15:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162025734912774145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xkcgAteZzb", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-dignidad-ministros-carlos-oliva-francisco-ismodes-deben-renunciar-noticia-nndc-665454", "display_url": "elcomercio.pe/politica/lucia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/luciana-leon-dignidad-ministros-carlos-oliva-francisco-ismodes-deben-renunciar-noticia-nndc-665454-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Oliva"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdsmodes"}]}, "id": "1161955695735951361", "text": "Luciana Le\u00f3n: Por un poco de dignidad, los ministros Oliva e \u00cdsmodes deben renunciar https://t.co/xkcgAteZzb", "lang": "es", "author_id": "233033221", "created_at": "2019-08-15T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 361, "like_count": 278, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1161955695735951361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WItpflx7vL", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1161790682467581958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WItpflx7vL", "media_key": "3_1161790672833327105"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}]}, "id": "1161790682467581958", "text": "A Dc Comics matou a Jessica, como vcs se sentem tropa stans? https://t.co/WItpflx7vL", "lang": "pt", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-08-15T00:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1161790682467581958"]}, {"id": "1161782983776440320", "text": "C\u00f3mo vas a terminar el a\u00f1o seg\u00fan tu signo:\n\nAries: garche a full\nTauro: enamorado\nGeminis: llorando\nC\u00e1ncer: decepcionado\nLeo: Joda a full\nVirgo: garche fijo\nLibra: drogado\nEscorpio: con bendici\u00f3n\nSagitario: con pareja\nCapricornio: durmiendo\nAcuario: solo\nPiscis: con ganas d morir", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "Aries"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5221, "type": "Other", "normalized_text": "Tauro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "Geminis"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "author_id": "164074484", "created_at": "2019-08-14T23:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5935, "reply_count": 2010, "like_count": 36312, "quote_count": 27289}, "edit_history_tweet_ids": ["1161782983776440320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/t2rfBCSQZs", "expanded_url": "https://twitter.com/gifsdogremio/status/1161820675348320257", "display_url": "twitter.com/gifsdogremio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}]}, "id": "1161967484540469248", "text": "Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra ti meu craque! https://t.co/t2rfBCSQZs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161820675348320257"}], "author_id": "349319590", "created_at": "2019-08-15T11:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161967484540469248"]}, {"in_reply_to_user_id": "368113923", "id": "1162026034008612865", "text": "@palmitapada GAROTA EH UMA LAGARTIXA", "lang": "eu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "palmitapada", "id": "368113923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162025262965547009"}], "author_id": "2959288253", "created_at": "2019-08-15T15:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162026034008612865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zd9cZvjiGU", "expanded_url": "https://twitter.com/WSarai/status/1161813857079320576", "display_url": "twitter.com/WSarai/status/\u2026"}]}, "id": "1161965527629205504", "text": "Se isso \u00e9 crime, deveria ser igualmente crime soltar preso ou deixar de decretar a pris\u00e3o quando esta \u00e9 necess\u00e1ria. Do modo como est\u00e1, ju\u00edzes que prenderem poderosos agir\u00e3o debaixo da preocupa\u00e7\u00e3o de serem punidos quando um tribunal deles discordar. E Direito n\u00e3o \u00e9 matem\u00e1tica... https://t.co/zd9cZvjiGU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161813857079320576"}], "author_id": "2296138146", "created_at": "2019-08-15T11:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3685, "reply_count": 1808, "like_count": 16948, "quote_count": 468}, "edit_history_tweet_ids": ["1161965527629205504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UjGIK0dRxb", "expanded_url": "https://youtu.be/wrBxmwv8qUE", "display_url": "youtu.be/wrBxmwv8qUE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wrBxmwv8qUE&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "id": "1138172723887267853", "text": "Como coordenador da Lava Jato em Curitiba, venho prestar esclarecimentos \u00e0 sociedade sobre os recentes ataques \u00e0 for\u00e7a-tarefa: https://t.co/UjGIK0dRxb", "lang": "pt", "author_id": "2296138146", "created_at": "2019-06-10T19:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7048, "reply_count": 13753, "like_count": 33457, "quote_count": 1415}, "edit_history_tweet_ids": ["1138172723887267853"]}, {"in_reply_to_user_id": "255612337", "id": "1162024640971194368", "text": "@gracielarequena Dependiendo Graciela como se suicido, pudieron fracturarse si se colg\u00f3 al caer, disculpa la dureza.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Graciela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162023707361107968"}], "author_id": "80998117", "created_at": "2019-08-15T15:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162024640971194368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rClDJcZUVa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBH5FX", "display_url": "dlvr.it/RBH5FX"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nuwuyON53U", "expanded_url": "https://twitter.com/elexpresosalta/status/1161981133875081217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuwuyON53U", "media_key": "3_1161981131274608640"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Bernasar"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Del Pino"}]}, "id": "1161981133875081217", "text": "Caso Bernasar: Del Pino explic\u00f3 que se quiso plantar una escena suicida https://t.co/rClDJcZUVa https://t.co/nuwuyON53U", "lang": "es", "author_id": "163994424", "created_at": "2019-08-15T12:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161981133875081217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/VXFFiopDB5", "expanded_url": "https://twitter.com/aracelibs/status/1162008485598384130/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXFFiopDB5", "media_key": "7_1162008235676618752"}]}, "id": "1162008485598384130", "text": "\u00bfPara esto hace las ma\u00f1aneras? \n\u00bfCu\u00e1nto NOS cuesta pagar esta mediocridad de espect\u00e1culo cada ma\u00f1ana? \nNo s\u00e9 ustedes, pero para mi esto es un desperdicio de recursos.\n\u00bfUstedes que piensan de las ma\u00f1aneras? https://t.co/VXFFiopDB5", "lang": "es", "author_id": "79300016", "created_at": "2019-08-15T14:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 918, "like_count": 2410, "quote_count": 221}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008485598384130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/PUPqLOTzfS", "expanded_url": "https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1162021121958600705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PUPqLOTzfS", "media_key": "3_1162021118343036930"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 214, "tag": "VetaBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "de Autoridade"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "VetaBolsonaro"}]}, "id": "1162021121958600705", "text": "Rodrigo Maia atropelou todo mundo para aprovar o Abuso de Autoridade. Em meio segundo aprovou o projeto sem verificar que os parlamentares solicitaram vota\u00e7\u00e3o nominal. Isso vai ficar por isso mesmo?\n\n#VetaBolsonaro https://t.co/PUPqLOTzfS", "lang": "pt", "author_id": "2884022608", "created_at": "2019-08-15T15:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 538, "reply_count": 176, "like_count": 1167, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021121958600705"]}, {"id": "1159116898686124032", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/GC0q5bDwOK", "expanded_url": "https://m.ambito.com/comenzo-la-pelea-revertir-el-mal-resultado-electoral-n5048688", "display_url": "m.ambito.com/comenzo-la-pel\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}]}, "id": "1162019492161101824", "text": "La estrategia del gobierno en busca de revertir el resultado electoral\n\n \u00bfEs posible para ustedes? \n\nNota para @Ambitocom \n\n https://t.co/GC0q5bDwOK", "lang": "es", "author_id": "160271681", "created_at": "2019-08-15T15:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 232, "like_count": 112, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019492161101824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QUZTSpInpV", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1161826472992096256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUZTSpInpV", "media_key": "3_1161826461520662528"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5492, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6623, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1161826472992096256", "text": "Agora h\u00e1 pouco na C\u00e2mara. J\u00e1 s\u00e3o 17 meses sem nossa amiga. 17 meses sem respostas. Quem mandou matar Marielle e por qu\u00ea?\n\n\ud83d\udcf8 @psolnacamara https://t.co/QUZTSpInpV", "lang": "pt", "author_id": "103704608", "created_at": "2019-08-15T02:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1161826472992096256"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015781710909362178", "id": "1161849284351942656", "text": "@sopestarry Roteiro: Fraco, podia ter uma apari\u00e7\u00e3o do fantasma do garoto que se enforcou sabe, teria dado um puta plot.\n\nBackground: Gostei, alguns erros de sequ\u00eancia nos acontecimentos, mas acho que ficou medonho suficiente. As prints estavam muito for\u00e7adas podia maneirar. \n\nNota: 7/10", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161778309296005120"}], "author_id": "1619074760", "created_at": "2019-08-15T03:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 556, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161849284351942656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5pyeFuMKcf", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/lei-contra-abuso-devera-se-chamar-cancellier-propoe-paulo-pimenta-pt-rs#.XVVXx87hcWE.twitter"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7931, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "id": "1161987044488425472", "text": "\"O deputado Paulo Pimenta prop\u00f5e que a lei contra abusos de autoridade seja batizada como \"Lei Cancellier\", em homenagem ao ex-reitor da  UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser acusado sem provas na Opera\u00e7\u00e3o Ouvidos Moucos, da PF\"\n\nhttps://t.co/5pyeFuMKcf", "lang": "pt", "author_id": "1693931534", "created_at": "2019-08-15T13:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161987044488425472"]}, {"id": "1162023247791177730", "text": "Acho que se o Fernandez e a Kirchner entrarem, a Argentina vai entrar numa crise braba! N\u00e3o, pera...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "37987887", "created_at": "2019-08-15T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162023247791177730"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "id": "1159907808462196736", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}, "id": "1161051235845382145", "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "author_id": "129092972", "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QbguTqlXrF", "expanded_url": "http://bit.ly/2YPuf3Q", "display_url": "bit.ly/2YPuf3Q", "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/alberto-fernandez-rechazo-reunion-macri-no-tiene-nid2277412/?utm_medium=Echobox&utm_source=Twitter"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1161663902649847808", "text": "Lo que nos faltaba \ud83d\ude33  @alferdez rechaz\u00f3 una reuni\u00f3n con @mauriciomacri : \"No tiene sentido \" https://t.co/QbguTqlXrF", "lang": "es", "author_id": "119758810", "created_at": "2019-08-14T15:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161663902649847808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/19hLuktJwT", "expanded_url": "http://glo.bo/2Z62Km7", "display_url": "glo.bo/2Z62Km7"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/SlMtDrviQd", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1162022383558856705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlMtDrviQd", "media_key": "3_1162016790236553216"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1162022383558856705", "text": "Reda\u00e7\u00e3o debate poss\u00edvel retorno ao futebol do goleiro Bruno: \"Muito dif\u00edcil esse tema\" https://t.co/19hLuktJwT https://t.co/SlMtDrviQd", "lang": "pt", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-08-15T15:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 96, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022383558856705"]}, {"id": "1162022670990532608", "text": "Vinicius Gageiro Marques, conhecido como Yo\u00f1lu, foi um m\u00fasico amador que se suicidou em 2006, aos 16 anos de idade. Foi um dos primeiros casos de suic\u00eddio assistido via internet no Brasil.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius Gageiro Marques"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Yo\u00f1lu"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "968876675869171715", "created_at": "2019-08-15T15:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162022670990532608"]}, {"id": "1161990971015540737", "text": "Esta semana tenemos un ejercicio literario extra. A ver: Cuenta la historia de un hombre que se suicid\u00f3 despu\u00e9s de comprar dos conchas, un cuerno y un bisquet en la panader\u00eda.\u00a0\n\n#EjercicioTDQ #EjercicioChing\u00f3n", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "EjercicioTDQ"}, {"start": 192, "end": 209, "tag": "EjercicioChing\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 190, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "EjercicioTDQ"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "EjercicioChing\u00f3n"}]}, "lang": "es", "author_id": "877941441976291329", "created_at": "2019-08-15T13:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1161990971015540737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MSQKBVni8u", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1162006990215929856", "display_url": "twitter.com/HKaaman/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 98, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5034, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Khan Sheikhoun"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1162019022667419649", "text": "Carro bomba suicida do HTS atingindo uma posi\u00e7\u00e3o pr\u00f3-governo hoje a leste de Khan Sheikhoun #Siria. Da pra ver uma metralhadora de pick-up tentando sem sucesso destru\u00ed-lo antes de chegar ao alvo. https://t.co/MSQKBVni8u", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162006990215929856"}], "author_id": "921053786499624961", "created_at": "2019-08-15T15:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162019022667419649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/25JvwMM7Yt", "expanded_url": "https://twitter.com/vicomga/status/1161737893989244929", "display_url": "twitter.com/vicomga/status\u2026"}]}, "id": "1161982251179171840", "text": "Como un suicida y te tiras de una pe\u00f1a, xfa https://t.co/25JvwMM7Yt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161737893989244929"}], "author_id": "990400668807630848", "created_at": "2019-08-15T12:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161982251179171840"]}, {"in_reply_to_user_id": "741703172402581504", "id": "1161929014245756928", "text": "@luansantos027 @FabioMarcondes @marcobellojr E vale a pena insistir: mesmo se fosse um traficante, a execu\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIME do policial. Matou uma crian\u00e7a por confundi-la com adulto que tamb\u00e9m n\u00e3o deveria matar. Crime sobre crime!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuanSantos027", "id": "1057284364235665408"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FabioMarcondes", "id": "61843954"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161676366749868032"}], "author_id": "558145295", "created_at": "2019-08-15T09:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161929014245756928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "id": "1161643013078245376", "text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "author_id": "1076608878", "created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/YU4Dn3vx6X", "expanded_url": "http://bit.ly/2yZja0V", "display_url": "bit.ly/2yZja0V"}]}, "id": "1162021297439858689", "text": "ENFERMIZO AMOR TERMINA EN MUERTE | El suicidio de un hombre termin\u00f3 con la b\u00fasqueda de su pareja que estaba desaparecida. Tras su muerte revel\u00f3 un macabro crimen al dejar un manuscrito. Aqu\u00ed te contamos la historia \ud83d\udc49 https://t.co/YU4Dn3vx6X", "lang": "es", "author_id": "152025550", "created_at": "2019-08-15T15:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162021297439858689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"]}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1162020310964690945", "text": "@NicolasLucar Los alanistas! no olvidar a Hernancito Garrido L., se \"levantaron\" hasta lo del concierto de Gian Marco. La corrupci\u00f3n fue m\u00e1s que evidente. Memoria!!!! Hasta hoy Ica y Pisco parecen bombardeados.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Hernancito Garrido L.,"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Gian Marco"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.3897, "type": "Person", "normalized_text": "Ica"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-15T15:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 119, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020310964690945"]}, {"in_reply_to_user_id": "932238746757582848", "id": "1162020605480329216", "text": "@wessmachadoo @LeoVieir44 @IceKnooW @Brasil_Fortnite Nego n\u00e3o sabe que jogo assim, como o fortnite tem que mudar sempre, pode vir coisas boas ou ruins, mas em vez de se adaptar a elas, ficam chorando. Kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wessmachadoo", "id": "932238746757582848"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "LeoVieir44", "id": "1082616993839222784"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "Brasil_Fortnite", "id": "969238538423324672"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162019215274139648"}], "author_id": "829479842357862401", "created_at": "2019-08-15T15:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162020605480329216"]}, {"id": "1162004738113724416", "text": "Celebremos el di\u00e1logo, es el anticuerpo natural de la democracia para prevenir males mayores. Bien @mauriciomacri y @alferdez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "51714340", "created_at": "2019-08-15T14:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 42, "like_count": 176, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1162004738113724416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Yeka6HrUOD", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/por-que-o-pais-parou-no-semestre.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/por-que-o-pais-parou-no-semestre.html"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1161607741556822018", "text": "Expectativa era de crescimento, mas a economia parou no in\u00edcio do governo Bolsonaro. Estilo ca\u00f3tico do presidente atrapalha a retomada. \nA coluna:\nhttps://t.co/Yeka6HrUOD", "lang": "pt", "author_id": "16814640", "created_at": "2019-08-14T11:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 2450, "like_count": 3878, "quote_count": 179}, "edit_history_tweet_ids": ["1161607741556822018"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WatevIbBKe", "expanded_url": "https://twitter.com/SenorCaicedo/status/1161313561668399104", "display_url": "twitter.com/SenorCaicedo/s\u2026"}]}, "id": "1162011363964854273", "text": "Solo a un suicida se le ocurre https://t.co/WatevIbBKe", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161313561668399104"}], "author_id": "172008568", "created_at": "2019-08-15T14:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162011363964854273"]}, {"id": "1161719628546134017", "text": "Otra persona se acaba de lanzar a las v\u00edas del Metro en estaci\u00f3n La Moneda.\nNo puede ser que esto ya lo estemos normalizando; 2, 3 veces al d\u00eda est\u00e1 pasando y ya todos acostumbrados. Qu\u00e9 pa\u00eds m\u00e1s indolente.\n\nChile est\u00e1 enfermo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4359, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.507, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "118944275", "created_at": "2019-08-14T19:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 59, "like_count": 709, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719628546134017"]}, {"in_reply_to_user_id": "740196109990125568", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/GlPtLXdKe5", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1162006990215929856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GlPtLXdKe5", "media_key": "7_1162006876042739712"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6171, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4285, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7339, "type": "Place", "normalized_text": "al-Sukayk"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.7363, "type": "Place", "normalized_text": "S. Idlib province"}]}, "id": "1162006990215929856", "text": "HTS drone footage shows their up-armoured SVBIED closing in &amp; detonating on a Syrian loyalist position near al-Sukayk in S. Idlib province earlier today while being fired on by a technical https://t.co/GlPtLXdKe5", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161987007029153793"}], "author_id": "740196109990125568", "created_at": "2019-08-15T14:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162006990215929856"]}, {"in_reply_to_user_id": "362033655", "id": "1161995142896730112", "text": "@JornalismoWando N\u00e3o podemos esquecer o Luiz Carlos Cancellier da UFSC, que se suicidou e dps foi absolvido e se n\u00e3o me engano a delegada da PF agora trabalha no MJ c/ o Moro...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8228, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6691, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161990665808556032"}], "author_id": "28688952", "created_at": "2019-08-15T13:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995142896730112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/iNx1QpERPf", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/15/ursula-letona-anuncia-su-retiro-de-la-vida-politica-del-pais-fuerza-popular-keiko-fujimori-congreso-de-la-republica-daniel-abugattas-ministerio-de-produccion-zoraida-avalos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/15/ursula-letona-anuncia-su-retiro-de-la-vida-politica-del-pais-fuerza-popular-keiko-fujimori-congreso-de-la-republica-daniel-abugattas-ministerio-de-produccion-zoraida-avalos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00darsula"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}]}, "id": "1161981444916416512", "text": "\u00darsula Letona anuncia su retiro de la vida pol\u00edtica del pa\u00eds \nhttps://t.co/iNx1QpERPf", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-08-15T12:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 404, "like_count": 436, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1161981444916416512"]}, {"in_reply_to_user_id": "2792816828", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/vRfzzHoBGt", "expanded_url": "https://twitter.com/a_alechiara/status/1161653431561596929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vRfzzHoBGt", "media_key": "3_1161653428751392768"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 48, "tag": "MacriTeVuelvoAElegir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EmiPissano", "id": "2792816828"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1161653431561596929", "text": "@EmiPissano @mauriciomacri #MacriTeVuelvoAElegir https://t.co/vRfzzHoBGt", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161632394434293760"}], "author_id": "2728556110", "created_at": "2019-08-14T14:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161653431561596929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/U1COkkEAvk", "expanded_url": "https://cupons.burgerking.com.br/oferta/1balde-batata-1fr", "display_url": "cupons.burgerking.com.br/oferta/1balde-\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/IGUoDrKfVX", "expanded_url": "https://twitter.com/BurgerKingBR/status/1162014307795820544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IGUoDrKfVX", "media_key": "3_1162014291362570242"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "PartiuBK"}, {"start": 86, "end": 100, "tag": "diadosolteiro"}]}, "id": "1162014307795820544", "text": "Valorize suas batatinhas, divida s\u00f3 com quem merece. No caso, VOC\u00ca mesmo \ud83d\ude0e! #PartiuBK #diadosolteiro \n\nhttps://t.co/U1COkkEAvk https://t.co/IGUoDrKfVX", "lang": "pt", "author_id": "312702979", "created_at": "2019-08-15T14:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 147, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162014307795820544"]}, {"in_reply_to_user_id": "3118670915", "id": "1161989273463218176", "text": "@JosyTellesVEVO @psol50 Ningu\u00e9m matou tantos comunistas quanto St\u00e1lin, sem contar bolcheviques e mencheviques se degladiando.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JosyTellesVEVO", "id": "3118670915"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161986765340708864"}], "author_id": "121416149", "created_at": "2019-08-15T13:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161989273463218176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "id": "1161404439414083584", "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "lang": "pt", "author_id": "3314182311", "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"]}, {"id": "1162013340228608000", "text": "esse role do louva-deus n\u00e3o foi longe demais ja n\u00e3o? meu deus \u00e9 cada coisa que viraliza kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "louva"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "26052644", "created_at": "2019-08-15T14:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013340228608000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/PsyHRs52d8", "expanded_url": "https://twitter.com/requiaooficial/status/1161794316186116101", "display_url": "twitter.com/requiaooficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5227, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "id": "1161991886254563328", "text": "Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao projeto de abuso de autoridade, aprovado agora na C\u00e2mara https://t.co/PsyHRs52d8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161794316186116101"}], "author_id": "34271853", "created_at": "2019-08-15T13:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161991886254563328"]}, {"id": "1161998838753837056", "text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "410188485", "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"]}, {"in_reply_to_user_id": "76779177", "id": "1162012927467098113", "text": "@luisvicenteleon Si el atacante tiene AK47, cuchillo y bomba atada a su cintur\u00f3n persiguiendome pues yo intentar\u00eda escapar sin lugar a dudas y buscar\u00eda a los \u00f3rganos m\u00e1s \"competentes\" para resolver la situaci\u00f3n all\u00e1 el otro si se la quiere tirar de \"h\u00e9roe\" y sacrificarse en vano", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3752, "type": "Other", "normalized_text": "AK47"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5644, "type": "Place", "normalized_text": "vano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161981509206708230"}], "author_id": "93776255", "created_at": "2019-08-15T14:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012927467098113"]}, {"in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1162005256856920064", "text": "O artigo 17 veda o uso de algemas, quando n\u00e3o h\u00e1 risco de resist\u00eancia. Mas como o policial vai saber quem resistir\u00e1 ou n\u00e3o? N\u00e3o podemos criar um crime que venha a engessar a atividade policial. Eu compreendo a boa inten\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 preciso olhar a quest\u00e3o com algum distanciamento.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162005255594397698"}], "author_id": "759001618884939776", "created_at": "2019-08-15T14:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 85, "like_count": 1533, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005256856920064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088579119107969029", "id": "1161785778814406657", "text": "@TheRealPancito Sigues las cuentas equivocadas tal vez \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheRealPancito", "id": "1088579119107969029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161781113083371521"}], "author_id": "1142469533757857793", "created_at": "2019-08-14T23:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161785778814406657"]}, {"in_reply_to_user_id": "1624530362", "id": "1162012286724300800", "text": "@httpsrealities @gabrcos respondendo pq meu @ foi marcado. Cara, sim. Embora isso v\u00e1 me doer sempre que eu lembrar, assim como a morte da p, a realidade \u00e9 essa e a proposta da s\u00e9rie n\u00e3o \u00e9 mostrar a justi\u00e7a, \u00e9 mostrar como as coisas s\u00e3o. Muitas coisas me doeram, mas um final feliz seria incoerente", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "httpsrealities", "id": "1624530362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162010882240634880"}], "author_id": "2970782584", "created_at": "2019-08-15T14:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012286724300800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ciuTmSsSlS", "expanded_url": "https://t.co/ciuTmSsSlS", "display_url": "t.co/ciuTmSsSlS"}]}, "id": "1161090002316607490", "text": "Si te molesta el humo o el olor c\u00f3rrete y no rompas las bolas https://t.co/ciuTmSsSlS", "lang": "es", "author_id": "877982951874736128", "created_at": "2019-08-13T01:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2504, "reply_count": 96, "like_count": 4488, "quote_count": 670}, "edit_history_tweet_ids": ["1161090002316607490"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sbSox6gobJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z6So19", "display_url": "bit.ly/2Z6So19"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jwN9SGiTOE", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1162012317602603008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwN9SGiTOE", "media_key": "3_1161988483692531713"}]}, "id": "1162012317602603008", "text": "Una escritora neoyorquina, un amigo suicida y un perro entra\u00f1able https://t.co/sbSox6gobJ https://t.co/jwN9SGiTOE", "lang": "es", "author_id": "811709008054775808", "created_at": "2019-08-15T14:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162012317602603008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}]}, "id": "1160630132576591872", "text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o", "lang": "es", "author_id": "1002955042322894848", "created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/qKoUwyttNj", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/14/opinion/1565799016_403909.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/14/opinion/1565799016_403909.amp.html?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 223, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Eliane Brum"}]}, "id": "1161696951160778753", "text": "\"Corpos s\u00e3o coisas quando as pessoas se desumanizam ao desumanizar outras. Para a menina com nome de rua, aquela \u201ccoisa\u201d cheia de sangue era pai. E ela explicava a todos que chegavam: \u201cA pol\u00edcia matou meu pai\u201d.\" [Eliane Brum] https://t.co/qKoUwyttNj", "lang": "pt", "author_id": "16284408", "created_at": "2019-08-14T17:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161696951160778753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/p5nfgjZ23Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Avril2007/status/1161800061912780800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p5nfgjZ23Y", "media_key": "7_1161797897807192065"}]}, "id": "1161800061912780800", "text": "Lo veo una y otra vez y no  puedo creerlo,  alguien que me explique esto, por favor https://t.co/p5nfgjZ23Y", "lang": "es", "author_id": "134326821", "created_at": "2019-08-15T00:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 293, "like_count": 1255, "quote_count": 288}, "edit_history_tweet_ids": ["1161800061912780800"]}, {"id": "1161762643318886408", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... Preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "author_id": "775419180048871425", "created_at": "2019-08-14T22:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161762643318886408"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059068144214523904", "id": "1162000706620010496", "text": "@adryan_garcia @gabrielaytt @lunfer4ever @lu_skan @OsvaldoRuan161 @SBTonline @anabcago @sorayapossuida Ent\u00e3o se vc \u00e9 contra essa pr\u00e1tica, comece por vc, comece a brigar com os animais que todo dia se alimentam de outros animais, comece a lutar contra os mercados que vendem carne, comece a lutar contra o mundo, pois a culpa de varios animais morrerem todos os dias N\u00c3O \u00e9 da Lucero!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adryan_garcia", "id": "1174422992803287040"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gabrielaytt", "id": "1157077689993498624"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "lunfer4ever", "id": "292007127"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "lu_skan", "id": "2247618056"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}, {"start": 77, "end": 86, "username": "anabcago", "id": "1128900900842557441"}], "annotations": [{"start": 375, "end": 380, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161989124145975296"}], "author_id": "964693685685379072", "created_at": "2019-08-15T13:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000706620010496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7e0lofCsXH", "expanded_url": "https://twitter.com/AngryManTV/status/1022486160927543296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7e0lofCsXH", "media_key": "7_1022485869330976768"}]}, "id": "1161313561668399104", "text": "No siempre \"el cliente siempre tiene la raz\u00f3n\", ojo ah\u00ed. https://t.co/7e0lofCsXH", "lang": "es", "author_id": "48372532", "created_at": "2019-08-13T16:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 150, "like_count": 2059, "quote_count": 441}, "edit_history_tweet_ids": ["1161313561668399104"]}, {"in_reply_to_user_id": "749685314403332096", "id": "1162010577948033024", "text": "@lorenzobudin soy re villera para hablar, capaz me ves re bien vestido, todo perfumado y maquillado y de la nada salto con un NOOOOOOOO URAA CHUPAME EL PINGO, y ah\u00ed cago todo jjjjajajadjsjasjajja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lorenzobudin", "id": "749685314403332096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162010018922848257"}], "author_id": "1038106235978039298", "created_at": "2019-08-15T14:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010577948033024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oUJ72afwnT", "expanded_url": "http://bit.ly/3032T7b", "display_url": "bit.ly/3032T7b"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lpgdAU9iSN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1161995280356728833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpgdAU9iSN", "media_key": "3_1161995260949684224"}]}, "id": "1161995280356728833", "text": "La irrefrenable pulsi\u00f3n suicida de jugar con fuego https://t.co/oUJ72afwnT https://t.co/lpgdAU9iSN", "lang": "es", "author_id": "33989170", "created_at": "2019-08-15T13:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995280356728833"]}, {"in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1162007641993961472", "text": "@jose_simao @MSOIV Se forem.bandidos segurando fuzil rs \u00e9 bom correr muito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "MSOIV", "id": "280138129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162007349852344320"}], "author_id": "271728555", "created_at": "2019-08-15T14:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007641993961472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059068144214523904", "id": "1161999511616667649", "text": "@adryan_garcia @gabrielaytt @lunfer4ever @lu_skan @OsvaldoRuan161 @SBTonline @anabcago @sorayapossuida Meu amor, vc tem provas de que ela matou aquele animal? E se matou? \u00c9 da tua conta? Ningu\u00e9m pode dizer nada disso pq todos somos hipocritas de explorar os animais.\n\nE outra, vai dizer q vc n\u00e3o mata pernilongo, formiga, barata, aranha, etc? Pq se \u00e9 por quest\u00e3o d animais, eles s\u00e3o!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adryan_garcia", "id": "1174422992803287040"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gabrielaytt", "id": "1157077689993498624"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "lunfer4ever", "id": "292007127"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "lu_skan", "id": "2247618056"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}, {"start": 77, "end": 86, "username": "anabcago", "id": "1128900900842557441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161989124145975296"}], "author_id": "964693685685379072", "created_at": "2019-08-15T13:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999511616667649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0Evu3JrNUl", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1161977573561249792", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}]}, "id": "1161978778949758978", "text": "Acto suicida, pero est\u00e1n tan ciegos que creen que da\u00f1an a nuestro pa\u00eds. Todo el mal que nos desean, se revertir\u00e1 contra ellos con creces. Acu\u00e9rdense. https://t.co/0Evu3JrNUl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161977573561249792"}], "author_id": "311207549", "created_at": "2019-08-15T12:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161978778949758978"]}, {"in_reply_to_user_id": "1040008253827153920", "id": "1162000674634309632", "text": "@_Gui_Go_ o snap morreu depois dele", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9051, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161999990472024064"}], "author_id": "829127735863803906", "created_at": "2019-08-15T13:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000674634309632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1149740845664481280", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "author_id": "2822845639", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0LMuHOSV6S", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBHGFV", "display_url": "dlvr.it/RBHGFV"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CaeHWEMJ68", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1161997109299597312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaeHWEMJ68", "media_key": "3_1161997107223355392"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Duarte"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1161997109299597312", "text": "Padre se suicida tras matar por error a su hijo durante incidente en Villa Duarte https://t.co/0LMuHOSV6S #NDigital https://t.co/CaeHWEMJ68", "lang": "es", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-08-15T13:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161997109299597312"]}, {"in_reply_to_user_id": "3332458385", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/9KbPYKRQnv", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-04-03/primera-victima-del-metoo-un-musico-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abuso-1276635901/", "display_url": "libremercado.com/2019-04-03/pri\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pilareyre", "id": "268923685"}]}, "id": "1161542871817867264", "text": "@pilareyre https://t.co/9KbPYKRQnv", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161540777220169728"}], "author_id": "3332458385", "created_at": "2019-08-14T07:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161542871817867264"]}, {"in_reply_to_user_id": "196246394", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hFo4qtVUz3", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1162007531016904709", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}]}, "id": "1162009154397114369", "text": "@beltrangambier, he aqu\u00ed tu \"instinto suicida\" de volver al populismo https://t.co/hFo4qtVUz3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162007531016904709"}], "author_id": "170470425", "created_at": "2019-08-15T14:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162009154397114369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MSj1yaoS5K", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/crisis-economica-realizaron-dos-kilometros-de-fila-para-buscar-trabajo-en-un-supermercado-de-tucuman-20198159560", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/crisis-ec\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/crisis-economica-realizaron-dos-kilometros-de-fila-para-buscar-trabajo-en-un-supermercado-de-tucuman-20198159560"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8995, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}]}, "id": "1162007531016904709", "text": "Crisis econ\u00f3mica: realizaron dos kil\u00f3metros de fila para buscar trabajo en un supermercado de Tucum\u00e1n https://t.co/MSj1yaoS5K", "lang": "es", "author_id": "2792557771", "created_at": "2019-08-15T14:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007531016904709"]}, {"in_reply_to_user_id": "55268024", "id": "1162000519155654656", "text": "@AndradeeRoberta \"...\u00e9 o amor!\" ...m\u00fasica daquela dupla que se suicidou!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161998423744233473"}], "author_id": "1187322295", "created_at": "2019-08-15T13:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162000519155654656"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1162007588655030274", "text": "@Politica_LR Letona nunca fuiste una politica siempre fuiste y eres una kriminal miembro de una mafia que saquea el Peru al igual que todos tus gansters naranjas, Wachiturros, temerarios, etc.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161981444916416512"}], "author_id": "796873262949142528", "created_at": "2019-08-15T14:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007588655030274"]}, {"in_reply_to_user_id": "196246394", "id": "1162007708419182592", "text": "@beltrangambier @romanlejtman16 @Lahera @Stolbizer Quiz\u00e1 sea el fuerte deseo \"colectivo y suicida\" de volver a comer y dormir bajo techo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "beltrangambier", "id": "196246394"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "romanlejtman16", "id": "1851902516"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161999638351810562"}], "author_id": "170470425", "created_at": "2019-08-15T14:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007708419182592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wmXJklgyWV", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/15/bolsonaro-deveria-bancar-o-velorio-dos-mortos-de-sua-decisao-sobre-radares/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/15/bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1161996332225220609", "text": "J\u00e1 que a pol\u00edtica do governo para o tr\u00e2nsito vai no sentido de produzir mortos, nada mais justo que a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica bancar o vel\u00f3rio das v\u00edtimas da decis\u00e3o de Bolsonaro de suspender os radares m\u00f3veis nas estradas. https://t.co/wmXJklgyWV", "lang": "pt", "author_id": "58668131", "created_at": "2019-08-15T13:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 60, "like_count": 770, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996332225220609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/3bHH9jFy2b", "expanded_url": "https://twitter.com/hernanismo/status/1161652679434788865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bHH9jFy2b", "media_key": "7_1161652609981255680"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "id": "1161652679434788865", "text": "\"Sin embargo de todo esto el Per\u00fa no est\u00e1 perdido... Hay posibilidades civilizadas y ciudadanas para encontrar caminos mejores...\"\n\n#AlanGarc\u00eda https://t.co/3bHH9jFy2b", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "lang": "es", "author_id": "442283723", "created_at": "2019-08-14T14:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161652679434788865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RLeOY1zdp9", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1161816038310330368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RLeOY1zdp9", "media_key": "3_1161816030273867777"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 239, "tag": "MEF"}, {"start": 242, "end": 248, "tag": "MINEM"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "MINEM"}]}, "id": "1161816038310330368", "text": "\u00a1@MartinVizcarraC ha claudicado! En audios con autoridades de Arequipa demostr\u00f3 que no quiere gobernar el pa\u00eds.Sucumbi\u00f3 a extremismo que bloquea carreteras y destruye propiedad p\u00fablica-privada. Presidente dej\u00f3 sin piso a sus ministros.#MEF y #MINEM por dignidad deben renunciar. https://t.co/RLeOY1zdp9", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-15T01:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 644, "like_count": 796, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1161816038310330368"]}, {"id": "1161999638351810562", "text": "Quiz\u00e1 sea una ingenua utop\u00eda pensar que la proyecci\u00f3n y mayor desarrollo del argumento moral podr\u00eda revertir el resultado de las #PASO2019 \u00bfSer\u00e1 m\u00e1s realista pensar en el fuerte deseo -colectivo y suicida- de volver al populismo? @romanlejtman16 @Lahera @Stolbizer @MassuhG", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "PASO2019"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 245, "username": "romanlejtman16", "id": "1851902516"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "Lahera", "id": "245103063"}, {"start": 254, "end": 264, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}, {"start": 265, "end": 273, "username": "MassuhG", "id": "170470425"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "PASO2019"}]}, "lang": "es", "author_id": "196246394", "created_at": "2019-08-15T13:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161999638351810562"]}, {"in_reply_to_user_id": "806558181556101121", "id": "1161995811489796096", "text": "Alguns consideravam o 4-2-4 um esquema suicida. Por isso o 4-3-3 soou como m\u00fasica para os ouvidos desses torcedores. A quest\u00e3o \u00e9 que tanto o 4-2-4 quanto o 4-3-3 carregam momentos defensivos que s\u00e3o s\u00f3lidos. Por\u00e9m, o tamanho da solidez depende da qualidade dos atletas em campo.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995228997443586"}], "author_id": "806558181556101121", "created_at": "2019-08-15T13:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995811489796096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dHWLafPyG2", "expanded_url": "https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1162005256856920064", "display_url": "twitter.com/JanainaDoBrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7981, "type": "Place", "normalized_text": "Ros\u00e1rio do Sul"}]}, "id": "1162007389886959619", "text": "Quando eu trabalhei em Ros\u00e1rio do Sul a cidade ainda estava traumatizada por um crime b\u00e1rbaro. Um pequeno criminoso habitual, conhecido dos policiais, fora preso e estava sendo levado no banco traseiro da viatura, sem algemas. https://t.co/dHWLafPyG2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162005256856920064"}], "author_id": "8642952", "created_at": "2019-08-15T14:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007389886959619"]}, {"in_reply_to_user_id": "117660336", "id": "1161654682286272512", "text": "@juan_amorin Vuelvo y repito, esa idea de Foucault acerca del nazismo y del Hitler que le ordena a Speer destruir lo poco que queda en pie, y si los entonces sobrevivientes no superan eso, es que no merecian ser alemanes.\n\nGobierno suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Speer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161652944162512896"}], "author_id": "4275617080", "created_at": "2019-08-14T15:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161654682286272512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/CgQKdK4oUq", "expanded_url": "http://www.gen.com.py", "display_url": "gen.com.py", "status": 200, "title": "GEN", "unwound_url": "https://www.gen.com.py/"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/2uppgO4rq9", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zak5tY", "display_url": "bit.ly/2Zak5tY"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AJRnqlvSDy", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJRnqlvSDy", "media_key": "13_1161992991789260803"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "APunto"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 144, "username": "MaritoAbdo", "id": "448165069"}, {"start": 235, "end": 249, "username": "Universo970py", "id": "117088691"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 173, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigo"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "IPTV"}]}, "id": "1161993464818651136", "text": "#APunto\n\"No me afecta las criticas de las caracter\u00edsticas de mi liderazgo. Yo soy presidente de la rep\u00fablica gracias a mi liderazgo\" @maritoabdo.\nSeguinos:\n\ud83d\udcfa 12/701HD de Tigo TV, 8 de Copaco y 15 Claro IPTV\n\ud83d\udcbb https://t.co/CgQKdK4oUq\n\ud83d\udcfb @Universo970py \n\ud83d\udcf1https://t.co/2uppgO4rq9 https://t.co/AJRnqlvSDy", "lang": "es", "author_id": "874599220409491456", "created_at": "2019-08-15T13:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 28, "like_count": 18, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1161993464818651136"]}, {"in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1162005250426966016", "text": "A lei penal, antes de tudo, precisa ser muito clara, objetiva, para n\u00e3o dar margem a persegui\u00e7\u00f5es e at\u00e9 a abuso de autoridade. A necessidade de a lei penal ser taxativa \u00e9 um dos primeiros ensinamentos no curso de Direito.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162005249177128960"}], "author_id": "759001618884939776", "created_at": "2019-08-15T14:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 17, "like_count": 1261, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162005250426966016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/d9sxjrTi7y", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigotorresb/status/1159441228099915776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9sxjrTi7y", "media_key": "16_1159441218306228224"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.775, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "id": "1159441228099915776", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 vai calar a boquinha dos haters https://t.co/d9sxjrTi7y", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "author_id": "280385602", "created_at": "2019-08-08T12:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441228099915776"]}, {"in_reply_to_user_id": "2831740338", "id": "1003054932558336001", "text": "Desconcierta que mediocres como \u00e9ste y todos los dem\u00e1s (Firmenich, Perd\u00eda, Quieto, Gorriar\u00e1n, etc.) consiguieran arrastrar a cientos de j\u00f3venes (incluidos muchos universitarios) a un delirante proyecto revolucionario que resultar\u00eda suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Firmenich"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Perd\u00eda"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Quieto"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriar\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1003051489269600256"}], "author_id": "2831740338", "created_at": "2018-06-02T23:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1003054932558336001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6c3IFd7nTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1161983419372441600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6c3IFd7nTO", "media_key": "13_1161969841286373378"}]}, "id": "1161983419372441600", "text": "El pl\u00e1stico ya est\u00e1 presente en todas partes, incluso en las monta\u00f1as con m\u00e1s de 3.000 metros, adonde lo llev\u00f3 la lluvia \ud83d\ude2e https://t.co/6c3IFd7nTO", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-15T12:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 678, "reply_count": 18, "like_count": 658, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1161983419372441600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Wlvq8io4Ks", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/15/video-un-hombre-mato-a-su-hijo-a-un-mecanico-y-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/15/vid\u2026"}]}, "id": "1161965684601085953", "text": "VIDEO: Un hombre mat\u00f3 a su hijo, a un mec\u00e1nico y se\u00a0suicida https://t.co/Wlvq8io4Ks", "lang": "es", "author_id": "23213650", "created_at": "2019-08-15T11:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161965684601085953"]}, {"in_reply_to_user_id": "45048171", "id": "1161996397262069769", "text": "@LUCIANA_LEON_R @MartinVizcarraC @Politica_ECpe @diariocorreo @peru21noticias @canalN_ @Soy_Aprista @exitosape @hernanismo @LenguaAprista @apranorte @Jaicec C\u00ednica calabac\u00edna tambi\u00e9n pediste la renuncia del suicida AG por la matanza perpetrado en #Bagua El presidente Vizcarra no claudica con SOUTHERM defiende la vida de los peruanos!!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 216, "probability": 0.3303, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8581, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161816038310330368"}], "author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-08-15T13:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996397262069769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Hv9VlBkl1n", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/jaime-bayly-cristina-es-una-actriz-melodramatica-y-la-argentina-es-un-manicomio_986571", "display_url": "tn.com.ar/politica/jaime\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/jaime-bayly-cristina-es-una-actriz-melodramatica-y-la-argentina-es-un-manicomio_986571/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1162001888222613504", "text": "Jaime Bayly: \u201cCristina es una actriz melodram\u00e1tica y la Argentina es un manicomio\u201d https://t.co/Hv9VlBkl1n", "lang": "es", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-08-15T14:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1285, "reply_count": 364, "like_count": 5233, "quote_count": 144}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001888222613504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XX2EFqzBUK", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1161656494191992833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XX2EFqzBUK", "media_key": "13_1161656241439039488"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Piaui"}]}, "id": "1161656494191992833", "text": "\ud83c\udfa5 \"Vamos acabar com o coc\u00f4 do Brasil. O coc\u00f4 \u00e9 essa ra\u00e7a de corruptos e comunistas. Vamos varrer essa turma vermelha do Brasil. J\u00e1 que na Venezuela est\u00e1 bom, vou mandar essa cambada para l\u00e1. Quem quiser um pouco mais para o norte, vai at\u00e9 Cuba\", diz Bolsonaro no Piaui https://t.co/XX2EFqzBUK", "lang": "pt", "author_id": "70799317", "created_at": "2019-08-14T15:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1448, "reply_count": 3738, "like_count": 9815, "quote_count": 4520}, "edit_history_tweet_ids": ["1161656494191992833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xeaxEBKMXA", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 39, "end": 58, "tag": "nosestanasesinando"}]}, "id": "1159884326043029509", "text": "Alerta feminista!!! #violenciamachista #nosestanasesinando Esto es insoportable https://t.co/xeaxEBKMXA", "lang": "es", "author_id": "1139845262023806976", "created_at": "2019-08-09T17:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159884326043029509"]}, {"id": "1162003069736898560", "text": "so\u00f1e que mi tortuga se suicidaba dios", "lang": "es", "author_id": "2294176721", "created_at": "2019-08-15T14:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162003069736898560"]}, {"in_reply_to_user_id": "180058778", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vpmiHgXlVo", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpmiHgXlVo", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 252, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "catrinaemlua", "id": "180058778"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.3696, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7602, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "id": "1161941873084239873", "text": "@catrinaemlua @deltanmd Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/vpmiHgXlVo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161820228944351232"}], "author_id": "131917172", "created_at": "2019-08-15T10:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161941873084239873"]}, {"in_reply_to_user_id": "424632075", "id": "1162002904124993536", "text": "que depois que o 'bo\u00e7al mor' assumiu o desmatamento da Amaz\u00f4nia aumentou de maneira assustadora e rapidamente. \n\nEst\u00e3o aproveitando que temos um insano no governo, e que liberou geral para os poderosos, ricos e inescrupulosos para tudo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "bo\u00e7al mor"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162002901604229120"}], "author_id": "424632075", "created_at": "2019-08-15T14:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162002904124993536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Y6k0lrmLTe", "expanded_url": "https://twitter.com/senadornavarro/status/1159115629330391040", "display_url": "twitter.com/senadornavarro\u2026"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "teatrobiobio", "id": "3411534075"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "mariseka", "id": "109569196"}, {"start": 156, "end": 170, "username": "Contraloriacl", "id": "475230716"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Cruz Coke"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "Santiba\u00f1ez"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.534, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Rep\u00fablica"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.5426, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "id": "1161687577231056896", "text": "Ante nominaci\u00f3n de Luciano Cruz Coke en @teatrobiobio hemos solicitado junto a Diputada Marisela Santiba\u00f1ez @mariseka a Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica @Contraloriacl y a Comisi\u00f3n de \u00c9tica de @CamaraDiputados, que declaren la ilegalidad y conflicto de inter\u00e9s de esta decisi\u00f3n https://t.co/Y6k0lrmLTe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159115629330391040"}], "author_id": "38550531", "created_at": "2019-08-14T17:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 65, "like_count": 67, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1161687577231056896"]}, {"id": "1161998276683599872", "text": "13 mil pesos de gas le vino a mi primo macrista,\nme mando una foto de la boleta y le clave el visto,\ndebe estar haciendo la del bebe de trainspotting.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 148, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "trainspotting"}]}, "author_id": "2429071284", "created_at": "2019-08-15T13:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 88, "like_count": 1153, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998276683599872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1162001800184115200", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Cara, n\u00e3o queria perder a compostura, mas n\u00e3o d\u00e1 veio, esse Ex-Juiz Ladr\u00e3o \u00e9 mesmo um desgra\u00e7ado, hoje vendo algumas reportagens n\u00e3o tenho d\u00favidas que esse desgra\u00e7ado e sua corja precisam serem punidos.\nComo Moro acabou com carreira de reitor do IFPR sem provas de corrup\u00e7\u00e3o?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "IFPR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161406057056538624"}], "author_id": "1154055240884396035", "created_at": "2019-08-15T14:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162001800184115200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1161633096711704576", "text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "221066268", "created_at": "2019-08-14T13:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161633096711704576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/JSjGfKMgO9", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1161907311478235138", "display_url": "twitter.com/curandero_el/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1161977220069494785", "text": "Imaginaos por un instante que un 10% de esta mierda salpicase a Trump. No habr\u00eda m\u00e1s temas en los noticieros https://t.co/JSjGfKMgO9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161907311478235138"}], "author_id": "293633842", "created_at": "2019-08-15T12:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161977220069494785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "g129"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "id": "1161853314939547649", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g129 #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac #njpw  #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-08-15T04:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 294, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161853314939547649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/gN07m6l7TP", "expanded_url": "http://zpr.io/gWyF2", "display_url": "zpr.io/gWyF2"}]}, "id": "1161874080410284032", "text": "Il milionario morto suicida gestiva un\u2019economia parallela locale che gli garantiva copertura per le violenze. Dell\u2019isola dei festini ora nessuno vuole parlare. Imbarazzo per la delegata Plaskett: restituisco i fondi ricevuti.\n\nhttps://t.co/gN07m6l7TP", "lang": "it", "author_id": "29416653", "created_at": "2019-08-15T05:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161874080410284032"]}, {"in_reply_to_user_id": "740196109990125568", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ccJBDZWZSo", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1161987007029153793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ccJBDZWZSo", "media_key": "3_1161987001119363072"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ccJBDZWZSo", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1161987007029153793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ccJBDZWZSo", "media_key": "3_1161987001119379458"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ccJBDZWZSo", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1161987007029153793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ccJBDZWZSo", "media_key": "3_1161987001123594241"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5855, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "al-Sukayk"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8287, "type": "Place", "normalized_text": "S. Idlib province"}]}, "id": "1161987007029153793", "text": "HTS drone pictures of today\u2019s SVBIED attack against a Syrian loyalist position near al-Sukayk in S. Idlib province. https://t.co/ccJBDZWZSo", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161947979898589185"}], "author_id": "740196109990125568", "created_at": "2019-08-15T13:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161987007029153793"]}, {"in_reply_to_user_id": "964693685685379072", "id": "1161989124145975296", "text": "@HogazaAmanda @gabrielaytt @lunfer4ever @lu_skan @OsvaldoRuan161 @SBTonline @anabcago @sorayapossuida Puta n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m amore ,o corpo e da pessoa ela faz o que quiser  com ele \n\nAgora matar animais inocentes j\u00e1 e outra coisa n\u00e9 \n\nAli\u00e1s n\u00e3o adianta (N\u00c3O MATAR ANIMAIS ) \n\ntem que ser contra essa pr\u00e1tica", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "gabrielaytt", "id": "1157077689993498624"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "lunfer4ever", "id": "292007127"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "lu_skan", "id": "2247618056"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "anabcago", "id": "1128900900842557441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161986851508559873"}], "author_id": "1059068144214523904", "created_at": "2019-08-15T13:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161989124145975296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/DD65WF4wZu", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1161972492421992448", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "id": "1161984273009844225", "text": "Angela Merkel, ou\u00e7a o conselho do nosso presidente: \"Pegue essa grana e refloreste a Alemanha\". O meio ambiente agradece ;) https://t.co/DD65WF4wZu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161972492421992448"}], "author_id": "3167874665", "created_at": "2019-08-15T12:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 143, "like_count": 2264, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1161984273009844225"]}, {"id": "1161776277101187073", "text": "Escribe \"te ment\u00ed no vamos a coger, vamos a...\" y deja que el texto predictivo escriba el resto.", "lang": "es", "author_id": "801515684060602372", "created_at": "2019-08-14T23:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 6519, "like_count": 4290, "quote_count": 28407}, "edit_history_tweet_ids": ["1161776277101187073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}]}, "id": "1161953799512186880", "text": "dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "lang": "es", "author_id": "234139776", "created_at": "2019-08-15T10:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161953799512186880"]}, {"in_reply_to_user_id": "4824742383", "id": "1161804213355274242", "text": "@GuaraCuchaFE Terrible e inadmisible, es imposible vivir con tanta zozobra, necesitas algo y nunca sabes el precio, hasta llegar al lugar, esto crea una tormenta en la psiquis, por eso tanta gente se suicida,no ven salida a este tormento, de llevar comida a la casa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161783957630914560"}], "author_id": "1068892190", "created_at": "2019-08-15T00:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161804213355274242"]}, {"id": "1161651342194216960", "text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "author_id": "16187388", "created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"]}, {"in_reply_to_user_id": "32713645", "id": "1161995919170187265", "text": "@ibrags deveria estar na lei a proibi\u00e7\u00e3o de prender alguem SEM usar algema. a pessoa ta sendo levada PRESA, n\u00e3o \u00e9 convidada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ibrags", "id": "32713645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161992774348083202"}], "author_id": "846207865", "created_at": "2019-08-15T13:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995919170187265"]}, {"in_reply_to_user_id": "128246549", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/AAXjAu5nP4", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0022395617307331", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AleFiguesant", "id": "914146507946889221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}]}, "id": "1161996045787770880", "text": "@AleFiguesant Entre usuarios de cannabis hay mayor riesgo de desarrollar psicosis https://t.co/AAXjAu5nP4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995582673686529"}], "author_id": "128246549", "created_at": "2019-08-15T13:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161996045787770880"]}, {"id": "1161639100794986496", "text": "nadie:\ngente del interior: *cruza la calle por la mitad de cuadra en diagonal*", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "diagonal"}]}, "author_id": "238846461", "created_at": "2019-08-14T14:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 50, "like_count": 9320, "quote_count": 285}, "edit_history_tweet_ids": ["1161639100794986496"]}, {"id": "1160968265587417089", "text": "Es necesario abrir una instancia de di\u00e1logo entre las principales fuerzas pol\u00edticas, que permita arribar a consensos respecto al camino m\u00e1s adecuado a seguir hasta la asunci\u00f3n del pr\u00f3ximo gobierno.", "lang": "es", "author_id": "101884357", "created_at": "2019-08-12T17:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 2064, "like_count": 3065, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1160968265587417089"]}, {"in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "id": "1161956866915799041", "text": "@SalitaSin Lucianita Leon al no tener al suicida quien la gu\u00ede, va en representaci\u00f3n de los alanistas a ver a su sebosa socia accesitaria a recibir o coordinar acciones.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161645731255586818"}], "author_id": "529127693", "created_at": "2019-08-15T11:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161956866915799041"]}, {"id": "1161995228997443586", "text": "Estarei na transmiss\u00e3o do @Esp_Interativo na @TNTbr cobrindo a estreia do t\u00e9cnico Z\u00e9 Ricardo pelo Fortaleza e tem um detalhe interessante: por mais \u00eddolo que fosse Rog\u00e9rio Ceni, o esquema 4-2-4 incomodava parte da torcida. Z\u00e9 falou em trabalhar no 4-3-3 e j\u00e1 ganhou (mais) moral.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 51, "username": "TNTbr", "id": "61626555"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Ricardo"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio Ceni"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "author_id": "806558181556101121", "created_at": "2019-08-15T13:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995228997443586"]}, {"in_reply_to_user_id": "896229672828248064", "id": "1161995246814842880", "text": "+ Las personas con pensamientos, acciones e intentos suicidas necesitan saber que NO est\u00e1n solas y que hay soluciones. Hay tanta persona con este tipo de situaci\u00f3n y a veces nos hacemos de la vista larga. Las campa\u00f1as, aunque ayudan, no son suficientes.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161995194054643712"}], "author_id": "896229672828248064", "created_at": "2019-08-15T13:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995246814842880"]}, {"id": "1161995041310744577", "text": "Genial vamos a la playa m\u00e1s peligrosa de la zona. Con los reflejos que tengo hoy mejor no meterme en el agua.", "lang": "es", "author_id": "983412249183379456", "created_at": "2019-08-15T13:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161995041310744577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Xc7epz21r4", "expanded_url": "https://www.plural.jor.br/noticias/como-moro-acabou-com-carreira-de-reitor-sem-provas-de-corrupcao/", "display_url": "plural.jor.br/noticias/como-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plural.jor.br/noticias/poder/como-moro-acabou-com-carreira-de-reitor-sem-provas-de-corrupcao/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Plural"}]}, "id": "1161990665808556032", "text": "Como Moro acabou com carreira de reitor sem provas de corrup\u00e7\u00e3o | Plural https://t.co/Xc7epz21r4", "lang": "pt", "author_id": "362033655", "created_at": "2019-08-15T13:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 15, "like_count": 865, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161990665808556032"]}, {"in_reply_to_user_id": "46954627", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161030390330662912", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "author_id": "46954627", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"]}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Uni\u00f3n, Argentina", "id": "00491bfe0834f91f"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "San Justo, Argentina", "id": "0158176431a82700"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Santo Domingo Norte, Dominican Republic", "id": "005d5532117f26e8"}, {"full_name": "Caseros, Argentina", "id": "014f72200f706d3f"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153356962047897601", "value": "1153356962047897601", "detail": "User has been suspended: [1153356962047897601].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162030739447341059", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162030739447341059", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162030739447341059].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051992581553442816", "value": "1051992581553442816", "detail": "User has been suspended: [1051992581553442816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162026544757391362", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162026544757391362", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162026544757391362].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "902854801876287488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [902854801876287488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902854801876287488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162028486376206337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162028486376206337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162028486376206337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3612483028", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3612483028].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3612483028", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162009612306067457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162009612306067457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162009612306067457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161770006990020608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161770006990020608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161770006990020608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090762204981485568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090762204981485568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090762204981485568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161993769811619846", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161993769811619846].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161993769811619846", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162021822973526017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162021822973526017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162021822973526017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162018847601377281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162018847601377281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162018847601377281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1564405694", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1564405694].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1564405694", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162012603427823617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162012603427823617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162012603427823617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162017851202514944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162017851202514944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162017851202514944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161638607796310017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161638607796310017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161638607796310017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161844170543308800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161844170543308800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161844170543308800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161989882727870470", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161989882727870470].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161989882727870470", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1385890158", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1385890158].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1385890158", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161997488372559872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161997488372559872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161997488372559872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2951472525", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2951472525].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2951472525", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161994938722246656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161994938722246656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161994938722246656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161998423744233473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161998423744233473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161998423744233473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162031516886679557", "oldest_id": "1161994597054255104", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z0ha2wczow9ga4z3g7a6ktshh9"}}