{"data": [{"created_at": "2019-09-10T12:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400603395928066"], "in_reply_to_user_id": "1165964937291882497", "text": "@printsdetd D\u00e1 para piorar a situa\u00e7\u00e3o mais ainda, e se ele j\u00e1 matou todos os siris e como hoje n\u00e3o tem mais, ele faz os filhos e os mata para fazer o hamb\u00farguer? \nOu ele tem um cativeiro cheio de siris feito s\u00f3 para se reproduzir para fazer os hamb\u00fargueres? \nA vida \u00e9 uma mentira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171400603395928066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171116556132278273"}], "author_id": "74845509"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400601500094464"], "text": "RT @hclav: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400601500094464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hclav", "id": "288946052"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397550135566337"}], "author_id": "276665055"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400556985946114"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400556985946114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1012384084600000512"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400553026469889"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400553026469889", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "222056376"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400536148627456"], "text": "RT @radiohrn: INTERNACIONALES | Una persona se suicida cada 40 segundos a nivel mundial, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400536148627456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "radiohrn", "id": "55387749"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 137, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171234259014737920"}], "author_id": "1089612318512689153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/DuHyZTkmrN", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?m1=cG9ydGFkYV9wb3J0YWRh", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 264, "username": "diarioas", "id": "7996522"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400531186765829"], "text": "SUPONGO QUE ALG\u00daN FLIPADO SUBVENCIONADO POR IR\u00c1N DIR\u00c1 ALGUNA SUBNORMALIDAD COMO \"YA NO SABEN QU\u00c9 HACER LAS FEMINAZIS PARA LLAMAR LA ATENCI\u00d3N\" ,O ALGO POR EL ESTILO\n Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/DuHyZTkmrN v\u00eda @diarioas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400531186765829", "author_id": "3099313823"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400494364934144"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400494364934144", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1151366429909954560"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400477214486528"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400477214486528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "80258448"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400473993207810"], "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400473993207810", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "author_id": "329915813"}, {"created_at": "2019-09-10T12:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400450857414656"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171400450857414656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1066115511988166657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LftbDBSsCC", "expanded_url": "https://bit.ly/2A30Q7D", "display_url": "bit.ly/2A30Q7D"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VpETaXEGSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Telefuturo/status/1171400442762407936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VpETaXEGSb", "media_key": "3_1171400435934142467"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 275, "tag": "TelefuturoPy"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400442762407936"], "text": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un papel importante a la hora de prevenir el suicidio, todos podemos dar un mano al que necesita ayuda.\n\nM\u00e1s detalles \u27a1 https://t.co/LftbDBSsCC\n\n#TelefuturoPy https://t.co/VpETaXEGSb", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400442762407936", "author_id": "124165495"}, {"created_at": "2019-09-10T12:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400396776071170"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400396776071170", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3021198099"}, {"created_at": "2019-09-10T12:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400362877759492"], "text": "#DiaPrevencionSuicidio un suicida casi siempre avisa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171400362877759492", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "1165042358582435840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/x19ubAmETi", "expanded_url": "https://www.ambito.com/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms-n5053463", "display_url": "ambito.com/una-persona-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400355625754625"], "text": "Grave.\nhttps://t.co/x19ubAmETi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1171400355625754625", "author_id": "169301427"}, {"created_at": "2019-09-10T12:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400332666126342"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400332666126342", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "15512642"}, {"created_at": "2019-09-10T12:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400325489725443"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400325489725443", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "885428273328599040"}, {"created_at": "2019-09-10T12:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400298507714561"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400298507714561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "580936148"}, {"created_at": "2019-09-10T12:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400266828177409"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400266828177409", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "338505321"}, {"created_at": "2019-09-10T12:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400261941846016"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400261941846016", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "301513634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/1juunG23ub", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "diarioas", "id": "7996522"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400210079256576"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/1juunG23ub a trav\u00e9s de @diarioas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400210079256576", "author_id": "361515985"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400156308267014"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400156308267014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "767271213345415168"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400141548544001"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400141548544001", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3026305199"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400120694427660"], "text": "cada 40s una persona se suicida #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400120694427660", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 61, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 60, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "907520551312338945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QmiKCTdU2G", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400102931509250"], "text": "https://t.co/QmiKCTdU2G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1171400102931509250", "author_id": "247343549"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400095411167232"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400095411167232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3901227447"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400050943115264"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400050943115264", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4775352315"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171400024867201030"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171400024867201030", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "798482478"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399998715629569"], "in_reply_to_user_id": "329601573", "text": "@jooel_ar Uai mano varios tatuadores inclusive a que me tatua postaram sobre varios casos de \u00f3bito, muita gente fumou pedra e n\u00e3o morreu tbm n\u00e9, mas se j\u00e1 matou algu\u00e9m prefiro evitar n\u00e9 bicho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171399998715629569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jooel_ar", "id": "329601573"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171399658406588417"}], "author_id": "223627754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sY8vliMmQl", "expanded_url": "https://ahoramisionessanjavier.com/2019/09/10/segun-la-oms-cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "ahoramisionessanjavier.com/2019/09/10/seg\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8567, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399976221597696"], "text": "Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos alguien se suicida. https://t.co/sY8vliMmQl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399976221597696", "author_id": "1608980011"}, {"created_at": "2019-09-10T12:28:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399957645058048"], "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399957645058048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "author_id": "1138435206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IqaeyYaPaC", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalleon/status/1171325119345647616", "display_url": "twitter.com/saludmentalleo\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399834198319104"], "text": "Los medios y la sociedad en general debe poder hablar del suicidio. Lo que NO es bueno es dar informaci\u00f3n morbosa, innecesaria, detalles o juzgar la conducta suicida moralmente o en t\u00e9rminos de cobard\u00eda o valent\u00eda. Hablar BIEN de ello, empatizando, escuchando, s\u00ed ayuda a prevenir https://t.co/IqaeyYaPaC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399834198319104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171325119345647616"}], "author_id": "320222667"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:27:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399702769782785"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399702769782785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171399085523443712"}], "author_id": "2973939603"}, {"created_at": "2019-09-10T12:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399700475457536"], "text": "RT @hclav: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399700475457536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hclav", "id": "288946052"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397550135566337"}], "author_id": "1324700568"}, {"created_at": "2019-09-10T12:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399696822210561"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399696822210561", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "468713529"}, {"created_at": "2019-09-10T12:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399691327758336"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399691327758336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2978903069"}, {"created_at": "2019-09-10T12:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399658440155136"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399658440155136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "514485926"}, {"created_at": "2019-09-10T12:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399585291546626"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399585291546626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1007972448"}, {"created_at": "2019-09-10T12:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399555893645312"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399555893645312", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "164225670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MxYiN9H4Py", "expanded_url": "https://jhnoticias.com.br/policia/homem-se-apresenta-a-delegacia-confessa-que-matou-irmao-e-jogou-corpo-em-fossa/", "display_url": "jhnoticias.com.br/policia/homem-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/OGbUtIWfnl", "expanded_url": "https://twitter.com/jhnoticias_br/status/1171399548952031232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGbUtIWfnl", "media_key": "3_1171399547244990465"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399548952031232"], "text": "Homem se apresenta a delegacia confessa que matou irm\u00e3o e jogou corpo em\u00a0fossa https://t.co/MxYiN9H4Py https://t.co/OGbUtIWfnl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171399548952031232", "author_id": "837840228605898752"}, {"created_at": "2019-09-10T12:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399510645444613"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171399510645444613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "44961769"}, {"created_at": "2019-09-10T12:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399466080972801"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399466080972801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1383247122"}, {"created_at": "2019-09-10T12:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399464596193281"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399464596193281", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "290486800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399413270491136"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399413270491136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171388935509090310"}], "author_id": "109597607"}, {"created_at": "2019-09-10T12:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399333104803841"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171399333104803841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "967077185285697536"}, {"created_at": "2019-09-10T12:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399282605379584"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399282605379584", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "778833103766876160"}, {"created_at": "2019-09-10T12:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399246169485312"], "text": "No teme a la muerte quien vive como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399246169485312", "author_id": "1859092471"}, {"created_at": "2019-09-10T12:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399244361719808"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399244361719808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "215934447"}, {"created_at": "2019-09-10T12:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399241757016065"], "text": "RT @apuntnoticies: Cada dia una persona se su\u00efcida a la Comunitat Valenciana i 4.500 persones intenten suicidar-se cada any. https://t.co/b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171399241757016065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383980165386240"}], "author_id": "340502487"}, {"created_at": "2019-09-10T12:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399209016336385"], "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399209016336385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "author_id": "744281610669928449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/4tw71dEUSj", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399107660828673"], "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/4tw71dEUSj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399107660828673", "author_id": "32459434"}, {"created_at": "2019-09-10T12:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399102044655616"], "text": "Qu\u00e9 onda con la raza que se burla de  la gente que se suicida, no sean as\u00ed no mamen!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399102044655616", "author_id": "238064117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399085523443712"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399085523443712", "author_id": "15007299"}, {"created_at": "2019-09-10T12:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399075108929536"], "text": "RT @ONUMX: #D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399075108929536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "suicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393117142097922"}], "author_id": "208295900"}, {"created_at": "2019-09-10T12:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399039981674496"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171399039981674496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1949585006"}, {"created_at": "2019-09-10T12:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398983413116928"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398983413116928", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1379911411"}, {"created_at": "2019-09-10T12:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398918569115649"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398918569115649", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1101432013"}, {"created_at": "2019-09-10T12:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398897916211201"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "text": "@jdealthaus No entiende este periodista. El blindaje y la corrupci\u00f3n realizado sistem\u00e1ticamente por el congreso es lo que origina el problema.\nLa protecci\u00f3n al suicida y a la se\u00f1ora K hace al congreso mayoritariamente encubridores.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398897916211201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213843172925442"}], "author_id": "1142934837168398354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "OMS"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Salud"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398880887525376"], "text": "RT @Ambitocom: Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398880887525376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393057645838337"}], "author_id": "986996663255527424"}, {"created_at": "2019-09-10T12:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398846133493760"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398846133493760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "776472481230098432"}, {"created_at": "2019-09-10T12:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398841381376003"], "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398841381376003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "author_id": "2415718154"}, {"created_at": "2019-09-10T12:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398814344855553"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398814344855553", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "700714287082373120"}, {"created_at": "2019-09-10T12:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398797626368000"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171398797626368000", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "63287423"}, {"created_at": "2019-09-10T12:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398790508699653"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398790508699653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "author_id": "897894312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qDnQ6lScNq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2OwSuiAU7P/?igshid=3fr5qriplipt", "display_url": "instagram.com/p/B2OwSuiAU7P/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398650959925248"], "text": "Setembro Amarelo, Toda vida tem valor!\n\nDevemos ficar atentos aos sinais que possam indicar idea\u00e7\u00e3o suicida e n\u00e3o desacreditar que possa acontecer com algu\u00e9m de nosso conv\u00edvio social. Frases e pensamentos de morte,\u2026 https://t.co/qDnQ6lScNq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171398650959925248", "author_id": "1064381924"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398650901225472"], "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398650901225472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "215746407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1171398610568830976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "953996688670314496"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398584480280576"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398584480280576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "2155767144"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398565366771712"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171398565366771712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "632330596"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398549562675207"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398549562675207", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "107647566"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398528368816130"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398528368816130", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1114143758793224192"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398524350734345"], "text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398524350734345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "author_id": "724415269150429184"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398495116374016"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398495116374016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "590835355"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398465194266625"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398465194266625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "162730634"}, {"created_at": "2019-09-10T12:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398453550882822"], "text": "RT @sanidadgob: La Estrategia de #SaludMental prev\u00e9 desarrollar una red de atenci\u00f3n telef\u00f3nica coordinada para mejorar el abordaje a la per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398453550882822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171349997226512384"}], "author_id": "2974326351"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398402728517633"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398402728517633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "784882607804846080"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398400140402690"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398400140402690", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "534682719"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398367726972928"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398367726972928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1665483661"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398320348176386"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398320348176386", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "542593694"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398299380834304"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171398299380834304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3346160668"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398294033129472"], "text": "RT @jptrampuz: Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398294033129472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jptrampuz", "id": "138281006"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171366017005686784"}], "author_id": "199465237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DuoIFuRAO2", "expanded_url": "https://www.misionesinforma.com/2019/09/10/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "misionesinforma.com/2019/09/10/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 90, "tag": "BuenMartes"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7912, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398243672088577"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/DuoIFuRAO2 \n#BuenMartes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398243672088577", "author_id": "1131355596408729600"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398215356358658"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171398215356358658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1074359716422270977"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398207252963328"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398207252963328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "725925672363778048"}, {"created_at": "2019-09-10T12:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398204618924032"], "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398204618924032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "1960909980"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398142136344583"], "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398142136344583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "author_id": "756133009296883713"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398137090629644"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398137090629644", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1008130911085498368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398125887610880"], "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398125887610880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "author_id": "588498494"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398074092199941"], "in_reply_to_user_id": "14544597", "text": "@nestorsbari @rinconet Va por el antikirchnerismo que vot\u00f3 a Macri. Eso es visceral, odian la campora. Va a tomar el lugar de Macri en ese segmento emocional del sector al que apunta, mientras se fotograf\u00eda con el mandamas chino confirmando que ni loco est\u00e1 en la linea suicida Trump/Bolsonaro etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398074092199941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nestorsbari", "id": "14544597"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "rinconet", "id": "182831320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 278, "end": 282, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396587651850240"}], "author_id": "254986508"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398071407673344"], "text": "RT @venezuelalandia: Esta bien hablar del suicidio para crear conciencia. \n\nCerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos\nse suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398071407673344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezuelalandia", "id": "952090802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171378701029781504"}], "author_id": "840557719018958849"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398039057174529"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171398039057174529", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "756137485906874368"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397980827639809"], "text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397980827639809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "author_id": "319754740"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397953971527680"], "text": "RT @Nurse_Lecter: Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397953971527680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nurse_Lecter", "id": "2449943059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397365837848576"}], "author_id": "1715697122"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397945796771842"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397945796771842", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1285099554"}, {"created_at": "2019-09-10T12:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397935436840960"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397935436840960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "924686017982017536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/r0AeZWFHZl", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/el-suicidio-linea-estrategica-del-nuevo-plan-nacional-de-salud-mental-1678", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/el-suicidio-linea-estrategica-del-nuevo-plan-nacional-de-salud-mental-1678"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}, {"start": 141, "end": 163, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5119, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397911629819904"], "text": "#EnPortada \ud83d\udcf0 El Ministerio de @sanidadgob anuncia sus planes para abordar de manera integral la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en Espa\u00f1a. #DiaPrevencionSuicidio https://t.co/r0AeZWFHZl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397911629819904", "author_id": "229001251"}, {"created_at": "2019-09-10T12:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397906370314240"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397906370314240", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "162633334"}, {"created_at": "2019-09-10T12:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397881225519104"], "text": "mal acordei e li uma carta de suic\u00eddio de um menino de 16 anos aqui no twitter e de fato, o menino se suicidou... a depress\u00e3o \u00e9 uma merda pqp :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171397881225519104", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "181712470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397855367630849"], "text": "RT @pulzo: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397855367630849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171396666999488512"}], "author_id": "141070173"}, {"created_at": "2019-09-10T12:19:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397783737294849"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397783737294849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "715619803336208384"}, {"created_at": "2019-09-10T12:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397770172862464"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397770172862464", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2942048885"}, {"created_at": "2019-09-10T12:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397766540615680"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171397766540615680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "730099598488948736"}, {"created_at": "2019-09-10T12:19:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397706629169152"], "in_reply_to_user_id": "1007363844149309445", "text": "@Kaplan_GV @PerdigueroSIPEp Visitas de asistentas sociales, casa por casa, a prevenir suicidios y tomar una copita de an\u00eds con la \"posible suicida en lo potencial\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397706629169152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kaplan_GV", "id": "1007363844149309445"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171397005123510272"}], "author_id": "985138912225087488"}, {"created_at": "2019-09-10T12:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397692481855488"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397692481855488", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1085646735890890752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/wdMJYs5CdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/roncatoadv/status/1171397636164919297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdMJYs5CdJ", "media_key": "3_1171397631207235585"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 210, "tag": "DigaSim\u00c0Vida"}, {"start": 211, "end": 228, "tag": "RoncatoAdvogados"}, {"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397636164919297"], "text": "No mundo, uma pessoa se suicida a cada 45 segundos, e no Brasil, um brasileiro se suicida a cada 45 minutos. Disque 188 caso precise de ajuda ou conhe\u00e7a algu\u00e9m que precise. Ningu\u00e9m est\u00e1 sozinho. \ud83d\udc9b #DigaSim\u00c0Vida #RoncatoAdvogados #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/wdMJYs5CdJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171397636164919297", "author_id": "206241100"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397629957365762"], "text": "Como a vida \u00e9, ontem publiquei uma mat\u00e9ria sobre depress\u00e3o e suicidio, hoje \u00e9 o dia mundial de combate ao suicidio e recebo a not\u00edcia de que meu av\u00f4 de 86 anos se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171397629957365762", "author_id": "3207264567"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397574940663810"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397574940663810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "475664098"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397556062052353"], "text": "RT @sextaNoticias: En el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, los expertos recuerdan que hay que tomar medidas para frenarlo https://t.co/xcPl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397556062052353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 57, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392880314920962"}], "author_id": "1082001254782550016"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397552962449410"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397552962449410", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1113714569057316865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eZhBSV0O1W", "expanded_url": "https://www.edu.xunta.gal/portal/sites/web/files/content_type/learningobject/2019/04/16/cb3659911e6b0d753314972ba813337d.pdfy", "display_url": "edu.xunta.gal/portal/sites/w\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/iJ46rSc3wj", "expanded_url": "https://www.edu.xunta.gal/portal/sites/web/files/content_type/learningobject/2019/04/16/1c1e8451fb2327380c91aa7ce046c30e.pdf", "display_url": "edu.xunta.gal/portal/sites/w\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397551087587328"], "in_reply_to_user_id": "42253117", "text": "En Galicia ten\u00e9is el Protocolo de prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n do risco suicida no \u00e1mbito educativo  en gallego https://t.co/eZhBSV0O1W en castellano https://t.co/iJ46rSc3wj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397551087587328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171397549778972672"}], "author_id": "42253117"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397550626234368"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397550626234368", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3307330251"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397550135566337"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397550135566337", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}]}, "author_id": "288946052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Xx74OdXsW5", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 96, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397545588903936"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/Xx74OdXsW5 a trav\u00e9s de @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397545588903936", "author_id": "939311426"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397505994698752"], "text": "RT @Denis_Sota: @cleporati @ADrouilly @latercera #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397505994698752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "cleporati", "id": "30871522"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ADrouilly", "id": "1180938420"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 68, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393372667486208"}], "author_id": "1180938420"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397500902805506"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397500902805506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "739153836091138048"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397464852578306"], "text": "RT @Cesar_Delfin87: Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397464852578306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cesar_Delfin87", "id": "781252506919763968"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384780962836480"}], "author_id": "92094655"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397410670747648"], "text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397410670747648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}], "author_id": "111636963"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397366185975809"], "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397366185975809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "2569365314"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397365837848576"], "in_reply_to_user_id": "2449943059", "text": "Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Quiero campa\u00f1as, acciones e iniciativas durante TODO EL A\u00d1O, no s\u00f3lo hoy. Los que trabajamos con el riesgo suicida no nos conformamos.\n#DiaPrevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397365837848576", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396719436869634"}], "author_id": "2449943059"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397345394724864"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397345394724864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "763096746423705600"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397344228773888"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397344228773888", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "302217156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/oChGHx7IiX", "expanded_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policiaca-3/item/3128-jovenes-de-los-20-a-24-anos-los-que-mas-tendencia-suicida-registran", "display_url": "elrotativo.com.mx/index.php/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "2017"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397315749437442"], "text": "J\u00f3venes de los 20 a 24 a\u00f1os, los que m\u00e1s tendencia suicida registran\n\nOrizaba, Ver.- Con base en las Estad\u00edsticas de Mortalidad 2017 de la base de... https://t.co/oChGHx7IiX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397315749437442", "author_id": "1089195837551345664"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397252922904577"], "text": "RT @Salud_CZ3: #Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397252922904577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Puyo"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Pastaza"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "RadioAventura107"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147206847533056"}], "author_id": "2361177348"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397238372864000"], "text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397238372864000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}], "author_id": "252494002"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397223680282624"], "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397223680282624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "author_id": "1150769437"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397191841304578"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397191841304578", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1935625100"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397189362421762"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171397189362421762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "553421362"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397181422673920"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171397181422673920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2459648804"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397172119687169"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397172119687169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "2890544567"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397161885605888"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397161885605888", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1037825764199202817"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397158144282631"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397158144282631", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1162993273"}, {"created_at": "2019-09-10T12:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397108840173569"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397108840173569", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "300479320"}, {"created_at": "2019-09-10T12:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397104369111040"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397104369111040", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1105473426968465412"}, {"created_at": "2019-09-10T12:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397088380444674"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171397088380444674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "928300466253025280"}, {"created_at": "2019-09-10T12:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397065563418627"], "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397065563418627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "950604367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/vz6QQvo41C", "expanded_url": "https://twitter.com/MPPSMiranda/status/1171397043119624194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vz6QQvo41C", "media_key": "3_1171397025084203012"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 63, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "marevale", "id": "143651568"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 7, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397043119624194"], "text": "#10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio establecido por la @opsoms, con el fin de alertar sobre un problema por el que mueren en el mundo cerca de 3.000 personas cada d\u00eda, que deja a muchas otras con graves secuelas y que afecta tambi\u00e9n al grupo social del suicida @marevale https://t.co/vz6QQvo41C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397043119624194", "author_id": "3249074115"}, {"created_at": "2019-09-10T12:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396994520076294"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396994520076294", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317495044685825"}], "author_id": "1338301711"}, {"created_at": "2019-09-10T12:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396954393337856"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396954393337856", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2200839317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/WP4prtMiai", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396936315916288"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/WP4prtMiai v\u00eda @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396936315916288", "author_id": "887097880552636416"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396868456275968"], "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396868456275968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171389115096547329"}], "author_id": "1379826463"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396855202230272"], "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396855202230272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171389115096547329"}], "author_id": "409966003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qWzTDhwAFo", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396841742536704"], "text": "RT @adn40: De acuerdo con la #OMS, cerca de 800 mil personas mueren por suicidio cada a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/qWzTDhwAFo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396841742536704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171272082786639873"}], "author_id": "145453865"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396830753624064"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396830753624064", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "934421256"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396812428709888"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396812428709888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "41917813"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396796905676800"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396796905676800", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1330713378"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396759752445954"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396759752445954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "311064777"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396702668034048"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396702668034048", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1363874568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396666999488512"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396666999488512", "author_id": "1733793840"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396621579497478"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396621579497478", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "937389356599468033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396619423670272"], "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396619423670272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374004143304707"}], "author_id": "889885405750763520"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396618458939392"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171396618458939392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "793913585886003201"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396602994581506"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396602994581506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "741030751727128576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396596963168256"], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396596963168256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "author_id": "240965418"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396586578071555"], "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396586578071555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "author_id": "725076986863996928"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396581012180992"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396581012180992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "587396766"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396580890546182"], "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396580890546182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "993225708418797568"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396534631567360"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396534631567360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4196637754"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396533826269185"], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396533826269185", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "author_id": "727538114739212288"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396527690002432"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396527690002432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1293557718"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396516264759296"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396516264759296", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2790507781"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396401911226370"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396401911226370", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "171602502"}, {"created_at": "2019-09-10T12:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396372668571648"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396372668571648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "951057093519429633"}, {"created_at": "2019-09-10T12:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396358609281024"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396358609281024", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4549299856"}, {"created_at": "2019-09-10T12:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396357799718913"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396357799718913", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "93230042"}, {"created_at": "2019-09-10T12:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396348870045696"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396348870045696", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1150485933281763328"}, {"created_at": "2019-09-10T12:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396334198374406"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396334198374406", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "307824317"}, {"created_at": "2019-09-10T12:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396272026263555"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396272026263555", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "997529570864705536"}, {"created_at": "2019-09-10T12:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396046859251712"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396046859251712", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "713462042397700096"}, {"created_at": "2019-09-10T12:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396010721054720"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396010721054720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Venezu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392375136149505"}], "author_id": "2212369453"}, {"created_at": "2019-09-10T12:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396008401674241"], "text": "RT @CINUmexico: #D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396008401674241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "D\u00edaImportante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393143805288448"}], "author_id": "1170180072633843712"}, {"created_at": "2019-09-10T12:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395937761189889"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395937761189889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "388560157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/d6RGyG14iw", "expanded_url": "https://twitter.com/VMillenium/status/1171395922363932672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6RGyG14iw", "media_key": "3_1171395920413548546"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 61, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7956, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 227, "end": 258, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395922363932672"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS @opsoms\nLa cantidad de personas en todo el mundo que mueren por suicidio est\u00e1 disminuyendo, pero a\u00fan as\u00ed, una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. https://t.co/d6RGyG14iw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395922363932672", "author_id": "1451866370"}, {"created_at": "2019-09-10T12:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395835684446211"], "text": "RT @infobae: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395835684446211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381553634533377"}], "author_id": "1046506129046601728"}, {"created_at": "2019-09-10T12:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395825358053377"], "text": "Seg\u00fan la OMS, cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas, lo que supone una muerte cada 40 segundos.\n\nEl suicidio se puede prevenir. \n\n#SuicidePrevention", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395825358053377", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 157, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7649, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}]}, "author_id": "138744134"}, {"created_at": "2019-09-10T12:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395773675790338"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395773675790338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "2294751147"}, {"created_at": "2019-09-10T12:11:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395763429134337"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395763429134337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "495176748"}, {"created_at": "2019-09-10T12:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395731653050373"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395731653050373", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1014272606311256065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/PZwKoj3I6H", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395721909739520"], "text": "\u201cEl suicidio fue la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito\".\n https://t.co/PZwKoj3I6H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395721909739520", "author_id": "227520974"}, {"created_at": "2019-09-10T12:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395717321113607"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171395717321113607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "148955741"}, {"created_at": "2019-09-10T12:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395683452149763"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395683452149763", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "450168103"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395644977745921"], "in_reply_to_user_id": "636268171", "text": "@nusagatero Lo del casopl\u00f3n es de primero de cu\u00f1adolog\u00eda, lo que ser\u00eda suicida es dejar de pagar la hipoteca, que tenemos una ley hipotecaria de \u00f3rdago", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395644977745921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nusagatero", "id": "636268171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381338110332928"}], "author_id": "302002998"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2P82GF4ATE", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=680693", "display_url": "notizieoggi.com/?p=680693"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395580641370118"], "text": "\"Triste decadenza. Suicida il governo, poi con la Meloni.\"\u00a0\nSerracchiani sfregia Salvini-\nhttps://t.co/2P82GF4ATE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171395580641370118", "author_id": "834431658279501825"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395556494708736"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395556494708736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "562819174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pMrmClEOoK", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 115, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8105, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395477700583426"], "text": "Para recapacitar: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS.\nhttps://t.co/pMrmClEOoK a trav\u00e9s de @CNNEE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395477700583426", "author_id": "254148389"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395462433107969"], "text": "RT @CINUmexico: #D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395462433107969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "D\u00edaImportante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393143805288448"}], "author_id": "477308801"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171395425229840384", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "1590846835"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395401301331969"], "text": "No Brasil, uma pessoa se suicida a cada 45 minutos. Depress\u00e3o n\u00e3o poder um tema tab\u00fa, \u00e9 uma doen\u00e7a e tem tratamento. #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171395401301331969", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "4387998569"}, {"created_at": "2019-09-10T12:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395367335800833"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395367335800833", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1152473222861983744"}, {"created_at": "2019-09-10T12:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395349434515461"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395349434515461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "946380864"}, {"created_at": "2019-09-10T12:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395341930979331"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395341930979331", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1113286338839764993"}, {"created_at": "2019-09-10T12:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395340907556865"], "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395340907556865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "author_id": "96648385"}, {"created_at": "2019-09-10T12:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395260003627008"], "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395260003627008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "author_id": "715277309008289792"}, {"created_at": "2019-09-10T12:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395243868139520"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395243868139520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "784684647267565568"}, {"created_at": "2019-09-10T12:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395114821935106"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395114821935106", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "839147097798623232"}, {"created_at": "2019-09-10T12:08:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395089920385024"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171395089920385024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1017436893523402752"}, {"created_at": "2019-09-10T12:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394966612008960"], "text": "RT @luismadridp: Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394966612008960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383564082044930"}], "author_id": "93763663"}, {"created_at": "2019-09-10T12:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394931920953344"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394931920953344", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1659637501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/58RyHoVyHj", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 99, "username": "diarioas", "id": "7996522"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:08:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394906809602048"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/58RyHoVyHj v\u00eda @diarioas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394906809602048", "author_id": "100979092"}, {"created_at": "2019-09-10T12:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394877294354433"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394877294354433", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "4069909216"}, {"created_at": "2019-09-10T12:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394866116538368"], "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394866116538368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}], "author_id": "268491240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/2FTVVraIQJ", "expanded_url": "https://youtu.be/zkclhVmfZNs", "display_url": "youtu.be/zkclhVmfZNs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=zkclhVmfZNs&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 150, "username": "jcarlosperezj", "id": "290157951"}, {"start": 236, "end": 244, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 109, "end": 133, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394852854075392"], "text": "Hoy, D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, queremos compartir esta entrevista al soci\u00f3logo y escritor Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez (@jcarlosperezj), autor de LA MIRADA DEL SUICIDA. EL ENIGMA Y EL ESTIGMA https://t.co/2FTVVraIQJ v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394852854075392", "author_id": "91386336"}, {"created_at": "2019-09-10T12:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394842213138432"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394842213138432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3361019290"}, {"created_at": "2019-09-10T12:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394786215043078"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394786215043078", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2391661840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c8N5QDMbO9", "expanded_url": "https://www.ambito.com/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms-n5053463", "display_url": "ambito.com/una-persona-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394785749417985"], "text": "https://t.co/c8N5QDMbO9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1171394785749417985", "author_id": "2738326561"}, {"created_at": "2019-09-10T12:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394747849674752"], "text": "Bandas m\u00e1s poronga para la semana de lavalleja no hab\u00edan no? mamiita!! Semana \u201csuicida\u201d de lavalleja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394747849674752", "author_id": "172588313"}, {"created_at": "2019-09-10T12:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394741008818176"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394741008818176", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1671629779"}, {"created_at": "2019-09-10T12:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394671471484929"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394671471484929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "430994382"}, {"created_at": "2019-09-10T12:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394544132341760"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394544132341760", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "199616076"}, {"created_at": "2019-09-10T12:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394540877549568"], "in_reply_to_user_id": "71948619", "text": "Otra cosa que siempre se dice pero que hay que volver a decir es que ser depresivo, tener ataques de ansiedad o ser suicida no est\u00e1 reservado para gente con \"infancias dif\u00edciles\" ni \"familias disfuncionales\": no tiene nada que ver con eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394540877549568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171391361783926785"}], "author_id": "71948619"}, {"created_at": "2019-09-10T12:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394538818220032"], "text": "Eu tenho ran\u00e7o quando algu\u00e9m faz uma boa a\u00e7\u00e3o e posta na Net e vai o povo comenta que t\u00e1 errado filmar. Cara n\u00e3o \u00e9 errado filmar se \u00e9 pra se achar ou ganhar like foda se pelo menos ele fez uma boa a\u00e7\u00e3o e matou a fome de algu\u00e9m. E consegue incentivar muita gente a fazer o mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394538818220032", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8085, "type": "Organization", "normalized_text": "Net"}]}, "author_id": "265157929"}, {"created_at": "2019-09-10T12:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394536343519233"], "text": "RT @Cesar_Delfin87: Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394536343519233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cesar_Delfin87", "id": "781252506919763968"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384780962836480"}], "author_id": "392780480"}, {"created_at": "2019-09-10T12:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394494715109376"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394494715109376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "2322087946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/L9cJOwmTA7", "expanded_url": "https://ift.tt/2A24oqG", "display_url": "ift.tt/2A24oqG"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/c2l4yJ3WYI", "expanded_url": "https://twitter.com/pihoje/status/1171394487165300736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2l4yJ3WYI", "media_key": "3_1171394486041305088"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394487165300736"], "text": "Professores da rede municipal poder\u00e3o identificar alunos com comportamento suicida https://t.co/L9cJOwmTA7 https://t.co/c2l4yJ3WYI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394487165300736", "author_id": "751415492900945921"}, {"created_at": "2019-09-10T12:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394471713488907"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394471713488907", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1003313617"}, {"created_at": "2019-09-10T12:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394460627939328"], "text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394460627939328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}], "author_id": "47402186"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394384451031041"], "text": "1 pessoa a cada 4 segundos suicida no mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394384451031041", "author_id": "57998205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TfMddxUIcP", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394328389984256"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos.\nEl suicidio es la 2da. causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito. \nEl d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio es el 10/09.\nTel\u00e9fono de la Esperanza:\nLa Paz: 2248486\n#Bolivia\nhttps://t.co/TfMddxUIcP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394328389984256", "author_id": "922777587700633602"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394322979274754"], "in_reply_to_user_id": "53691067", "text": "@anathaismatos Tem uns injusti\u00e7ados quanto \u00e0 compet\u00eancia-papel. Lucy Alves \u00e9 uma. Mas \u00e9 uma novela t\u00e3o tosca q o fot\u00f3grafo \u00e9 um estuprador em potencial, agno diz amar,mas t\u00e1 pouco se lixando pra filha,chiclete quase matou,mas ama, R\u00e9gis virando mocinho...fica dif\u00edcil, viu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394322979274754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anathaismatos", "id": "53691067"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy Alves"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "agno"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171219879069966336"}], "author_id": "3394029381"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394317119705088"], "text": "Pero vamos en orden, ANTES del intento suicida, SIEMPRE habr\u00e1 ideaci\u00f3n suicida, a veces es solo un instante, en el que la persona decide el c\u00f3mo, cuando y donde de su suicidio.\n#PrevencionDelSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394317119705088", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 199, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "85182557"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394290762887168"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394290762887168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Venezu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392375136149505"}], "author_id": "116185598"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394278532296704"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394278532296704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "370272946"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394258672205824"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394258672205824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "743980681"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394248811393024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "author_id": "116832572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/bn6kDVhz5u", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalGPMJ/status/1171394236635385856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bn6kDVhz5u", "media_key": "3_1171394221884002304"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 39, "tag": "DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 249, "end": 271, "tag": "NuestroHospitalJard\u00edn"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 94, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:05:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394236635385856"], "text": "El #DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio fue establecido por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, para alertar sobre un problema con el que mueren cerca de 3.000 personas cada d\u00eda, que deja secuelas y que tambi\u00e9n afecta al grupo social del suicida.\n\n#NuestroHospitalJard\u00edn https://t.co/bn6kDVhz5u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394236635385856", "author_id": "784420263182098436"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394229907554304"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394229907554304", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "4821876889"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394225377878018"], "text": "No Brasil a cada 46 minutos uma pessoa se suicida. No mundo a cada 4 segundos. A maioria entre 15 a 24 anos...  Que tristeza esses dados...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394225377878018", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1062385859461308419"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394206226616321"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394206226616321", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "718463732335177728"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394179328610305"], "in_reply_to_user_id": "3193828663", "text": "@PANDARUxX Re suicida el  chabon deah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394179328610305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171158753699192832"}], "author_id": "848326290453254149"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394169966927873"], "in_reply_to_user_id": "1024649892361330689", "text": "@CapeJav0 @SoraGiull @Karyho_ @nombreenblanco Y eso significa que ni\u00f1os con problemas mentales imitan lo que ven en la serie porque se sienten identificados, te lo vuelvo a decir otra vez, de quien es problema, de la persona suicida o de la serie? Te lo digo yo, de la persona/ tutor legal/ su entorno-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394169966927873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CapeJav0", "id": "1024649892361330689"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "SoraGiull", "id": "2832005923"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Karyho_", "id": "1338902791"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "nombreenblanco", "id": "915163058284187648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171389882859737089"}], "author_id": "2901288138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/O8t4usLyqA", "expanded_url": "http://atres.red/iwz502", "display_url": "atres.red/iwz502"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394158948507649"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/O8t4usLyqA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394158948507649", "author_id": "4582390937"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394155630813184"], "text": "Merm\u00e3o a cada 4 SEGUNDOS uma pessoa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171394155630813184", "author_id": "1092027528850608128"}, {"created_at": "2019-09-10T12:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394123837923328"], "text": "RT @belupaternesi_: Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394123837923328", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393634127745024"}], "author_id": "757092181958156288"}, {"created_at": "2019-09-10T12:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394115575197698"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394115575197698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Venezu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392375136149505"}], "author_id": "53372009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/nkNCgxv55E", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394115336134657"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/nkNCgxv55E v\u00eda @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394115336134657", "author_id": "804598201"}, {"created_at": "2019-09-10T12:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394049074434050"], "text": "RT @radionica: #D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progreso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394049074434050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "D\u00edasDeRadio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383507635060736"}], "author_id": "1158104068537102339"}, {"created_at": "2019-09-10T12:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394044255227910"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394044255227910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "2157210942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394022109323264"], "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394022109323264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374004143304707"}], "author_id": "127941251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Eg9kwknoEh", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393994737299464"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/Eg9kwknoEh v\u00eda @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393994737299464", "author_id": "138213416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZYWWDuTIHW", "expanded_url": "https://noticiasnqn.com.ar/2019/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "noticiasnqn.com.ar/2019/09/una-pe\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JurpHaDc80", "expanded_url": "https://twitter.com/nqn_noticias/status/1171393908686884865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JurpHaDc80", "media_key": "3_1171393906900123653"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:04:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393908686884865"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS - https://t.co/ZYWWDuTIHW https://t.co/JurpHaDc80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393908686884865", "author_id": "816459143401918464"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393875287494656"], "text": "Aunque no seamos el personal de salud indicado para el manejo del intento suicida, siempre podemos detectar signos de alarma y dirigirle con la ayuda adecuada. #PrevencionDelSuicidio #PreventionSuicide", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393875287494656", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 182, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "PreventionSuicide"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "PreventionSuicide"}]}, "author_id": "85182557"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393786464919553"], "text": "RT @franherreraa_: 10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393786464919553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "franherreraa_", "id": "185012686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392418115182592"}], "author_id": "123351681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Sq2VM8pl97", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/09/10/una-irani-se-suicida-al-acusarla-de-ir-a-un-partido-de-futbol-2/", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/09/10/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393773181526016"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de\u00a0f\u00fatbol https://t.co/Sq2VM8pl97", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393773181526016", "author_id": "3579302842"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393733201420288"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393733201420288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "313656588"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393684308418560"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393684308418560", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "945406009488695296"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393669745840130"], "in_reply_to_user_id": "188153689", "text": "@pabloeseerre Si llora as\u00ed x un pol\u00edtico cuidalo. Xq cuando le metan los cuernos se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393669745840130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pabloeseerre", "id": "188153689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170483291952168960"}], "author_id": "247344235"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393656609300480"], "text": "RT @ONUMX: #D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393656609300480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "suicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393117142097922"}], "author_id": "201574835"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393634127745024"], "text": "Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n igual", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393634127745024", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "author_id": "768560296558485504"}, {"created_at": "2019-09-10T12:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393601802330112"], "text": "RT @OHSanJuandeDios: En Espa\u00f1a se suicida 1 menor cada 5 d\u00edas. En 2018 la Unidad de Conducta Suicida del @SJDbarcelona_es  atendi\u00f3 320 urge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393601802330112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OHSanJuandeDios", "id": "2797907914"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171360831273164800"}], "author_id": "915898099448639488"}, {"created_at": "2019-09-10T12:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393555232907269"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171393555232907269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "4908918394"}, {"created_at": "2019-09-10T12:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393463625179137"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393463625179137", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2227467680"}, {"created_at": "2019-09-10T12:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393430339108864"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393430339108864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "230017336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/vBGWZoWbnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171393372667486208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBGWZoWbnW", "media_key": "3_1171393364522098689"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cleporati", "id": "30871522"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ADrouilly", "id": "1180938420"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 52, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393372667486208"], "in_reply_to_user_id": "30871522", "text": "@cleporati @ADrouilly @latercera #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/vBGWZoWbnW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393372667486208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171370562591105030"}], "author_id": "705242384263745536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/LbGIRQZEQi", "expanded_url": "https://twitter.com/NoriixRuiz/status/1171393367923658752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbGIRQZEQi", "media_key": "3_1171393361212841989"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "suicidio"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "niunxmenos"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393367923658752"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. Cada 40 segu dos se suicida una persona en el mundo. Pero esto sigue siendo un tema silenciado... #suicidio #niunxmenos https://t.co/LbGIRQZEQi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393367923658752", "geo": {"place_id": "ae9b798f6ebc5cf7"}, "author_id": "1095456966225342464"}, {"created_at": "2019-09-10T12:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393349858865152"], "text": "RT @Square_Mom: No epis\u00f3dio do titio av\u00f4, o \u00fanico epis\u00f3dio n\u00e3o canon de SU, quando o titio aparece pela primeira vez ele saiu de uma ostra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171393349858865152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Square_Mom", "id": "4716992901"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "SU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171250322070802433"}], "author_id": "3190962040"}, {"created_at": "2019-09-10T12:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393336017657862"], "text": "RT @CacicaStereo: #AlAire\nCada 10 de septiembre se conmemora el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, por lo que el mensaje para el mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393336017657862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CacicaStereo", "id": "83877080"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "AlAire"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "AlAire"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171390250540773376"}], "author_id": "141198145"}, {"created_at": "2019-09-10T12:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393299309060096"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393299309060096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "923244863029641217"}, {"created_at": "2019-09-10T12:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393283668529157"], "text": "RT @sextaNoticias: En el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, los expertos recuerdan que hay que tomar medidas para frenarlo https://t.co/xcPl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393283668529157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 57, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392880314920962"}], "author_id": "1084541900315598848"}, {"created_at": "2019-09-10T12:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393275401392130"], "text": "RT @CINUmexico: #D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393275401392130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "D\u00edaImportante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393143805288448"}], "author_id": "179774988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393252207091712"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393252207091712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171388935509090310"}], "author_id": "966191900"}, {"created_at": "2019-09-10T12:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393227292893185"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393227292893185", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "597729226"}, {"created_at": "2019-09-10T12:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393182002810880"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393182002810880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "5817272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OGNXt9wwa3", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Z4uSi0XccA", "expanded_url": "https://twitter.com/CINUmexico/status/1171393143805288448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4uSi0XccA", "media_key": "3_1171393141909401602"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "suicidios"}, {"start": 200, "end": 238, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393143805288448"], "text": "#D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os \nLos #suicidios se puede prevenir  \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/OGNXt9wwa3 https://t.co/Z4uSi0XccA", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171393143805288448", "author_id": "37816856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/iMEXNHmNOR", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171393135504699392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMEXNHmNOR", "media_key": "3_1171393133999001600"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6975, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393135504699392"], "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Seg\u00fan la OMS, cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas principalmente por trastornos y depresi\u00f3n.\n\nEstas son algunas maneras de prevenirlo \ud83d\udc47 https://t.co/iMEXNHmNOR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393135504699392", "author_id": "916360051077648385"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393125467791366"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393125467791366", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "793771812941393920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OldDaBQAwy", "expanded_url": "https://twitter.com/atrevo/status/1171393119788687360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OldDaBQAwy", "media_key": "3_1171393118190673927"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393119788687360"], "text": "Em 1994, Mike Emme se matou aos 17 anos nos EUA. Ele era conhecido por suas habilidades mec\u00e2nicas e tinha um Mustang amarelo. Quando Mike se foi, seus amigos n\u00e3o perceberam os sinais e, em seu funeral, distribu\u00edram cart\u00f5es com fitas amarelas, escrito: Se voc\u00ea precisar, pe\u00e7a ajuda https://t.co/OldDaBQAwy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171393119788687360", "author_id": "125392015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bu6uaV09rQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sL0FY4aAww", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMX/status/1171393117142097922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sL0FY4aAww", "media_key": "3_1171393114961043456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393117142097922"], "text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/bu6uaV09rQ https://t.co/sL0FY4aAww", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393117142097922", "author_id": "221502089"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393072976027649"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393072976027649", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "417844001"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393059101323267"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393059101323267", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "841858284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Salud"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393057645838337"], "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171393057645838337", "author_id": "65463088"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393043502645249"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393043502645249", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "976029199"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392991510089728"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392991510089728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Venezu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392375136149505"}], "author_id": "88966889"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392957401968640"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392957401968640", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3937044195"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392947599945731"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171392947599945731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "77081151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392894504251393"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392894504251393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "552352189"}, {"created_at": "2019-09-10T12:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392886916702214"], "in_reply_to_user_id": "1153717408579948545", "text": "@Julieta12428308 Exacto. Al suicida se le considera ego\u00edsta por hacer sufrir a sus allegados. Pero no se ve ego\u00edsta a los allegados por dejarle sufrir con tal de no sufrir ellos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392886916702214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Julieta12428308", "id": "1153717408579948545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171335493784674304"}], "author_id": "453379861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xcPlbnkTrO", "expanded_url": "http://atres.red/iwz501", "display_url": "atres.red/iwz501"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 37, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392880314920962"], "text": "En el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, los expertos recuerdan que hay que tomar medidas para frenarlo https://t.co/xcPlbnkTrO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392880314920962", "author_id": "82084630"}, {"created_at": "2019-09-10T11:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392870198259713"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392870198259713", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "302539631"}, {"created_at": "2019-09-10T11:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392854729658370"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392854729658370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "705461344980508672"}, {"created_at": "2019-09-10T11:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392806264430595"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 17 169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1171392806264430595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "1081643435193524225"}, {"created_at": "2019-09-10T11:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392789608849411"], "in_reply_to_user_id": "15007299", "text": "@ElNacionalWeb Suicida fuese s\u00ed el participar\u00e1 en esa guerra, as\u00ed cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392789608849411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171388935509090310"}], "author_id": "1096822244557373445"}, {"created_at": "2019-09-10T11:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392737435901959"], "text": "RT @CNNEE: Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392737435901959", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350124985049088"}], "author_id": "1169396437806960648"}, {"created_at": "2019-09-10T11:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392688131858433"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392688131858433", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4849255348"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392613318037511"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392613318037511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "3322720608"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392600403824641"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392600403824641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Venezu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392375136149505"}], "author_id": "111093808"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392564559265797"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392564559265797", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "199587507"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392538164506625"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392538164506625", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "538412739"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392505889337345"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171392505889337345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1059291113536786434"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392482862612480"], "text": "RT @lanchefly: Pra mim a melhor parte da Live foi o Harry falando a real que McBusted literalmente matou o McFly mesmo pq se n\u00e3o fosse o Mc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171392482862612480", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392194927878149"}], "author_id": "358379351"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392459961753600"], "text": "RT @saludmentalcyl: La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392459961753600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171385460159107073"}], "author_id": "735399860036341760"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392418115182592"], "text": "10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para llamar la atenci\u00f3n\u201d TODA manifestaci\u00f3n suicida es relevante de abordar y TODOS/AS podemos ser un aporte para prevenirlo \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392418115182592", "author_id": "185012686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/PTYvQSx1LI", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/09/10/una-irani-se-suicida-al-acusarla-de-ir-a-un-partido-de-futbol/", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/09/10/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392410653515777"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de\u00a0f\u00fatbol https://t.co/PTYvQSx1LI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392410653515777", "author_id": "3579302842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "10Sep"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392375136149505"], "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezuela  https://t.co/5vlocWz7BZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392375136149505", "author_id": "1409068826"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392363094335488"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392363094335488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "62499117"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392361659797505"], "in_reply_to_user_id": "897480424741629952", "text": "@KrisAnnapurna Interesante pero un poco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392361659797505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KrisAnnapurna", "id": "897480424741629952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171391413604573189"}], "author_id": "106262177"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392339073544193"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #9S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392339073544193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171217726045601792"}], "author_id": "871881812"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392333407031302"], "text": "RT @ivansdc7: Repito. Stanley se suicida y deja una carta que es le\u00edda al final. Pennywise mata a Eddie. La coloradita sigue estando re bue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392333407031302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivansdc7", "id": "2770631314"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171273616236974080"}], "author_id": "739207346648436736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1nvIFORmeO", "expanded_url": "http://www.la-epoca.com.bo/2019/09/10/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "la-epoca.com.bo/2019/09/10/una\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XG4AdWImxt", "expanded_url": "https://twitter.com/laepocabo/status/1171392325655900160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XG4AdWImxt", "media_key": "3_1171392324087230464"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392325655900160"], "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/1nvIFORmeO https://t.co/XG4AdWImxt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392325655900160", "author_id": "1006525767038197760"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392314507517953"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392314507517953", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "245322686"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392303702970368"], "text": "RT @pblnns: A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. \n\nO suic\u00eddio pode ser prevenido.\n\nHoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171392303702970368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "pblnns", "id": "41726309"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171357586572173313"}], "author_id": "862854632"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392236837376001"], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392236837376001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "852969709"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392221930827777"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392221930827777", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "701898508"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392217174466561"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392217174466561", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1223289558"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392194927878149"], "text": "Pra mim a melhor parte da Live foi o Harry falando a real que McBusted literalmente matou o McFly mesmo pq se n\u00e3o fosse o McBusted eles n\u00e3o teriam jogado o \u00e1lbum 6 no lixo naquela \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171392194927878149", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}]}, "author_id": "2965426216"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392173432066049"], "in_reply_to_user_id": "986811270", "text": "@BarbaraRaval @Ile2S @GiorgiaMeloni @a_meluzzi @AdryWebber @chiossimanuela2 @GioFazzolari @Donzelli @FrancescoLollo1 @Ilconservator @alexfa33658899 @marisaLaDestra @Fabio38437290 \u00e8  una cazzata che ripetete da 14 mesi...il centrodestra aveva il 42%\nvoi avete deliberatamente tradito il centrodestra per fare un accordo suicida con il #M5S non esiste nessuna giustificazione valida se non l'interesse immediato non giustificato da alcun mandato elettorale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171392173432066049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "Ile2S", "id": "489633908"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "GioFazzolari", "id": "204814083"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "Donzelli", "id": "22127498"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "FrancescoLollo1", "id": "1039438621982502913"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "marisaLaDestra", "id": "1088677627"}], "hashtags": [{"start": 334, "end": 338, "tag": "M5S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171391222981844992"}], "author_id": "963471401847017473"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392166809296897"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392166809296897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "341094525"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392146320105472"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392146320105472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "244886480"}, {"created_at": "2019-09-10T11:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392020805500929"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392020805500929", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1019137824887656448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392016489558017"], "text": "RT @euronewses: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392016489558017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141565479346176"}], "author_id": "1090045422"}, {"created_at": "2019-09-10T11:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391993873928192"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391993873928192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "219032357"}, {"created_at": "2019-09-10T11:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391929512280067"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391929512280067", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "243611107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/9MmBrol02Y", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391815909556224"], "text": "#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/9MmBrol02Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1171391815909556224", "author_id": "1025087216"}, {"created_at": "2019-09-10T11:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391718387781634"], "text": "Resumindo:\nCVV= 188 liga pra l\u00e1 se estiver com algum problema psicol\u00f3gico no momento (ataque de p\u00e2nico, pensamento suicida, ansiedade..)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171391718387781634", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "author_id": "2380885824"}, {"created_at": "2019-09-10T11:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391703426764801"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391703426764801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "2944544911"}, {"created_at": "2019-09-10T11:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391658480586762"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391658480586762", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1094552965136990209"}, {"created_at": "2019-09-10T11:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391628914741250"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391628914741250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1100745727750356994"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391611055554565"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391611055554565", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1252999682"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391574061801475"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391574061801475", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "912652858415357952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391541870505985"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391541870505985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "762347794199752704"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391533767114753"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391533767114753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1835422602"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391482491789313"], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391482491789313", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "author_id": "283238501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391446072647686"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391446072647686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "165258289"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391438615195648"], "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391438615195648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "author_id": "801778484502790144"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391407250190336"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391407250190336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1007545127001313280"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391384269537280"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391384269537280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "3299897495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PSSEriIHri", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx&fbclid=IwAR29Fc3X-qtHRxLRyDL9_0MjZvkdi26LxuSLdOqsNHrMIsO47Mk-AnJVyOY", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "El Correo"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391336219652097"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | El Correo https://t.co/PSSEriIHri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391336219652097", "author_id": "4228308581"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391321594109952"], "text": "assisti 2 ep da 2 temporada de elite e se algu\u00e9m matou o samuel eu vou ficar muito puta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171391321594109952", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}]}, "author_id": "2647994275"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391303579578373"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 14/163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1171391303579578373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "1149598974132670470"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391264014684160"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391264014684160", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "301370140"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391257530290176"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391257530290176", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "109372023"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391195777523712"], "text": "RT @venezuelalandia: Esta bien hablar del suicidio para crear conciencia. \n\nCerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos\nse suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391195777523712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezuelalandia", "id": "952090802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171378701029781504"}], "author_id": "215825467"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391182510968834"], "text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391182510968834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}], "author_id": "784810435304427520"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391178006249472"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391178006249472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1157725416"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391169554788354"], "text": "RT @srtagalicia: - Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391169554788354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171351717352488961"}], "author_id": "784810435304427520"}, {"created_at": "2019-09-10T11:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391102106161152"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391102106161152", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "910203273189236742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/MG3ycu1NbZ", "expanded_url": "http://saude.rs.gov.br/saude-mental", "display_url": "saude.rs.gov.br/saude-mental"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Guia"}, {"start": 10, "end": 43, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391081885384705"], "text": "O Guia de Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida traz recomenda\u00e7\u00f5es sobre como tratar do assunto, revela mitos sociais sobre o suic\u00eddio e como procurar ajuda, e promove orienta\u00e7\u00e3o para profissionais da \u00e1rea. \n\n https://t.co/MG3ycu1NbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171391081885384705", "author_id": "80271612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390966046937093"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390966046937093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "206678419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MOiCGzcVkp", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news-ciampino/linea-roma-velletri-uomo-si-suicida-lanciandosi-sotto-il-treno-in-corsa-alla-stazione-di-ciampino.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news-ciampino/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news-ciampino/linea-roma-velletri-uomo-si-suicida-lanciandosi-sotto-il-treno-in-corsa-alla-stazione-di-ciampino.html"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 11, "tag": "Roma"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Velletri"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "treno"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Ciampino"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "stazionediciampino"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "romavelletri"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390951555829760"], "text": "Linea #Roma-#Velletri, uomo si #suicida lanciandosi sotto il #treno in corsa alla Stazione di #Ciampino\n\n#stazionediciampino #romavelletri #suicidio\n\nhttps://t.co/MOiCGzcVkp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171390951555829760", "author_id": "427317763"}, {"created_at": "2019-09-10T11:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390941695041537"], "in_reply_to_user_id": "32128325", "text": "@rkucerasulzbach @fernandabarth Tem que ser respons\u00e1vel pelos seus atos. Hoje em dia, todo mundo que faz coisa errada n\u00e3o assume a responsabilidade. Vira doente, suicida, maluco... chega desse mimimi. Que seja expulso pra servir de exemplo aos outros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390941695041537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rkucerasulzbach", "id": "32128325"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "fernandabarth", "id": "59534429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171388277888344065"}], "author_id": "2918163280"}, {"created_at": "2019-09-10T11:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390929619554304"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390929619554304", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2955434655"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390782542102528"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390782542102528", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "77294620"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390744919236609"], "text": "RT @saludmentalcyl: La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390744919236609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "sufrimiento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171385460159107073"}], "author_id": "632232980"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390718998405120"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 16, 165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1171390718998405120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "724907095796113411"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390717773647872"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390717773647872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "183826300"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390691999662087"], "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390691999662087", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}], "author_id": "306489383"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390659971944448"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390659971944448", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "999768737472503808"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390655630848001"], "text": "RT @hospsancecilio: En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390655630848001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383236284624896"}], "author_id": "2423599267"}, {"created_at": "2019-09-10T11:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390624840523777"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390624840523777", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "115926290"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390602115801088"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390602115801088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3142104580"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390600580608000"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390600580608000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "626174845"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390593945284615"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390593945284615", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2585810473"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390457340977159"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390457340977159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "81818607"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390447295635457"], "text": "RT @radionica: #D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progreso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390447295635457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "D\u00edasDeRadio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383507635060736"}], "author_id": "1347297673"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390393604333568"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390393604333568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "896067576744341504"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390377770852354"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390377770852354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "2983928728"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390375258443777"], "text": "RT @batcavebr: Novo t\u00edtulo do Esquadr\u00e3o Suicida, que chega em dezembro desse ano, vai ter o vil\u00e3o Cavaleiro na equipe, que havia aparecido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390375258443777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "batcavebr", "id": "752635958911053824"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.276, "type": "Person", "normalized_text": "Cavaleiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171289811916906496"}], "author_id": "1097696008765620225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ey9KvVuiMy", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390372016267265"], "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Ey9KvVuiMy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390372016267265", "author_id": "374588811"}, {"created_at": "2019-09-10T11:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390371252920322"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390371252920322", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "145997650"}, {"created_at": "2019-09-10T11:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390341418823680"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390341418823680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "3636708795"}, {"created_at": "2019-09-10T11:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390322951282688"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171390322951282688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "243346350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VpcYLTUJb2", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 66, "tag": "10Sep2019"}, {"start": 67, "end": 93, "tag": "elsuicidiosepuedeprevenir"}, {"start": 95, "end": 116, "tag": "factoresdeprotecci\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "empleo"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep2019"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390307872792577"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n#10Sep2019 #elsuicidiosepuedeprevenir \n#factoresdeprotecci\u00f3n #empleo \nhttps://t.co/VpcYLTUJb2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390307872792577", "author_id": "1003567763338690560"}, {"created_at": "2019-09-10T11:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390283457675264"], "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390283457675264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "author_id": "819914603790565377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/q5h8HJ3BuD", "expanded_url": "https://twitter.com/CacicaStereo/status/1171390250540773376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5h8HJ3BuD", "media_key": "3_1171390246577221632"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390250540773376"], "text": "#AlAire\nCada 10 de septiembre se conmemora el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, por lo que el mensaje para el mundo, es acabar con el estigma asociado a la conducta suicida o a los problemas de salud mental.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/q5h8HJ3BuD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390250540773376", "author_id": "83877080"}, {"created_at": "2019-09-10T11:49:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390238188625920"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390238188625920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2559279620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/3EN3w4WAwN", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171390222682218497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EN3w4WAwN", "media_key": "3_1171390214822125568"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 285, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390222682218497"], "in_reply_to_user_id": "22276965", "text": "@opsoms Pensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando\n1 persona s suicida cada 40 segundos.Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n d quitarse la vida.\nM\u00e1s humanidad en \ud83c\udf0e\n#Prevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/3EN3w4WAwN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390222682218497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171069276092084226"}], "author_id": "705242384263745536"}, {"created_at": "2019-09-10T11:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390188100182016"], "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390188100182016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "author_id": "767127368515350528"}, {"created_at": "2019-09-10T11:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390174586134529"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390174586134529", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1134753706593988608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/KQpeAMpiWS", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news-ciampino/linea-roma-velletri-uomo-si-suicida-lanciandosi-sotto-il-treno-in-corsa-alla-stazione-di-ciampino.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news-ciampino/\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/dY8p2l9QCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1171390131959402498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dY8p2l9QCJ", "media_key": "3_1171390130218835969"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 11, "tag": "Roma"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "Velletri"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "treno"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Ciampino"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "stazionediciampino"}, {"start": 124, "end": 137, "tag": "romavelletri"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390131959402498"], "text": "Linea #Roma-#Velletri, uomo si #suicida lanciandosi sotto il #treno in corsa alla Stazione di #Ciampino\n#stazionediciampino #romavelletri #suicidio https://t.co/KQpeAMpiWS https://t.co/dY8p2l9QCJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171390131959402498", "author_id": "128860907"}, {"created_at": "2019-09-10T11:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390080189120512"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390080189120512", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "212561294"}, {"created_at": "2019-09-10T11:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390002472861696"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390002472861696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "1019872543"}, {"created_at": "2019-09-10T11:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389959095377920"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389959095377920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2263400256"}, {"created_at": "2019-09-10T11:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389877113491457"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389877113491457", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1898139254"}, {"created_at": "2019-09-10T11:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389859447136256"], "in_reply_to_user_id": "1053775775382544385", "text": "@aclamadissimo @chaengui @PedroHenriPI @EliteNetflixBR @NetflixBrasil Kkkk o polof\u00e3 vem falar de ser inst\u00e1vel,logo polo q n qria aceitar o t\u00e9rmino e pra tentar voltar com a CARLA e a todo custo para agrada-la at\u00e9 MATOU,se n fosse a CARLA ele j\u00e1 estaria preso desde a 1 temp,ela s\u00f3 ficou desestabilizada ap\u00f3s o sumi\u00e7o do samu,qira vc ou n ela \u00e9 a dona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171389859447136256", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "chaengui", "id": "893638060843421696"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.3534, "type": "Place", "normalized_text": "CARLA"}, {"start": 320, "end": 323, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "samu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171278249827151878"}], "author_id": "1145053887105294337"}, {"created_at": "2019-09-10T11:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389821023129600"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389821023129600", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "281494882"}, {"created_at": "2019-09-10T11:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389818019950598"], "text": "RT @infobae: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389818019950598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381553634533377"}], "author_id": "172830037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/W6r2EWk8A4", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389699216355329"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/W6r2EWk8A4 v\u00eda @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389699216355329", "author_id": "147598867"}, {"created_at": "2019-09-10T11:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389673375195136"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389673375195136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3560308395"}, {"created_at": "2019-09-10T11:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389641422966787"], "text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389641422966787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}], "author_id": "2879941"}, {"created_at": "2019-09-10T11:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389616018132992"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389616018132992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1145721431059292163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/VyRkgks4Ae", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1170726446190538752", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389602982064128"], "text": "Se os pol\u00edcias do Brasil , fizessem o msm , todo mundo ia defender o bandido , aqui no Brasil muito mimimi , t\u00e1 certo msm , quase matou a policial q tava fazendo o trabalho dela ! https://t.co/VyRkgks4Ae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171389602982064128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170726446190538752"}], "author_id": "3518601443"}, {"created_at": "2019-09-10T11:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389542139670529"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389542139670529", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "57731230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qWzTDhwAFo", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389500439719942"], "text": "RT @adn40: De acuerdo con la #OMS, cerca de 800 mil personas mueren por suicidio cada a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/qWzTDhwAFo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389500439719942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171272082786639873"}], "author_id": "1547115487"}, {"created_at": "2019-09-10T11:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389467464208385"], "text": "RT @sanidadgob: Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389467464208385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345639621439490"}], "author_id": "1723241016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389459318788096"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389459318788096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "99602631"}, {"created_at": "2019-09-10T11:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389275583209472"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389275583209472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "75304724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389239264718849"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389239264718849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171388935509090310"}], "author_id": "180855907"}, {"created_at": "2019-09-10T11:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389235288510464"], "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389235288510464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "1034819832846450688"}, {"created_at": "2019-09-10T11:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389164975263744"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389164975263744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "902518737580027905"}, {"created_at": "2019-09-10T11:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389136437219330"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389136437219330", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1135066580889612295"}, {"created_at": "2019-09-10T11:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389130686828544"], "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389130686828544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "92639994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389125607354368"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389125607354368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171388935509090310"}], "author_id": "83719809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pYF6WWz9Jk", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171389115096547329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYF6WWz9Jk", "media_key": "3_1171389113204957184"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389115096547329"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/pYF6WWz9Jk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389115096547329", "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389062252548096"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389062252548096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1917416168"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389052567904258"], "text": "RT @soybendechu: Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389052567904258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231825055715328"}], "author_id": "1102552146"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389051028611073"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389051028611073", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "601777776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisotobajas", "id": "211808465"}, {"start": 21, "end": 25, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389040198848513"], "text": "RT @luisotobajas: La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389040198848513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131875504640003"}], "author_id": "3297765346"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388968455327744"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388968455327744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1438023198"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388942463242241"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e~", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1171388942463242241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171388854500286464"}], "author_id": "1019873242239193088"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388941691490305"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388941691490305", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2450239872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388935509090310"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388935509090310", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/XlfJzHXf7x", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171388925153296384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlfJzHXf7x", "media_key": "3_1171388918148849667"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "scastrotobolka", "id": "24428304"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 60, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388925153296384"], "in_reply_to_user_id": "24428304", "text": "@scastrotobolka @paulinadelrio @CNNChile #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/XlfJzHXf7x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388925153296384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171205563918770179"}], "author_id": "705242384263745536"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388923739856897"], "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388923739856897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "author_id": "1120990141148016642"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388888658653185"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388888658653185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "1089182627393880064"}, {"created_at": "2019-09-10T11:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388874641289219"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388874641289219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "740613648700215296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388869264101379"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388869264101379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "960680507976511488"}, {"created_at": "2019-09-10T11:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388794546900992"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388794546900992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "99514592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388737462394881"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171388737462394881", "author_id": "15007299"}, {"created_at": "2019-09-10T11:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388730571182081"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388730571182081", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1085475803842990080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/k2D5okTgdI", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171388722782380032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2D5okTgdI", "media_key": "3_1171388715408744449"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FundJoseIgnacio", "id": "2171366516"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 36, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388722782380032"], "in_reply_to_user_id": "2171366516", "text": "@FundJoseIgnacio #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/k2D5okTgdI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388722782380032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171383932165808129"}], "author_id": "705242384263745536"}, {"created_at": "2019-09-10T11:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388691840942080"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388691840942080", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2824086274"}, {"created_at": "2019-09-10T11:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388680042438656"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388680042438656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2480197579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aHiViALpop", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaPastor/status/1171355313611714560", "display_url": "twitter.com/NataliaPastor/\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4268, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388646492127232"], "text": "Solo parece no importarle a los enemigos del pueblo, pero a la sociedad s\u00ed nos importa. Est\u00e1 la FSME, centros de documentaci\u00f3n suicida, m\u00e1steres de prevenci\u00f3n, grupos de apoyo al entorno, formaci\u00f3n diplomada de expertos en suicidolog\u00eda, aps de ayuda, etc https://t.co/aHiViALpop", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388646492127232", "author_id": "273994037"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388558847938560"], "text": "mano meu Deus essa mina q se suicidou eu a via todos os dias aq na rua de casa eu n to acreditando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171388558847938560", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "4764764097"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388524052041728"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388524052041728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1111965626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/i0ozcnqADf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCpyF5", "display_url": "dlvr.it/RCpyF5"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hTxIOtLroT", "expanded_url": "https://twitter.com/noticlick3/status/1171388495127957505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTxIOtLroT", "media_key": "3_1171388493555068928"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388495127957505"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/i0ozcnqADf https://t.co/hTxIOtLroT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388495127957505", "author_id": "996590731690201088"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388490094915586"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388490094915586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "2586221491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wljWGeOgFp", "expanded_url": "https://curiouscat.me/fraryschreave/post/981555562?t=1568115740", "display_url": "curiouscat.me/fraryschreave/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "noah"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "beloved"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3896, "type": "Other", "normalized_text": "noah"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388435787108353"], "text": "entendi. concordo que no terceiro livro ele aparece mais que o noah (nao me mata mas gra\u00e7as a deus, noah clich\u00ea h\u2026 \u2014 noah clich\u00ea humano????? beloved????????? putz mo o noah \u00e9 suicida e s\u00f3 pode curar kk clich\u00ea demais n\u00e9 \ne eu n\u00e3o a\u2026 https://t.co/wljWGeOgFp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171388435787108353", "author_id": "965223338690928647"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388418594693120"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388418594693120", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "820766296790990850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/LCVDIw740D", "expanded_url": "https://www.elbotiquin.mx/salud-mental/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida", "display_url": "elbotiquin.mx/salud-mental/c\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Kr7mic6Muv", "expanded_url": "https://twitter.com/ELMEOYODLASUNTO/status/1171388390693957632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr7mic6Muv", "media_key": "3_1171388368246099968"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388390693957632"], "text": "Suicidio.- A la alza. A pesar de mejoras en las condiciones de vida, son los pa\u00edses con mayores ingresos donde m\u00e1s se suicida la gente. Ah, y son m\u00e1s hombres que mujeres.\nhttps://t.co/LCVDIw740D https://t.co/Kr7mic6Muv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388390693957632", "author_id": "32414290"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388382993211392"], "in_reply_to_user_id": "249812258", "text": "@LOVREGA @atameAti Jajajaja no hab\u00eda visto esta joya de defensa para @ManuelBartlett .\n\nNi los mas preparados y aguerridos defensores de L\u00f3pez, ni Robles Maloof vaya, se atrevi\u00f3 a defender esto \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 \n\nFue como una maroma suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388382993211392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "atameAti", "id": "1081618301208461317"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "ManuelBartlett", "id": "1120135848"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Robles Maloof"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171216657852841984"}], "author_id": "892102083259846656"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388358410539008"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida ser\u00eda decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388358410539008", "author_id": "207807305"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388356606988288"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388356606988288", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1858116380"}, {"created_at": "2019-09-10T11:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388355638169603"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171388355638169603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1010338247438938112"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388272502870016"], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388272502870016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "869985029274914823"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388269868834821"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388269868834821", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "299914713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/teydl2GwwT", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newtral.es/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/20190910/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388260960088065"], "text": "RT @plataformalife: Los 4 mitos m\u00e1s importantes sobre la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida por @nlopeztrujillo:\n\nhttps://t.co/teydl2GwwT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388260960088065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171369919482667009"}], "author_id": "195305576"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388242723319809"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388242723319809", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "838008068151595008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/cMYp7wsMeb", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/mondo/regno-unito-ragazza-suicida-dopo-essere-stata-bullizzata-a-scuola-per-laspetto-fisico-la-mamma-la-chiamavano-grassa-e-brutta/", "display_url": "genovawhatson.it/mondo/regno-un\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/UL6nzemyLc", "expanded_url": "https://twitter.com/GenovaOn/status/1171388227011457025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UL6nzemyLc", "media_key": "3_1171388225392455681"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388227011457025"], "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e\u00a0\u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/cMYp7wsMeb https://t.co/UL6nzemyLc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171388227011457025", "author_id": "1164930181963952128"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388224058667008"], "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388224058667008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "author_id": "237639222"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388216987017220"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388216987017220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1039572880361762816"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388208854315009"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388208854315009", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "861162544559517697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/9O1op5gy9v", "expanded_url": "https://vlast.kz/amp/obsshestvo/35182-erlan-ajtmuhambetov-bilim-foundation-prevencia-podrostkovogo-suicida-dolzna-stat-nacionalnoj-strategiej-gosudarstva.html?__twitter_impression=true", "display_url": "vlast.kz/amp/obsshestvo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vlast.kz/amp/obsshestvo/35182-erlan-ajtmuhambetov-bilim-foundation-prevencia-podrostkovogo-suicida-dolzna-stat-nacionalnoj-strategiej-gosudarstva.html?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388205373038593"], "text": "\u0415\u0440\u043b\u0430\u043d \u0410\u0439\u0442\u043c\u0443\u0445\u0430\u043c\u0431\u0435\u0442\u043e\u0432, Bilim Foundation: \u041f\u0440\u0435\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u0435\u0439 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 - \u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440 https://t.co/9O1op5gy9v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1171388205373038593", "author_id": "364124954"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388182639915008"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0445??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1171388182639915008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171123090534932480"}], "author_id": "1019873242239193088"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388148728946721"], "text": "RT @luismadridp: Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388148728946721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383564082044930"}], "author_id": "887060452114669568"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388131649761280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388131649761280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2754887900"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388128218800129"], "text": "RT @SalutGOIB: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171388128218800129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346842988273664"}], "author_id": "4082749300"}, {"created_at": "2019-09-10T11:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388101496848384"], "in_reply_to_user_id": "1114590254", "text": "@Winston_Dunhill A quien te sale a atacar con un panzer o un misil no podes querer pelearle con un escarbadientes o una pistola de cebitas ! \nEs ser muy ingenuo y sobre todo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388101496848384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171376299836956672"}], "author_id": "749732725469437953"}, {"created_at": "2019-09-10T11:40:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388015115218946"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388015115218946", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1085419362302021638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Upd4mODBMX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387924933464064"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Upd4mODBMX es mas que evidente que la doctrina materialista trea una total insatisfaccion", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387924933464064", "author_id": "1121910338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387908609196032"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387908609196032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}], "author_id": "1121716824763191296"}, {"created_at": "2019-09-10T11:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387904523984897"], "in_reply_to_user_id": "22954354", "text": "@laSextaTV El que se suicida apenas genera gasto al estado,por eso les da igual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387904523984897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "938776156815417344"}, {"created_at": "2019-09-10T11:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387882151587841"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387882151587841", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1158072589341929472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xHnDMN4oqU", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387879215575040"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/xHnDMN4oqU v\u00eda @cnnee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387879215575040", "author_id": "117803282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387860731211776"], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387860731211776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171243942169456643"}], "author_id": "3219572643"}, {"created_at": "2019-09-10T11:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387848097972225"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171387848097972225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1058764458032533505"}, {"created_at": "2019-09-10T11:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387839877193729"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387839877193729", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "915289602390446085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387809778651138"], "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387809778651138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "140641603"}, {"created_at": "2019-09-10T11:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387748743176192"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171387748743176192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "2567726169"}, {"created_at": "2019-09-10T11:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387744196747272"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387744196747272", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "495094164"}, {"created_at": "2019-09-10T11:39:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387681760321536"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387681760321536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "302236105"}, {"created_at": "2019-09-10T11:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387655310991360"], "text": "RT @SoyArepita: @yorelisaco #10Sep \"Ambas actitudes son malas y deben prender la alarma \ud83d\udea8 El que usa el suicidio como una especie de \"chant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387655310991360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyArepita", "id": "843841119335124992"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "yorelisaco", "id": "358222823"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 34, "tag": "10Sep"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171380066359697410"}], "author_id": "108625071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/r0zKdD5xJi", "expanded_url": "https://twitter.com/skamxpxkk/status/1171387644518924289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r0zKdD5xJi", "media_key": "3_1171387636407263232"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 21, "tag": "UsoElCelularPara"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "UsoElCelularPara"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387644518924289"], "text": "Hoy #UsoElCelularPara contarles que hoy es el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio. 1 persona se suicida en el mundo cada 40 segundos. https://t.co/r0zKdD5xJi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387644518924289", "author_id": "79074748"}, {"created_at": "2019-09-10T11:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387619525189632"], "text": "RT @saladajusticab: Saiu a sinopse oficial de #TheSuicideSquad:\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171387619525189632", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352870043738113"}], "author_id": "1071070034536087552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/RmzjZPGn1n", "expanded_url": "https://twitter.com/melby_lau/status/1171387599518339073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmzjZPGn1n", "media_key": "16_1171387590718709761"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387599518339073"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha Filho: pai, posso fazer uma pergunta?\n\n Pai: claro q pode filho\n\n Filho: se eu viajar no tempo e te matar antes de eu nascer, quem te matou?\n\nToda a fam\u00edlia escutando a conversa: https://t.co/RmzjZPGn1n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171387599518339073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171384835383934978"}], "author_id": "1147249213933326336"}, {"created_at": "2019-09-10T11:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387589527560195"], "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387589527560195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1641388063"}, {"created_at": "2019-09-10T11:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387578202886146"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387578202886146", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "453007359"}, {"created_at": "2019-09-10T11:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387495038312449"], "text": "RT @socialworker71: Recomiendo la lectura de \ud83d\udd35\"LA CONDUCTA SUICIDA: una realidad inc\u00f3moda\". Un escrito a partir de la asistencia a la Jorna\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387495038312449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "socialworker71", "id": "3056207332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171357505311653888"}], "author_id": "916376030272684034"}, {"created_at": "2019-09-10T11:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387426696306688"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387426696306688", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1095399634917359616"}, {"created_at": "2019-09-10T11:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387425576357888"], "text": "RT @lfredobocanegra: Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387425576357888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lfredobocanegra", "id": "2720301821"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Ibag"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171232975880630274"}], "author_id": "2542660800"}, {"created_at": "2019-09-10T11:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387358664638465"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "text": "@A24COM Dejen de MENTIRRRR.dejen en paz al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387358664638465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381553722585089"}], "author_id": "134341496"}, {"created_at": "2019-09-10T11:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387356617891842"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171387356617891842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "1893284119"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387298598019073"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387298598019073", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "306757755"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387290129707008"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387290129707008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "127286699"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387242046267393"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387242046267393", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "90021984"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387215047528449"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387215047528449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "330515425"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387180457107458"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387180457107458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "73640017"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387170390728704"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387170390728704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "481971243"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387166360035330"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387166360035330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "1265119956"}, {"created_at": "2019-09-10T11:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387143756877825"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387143756877825", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "952175576"}, {"created_at": "2019-09-10T11:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171387044142231552"], "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171387044142231552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "1369630459"}, {"created_at": "2019-09-10T11:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386961501851648"], "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386961501851648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "author_id": "38214151"}, {"created_at": "2019-09-10T11:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386947111198720"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171386947111198720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "723089733891575808"}, {"created_at": "2019-09-10T11:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386922788380672"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386922788380672", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2584572343"}, {"created_at": "2019-09-10T11:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386868832903168"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386868832903168", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2183694423"}, {"created_at": "2019-09-10T11:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386845705527296"], "text": "Creencias falsas sobre el suicidio (1):\n\"s\u00f3lo los enfermos mentales graves se suicidan\": MENTIRA.\nEl que se suicida es porqu\u00e9 est\u00e1 sufriendo, de eso no hay duda, pero no necesariamente tiene porque estar padeciendo una enfermedad mental grave.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386845705527296", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 276, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 275, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "author_id": "983467087111876608"}, {"created_at": "2019-09-10T11:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386845072187392"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386845072187392", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2825293683"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386803733053440"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386803733053440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "946800609830866944"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386741065953280"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386741065953280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1066994569567510529"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386709604327425"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386709604327425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "310556195"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386683419480065"], "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171386683419480065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383973441941504"}], "author_id": "1043252761524101120"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386632563580938"], "in_reply_to_user_id": "337580542", "text": "Si conoc\u00e9s a alguien que muestre se\u00f1ales de ideaci\u00f3n suicida, dale una mano, prestale un hombro y escuch\u00e1. A\u00fan as\u00ed, las apariencias enga\u00f1an, por lo que es importante que la gente que te rodea sepa que est\u00e1s para ellos, record\u00e1rselos siempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386632563580938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171386628184690688"}], "author_id": "337580542"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386629736607744"], "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171386629736607744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "author_id": "91989624"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386613986996225"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386613986996225", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1158075837146652673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/CebpjuiZXN", "expanded_url": "http://atres.red/iwz504", "display_url": "atres.red/iwz504", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 239, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386588120719360"], "text": "Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que la cifra de muertes por homicidios, 80 veces m\u00e1s que la de violencia de g\u00e9nero.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/CebpjuiZXN", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171386588120719360", "author_id": "22954354"}, {"created_at": "2019-09-10T11:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386490716327936"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386490716327936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1079911253081026560"}, {"created_at": "2019-09-10T11:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386481908170753"], "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386481908170753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "author_id": "1157661429786456064"}, {"created_at": "2019-09-10T11:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386477940551680"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386477940551680", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "186166510"}], "includes": {"users": [{"id": "74845509", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "D\u00e9 \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 710, "tweet_count": 8910, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RapaduraSensei"}, {"id": "1165964937291882497", "location": "metaverse", "name": "NFT Launchpad", "public_metrics": {"followers_count": 131068, "following_count": 834, "tweet_count": 1078, "listed_count": 108}, "verified": false, "username": "NFTsSaga"}, {"id": "276665055", "location": "Absolutamente para todo\u263a", "name": "Fr\u00eda y Distante", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2110, "tweet_count": 59545, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "KatyuskaRecinos"}, {"id": "288946052", "location": "El Salvador", "name": "Hombres Contra la Violencia SV", "public_metrics": {"followers_count": 6788, "following_count": 5704, "tweet_count": 76921, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "hclav"}, {"id": "1012384084600000512", "location": "Puerto Rico", "name": "$even eight", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 388, "tweet_count": 17867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_didielll"}, {"id": "160731872", "name": "mrs luci", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "maestralucifer"}, {"id": "222056376", "name": "jimo #\u264f\ud83d\udcafvolveremos\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 188, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jimo1982"}, {"id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PerdigueroASP"}, {"id": "1089612318512689153", "location": "Bronx, NY", "name": "mario miranda", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 584, "tweet_count": 86341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HectorH34057461"}, {"id": "55387749", "location": "Honduras", "name": "Radio HRN", "public_metrics": {"followers_count": 263094, "following_count": 618, "tweet_count": 300069, "listed_count": 566}, "verified": false, "username": "radiohrn"}, {"id": "3099313823", "location": "Espa\u00f1ist\u00e1n Norte", "name": "chuchoquehabla", "public_metrics": {"followers_count": 6810, "following_count": 7485, "tweet_count": 628875, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "chuchoquehabla"}, {"id": "1151366429909954560", "location": "Deutschland", "name": "Heinrich", "public_metrics": {"followers_count": 15907, "following_count": 17256, "tweet_count": 16487, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "HeinrichAV"}, {"id": "80258448", "name": "JL", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 719, "tweet_count": 72019, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "tarsejl"}, {"id": "329915813", "location": "AQP, ahora LIM", "name": "Jose Carlos Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 946, "tweet_count": 8544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseCarlosEspi2"}, {"id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TEJHILTON"}, {"id": "1066115511988166657", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "luizramos34@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2511, "tweet_count": 12507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizramos34"}, {"id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Arthur Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "ArthurWeint"}, {"id": "124165495", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Telefuturo", "public_metrics": {"followers_count": 890637, "following_count": 88, "tweet_count": 261080, "listed_count": 674}, "verified": true, "username": "Telefuturo"}, {"id": "3021198099", "location": "Sevilla", "name": "Rafa Maroto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2265, "tweet_count": 62052, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "rafamaroto17"}, {"id": "1165042358582435840", "name": "la crisis existencial", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ExistencialLa"}, {"id": "169301427", "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "name": "Motomichi", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1527, "tweet_count": 98395, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Acanoes_"}, {"id": "15512642", "name": "veroko", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1305, "tweet_count": 20794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "veroko"}, {"id": "885428273328599040", "name": "Jose Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 714, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "padytan"}, {"id": "580936148", "location": "Sevilla", "name": "\ud83c\udf83 Espuqui Rowen \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1410, "tweet_count": 156561, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "RowNux"}, {"id": "1590846835", "location": "Madrid por desgracia", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "gotohornyjail"}, {"id": "338505321", "name": "L\u00f3pezman \ud83d\udcaf \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7038, "following_count": 6674, "tweet_count": 286687, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "lopezman1"}, {"id": "301513634", "name": "Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 441, "tweet_count": 26540, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "IGNACIOMARCHENA"}, {"id": "361515985", "location": "Espanha", "name": "Henry Cerd\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 976, "tweet_count": 13787, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "encegir"}, {"id": "767271213345415168", "location": "Dysphoria Land", "name": "\u26e7\ud835\udcd7\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\u26e7 \ud83e\udd8a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1390, "tweet_count": 43788, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "helenalahiena"}, {"id": "3026305199", "name": "Antonio Vidal Azuaga", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 93, "tweet_count": 26243, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AzuagaVidal"}, {"id": "907520551312338945", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "name": "la chica de la estaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 203, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dunaoubi"}, {"id": "247343549", "location": "valencia", "name": "Pakitxu", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 980, "tweet_count": 49531, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "palozper"}, {"id": "3901227447", "name": "africa", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 142, "tweet_count": 13507, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "africabl2005"}, {"id": "4775352315", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas ", "name": "\ud83d\ude43\u2600\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 694, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrenesEu"}, {"id": "798482478", "name": "isabel rguez go\u00f1i", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1007, "tweet_count": 132178, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "isabelrguezgoi"}, {"id": "223627754", "name": "Marcelo Bracarense", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 498, "tweet_count": 54301, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mbracarense"}, {"id": "329601573", "name": "Joel Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 658, "tweet_count": 61217, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jooel_ar"}, {"id": "1608980011", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Lautaro Gonzalo Viano", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 3491, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Lautaroviano18"}, {"id": "1138435206", "location": "Girona", "name": "Teresa Palmer", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 336, "tweet_count": 66778, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "pluvisca"}, {"id": "2921983427", "location": "Barcelona", "name": "Mar Garc\u00eda Puig", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}, "verified": true, "username": "margpuig"}, {"id": "320222667", "location": "4 8 15 16 23 42 ", "name": "\ud83d\udc80 Juliet the Ninth \ud83d\udc80\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1983, "tweet_count": 56696, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "JuliadenAdel"}, {"id": "717359990093299712", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "saludmentalleon"}, {"id": "2973939603", "name": "Ebnardi", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1897, "tweet_count": 11930, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ebignardi87"}, {"id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "verified": true, "username": "ElNacionalWeb"}, {"id": "1324700568", "location": "El Salvador", "name": "M\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1931, "tweet_count": 20505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shanti_sol"}, {"id": "468713529", "location": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5", "name": "Miki", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 321, "tweet_count": 30330, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "keplermiki"}, {"id": "2978903069", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Iglesias +", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1077, "tweet_count": 109837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alberto_8019"}, {"id": "514485926", "location": "A Coru\u00f1a", "name": "lucia", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 748, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lgarcia200"}, {"id": "1007972448", "location": "Lima, Peru", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 962, "tweet_count": 10149, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "dianamst21"}, {"id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "soybendechu"}, {"id": "164225670", "name": "JuanLop", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1073, "tweet_count": 23670, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JuanSfc18"}, {"id": "837840228605898752", "location": "Brasil", "name": "JH Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 22, "tweet_count": 14313, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jhnoticias_br"}, {"id": "44961769", "name": "al lia rosa", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 784, "tweet_count": 91882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bat3macumba"}, {"id": "584385737", "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "trassssh"}, {"id": "1383247122", "name": "Marie\ud83e\udd40\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 187, "tweet_count": 18356, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "1211leeannete"}, {"id": "290486800", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 POPER \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 318, "tweet_count": 32025, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "poper66"}, {"id": "109597607", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Mauro Fragach\u00e1n Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1751, "tweet_count": 37510, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "maurofragachan"}, {"id": "967077185285697536", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Wellington Falc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 881, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wellofalcao"}, {"id": "778833103766876160", "name": "lht441", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 573, "tweet_count": 28621, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lht4411"}, {"id": "1859092471", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "name": "SIMIAN", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 311, "tweet_count": 24818, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "facu_trott"}, {"id": "215934447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Fernando del Amo", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 4396, "tweet_count": 215688, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "madridvk"}, {"id": "953996688670314496", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Salud Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "verified": false, "username": "SaludMadrid"}, {"id": "340502487", "name": "V\u00edctor Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 3647, "tweet_count": 48159, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "si__se_puede_"}, {"id": "902871103080718336", "location": "Comunitat Valenciana", "name": "\u00c0 Punt NTC", "public_metrics": {"followers_count": 37637, "following_count": 403, "tweet_count": 103867, "listed_count": 296}, "verified": true, "username": "apuntnoticies"}, {"id": "744281610669928449", "location": "Salta, Argentina", "name": "PapiQuieroVerte", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 202, "tweet_count": 3150, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PapiQuieroVerte"}, {"id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "jemahuja"}, {"id": "32459434", "location": "M\u00e1s all\u00e1 de la duda razonable", "name": "gabrielregino", "public_metrics": {"followers_count": 34605, "following_count": 13432, "tweet_count": 266685, "listed_count": 668}, "verified": false, "username": "gabrielregino"}, {"id": "238064117", "location": "tijuana", "name": "Orlando el de Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 242, "tweet_count": 8994, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "youngyisuss"}, {"id": "208295900", "location": "Ciudad de Mexico. ", "name": "Juan Carlos Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 15036, "following_count": 4628, "tweet_count": 12067, "listed_count": 46}, "verified": true, "username": "JCBarreto"}, {"id": "221502089", "location": "M\u00e9xico", "name": "ONU M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 185500, "following_count": 924, "tweet_count": 19250, "listed_count": 832}, "verified": true, "username": "ONUMX"}, {"id": "1949585006", "name": "Tita", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 101, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ritagbcosta12"}, {"id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Leonor Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "LeonorRosas4"}, {"id": "1379911411", "location": "Huelvayork", "name": "Rafa \ud83d\udd31\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1587, "tweet_count": 26891, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RafaCumbreras"}, {"id": "1101432013", "location": "Wattpad", "name": "Preparando remake de MMPPP Prism\ud83d\udca6\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1614, "tweet_count": 45096, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pinky_Azalea"}, {"id": "1142934837168398354", "name": "@oncezurdo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oncezurdo1"}, {"id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498851, "following_count": 404, "tweet_count": 11535, "listed_count": 496}, "verified": false, "username": "jdealthaus"}, {"id": "986996663255527424", "name": "Metalnacional1", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 182, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Metalnacional11"}, {"id": "65463088", "name": "\u00c1mbito Financiero", "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}, "verified": true, "username": "Ambitocom"}, {"id": "776472481230098432", "location": "Malaga, Spain", "name": "Pedro Luis Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 641, "tweet_count": 33929, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PedroLuisGarri3"}, {"id": "2415718154", "location": " ESPA\u00d1A ", "name": "Luis alonso", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 3592, "tweet_count": 246378, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fuertecabeza"}, {"id": "700714287082373120", "location": "El Bierzo, Espa\u00f1a", "name": "Robi", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 730, "tweet_count": 3568, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sury_2233"}, {"id": "63287423", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Kakaroto\u2077\u2077\u2077 Panhead\u2720 #BlackAdam", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 197, "tweet_count": 3185, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "KakarotoPanhead"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47949, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "897894312", "name": "Aloysia Thriphylla", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1057, "tweet_count": 31366, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "AloysiaT"}, {"id": "1064381924", "name": "Sistema Educandus", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 33, "tweet_count": 331, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "educandusrio"}, {"id": "215746407", "location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Zoraida Granados Palma", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 1914, "tweet_count": 30621, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "zoraidapsico"}, {"id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "verified": true, "username": "consaludmental"}, {"id": "2155767144", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc9c Spooky Nubi \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 887, "tweet_count": 29822, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "QueenDraccoon"}, {"id": "632330596", "location": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica", "name": "Ana Catarina Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 986, "tweet_count": 81213, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "AnaVenturaa10"}, {"id": "107647566", "location": "San Crist\u00f3bal de las Casas, Ch", "name": "Esmeralda \ud83e\udef0\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 194, "tweet_count": 8030, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Heeyeszi"}, {"id": "1114143758793224192", "name": "DrGregory_House", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 289, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DrGregoryHous12"}, {"id": "724415269150429184", "location": "La Libertad, El Salvador", "name": "Annel", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 119, "tweet_count": 5078, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "natiarteaga78"}, {"id": "240638785", "location": "Espa\u00f1a", "name": "AutismoDiario", "public_metrics": {"followers_count": 71837, "following_count": 952, "tweet_count": 85645, "listed_count": 939}, "verified": false, "username": "AutismoDiario"}, {"id": "590835355", "location": "Barcelona - Catalunya", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a \ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 688, "tweet_count": 11157, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Spacebuunny__"}, {"id": "162730634", "location": "Kuala Lumpur, Malasia", "name": "Zutr0y", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 590, "tweet_count": 26746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JamesAlcatraz"}, {"id": "2974326351", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Plataforma de Pacientes", "public_metrics": {"followers_count": 9223, "following_count": 5220, "tweet_count": 16779, "listed_count": 197}, "verified": false, "username": "pacientesPOP"}, {"id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ministerio de Sanidad", "public_metrics": {"followers_count": 698698, "following_count": 698, "tweet_count": 24744, "listed_count": 4146}, "verified": true, "username": "sanidadgob"}, {"id": "784882607804846080", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "esther\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1903, "tweet_count": 89397, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "biebergaga__"}, {"id": "534682719", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "name": "Amelia Demaria Parra", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1761, "tweet_count": 135498, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AmeliaDemariaPa"}, {"id": "1665483661", "name": "Caramelo de chocolate", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 496, "tweet_count": 8870, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NetterMcMinnTor"}, {"id": "542593694", "name": "Jos\u00e9 Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 3957, "tweet_count": 48806, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "josecarlosaj"}, {"id": "3346160668", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "rics.", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 470, "tweet_count": 67660, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "heyimrics"}, {"id": "199465237", "location": "Manta - Manab\u00ed - Ecuador", "name": "Irvin Meza", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 749, "tweet_count": 11467, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "IrvinMezaC"}, {"id": "138281006", "location": "Manab\u00ed, Ecuador", "name": "Juan Pablo Tr\u00e1mpuz", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 1136, "tweet_count": 13275, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "jptrampuz"}, {"id": "1131355596408729600", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Joselo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1103, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MisionesIn"}, {"id": "1074359716422270977", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "bag", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 156, "tweet_count": 14639, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fortnitecelular"}, {"id": "725925672363778048", "location": "\ud83d\udccdPuerto Rico", "name": "Jone \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 279, "tweet_count": 12573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lys__22"}, {"id": "1960909980", "location": "Cu\u00e9llar", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 350, "tweet_count": 74165, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Vic12io"}, {"id": "1308200317", "location": "Segovia ", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "rorintv"}, {"id": "756133009296883713", "location": "Who knows... ", "name": "Mar\u00eda Pozuelo Castro \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 886, "tweet_count": 9314, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mpozueloc"}, {"id": "1008130911085498368", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jose Carlos Reig", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 509, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CasanovaReig"}, {"id": "588498494", "location": "Quito - Ecuador", "name": "Alex Haro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 32, "tweet_count": 4236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alex_Haro_G"}, {"id": "8225692", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "El Universo", "public_metrics": {"followers_count": 2781003, "following_count": 2836, "tweet_count": 391006, "listed_count": 4741}, "verified": true, "username": "eluniversocom"}, {"id": "254986508", "location": "Moron, Bs As, ARGENTINA", "name": "OMIX de Mor\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1135, "tweet_count": 54930, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "omixmoron"}, {"id": "14544597", "location": "La Plata, Argentina", "name": "nestorsbari", "public_metrics": {"followers_count": 8410, "following_count": 4609, "tweet_count": 87264, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "nestorsbari"}, {"id": "840557719018958849", "location": "Calgary, Alberta", "name": "Congorocho", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 661, "tweet_count": 17840, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Congorochox"}, {"id": "952090802", "name": "venezuelalandia", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2271, "tweet_count": 63393, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "venezuelalandia"}, {"id": "756137485906874368", "location": "Santa Cruz de Tenerife ", "name": "Matcha Pop", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 366, "tweet_count": 6578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tdmatcha"}, {"id": "319754740", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "name": "NeyzaElena \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 102, "tweet_count": 31569, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NeyzaElena"}, {"id": "1715697122", "location": " Madrid", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 596, "tweet_count": 22524, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ManuGFresnillo"}, {"id": "2449943059", "location": "Entre delirios y disociaciones", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "Nurse_Lecter"}, {"id": "1285099554", "location": "En el albero.", "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez.", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4999, "tweet_count": 441174, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "haclum72"}, {"id": "924686017982017536", "name": "La Tita Ale de extremo zapatillazo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16282, "following_count": 14519, "tweet_count": 106315, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "LaTitaAle1"}, {"id": "229001251", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "public_metrics": {"followers_count": 95493, "following_count": 7762, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1776}, "verified": true, "username": "redaccionmedica"}, {"id": "162633334", "location": "Torrelaguna", "name": "Uge Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 356, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UgeMartinez"}, {"id": "181712470", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1285, "tweet_count": 66978, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mrsmaryneves"}, {"id": "141070173", "location": "Bogota D.C", "name": "Harvey Gomez Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 94, "tweet_count": 10980, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "TatoHarvey"}, {"id": "1733793840", "location": "Colombia", "name": "Pulzo", "public_metrics": {"followers_count": 168311, "following_count": 7913, "tweet_count": 445288, "listed_count": 808}, "verified": true, "username": "pulzo"}, {"id": "715619803336208384", "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 325, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angelalonso60"}, {"id": "2942048885", "location": "Guadajira (Badajoz), Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Herrador", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3676, "tweet_count": 97539, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "HCInmo"}, {"id": "730099598488948736", "name": "Iara Lair Patzer", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 94, "tweet_count": 50892, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "iarapatzer"}, {"id": "985138912225087488", "location": "En el Templo.", "name": "Dirty Harry", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 539, "tweet_count": 16744, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TangoMartin21"}, {"id": "1007363844149309445", "name": "George Kaplan", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 851, "tweet_count": 53187, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Kaplan_GV"}, {"id": "1085646735890890752", "location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "name": "Paco...\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 3034, "tweet_count": 14154, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PacoMS1969"}, {"id": "206241100", "location": "S\u00e3o Paulo - SP | Brasil", "name": "Roncato Advogados", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 24, "tweet_count": 2721, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roncatoadv"}, {"id": "3207264567", "location": "Santa Catarina", "name": "Gi\u0454iss\u03c3\u0e17", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1073, "tweet_count": 14440, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gieisson"}, {"id": "475664098", "location": "Valencia", "name": "amparina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 250, "tweet_count": 1815, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "massbombona"}, {"id": "22954354", "location": "Spain", "name": "laSexta", "public_metrics": {"followers_count": 1131194, "following_count": 630, "tweet_count": 296953, "listed_count": 6537}, "verified": true, "username": "laSextaTV"}, {"id": "1082001254782550016", "name": "Mirentxu L.A \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1169, "tweet_count": 78498, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "m_apezteguia"}, {"id": "82084630", "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242361, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8031}, "verified": true, "username": "sextaNoticias"}, {"id": "1113714569057316865", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "David Cast", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 596, "tweet_count": 41369, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DavidCa86402977"}, {"id": "42253117", "location": "Santiago de Compostela", "name": "Minina de Cheshire", "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 1066, "tweet_count": 47427, "listed_count": 208}, "verified": false, "username": "mininacheshire"}, {"id": "3307330251", "name": "Cristobal Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 2881, "tweet_count": 47860, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "cristobaljccm"}, {"id": "939311426", "name": "Criminolog\u00eda Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9310, "following_count": 10230, "tweet_count": 33798, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "criminologiamad"}, {"id": "1180938420", "location": "Santiago Chile", "name": "Andres Drouilly", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4939, "tweet_count": 125664, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "ADrouilly"}, {"id": "705242384263745536", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Denis_Sota"}, {"id": "739153836091138048", "location": "Per\u00fa", "name": "Luis PdeP #DeRegreso", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1823, "tweet_count": 26850, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "eldocpes"}, {"id": "92094655", "location": "I \u2764 CDMX! ", "name": "Jem Bistre", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 501, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JeMbIcHiTo"}, {"id": "781252506919763968", "name": "C\u00e9sar Delf\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 335, "tweet_count": 596, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cesar_Delfin87"}, {"id": "111636963", "location": "Illes Balears", "name": "Bibliosalut", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 865, "tweet_count": 14740, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "bibliosalut"}, {"id": "102051912", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "name": "Gu\u00edaSalud", "public_metrics": {"followers_count": 28302, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "verified": false, "username": "GuiaSalud"}, {"id": "2569365314", "location": "\ud83d\udccdAlcala de Henares | Madrid", "name": "\ud83c\udf60 Spooky Ritsu \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2319, "tweet_count": 153289, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ritsuka_kun1"}, {"id": "763096746423705600", "name": "FBF", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 218, "tweet_count": 53615, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fabianbf1971"}, {"id": "302217156", "name": "DBK || Sparrow", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 625, "tweet_count": 9085, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MartitaSparrow"}, {"id": "1089195837551345664", "location": "Orizaba Veracruz M\u00e9xico ", "name": "El Rotativo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 36, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "El_Rotativo_mx"}, {"id": "2361177348", "name": "Karina Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 230, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DraKaps"}, {"id": "2327181769", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 3", "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 377, "tweet_count": 47525, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "Salud_CZ3"}, {"id": "252494002", "location": "Granada", "name": "Maite Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 923, "tweet_count": 9727, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "maiteazules"}, {"id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "Gacela1980"}, {"id": "1150769437", "name": "UNIDAS PODEMOS (Retuiteando) @UnidasPodemosrt", "public_metrics": {"followers_count": 6106, "following_count": 6733, "tweet_count": 201012, "listed_count": 102}, "verified": false, "username": "UnidasPodemosRT"}, {"id": "1935625100", "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 89, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuillerCorella"}, {"id": "553421362", "name": "VM", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 651, "tweet_count": 71428, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "vascolmatos"}, {"id": "2459648804", "location": "Inferno ", "name": "Costi", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 295, "tweet_count": 44972, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yacosta_"}, {"id": "2890544567", "location": "Carola, Puertorro", "name": "bri\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 699, "tweet_count": 32955, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "briknnabs"}, {"id": "1037825764199202817", "name": "Rommeldorth", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "francis28760835"}, {"id": "1162993273", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "antonio latorre\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 747, "tweet_count": 4732, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "latorreantonio7"}, {"id": "300479320", "location": "Madrid", "name": "Thais Asalva Jaos \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1516, "tweet_count": 78552, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "p_ruben"}, {"id": "1105473426968465412", "name": "11Juan11", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 69, "tweet_count": 52116, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "11Juan112"}, {"id": "928300466253025280", "location": "she/her", "name": "\ud83e\udd44\u2408bea do sarden\u2602\ufe0e\ud83e\udd5a \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1040, "tweet_count": 42406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "namjoonsfeminis"}, {"id": "950604367", "location": "Cantabria", "name": "Trino Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 50, "tweet_count": 11565, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Tinuco2"}, {"id": "3249074115", "location": "Los Teques, Miranda- Venezuela", "name": "MPPSMiranda", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 2172, "tweet_count": 155650, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "MPPSMiranda"}, {"id": "1338301711", "name": "Mara J\u00e1uregui Rdgz", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 155, "tweet_count": 30149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rdgz_mara"}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}, "verified": true, "username": "nmas"}, {"id": "2200839317", "location": "Espa\u00f1a,el mejor pais del mundo", "name": "jose angel", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3743, "tweet_count": 169662, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "joseangel1951"}, {"id": "887097880552636416", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "name": "Pablo Bandera", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 553, "tweet_count": 25500, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "trataking"}, {"id": "1379826463", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maria Toya", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1188, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariatoya21"}, {"id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569370, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "verified": false, "username": "DiarioTalCual"}, {"id": "409966003", "location": "Venezuela", "name": "heberto medina", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198390, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "eamedinarom"}, {"id": "145453865", "location": "D.F", "name": "Carlos_Romero", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 325, "tweet_count": 4729, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CARLOS_ROMERO"}, {"id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "name": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950423, "following_count": 579, "tweet_count": 331301, "listed_count": 2289}, "verified": true, "username": "adn40"}, {"id": "934421256", "location": "Arganda del Rey", "name": "Carlos#UnoDiNoi.", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4430, "tweet_count": 125720, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "karloxt1"}, {"id": "41917813", "name": "SrCuentaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 215, "tweet_count": 11721, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SrCuentaOficial"}, {"id": "1330713378", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Nino", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 1906, "tweet_count": 379765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Labrada07"}, {"id": "311064777", "location": "Frankfurt am Main, Alemania", "name": "\ud83c\udf83~ \ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e \ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 ~\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 954, "tweet_count": 170058, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "FrankieJesstein"}, {"id": "1363874568", "location": "Madrid", "name": "Arantza", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2126, "tweet_count": 47770, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "val_arantza"}, {"id": "937389356599468033", "location": "\u00c1vila, Spain", "name": "Juan Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 29, "tweet_count": 38604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanMig25985673"}, {"id": "889885405750763520", "name": "Erick Sol\u00eds Torres", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 2935, "tweet_count": 10916, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rickby24M"}, {"id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903887, "listed_count": 2508}, "verified": true, "username": "diario24horas"}, {"id": "793913585886003201", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 188, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lourenchevique"}, {"id": "741030751727128576", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "Savior\u0950.", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 435, "tweet_count": 44208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laurenmuhoz16"}, {"id": "240965418", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "el_padrecito", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "El_Padrecito"}, {"id": "22657351", "location": "United States", "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline", "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}, "verified": true, "username": "988Lifeline"}, {"id": "725076986863996928", "location": "Catalunya", "name": "Laura\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 750, "tweet_count": 176321, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "nonna_mafalda"}, {"id": "587396766", "location": "Salamanca, Spain", "name": "Mada", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 305, "tweet_count": 14952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MDajbog"}, {"id": "993225708418797568", "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 119, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_IVDae"}, {"id": "4196637754", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "\u26ab\ufe0fTeresa", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 671, "tweet_count": 3281, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "teresambarcena"}, {"id": "727538114739212288", "location": "Forks/Hogwarts/Beacon Hills", "name": "Cl\u00e5u\ud83e\udd8b\ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4518, "tweet_count": 71316, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Clau_moony"}, {"id": "1293557718", "location": "New Jersey, USA", "name": "J Susan Silva", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 578, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jsusansilva0904"}, {"id": "2790507781", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Virginia GC", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 4766, "tweet_count": 150739, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "VirginiaGCV"}, {"id": "171602502", "location": "Barcelona -Espa\u00f1a ", "name": "Esti delCG", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2838, "tweet_count": 9179, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "edc10edc"}, {"id": "951057093519429633", "location": "Planeta", "name": "beduino578\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2416, "tweet_count": 51110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "macedonio9219"}, {"id": "4549299856", "name": "\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 88, "tweet_count": 23713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulganu"}, {"id": "93230042", "name": "REYES DE EUROPA", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 3627, "tweet_count": 104660, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "davidtt73"}, {"id": "1150485933281763328", "name": "CANARIASALRESCATE", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 12082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmergenciasenC"}, {"id": "307824317", "location": "Mar\u00edn, Galicia", "name": "Xoan ramon omil cruz", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 271, "tweet_count": 1441, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "XoanRamon"}, {"id": "997529570864705536", "name": "Pepe Lotazo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5714, "following_count": 5031, "tweet_count": 120813, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PepeLotazo_es"}, {"id": "713462042397700096", "location": ".", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 973, "tweet_count": 335321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "faure_m"}, {"id": "2212369453", "location": "Maturin  ", "name": "AMERICO BARROETA", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1324, "tweet_count": 25597, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "americobarro"}, {"id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "verified": true, "username": "maduradascom"}, {"id": "1170180072633843712", "name": "\u6b66\u58eb\u9053", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 103, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AbraxasFenix"}, {"id": "37816856", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "verified": true, "username": "CINUmexico"}, {"id": "388560157", "location": "Lleida", "name": "Doctor Isma Gata Strange \ufe3d\u2735\ufe3d", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 789, "tweet_count": 11487, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ismaaa1995"}, {"id": "1451866370", "location": "El Salvador", "name": "News Millenium", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 5001, "tweet_count": 81472, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "VMillenium"}, {"id": "1046506129046601728", "name": "BuenosMuchachos10 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 463, "tweet_count": 18559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BMuchachos10"}, {"id": "69416519", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326620, "following_count": 0, "tweet_count": 936772, "listed_count": 9278}, "verified": true, "username": "infobae"}, {"id": "138744134", "name": "Nohe", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 202, "tweet_count": 19441, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "NoheAraque"}, {"id": "2294751147", "name": "Gabriel Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 853, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "estadosincopado"}, {"id": "495176748", "name": "Mar\u00eda\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 231, "tweet_count": 93919, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Marimery_97"}, {"id": "1014272606311256065", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u2670 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 711, "tweet_count": 14476, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PelayoTemplario"}, {"id": "227520974", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "Paola Palacios Mor\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1021, "tweet_count": 24775, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "paogpm"}, {"id": "148955741", "name": "Laniacunha", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1219, "tweet_count": 84945, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "laniacunha"}, {"id": "450168103", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 561, "tweet_count": 8234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroCasualFirm"}, {"id": "302002998", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "name": "Faustino Ros\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1141, "tweet_count": 6097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tinoroson"}, {"id": "636268171", "location": "Comunidad Valenciana", "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5125, "tweet_count": 616642, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "nusagatero"}, {"id": "834431658279501825", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Notizie Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "notizieoggi_com"}, {"id": "562819174", "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Miguel Ochoa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 667, "tweet_count": 15577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ObjetivoVivirla"}, {"id": "254148389", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Dra. M\u00f3nica Armada", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 2736, "tweet_count": 25894, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "Monica_Armada"}, {"id": "477308801", "location": "C. Izcalli", "name": "LeX", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2117, "tweet_count": 10124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LxyAmadeo"}, {"id": "4387998569", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Susana Ayarza", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 919, "tweet_count": 350, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "susana_ayarza"}, {"id": "1152473222861983744", "name": "@ Gatuno", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 117, "tweet_count": 78788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gatuno13260531"}, {"id": "946380864", "location": "Lima", "name": "Carlos Velarde", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 435, "tweet_count": 10237, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carlosmartinvc"}, {"id": "1113286338839764993", "name": "Bea SG \ud83c\udfa3", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 701, "tweet_count": 26109, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Beatriz_sgc"}, {"id": "96648385", "location": "Iquique  Chile", "name": "Ximena Mu\u00f1oz Urbina", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 610, "tweet_count": 10229, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bellabellota"}, {"id": "60291914", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "name": "SalvadorSchwartzmann", "public_metrics": {"followers_count": 122271, "following_count": 842, "tweet_count": 371772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "S_Schwartzmann"}, {"id": "715277309008289792", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Marcela Olavarria \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 630, "tweet_count": 29939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "olavarria_marce"}, {"id": "784684647267565568", "location": "$hile", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u00ed\u2134", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 5001, "tweet_count": 165383, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_Benengeli"}, {"id": "839147097798623232", "name": "Nazaret", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 288, "tweet_count": 6436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nazaret_laborda"}, {"id": "1017436893523402752", "location": "Dubai ", "name": "nan\u00e4", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 557, "tweet_count": 66577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nnavm_og"}, {"id": "93763663", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Ana Mar\u00eda C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 363, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaMCordoba"}, {"id": "255682933", "location": "luismadridp@msn.com", "name": "Luis Madrid Peroza", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "luismadridp"}, {"id": "1659637501", "location": "Baleares", "name": "Pep Martorell", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 336, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "poloco85"}, {"id": "100979092", "location": "Madrid - Zaragoza", "name": "Clara Pardo Latre", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 2292, "tweet_count": 21962, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "clarapardolatre"}, {"id": "4069909216", "name": "John Decroux", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1339, "tweet_count": 9020, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "grimmjowhugo07"}, {"id": "268491240", "location": "Madrid", "name": "Beatriz G. Portalat\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 2351, "tweet_count": 9187, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "beatrizgp26"}, {"id": "2213832768", "location": "Madrid", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "jaluengolatorre"}, {"id": "91386336", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Plaza y Vald\u00e9s Editores", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2422, "tweet_count": 9568, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "plazayvaldes"}, {"id": "3361019290", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Dani Gomas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 992, "tweet_count": 31634, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GomasDani"}, {"id": "2391661840", "name": "fabiola lorente", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 591, "tweet_count": 76527, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lorentefabi"}, {"id": "2738326561", "name": "NViera-Al MIS\u00c1NDRICO #GobiernoUruguay LoQueMerezca", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 242, "tweet_count": 51870, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ARTICUL08"}, {"id": "172588313", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1436, "tweet_count": 30833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lulicorrearisso"}, {"id": "1671629779", "location": "Almorad\u00ed, Espa\u00f1a", "name": "VER\u00d3NICA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 41, "tweet_count": 8925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beruska_83"}, {"id": "430994382", "location": "S\u00e3o Paulo, Capital.", "name": "epifa", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 642, "tweet_count": 45039, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joaovitorep"}, {"id": "199616076", "name": "VIR T. GUBERN", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 255, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VIRTARRAGONA"}, {"id": "71948619", "location": "Paris, France", "name": "Faf \ud80c\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 822, "tweet_count": 15871, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elotrofaf"}, {"id": "265157929", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 10249, "following_count": 11188, "tweet_count": 59929, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "lehRibeiro"}, {"id": "392780480", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "68 Whisky", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 517, "tweet_count": 106679, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "mdbonferroni"}, {"id": "2322087946", "location": "Gurabo, Puerto Rico", "name": "Keyshla \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 555, "tweet_count": 66967, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Keeyshla9"}, {"id": "751415492900945921", "location": "Brasil", "name": "Portal Piau\u00ed Hoje", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 321, "tweet_count": 25773, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pihoje"}, {"id": "1003313617", "location": " Espa\u00f1a", "name": "AFS", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1094, "tweet_count": 28033, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlbertoSolioFae"}, {"id": "47402186", "location": "Cambridgeshire, UK", "name": "Cattz \ud83d\udc9a \ud83d\udc99 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 438, "tweet_count": 216806, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "Cattz79"}, {"id": "57998205", "name": "Edgard", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 414, "tweet_count": 63610, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "edgardrl"}, {"id": "922777587700633602", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Marcelo Ra\u00fal Pi\u00e9rola", "public_metrics": {"followers_count": 11415, "following_count": 12317, "tweet_count": 104120, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "PierolaMarcelo"}, {"id": "3394029381", "name": "D\u00e9bora\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 274, "tweet_count": 14423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mendes_dc"}, {"id": "85182557", "location": "Xal", "name": "Sertralini", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 58, "tweet_count": 49771, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "PascualGudini"}, {"id": "116185598", "location": "In exilie. Thanks Canada \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "name": "Oswaldo Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1921, "tweet_count": 118378, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Oswald7"}, {"id": "370272946", "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 594, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silviamn24"}, {"id": "743980681", "location": "Alicante", "name": "Francisco VS", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 141, "tweet_count": 9252, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Panchuti"}, {"id": "784420263182098436", "location": "Jard\u00edn, Colombia", "name": "ESE Hospital Gabriel Pel\u00e1ez Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 273, "tweet_count": 2594, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HospitalGPMJ"}, {"id": "4821876889", "name": "BENITYA", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1522, "tweet_count": 2996, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "benx_cjb"}, {"id": "1062385859461308419", "name": "Fanny Cabanas", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 233, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fanny_cabanas"}, {"id": "718463732335177728", "name": "Raul F.L", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 95, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raulFL89"}, {"id": "848326290453254149", "location": "M\u00e9xico", "name": "resine", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 132, "tweet_count": 1427, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mvtxxttp"}, {"id": "3193828663", "name": "KG M4KCRY", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 133, "tweet_count": 3580, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "onlymakcry"}, {"id": "2901288138", "location": "pokke village", "name": "HyakuyaFox", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 183, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HyakuyaFox"}, {"id": "1024649892361330689", "location": "En los campos catala\u00fanicos", "name": "G1l \u03bb P\u03a911\u03b15", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 211, "tweet_count": 14356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CapeJav0"}, {"id": "4582390937", "location": "Arnoia - Galicia", "name": "Roberto J. V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 249, "tweet_count": 9320, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "robertojvazque2"}, {"id": "1092027528850608128", "location": "Queimados, Brasil", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 280, "tweet_count": 5274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudaa_009"}, {"id": "757092181958156288", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "\ud835\udca6\ud835\udc52\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc3 \ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 158, "tweet_count": 24421, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kevinoliveera"}, {"id": "768560296558485504", "name": "bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 948, "tweet_count": 24861, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bbelup_"}, {"id": "53372009", "location": "venezuela", "name": "Cheo Astudillo", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1455, "tweet_count": 68431, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "felipeastudillo"}, {"id": "804598201", "location": "P. Tierra, S. Solar, V. L\u00e1ctea", "name": "Antrop\u00f3logos Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 773, "tweet_count": 16085, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "AntropoSpain"}, {"id": "1158104068537102339", "name": "Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2777, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Humbert64155884"}, {"id": "18730977", "location": "Colombia", "name": "Radi\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 660296, "following_count": 126533, "tweet_count": 181917, "listed_count": 1861}, "verified": true, "username": "radionica"}, {"id": "2157210942", "location": "Lima, Peru", "name": "Br1", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1292, "tweet_count": 6191, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "nofelices"}, {"id": "127941251", "location": "Badajoz-Extremadura-Espa\u00f1a", "name": "Estrella AP \ud83e\udde0\ud83c\udf71", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 3247, "tweet_count": 22271, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "etoile1972"}, {"id": "138213416", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Gloria", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 3510, "tweet_count": 19359, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "gloes_"}, {"id": "816459143401918464", "location": "Patagonia, Argentina", "name": "NoticiasNQN.com.ar", "public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 1395, "tweet_count": 119594, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "nqn_noticias"}, {"id": "123351681", "name": "juan pablo herrera", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 131, "tweet_count": 8102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "phh1200"}, {"id": "185012686", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Francisca Herrera A.", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 554, "tweet_count": 835, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "franherreraa_"}, {"id": "3579302842", "name": "NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2115, "tweet_count": 791986, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "NEWSANTANDER"}, {"id": "313656588", "location": "Per\u00fa", "name": "Fatima Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 273, "tweet_count": 85744, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Veg_vil04"}, {"id": "945406009488695296", "name": "Lidia Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 149, "tweet_count": 5801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LidiaSierra9"}, {"id": "247344235", "name": "Cristian Valenzisi", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 275, "tweet_count": 27147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cmvalenzisi"}, {"id": "188153689", "location": "Zona Sur", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 1132, "tweet_count": 26432, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "pabloeseerre"}, {"id": "201574835", "name": "soni onceonce", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 3139, "tweet_count": 11959, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "soniONCE"}, {"id": "915898099448639488", "name": "Maider", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 0, "tweet_count": 1121, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Maiderfds"}, {"id": "386451876", "name": "Sant Joan de D\u00e9u CAT", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 1196, "tweet_count": 14948, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "OHSantJoandeDeu"}, {"id": "4908918394", "location": "Oporto, Portugal", "name": "Ana \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 291, "tweet_count": 63121, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "whatsoeverana"}, {"id": "2227467680", "name": "Coriando", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 647, "tweet_count": 68841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Coriando__"}, {"id": "230017336", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Luis Pombo", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1212, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luispombop"}, {"id": "30871522", "name": "cristian leporati", "public_metrics": {"followers_count": 55821, "following_count": 2755, "tweet_count": 117906, "listed_count": 211}, "verified": true, "username": "cleporati"}, {"id": "1095456966225342464", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Norita Brava\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 273, "tweet_count": 6034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "akanorix"}, {"id": "3190962040", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "Peito de frango", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 3453, "tweet_count": 40261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabi_verso"}, {"id": "4716992901", "location": "Chromatica", "name": "yan", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1591, "tweet_count": 15405, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Square_Mom"}, {"id": "141198145", "location": "#SomosRadioComunitaria", "name": "Palomeque Stereo", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 178, "tweet_count": 5790, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Palomeque_St"}, {"id": "83877080", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "Cacica Stereo", "public_metrics": {"followers_count": 93475, "following_count": 601, "tweet_count": 109197, "listed_count": 208}, "verified": false, "username": "CacicaStereo"}, {"id": "923244863029641217", "name": "Mar\u00eda Duran Aparicio", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2898, "tweet_count": 87429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaraDuranApari1"}, {"id": "1084541900315598848", "location": "Monte Santander", "name": "Ensayo sobre la ceguera by Saramago", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 820, "tweet_count": 40335, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Oskar83226040"}, {"id": "179774988", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Cintia", "public_metrics": {"followers_count": 9668, "following_count": 848, "tweet_count": 182597, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "CintiaFoox"}, {"id": "966191900", "location": "Venezuela", "name": "Efren Alberto Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3951, "tweet_count": 263642, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "As7deCorazones"}, {"id": "597729226", "name": "mariamariamaria\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 255, "tweet_count": 19886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaNoeber92"}, {"id": "5817272", "location": "Huelva", "name": "Jesus Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 391, "tweet_count": 83190, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jesulito_84"}, {"id": "916360051077648385", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Revista Gritalo Vos", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 543, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GritaloV"}, {"id": "793771812941393920", "location": "En los cielos", "name": "AP", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 395, "tweet_count": 36729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AzotePodemita"}, {"id": "125392015", "location": "Rio de Janeiro", "name": "atrevo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 27, "tweet_count": 125, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "atrevo"}, {"id": "417844001", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Aazulado61", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 154, "tweet_count": 42197, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Haazulado"}, {"id": "841858284", "name": "Manuel Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 4999, "tweet_count": 95998, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "manolomayesta"}, {"id": "976029199", "name": "maria teresa pi\u00f1era ", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 294, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mtpm15"}, {"id": "88966889", "location": "gran caracas", "name": "Eduin Sivira", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 3754, "tweet_count": 139467, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "eduin0407"}, {"id": "3937044195", "location": "Madrid", "name": "Harold Galt", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 225, "tweet_count": 13265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HaroldGalt"}, {"id": "77081151", "name": "Tairo Prado", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 741, "tweet_count": 4782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tairoprado"}, {"id": "552352189", "location": "chiLangoLandia", "name": "\u2022TUNRUI\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 482, "tweet_count": 82323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gott_figue"}, {"id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "verified": true, "username": "AristeguiOnline"}, {"id": "453379861", "name": "lula", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 14, "tweet_count": 7210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lula_onlu"}, {"id": "1153717408579948545", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 146, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julieta12428308"}, {"id": "302539631", "name": "Freddy Hardest", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1623, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fistand81"}, {"id": "705461344980508672", "location": "Bayam\u00f3n, PR", "name": "\ud835\udcc0\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 417, "tweet_count": 105587, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kinayshamar__"}, {"id": "1081643435193524225", "location": "\u0432 \u0442\u0432\u043e\u0451\u043c \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043a\u0435 _(:3 \u300d\u2220)_", "name": "jul._. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 903, "tweet_count": 21687, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "tro_lol_o"}, {"id": "1096822244557373445", "location": "Caracas Venezuela", "name": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 57, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Caracasrunner"}, {"id": "1169396437806960648", "name": "Lissette Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lissette_5477"}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "verified": true, "username": "CNNEE"}, {"id": "4849255348", "location": "Kandy, Sri Lanka", "name": "Bwater", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1362, "tweet_count": 34930, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Bwater2000"}, {"id": "3322720608", "location": "Bayam\u00f3n. ", "name": "Natasha Marie \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 130, "tweet_count": 50472, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "natashamrt1998"}, {"id": "111093808", "location": "VENEZUELA", "name": "CAROLINA VANDERVEN", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 948, "tweet_count": 21079, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ELSAVANDERVEN"}, {"id": "199587507", "location": "Valladolid", "name": "M. Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2631, "tweet_count": 47792, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mmartin1975"}, {"id": "538412739", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Paradigma", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 4989, "tweet_count": 195432, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Paradigma60"}, {"id": "1059291113536786434", "name": "Givaldo de oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2530, "tweet_count": 31724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Givaldodeolive2"}, {"id": "358379351", "location": "mcfly, bts, got7, ateez, etc", "name": "gab \u2077\ud83c\udf43\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 3284, "tweet_count": 88078, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "dlboyy93"}, {"id": "2965426216", "location": "ela/dela", "name": "tams.", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1125, "tweet_count": 37617, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ykhskies"}, {"id": "735399860036341760", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "KIOSKO OLIVAR", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 242, "tweet_count": 29183, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "KioskoOlivar"}, {"id": "964934780", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "name": "Salud Mental CyL", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 1252, "tweet_count": 14310, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "saludmentalcyl"}, {"id": "62499117", "location": "CHILE, SANTIAGO", "name": "iristos \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 del 38% Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 3169, "tweet_count": 95278, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iristos"}, {"id": "106262177", "location": "Chile", "name": "Juane \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1131, "tweet_count": 8767, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Juane_Vergara"}, {"id": "897480424741629952", "name": "k2", "public_metrics": {"followers_count": 17001, "following_count": 4540, "tweet_count": 34522, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "KrisAnnapurna"}, {"id": "871881812", "location": "Venezuela Valencia", "name": "**CHUPETICA DE AJO**", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 2014, "tweet_count": 35799, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ELIZABETHARREA5"}, {"id": "739207346648436736", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Lucas \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 352, "tweet_count": 36102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luucas22rc"}, {"id": "2770631314", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Iv\u00e1n\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1119, "tweet_count": 96210, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ivansdc7"}, {"id": "1006525767038197760", "location": "Bolivia", "name": "La \u00c9poca", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 103, "tweet_count": 21870, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "laepocabo"}, {"id": "245322686", "location": "Ourense", "name": "Jos\u00e9 Luis G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 571, "tweet_count": 23508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "exnavigator25"}, {"id": "862854632", "name": "lfof", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 146, "tweet_count": 65014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frafofl"}, {"id": "41726309", "name": "Pablo Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 2181, "tweet_count": 8598, "listed_count": 76}, "verified": true, "username": "pblnns"}, {"id": "852969709", "name": "Gila", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 611, "tweet_count": 7363, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gila_1999"}, {"id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ufdiego"}, {"id": "701898508", "name": "Mr.NoB0dy", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1851, "tweet_count": 57297, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "the1_who_sees"}, {"id": "1223289558", "name": "Gracias Mou", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4936, "tweet_count": 169803, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "carmenalltag"}, {"id": "963471401847017473", "location": "Italia", "name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EVDeMat"}, {"id": "986811270", "location": "Viareggio -  Multimedia", "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "public_metrics": {"followers_count": 21722, "following_count": 8298, "tweet_count": 158322, "listed_count": 204}, "verified": false, "username": "BarbaraRaval"}, {"id": "341094525", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Angelly Saint-Albin", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 280, "tweet_count": 11347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angelly_nsl"}, {"id": "244886480", "name": "Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1115, "tweet_count": 11147, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "DavidP1970"}, {"id": "1019137824887656448", "location": "C\u00e1rtama, Espa\u00f1a", "name": "VOX C\u00e1rtama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1168, "tweet_count": 20936, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "VCartama"}, {"id": "1090045422", "name": "reichel aus", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 288, "tweet_count": 27567, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rakelaus22"}, {"id": "266669687", "location": "Europa", "name": "euronews espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 138236, "following_count": 407, "tweet_count": 117347, "listed_count": 1937}, "verified": true, "username": "euronewses"}, {"id": "219032357", "location": "Spain", "name": "XO", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 646, "tweet_count": 63095, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Xeritomad"}, {"id": "243611107", "name": "Mari s a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 971, "tweet_count": 23580, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joseymarisa"}, {"id": "1025087216", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u212d", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 437, "tweet_count": 13668, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "carmen_dc"}, {"id": "2380885824", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rapunzel \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 439, "tweet_count": 21967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alaskagodoy"}, {"id": "2944544911", "location": "Estados Unidos", "name": "Naisha \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 285, "tweet_count": 31557, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IvetteNaisha"}, {"id": "1094552965136990209", "location": "Burgos, Espa\u00f1a.", "name": "Jose \ud83c\udfdb", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 564, "tweet_count": 20781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jose72677972"}, {"id": "1100745727750356994", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Augustoh", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 813, "tweet_count": 17941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lecharlosch"}, {"id": "1252999682", "location": "Valencia", "name": "Benet", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1034, "tweet_count": 20364, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "beni_blog"}, {"id": "912652858415357952", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Mar Lamar", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 609, "tweet_count": 38305, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MerxLamar"}, {"id": "762347794199752704", "name": "Selman", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 74705, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Selman03224313"}, {"id": "1835422602", "location": "Bayam\u00f3n, Puerto Rico", "name": "Aly", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 767, "tweet_count": 81681, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alymm__"}, {"id": "283238501", "name": "PitusAn", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 538, "tweet_count": 14359, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Pitustavizo"}, {"id": "165258289", "name": "Ron", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1622, "tweet_count": 148393, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "ronazamm"}, {"id": "801778484502790144", "location": "Girona, Spain", "name": "Vamos Girona", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 197, "tweet_count": 13286, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "VAMOSGIR"}, {"id": "1007545127001313280", "name": "Mar\u00eda Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 552, "tweet_count": 17737, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MaraLui34947952"}, {"id": "3299897495", "location": "Fort Hood, TX", "name": "Say \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 382, "tweet_count": 68242, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Sylirias_Demuid"}, {"id": "4228308581", "name": "Josean Dur", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 603, "tweet_count": 132306, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JoseanDuran45"}, {"id": "2647994275", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 418, "tweet_count": 96924, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "camoraix"}, {"id": "1149598974132670470", "name": "smlkaaa\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 116, "tweet_count": 4156, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "smlkaaa222"}, {"id": "301370140", "location": "Espa\u00f1a", "name": "rogelio balibrea rom", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 519, "tweet_count": 35679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rogeliobalibrea"}, {"id": "109372023", "name": "Marcos Chaves Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 690, "tweet_count": 9267, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kos2_reus"}, {"id": "215825467", "name": "Arianna Cevallos", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 648, "tweet_count": 10745, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "ariannacevallos"}, {"id": "784810435304427520", "location": "Madrid", "name": "malka kuchka \ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 581, "tweet_count": 15918, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jennscarlett"}, {"id": "15965971", "location": "The Net", "name": "Galicia Spooky It-Girl", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "verified": false, "username": "srtagalicia"}, {"id": "1157725416", "name": "CarmenRols", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 228, "tweet_count": 12785, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "carmenrols"}, {"id": "910203273189236742", "location": "Barcelona. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Catorce treinta 1430", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 423, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fin_de_juego"}, {"id": "80271612", "name": "Marina.", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 369, "tweet_count": 10179, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marinadel_ima"}, {"id": "206678419", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Miguel Angel Banuet Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 154078, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "banuet_rma"}, {"id": "427317763", "location": "Roma, Italia", "name": "Andrea Rapisarda", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1227, "tweet_count": 4546, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MrHunter_45"}, {"id": "2918163280", "location": "Brasil", "name": "Nuken1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2112, "tweet_count": 81097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nuken0"}, {"id": "32128325", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "ricardo k s", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 868, "tweet_count": 165619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rkucerasulzbach"}, {"id": "2955434655", "name": "Israel Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 929, "tweet_count": 138480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isramarti1"}, {"id": "77294620", "location": "Ananindeua - Par\u00e1", "name": "Atlante Paraense", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 501, "tweet_count": 20272, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "DougAlves_"}, {"id": "632232980", "location": "Zaragoza", "name": "Grupo Rey Ardid", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 2753, "tweet_count": 13487, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "GrupoReyArdid"}, {"id": "724907095796113411", "location": "\u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 12 \u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 ", "name": "\u041c\u0430\u043c, \u044f \u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436 \u02b3\u1d43\u1d56 \u1d47\u1d49\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 10238, "following_count": 10268, "tweet_count": 60545, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "lupineMyFlower"}, {"id": "183826300", "name": "#B22", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 1794, "tweet_count": 36803, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "CENSURADA22"}, {"id": "306489383", "name": "aldara", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 436, "tweet_count": 11819, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_aldarap"}, {"id": "4375736541", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Iter Criminis", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 3608, "tweet_count": 5762, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "webIterCriminis"}, {"id": "999768737472503808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 785, "tweet_count": 5998, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Prwttybird"}, {"id": "2423599267", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "C. SALUD ALMANJAYAR", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 533, "tweet_count": 3798, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "almanjayarsalud"}, {"id": "312914921", "location": "Granada", "name": "Hospital Universitario Cl\u00ednico San Cecilio", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 1189, "tweet_count": 8258, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "clinicogranada"}, {"id": "115926290", "name": "Pasku", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 318, "tweet_count": 14849, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pasku696"}, {"id": "3142104580", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "MISTER ANCELOTTI", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 963, "tweet_count": 167841, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "realdiegol"}, {"id": "626174845", "name": "\u263b", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 2355, "tweet_count": 81425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cesanteyque"}, {"id": "2585810473", "location": "Madrid", "name": "SecretoyVerde", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 597, "tweet_count": 9658, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "secretoyverde"}, {"id": "81818607", "name": "Bettinho Magno 22 \ud83d\udc3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1431, "tweet_count": 39447, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Betto_Magno"}, {"id": "1347297673", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Nayalanena", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 331, "tweet_count": 4394, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nayalanena"}, {"id": "896067576744341504", "location": "Portugal", "name": "Mafalda", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 163, "tweet_count": 4780, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mafas_r_"}, {"id": "2983928728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Igo Quaresma", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1397, "tweet_count": 12804, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "igoleles"}, {"id": "1097696008765620225", "location": "Taubat\u00e9", "name": "Luis Man", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1499, "tweet_count": 22945, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "t_luisman"}, {"id": "752635958911053824", "name": "Caverna do Morcego", "public_metrics": {"followers_count": 12095, "following_count": 998, "tweet_count": 35358, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "batcavebr"}, {"id": "374588811", "location": "Moncofa, Comunidad Valenciana", "name": "PILAR MONREAL\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 11763, "following_count": 8647, "tweet_count": 240200, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "pilarneo58"}, {"id": "145997650", "name": "Laura \ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 460, "tweet_count": 18033, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lllmx"}, {"id": "3636708795", "name": "Fer Pariona", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 441, "tweet_count": 24027, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sabiescool"}, {"id": "243346350", "location": "Brasil", "name": "cris vasconcelos\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 804, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aneando"}, {"id": "1003567763338690560", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Actaio", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 901, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ACTAIO"}, {"id": "819914603790565377", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 900, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alberto181159"}, {"id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "hectoralonso"}, {"id": "2559279620", "location": "33", "name": "Le Mod\u00e9r\u00e9 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 568, "tweet_count": 18449, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "calme"}, {"id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "verified": true, "username": "opsoms"}, {"id": "767127368515350528", "location": "Espa\u00f1a", "name": "starman.974", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 341, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "starman_974"}, {"id": "208219950", "location": "Madrid", "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}, "verified": false, "username": "nlopeztrujillo"}, {"id": "1134753706593988608", "name": "Cheto", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 861, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cheto25665716"}, {"id": "128860907", "location": "Italia", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 10, "tweet_count": 114340, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "CorriereCitta"}, {"id": "212561294", "name": "JAMG", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 491, "tweet_count": 5088, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jose_Maga"}, {"id": "1019872543", "location": "Catalunya, Sant Boi de Llob.", "name": "Daniel Galisteo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 656, "tweet_count": 11354, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Raistlin7774"}, {"id": "2263400256", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "name": "AS\u00c1NCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 220, "tweet_count": 20708, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jackastheboss"}, {"id": "1898139254", "location": "Espanha", "name": "Robles2 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 49, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosemaRobles96"}, {"id": "1145053887105294337", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thi\ud83d\udd25 HOTD \ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 2194, "tweet_count": 16366, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "thisousan"}, {"id": "1053775775382544385", "name": "assessoria chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 681, "tweet_count": 8181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eu_bodaoxxx"}, {"id": "281494882", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a.", "name": "Aut viam inveniam \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2581, "tweet_count": 22813, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "manuelglujan"}, {"id": "172830037", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg. BsAs -CABA- \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "name": "\u2694\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0fLaw-And-Equity\u2696\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25548, "following_count": 24454, "tweet_count": 1186931, "listed_count": 179}, "verified": false, "username": "The_Dr_Justice"}, {"id": "147598867", "location": "Fuerteventura.", "name": "Coco", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 970, "tweet_count": 5663, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MissAmpu"}, {"id": "3560308395", "location": "Malaga, Spain", "name": "Daniel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2036, "tweet_count": 13741, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Danyhuelin"}, {"id": "2879941", "location": "Zaragoza (Spain)", "name": "WKR", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 763, "tweet_count": 98881, "listed_count": 201}, "verified": false, "username": "Wkr"}, {"id": "326630522", "location": "Zaragoza", "name": "Teatro del Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "teatromercado"}, {"id": "1145721431059292163", "location": "Espanha", "name": "Francisco Casado Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 6667, "following_count": 4872, "tweet_count": 56825, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Francis16893780"}, {"id": "3518601443", "location": "047", "name": "Davi Brito", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 473, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "srdavibrito"}, {"id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "public_metrics": {"followers_count": 124643, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "Iadroes"}, {"id": "57731230", "location": "\u00dcT: 10.46534,-66.861951", "name": "pili blanco", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 361, "tweet_count": 19886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pilarblanco"}, {"id": "1547115487", "name": "Nora Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 98, "tweet_count": 77784, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lsalino2122"}, {"id": "1723241016", "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 4442, "tweet_count": 588441, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "meme_montero"}, {"id": "99602631", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 2765, "tweet_count": 10017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nocturno23"}, {"id": "75304724", "location": "Madrid", "name": "Fernando Suarez de Tangil Meneses\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 3383, "tweet_count": 114564, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "fstmog"}, {"id": "180855907", "location": "Brasil", "name": "Moises Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1012, "tweet_count": 9518, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "themois16"}, {"id": "1034819832846450688", "location": "La Carlota, Espa\u00f1a", "name": "\ud80c\udd8fMofu\ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 101, "tweet_count": 13860, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "troturquesa"}, {"id": "902518737580027905", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "J. J. C.\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1754, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JJCarrillo15"}, {"id": "1135066580889612295", "name": "Arsepri \u00c1rea Seguridad Privada Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 147, "tweet_count": 9323, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Arsepri1"}, {"id": "92639994", "location": "Gran Canaria", "name": "C\u00e1ndida Paz", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 545, "tweet_count": 1232, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Candipaz"}, {"id": "83719809", "location": "19.157406,-96.11641", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186478, "listed_count": 108}, "verified": false, "username": "YordiMX"}, {"id": "1917416168", "location": "Totalmente desubicado...", "name": "ULMER", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 134, "tweet_count": 914, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Juancarknofler"}, {"id": "1102552146", "location": "Escapando de Latam", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 935, "tweet_count": 6118, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Kytxno"}, {"id": "601777776", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "name": "\u2020Moni #ElAmoreselCamino\u0646", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 994, "tweet_count": 110625, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "MoniOvilo"}, {"id": "3297765346", "location": "C\u00e1ceres, Extremadura", "name": "Ra\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 78, "tweet_count": 1197, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "raulbsanz"}, {"id": "211808465", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}, "verified": false, "username": "luisotobajas"}, {"id": "1438023198", "name": "Mmar", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 106, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rc_mmar"}, {"id": "1019873242239193088", "location": "\u0445\u0435\u0439\u0442 \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442 washanari", "name": "\u044d\u043d\u0434\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d241", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 844, "tweet_count": 20008, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "washanari_"}, {"id": "2450239872", "location": "Madrid", "name": "Jose Luis Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 8357, "following_count": 7455, "tweet_count": 163587, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "jose4ez"}, {"id": "24428304", "location": "Chile", "name": "Sonia J. Castro \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 6642, "following_count": 2037, "tweet_count": 58504, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "scastrotobolka"}, {"id": "1120990141148016642", "name": "arena y romero", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 181, "tweet_count": 16131, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aro_farola"}, {"id": "1089182627393880064", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1048, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaGarcia0n"}, {"id": "740613648700215296", "location": "Puerto Rico", "name": "nicole mar", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 253, "tweet_count": 5283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_nicolem19"}, {"id": "960680507976511488", "name": "Celia", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 314, "tweet_count": 168951, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luccy2018"}, {"id": "99514592", "location": "Santo domingo RD", "name": "wellington Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 113, "tweet_count": 30663, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Espinosa0512"}, {"id": "1085475803842990080", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Gru\u00f1on con causa", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4117, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosJimnezIbez1"}, {"id": "2171366516", "location": "Chile", "name": "Fund. Jos\u00e9 Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 198, "tweet_count": 1586, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "FundJoseIgnacio"}, {"id": "2824086274", "location": "asturias", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 647, "tweet_count": 19944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Icgva"}, {"id": "2480197579", "location": "D donde me sale del dobladillo", "name": "Bond Just  y Bond \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2842, "tweet_count": 20451, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Justribond"}, {"id": "273994037", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2632, "tweet_count": 212359, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "PabloNYI"}, {"id": "4764764097", "location": "friburgo, rj", "name": "online", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 475, "tweet_count": 18699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alokadaray"}, {"id": "1111965626", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reyno de Espa\u00f1a \u274c\ufe0f", "name": "Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 25462, "following_count": 8219, "tweet_count": 138066, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "RodrigoDdeV13"}, {"id": "996590731690201088", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "noticlick", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 402, "tweet_count": 11659, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "noticlick3"}, {"id": "2586221491", "location": "Diemelstadt, Deutschland", "name": "Adri\u00e1n Pastor", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 298, "tweet_count": 20356, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Adrorus"}, {"id": "965223338690928647", "location": " momo \u2661", "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 7166, "following_count": 6194, "tweet_count": 49844, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "lucygraybirds"}, {"id": "820766296790990850", "name": "pepigrillita", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 835, "tweet_count": 33256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ibjov"}, {"id": "32414290", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez. Chih.", "name": "Daniel Valles.", "public_metrics": {"followers_count": 4731, "following_count": 4592, "tweet_count": 126530, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "ELMEOYODLASUNTO"}, {"id": "892102083259846656", "name": "ivan castro", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2188, "tweet_count": 24295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ivancastrounra1"}, {"id": "249812258", "name": "Vero Islas", "public_metrics": {"followers_count": 129943, "following_count": 10726, "tweet_count": 65405, "listed_count": 359}, "verified": false, "username": "LOVREGA"}, {"id": "207807305", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Facu Zeniquel", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 588, "tweet_count": 36231, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FacuZeniquel"}, {"id": "1858116380", "name": "Srta.", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 69, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "srta_leilaelada"}, {"id": "1010338247438938112", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "\u30a4\u30a2\u30fc\u30b4\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 798, "tweet_count": 19660, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iagofos"}, {"id": "869985029274914823", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 279, "tweet_count": 3854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fukingfagg"}, {"id": "299914713", "name": "ARRECHO", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1202, "tweet_count": 27889, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "climaestable"}, {"id": "195305576", "location": "Madrid", "name": "Miguel A. Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 4202, "tweet_count": 63995, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "rosenrod"}, {"id": "806424060049715200", "location": "San Vicente del Raspeig", "name": "Plataforma Life! UA", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2789, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "plataformalife"}, {"id": "838008068151595008", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alicia granados garriga", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 270, "tweet_count": 21167, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "machushi68"}, {"id": "1164930181963952128", "location": "It\u00e1lia", "name": "Genova What's On", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GenovaOn"}, {"id": "237639222", "location": "La Palma, Islas Canarias.", "name": "Alx \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1096, "tweet_count": 28942, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ALXMXR_"}, {"id": "2816614800", "location": "Madrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "verified": false, "username": "CopMadrid"}, {"id": "1039572880361762816", "location": "perdida", "name": "Flor.", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 133, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlE_11"}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "hookdump"}, {"id": "861162544559517697", "location": " Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Mer L.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1787, "tweet_count": 44758, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MercedesLS7"}, {"id": "364124954", "location": "Astana, Kazakhstan", "name": "Nartay Ashim", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 560, "tweet_count": 1011, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "NartayAshim"}, {"id": "887060452114669568", "location": "Caracas-Berlin-Madrid", "name": "Jose\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 2552, "tweet_count": 11924, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "j_hernandezk"}, {"id": "2754887900", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mar\u00eda CC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 5486, "tweet_count": 81430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mdc947"}, {"id": "4082749300", "location": "Mallorca", "name": "3 Salut Mental", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1541, "tweet_count": 2224, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "3SalutMental"}, {"id": "1498063933", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SalutGOIB"}, {"id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Gustavo Herrmann", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "adlerwappen"}, {"id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180719, "following_count": 2253, "tweet_count": 43566, "listed_count": 298}, "verified": false, "username": "Winston_Dunhill"}, {"id": "1085419362302021638", "name": "Chema63", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 227, "tweet_count": 14011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JOSEMAR99524805"}, {"id": "1121910338", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "ROGROCKBACK", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 91, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ROGROCKBACK"}, {"id": "1121716824763191296", "location": "Monta\u00f1ita ", "name": "Psi.Aquiroz", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 97, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AquirozPsi"}, {"id": "938776156815417344", "location": "Gazorpazorp", "name": "Jan Michael Vincent", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 127, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ostergord"}, {"id": "1158072589341929472", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Quemestascontando", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 421, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Quemestasconta2"}, {"id": "117803282", "location": "Guijuelo, Espa\u00f1a", "name": "\u062d\u0644\u0645", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2380, "tweet_count": 55982, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Alba_guiju"}, {"id": "3219572643", "name": "Wilmer Chirinos", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 48, "tweet_count": 1666, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wilmerchirinos9"}, {"id": "1058764458032533505", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Eduardo Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 3183, "tweet_count": 27528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eduardo05038439"}, {"id": "915289602390446085", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Vero\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 4998, "tweet_count": 73577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Vero04434322"}, {"id": "140641603", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "name": "Vozdelsur", "public_metrics": {"followers_count": 11020, "following_count": 4263, "tweet_count": 219525, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "vozdelsur"}, {"id": "2567726169", "location": "Ca\u00e7ari, Boa Vista", "name": "gilma gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 3637, "tweet_count": 35321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielaGilma"}, {"id": "495094164", "name": "holacari", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1179, "tweet_count": 18657, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juanacantabria"}, {"id": "302236105", "location": "URUGUAY - MERCOSUR", "name": "miguel angel recoba-artista plastico escultor", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1499, "tweet_count": 62084, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angelrecoba"}, {"id": "108625071", "location": "Venezuela", "name": "maryhur", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 3031, "tweet_count": 99122, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "maryhur"}, {"id": "843841119335124992", "location": "Venezuela", "name": "Arepita", "public_metrics": {"followers_count": 36607, "following_count": 4902, "tweet_count": 25856, "listed_count": 264}, "verified": false, "username": "SoyArepita"}, {"id": "79074748", "location": "M\u00e9xico", "name": "SandraC", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2324, "tweet_count": 10424, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "skamxpxkk"}, {"id": "1071070034536087552", "name": "OxBeef", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 24, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gervasio_josue"}, {"id": "1106652090246533121", "location": "Gotham City", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8665, "following_count": 510, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "asaladajustica"}, {"id": "1147249213933326336", "name": "KAMIKAZE", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 491, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "huguebas"}, {"id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554025, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "verified": true, "username": "folha"}, {"id": "1641388063", "location": "Puerto Rico ", "name": "veru\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 320, "tweet_count": 52792, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Vagz_"}, {"id": "453007359", "name": "cbell", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 3384, "tweet_count": 369885, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "claudiagcbell"}, {"id": "916376030272684034", "name": "\ud83d\udc9cAna DA\ud83d\udc9a\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 336, "tweet_count": 1285, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ANADA1981"}, {"id": "3056207332", "location": "\ud83c\udf0d ", "name": "Miguel \u00c1ngel Manchado", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 922, "tweet_count": 5055, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "socialworker71"}, {"id": "1095399634917359616", "location": "ESPA\u00d1A ", "name": "Javier Yo", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 2926, "tweet_count": 106582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JavierYo161"}, {"id": "2542660800", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Detektar", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 382, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "detektaribague"}, {"id": "2720301821", "location": "Colombia", "name": "Alfredo Bocanegra,PhD", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 889, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lfredobocanegra"}, {"id": "134341496", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcbf\u2134 \ud835\udcb4 \ud835\udc9c\u210a\ud835\udcca\ud835\udcb6 \u2600\ufe0f(veronica)", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 4105, "tweet_count": 49673, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "veckyfer"}, {"id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765481, "following_count": 1029, "tweet_count": 145294, "listed_count": 1719}, "verified": true, "username": "A24COM"}, {"id": "1893284119", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lourdes Maciel Alves", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4846, "tweet_count": 223318, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lourdesmalves"}, {"id": "306757755", "name": "David Blasco Fuentes\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 2268, "tweet_count": 35496, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "dbf1982"}, {"id": "127286699", "location": "Mollendo, Per\u00fa", "name": "Roberto Alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56725, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RobertoAlvaro82"}, {"id": "90021984", "name": "B.", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 263, "tweet_count": 2774, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Totespare"}, {"id": "330515425", "name": "Luislo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 562, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luislo__98"}, {"id": "73640017", "location": "Barcelona , SPAIN", "name": "Pili Redondo", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 5045, "tweet_count": 427387, "listed_count": 206}, "verified": false, "username": "Pili_stage"}, {"id": "481971243", "name": "Atr", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 422, "tweet_count": 8241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlbertoTubio"}, {"id": "1265119956", "name": "Beatriz Berb\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2237, "tweet_count": 14178, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "beaberben1987"}, {"id": "952175576", "location": "Guadarrama", "name": "Jes\u00fas Jim\u00e9nez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 551, "tweet_count": 8002, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chechulez"}, {"id": "1369630459", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 2113, "tweet_count": 52213, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "PabloNCQ20"}, {"id": "38214151", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Mrs. Robinson \ud83d\udc8b\ud83d\udc85\ud83d\udc60\ud83d\udc5c\ud83d\udc84\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 4879, "tweet_count": 126887, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Negrita1971"}, {"id": "723089733891575808", "location": "rj", "name": "luan", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 999, "tweet_count": 23593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lilgothprince"}, {"id": "2584572343", "location": "Sevilla", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1262, "tweet_count": 120518, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "arlequin1403"}, {"id": "2183694423", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "name": "Josecho AV", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 459, "tweet_count": 75793, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "JosechoXP"}, {"id": "983467087111876608", "location": "Bilbau, Espanha", "name": "Irene imimepsicologia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 338, "tweet_count": 808, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ireneimimepsico"}, {"id": "2825293683", "location": "Espa\u00f1a,Barcelona .", "name": "Le\u00f3nidas", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 339, "tweet_count": 21452, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sesho82"}, {"id": "946800609830866944", "location": "Peru", "name": "Jos\u00e9 Abarca", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 531, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JAbarca96"}, {"id": "1066994569567510529", "name": "dmartinezbel", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 174, "tweet_count": 13229, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dmartinezbel"}, {"id": "310556195", "location": "Peru", "name": "Spooky Lala \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 140, "tweet_count": 163472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Laurachavezr"}, {"id": "1043252761524101120", "location": "Val\u00e8ncia, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "FranPardo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #LeyTransYA", "public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 613, "tweet_count": 27057, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "FranPardo_"}, {"id": "337580542", "location": "ella/she \u2022 eng/spa \u2022 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "\ud83c\udf83 SPOOKY EUTHIMYA \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 834, "tweet_count": 33137, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "xmdmazingx"}, {"id": "91989624", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "REGINA DINIZ OUTEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1379, "tweet_count": 140413, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "REGINAOUTEIRO"}, {"id": "1158075837146652673", "name": "noctis", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 2936, "tweet_count": 9341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "noctis_ow"}, {"id": "1079911253081026560", "name": "bombona lista\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 482, "tweet_count": 18811, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "randomsometwo"}, {"id": "1157661429786456064", "location": "La Serena, Chile", "name": "Marcelo Galvez", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 698, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "galvez_abogado"}, {"id": "186166510", "location": "Bantry, Eire ", "name": "Yolanda de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\uddae", "public_metrics": {"followers_count": 6889, "following_count": 6714, "tweet_count": 146250, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yoliluke"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-10T12:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397550135566337"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397550135566337", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}]}, "author_id": "288946052"}, {"created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171190034327900160", "author_id": "160731872"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vGe3j3ts9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/radiohrn/status/1171234259014737920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGe3j3ts9Q", "media_key": "3_1171234255965437953"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "RadioHRN"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 132, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "RadioHRN"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171234259014737920"], "text": "INTERNACIONALES | Una persona se suicida cada 40 segundos a nivel mundial, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, que exhort\u00f3 a los pa\u00edses a hacer m\u00e1s para detener estas muertes prevenibles #RadioHRN https://t.co/vGe3j3ts9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171234259014737920", "author_id": "55387749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"], "text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171109136580280320", "author_id": "1345388172"}, {"created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "in_reply_to_user_id": "16814640", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1171291005091491840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "author_id": "1074209186752413696"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171395425229840384", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "1590846835"}, {"created_at": "2019-09-10T12:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399658406588417"], "in_reply_to_user_id": "223627754", "text": "@mbracarense ah eu vi altos video dela e tal e foi suave ngm morreu kakaka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171399658406588417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mbracarense", "id": "223627754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171391532169138176"}], "author_id": "329601573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171358590810185728", "author_id": "2921983427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171325119345647616", "author_id": "717359990093299712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171399085523443712"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171399085523443712", "author_id": "15007299"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "id": "1171229730567327744", "author_id": "275751639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "id": "1171200499540013063", "author_id": "584385737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388935509090310"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171388935509090310", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171348025161256961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}], "author_id": "953996688670314496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bgvYN1p6Nq", "expanded_url": "https://twitter.com/apuntnoticies/status/1171383980165386240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgvYN1p6Nq", "media_key": "3_1171383975346102272"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171383980165386240"], "in_reply_to_user_id": "902871103080718336", "text": "Cada dia una persona se su\u00efcida a la Comunitat Valenciana i 4.500 persones intenten suicidar-se cada any. https://t.co/bgvYN1p6Nq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171383980165386240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171383973441941504"}], "author_id": "902871103080718336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}]}, "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"], "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171284967059599360", "author_id": "270384395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bu6uaV09rQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sL0FY4aAww", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMX/status/1171393117142097922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sL0FY4aAww", "media_key": "3_1171393114961043456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393117142097922"], "text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/bu6uaV09rQ https://t.co/sL0FY4aAww", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393117142097922", "author_id": "221502089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "lang": "pt", "id": "1171159426042081282", "author_id": "1090581182595637255"}, {"created_at": "2019-09-10T00:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171213843172925442"], "text": "Alberto de Belaunde argumenta una falacia: que dos a\u00f1os m\u00e1s de esta crisis pueden provocar antisistemas. Pero esta crisis ha sido ocasionada por pedido de adelanto de elecciones. Retiren el pedido y cesa la crisis", "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 821, "like_count": 1472, "quote_count": 139}, "lang": "es", "id": "1171213843172925442", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto de Belaunde"}]}, "author_id": "97446514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Salud"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393057645838337"], "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171393057645838337", "author_id": "65463088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "lang": "pt", "id": "1171240661514895361", "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1171398610568830976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "953996688670314496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171309927937318912", "author_id": "618094149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6NjhCszbc2", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171302507643117568", "display_url": "twitter.com/consaludmental\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397099021307904"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO https://t.co/6NjhCszbc2", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397099021307904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171302507643117568"}], "author_id": "240638785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/7076COQTOG", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1171349997226512384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7076COQTOG", "media_key": "3_1171349987697090561"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 274, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171349997226512384"], "in_reply_to_user_id": "232124120", "text": "La Estrategia de #SaludMental prev\u00e9 desarrollar una red de atenci\u00f3n telef\u00f3nica coordinada para mejorar el abordaje a la persona con conducta suicida. \u201cExistr evidencia cient\u00edfica de que los tel\u00e9fonos de ayuda tienen impacto positivo sobre la urgencia suicida\u201d, @luisacarcedo https://t.co/7076COQTOG", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171349997226512384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348001039835136"}], "author_id": "232124120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/rIAMJdDzV2", "expanded_url": "https://twitter.com/jptrampuz/status/1171366017005686784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIAMJdDzV2", "media_key": "3_1171365985791729665"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171366017005686784"], "text": "Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y este ya es el mayor problema de Salud P\u00fablica en Europa. https://t.co/rIAMJdDzV2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171366017005686784", "author_id": "138281006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171321750858190849", "author_id": "1308200317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y8nPX5zfM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1171226848753344512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8nPX5zfM5", "media_key": "3_1171226846240890888"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171226848753344512"], "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc https://t.co/y8nPX5zfM5", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171226848753344512", "author_id": "8225692"}, {"created_at": "2019-09-10T12:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396587651850240"], "in_reply_to_user_id": "254986508", "text": "@omixmoron @rinconet por?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1171396587651850240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omixmoron", "id": "254986508"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "rinconet", "id": "182831320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396421033107456"}], "author_id": "14544597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UBXWp3Kb86", "expanded_url": "https://twitter.com/venezuelalandia/status/1171378701029781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBXWp3Kb86", "media_key": "3_1171378690808254464"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "suicidio"}, {"start": 167, "end": 196, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171378701029781504"], "text": "Esta bien hablar del suicidio para crear conciencia. \n\nCerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos\nse suicida  cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan  OMS \n\n#suicidio \n#diamundialprevencionsuicidio https://t.co/UBXWp3Kb86", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171378701029781504", "author_id": "952090802"}, {"created_at": "2019-09-10T12:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397365837848576"], "in_reply_to_user_id": "2449943059", "text": "Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Quiero campa\u00f1as, acciones e iniciativas durante TODO EL A\u00d1O, no s\u00f3lo hoy. Los que trabajamos con el riesgo suicida no nos conformamos.\n#DiaPrevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397365837848576", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396719436869634"}], "author_id": "2449943059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396666999488512"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396666999488512", "author_id": "1733793840"}, {"created_at": "2019-09-10T12:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397005123510272"], "in_reply_to_user_id": "985138912225087488", "text": "@TangoMartin21 @PerdigueroSIPEp Si fueran m\u00e1s mujeres anda que no habr\u00eda fondos millonarios,  asociaciones y campa\u00f1as de la ONU y de la CE  contra el suicidio. A diario.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397005123510272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TangoMartin21", "id": "985138912225087488"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.3731, "type": "Organization", "normalized_text": "CE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171391452615720961"}], "author_id": "1007363844149309445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/CebpjuiZXN", "expanded_url": "http://atres.red/iwz504", "display_url": "atres.red/iwz504", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 239, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386588120719360"], "text": "Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que la cifra de muertes por homicidios, 80 veces m\u00e1s que la de violencia de g\u00e9nero.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/CebpjuiZXN", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171386588120719360", "author_id": "22954354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xcPlbnkTrO", "expanded_url": "http://atres.red/iwz501", "display_url": "atres.red/iwz501"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 37, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392880314920962"], "text": "En el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, los expertos recuerdan que hay que tomar medidas para frenarlo https://t.co/xcPlbnkTrO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392880314920962", "author_id": "82084630"}, {"created_at": "2019-09-10T12:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171397549778972672"], "in_reply_to_user_id": "42253117", "text": "... no considerar el suicidio como inexplicable o de forma simplista ni tampoco como un m\u00e9todo para lidiar con problemas personales, mencionar el impacto sobre las familias y no glorificar a las v\u00edctimas como m\u00e1rtires.\" #ojocuidado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171397549778972672", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 231, "tag": "ojocuidado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171397547933491201"}], "author_id": "42253117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/vBGWZoWbnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171393372667486208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBGWZoWbnW", "media_key": "3_1171393364522098689"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cleporati", "id": "30871522"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ADrouilly", "id": "1180938420"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 52, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393372667486208"], "in_reply_to_user_id": "30871522", "text": "@cleporati @ADrouilly @latercera #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/vBGWZoWbnW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393372667486208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171370562591105030"}], "author_id": "705242384263745536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/rulDC0syFz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 158, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8322, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171384780962836480"], "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\nHoy en el #diamundialprevencionsuicidio #OMS #suicidio \nhttps://t.co/rulDC0syFz", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171384780962836480", "author_id": "781252506919763968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"], "text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171302424042250240", "author_id": "102051912"}, {"created_at": "2019-09-10T12:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171396719436869634"], "in_reply_to_user_id": "2449943059", "text": "El suicidio es algo de lo que nadie habla y que cada a\u00f1o es m\u00e1s preocupante. Nos guste o no, es algo que est\u00e1 ah\u00ed. Y estoy segura de que todo el mundo conoce de forma directa o indirecta alg\u00fan caso: familiar, amigo, vecino, compa\u00f1ero de trabajo.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171396719436869634", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 275, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396337490911232"}], "author_id": "2449943059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dsK3VF7nXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1171147206847533056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsK3VF7nXe", "media_key": "3_1171147197074890755"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 67, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Puyo"}, {"start": 6, "end": 14, "tag": "Pastaza"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "RadioAventura107"}, {"start": 227, "end": 259, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171147206847533056"], "text": "#Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o de suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio. https://t.co/dsK3VF7nXe", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171147206847533056", "author_id": "2327181769"}, {"created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171394248811393024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "author_id": "116832572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171317495044685825"], "text": "#LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea\n\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171317495044685825", "author_id": "25401359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pYF6WWz9Jk", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171389115096547329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYF6WWz9Jk", "media_key": "3_1171389113204957184"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389115096547329"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/pYF6WWz9Jk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171389115096547329", "author_id": "147589125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qWzTDhwAFo", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T04:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171272082786639873"], "text": "De acuerdo con la #OMS, cerca de 800 mil personas mueren por suicidio cada a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/qWzTDhwAFo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171272082786639873", "author_id": "84398622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171374004143304707"], "text": "\ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171374004143304707", "author_id": "357050985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1169258361608687617", "author_id": "22657351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "10Sep"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392375136149505"], "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezuela  https://t.co/5vlocWz7BZ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392375136149505", "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OGNXt9wwa3", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Z4uSi0XccA", "expanded_url": "https://twitter.com/CINUmexico/status/1171393143805288448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4uSi0XccA", "media_key": "3_1171393141909401602"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "suicidios"}, {"start": 200, "end": 238, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393143805288448"], "text": "#D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os \nLos #suicidios se puede prevenir  \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/OGNXt9wwa3 https://t.co/Z4uSi0XccA", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171393143805288448", "author_id": "37816856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Un5uAlWePW", "expanded_url": "https://ibae.am/309fipr", "display_url": "ibae.am/309fipr"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171381553634533377"], "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAlWePW", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171381553634533377", "author_id": "69416519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rvIDr4AAbK", "expanded_url": "https://twitter.com/PODEMOS/status/1171339480315437057", "display_url": "twitter.com/PODEMOS/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 231, "probability": 0.4699, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171381338110332928"], "text": "Que pena que dejes fu falta de responsabilidad en manos de los inscritos refugi\u00e1ndose cobardemente en ellos cuando la decisi\u00f3n la tomas tu,lo mismo hiciste con tu casoplon cuando sabes que la mayor\u00eda rechaza tu incoherencia, el psoe preguntar\u00e1 cuando toque https://t.co/rvIDr4AAbK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171381338110332928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171339480315437057"}], "author_id": "636268171"}, {"created_at": "2019-09-10T02:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171253879356440578"], "text": "Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. Muchos porque se sienten solos", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171253879356440578", "author_id": "60291914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Vr89hx69JL", "expanded_url": "https://twitter.com/CDCgov/status/1171126899780849665", "display_url": "twitter.com/CDCgov/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:22:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171383564082044930"], "text": "Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida. https://t.co/Vr89hx69JL", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171383564082044930", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171126899780849665"}], "author_id": "255682933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171298423628292098", "author_id": "2213832768"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391361783926785"], "in_reply_to_user_id": "71948619", "text": "Creo que la literatura es una forma muy buena para poder entender: ayuda mucho leer \"La persona depresiva\", de Foster Wallace, o algunos de los libros m\u00e1s inspirados de Artaud. En todo caso, el peor problema de la salud mental es no hablar de ella, escaparle como se hace siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171391361783926785", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 104, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "La persona depresiva"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Foster Wallace"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Artaud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171390761843249152"}], "author_id": "71948619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/fjxl1E0gNh", "expanded_url": "https://primeravocal.org/saldremos-de-esta-guia-de-salud-mental-para-el-entorno-de-la-persona-en-crisis-de-javier-erro/", "display_url": "primeravocal.org/saldremos-de-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://primeravocal.org/saldremos-de-esta-guia-de-salud-mental-para-el-entorno-de-la-persona-en-crisis-de-javier-erro/"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Erro"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392539343151105"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "Saldremos de esta. Guia de salud mental para el entorno de personas en crisis, de Javier Erro, fue crucial para superar junto a mi red mi \u00faltima crisis gorda: https://t.co/fjxl1E0gNh\nMe gustar\u00eda intentar tb escribir algo sobre m\u00e1s herramientas que me sirven\n#Prevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171392539343151105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171387835519242240"}], "author_id": "116832572"}, {"created_at": "2019-09-09T20:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171158753699192832"], "text": "Sabiendo que tus besos matan, morir\u00e9 de amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171158753699192832", "author_id": "3193828663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/vDlN32SbI9", "expanded_url": "https://twitter.com/CapeJav0/status/1171389882859737089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDlN32SbI9", "media_key": "3_1171389875616133120"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoraGiull", "id": "2832005923"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Karyho_", "id": "1338902791"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "nombreenblanco", "id": "915163058284187648"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171389882859737089"], "in_reply_to_user_id": "2832005923", "text": "@SoraGiull @Karyho_ @nombreenblanco https://t.co/vDlN32SbI9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1171389882859737089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171387479758450689"}], "author_id": "1024649892361330689"}, {"created_at": "2019-09-10T12:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171393634127745024"], "text": "Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n igual", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171393634127745024", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "author_id": "768560296558485504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NN2NrLDDOq", "expanded_url": "https://twitter.com/radionica/status/1171383507635060736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NN2NrLDDOq", "media_key": "3_1171383499720445957"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 169, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 170, "end": 181, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "D\u00edasDeRadio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171383507635060736"], "text": "#D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida\": @WHO,@OPSOMS_Col\n\n\u00bfConocen a alguien que sufre de depresi\u00f3n y no saben c\u00f3mo ayudarlo? #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/NN2NrLDDOq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171383507635060736", "author_id": "18730977"}, {"created_at": "2019-09-10T11:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392418115182592"], "text": "10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para llamar la atenci\u00f3n\u201d TODA manifestaci\u00f3n suicida es relevante de abordar y TODOS/AS podemos ser un aporte para prevenirlo \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171392418115182592", "author_id": "185012686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/j2p2CXE17V", "expanded_url": "https://twitter.com/pabloeseerre/status/1170483291952168960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2p2CXE17V", "media_key": "3_1170483266316582912"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-09-07T23:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170483291952168960"], "text": "\u00bfCu\u00e1ntas veces habr\u00e1n intentado sacarle una foto as\u00ed de natural a Vidal y no les sali\u00f3? Para m\u00ed unas 5 mil https://t.co/j2p2CXE17V", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 528, "like_count": 2550, "quote_count": 544}, "lang": "es", "id": "1170483291952168960", "author_id": "188153689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/dMNYDz3hxV", "expanded_url": "https://www.sjdhospitalbarcelona.org/es/pacientes-trato-se-quieren-borrar-vida-antes-conocerla", "display_url": "sjdhospitalbarcelona.org/es/pacientes-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sjdhospitalbarcelona.org/es/colabora/noticias/chicos-y-chicas-trato-quieren-borrar-vida-antes-conocerla"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171360831273164800"], "text": "En Espa\u00f1a se suicida 1 menor cada 5 d\u00edas. En 2018 la Unidad de Conducta Suicida del @SJDbarcelona_es  atendi\u00f3 320 urgencias de conducta suicida. Hoy, D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, compartimos este interesante art\u00edculo: https://t.co/dMNYDz3hxV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171360831273164800", "author_id": "386451876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NaDpN19Ah8", "expanded_url": "https://www.latercera.com/nacional/noticia/minsal-presenta-inedita-guia-prevenir-suicidios-jovenes-estudiantes/816775/", "display_url": "latercera.com/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latercera.com/nacional/noticia/minsal-presenta-inedita-guia-prevenir-suicidios-jovenes-estudiantes/816775/"}], "mentions": [{"start": 270, "end": 280, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3775, "type": "Place", "normalized_text": "Minsal"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:31:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171370562591105030"], "text": "Que el Minsal presente una gu\u00eda para prevenir suicidios en j\u00f3venes estudiantes, solo es un indicador del fracaso de la educaci\u00f3n en Chile. Enfocada en formar individuos competitivos, winners, ajenos a una perspectiva humanista y cient\u00edfica.\n\nhttps://t.co/NaDpN19Ah8 v\u00eda @latercera", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 210, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1171370562591105030", "author_id": "30871522"}, {"created_at": "2019-09-10T02:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171250322070802433"], "text": "No epis\u00f3dio do titio av\u00f4, o \u00fanico epis\u00f3dio n\u00e3o canon de SU, quando o titio aparece pela primeira vez ele saiu de uma ostra vestido de Rose Quartz, quem saiu de uma ostra e j\u00e1 se vestiu de Rose (pra fingir que matou a Pink)? PEARL!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1171250322070802433", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "SU"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "Rose Quartz"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}]}, "author_id": "4716992901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/q5h8HJ3BuD", "expanded_url": "https://twitter.com/CacicaStereo/status/1171390250540773376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5h8HJ3BuD", "media_key": "3_1171390246577221632"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171390250540773376"], "text": "#AlAire\nCada 10 de septiembre se conmemora el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, por lo que el mensaje para el mundo, es acabar con el estigma asociado a la conducta suicida o a los problemas de salud mental.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/q5h8HJ3BuD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171390250540773376", "author_id": "83877080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1171299775720886273", "author_id": "520653311"}, {"created_at": "2019-09-10T08:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171335493784674304"], "text": "Ni lacra ni pollas. Es un sufrimiento insoportable. Y una elecci\u00f3n personal. #suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171335493784674304", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1153717408579948545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lpIqbzdxee", "expanded_url": "https://cnn.it/2UI28yx", "display_url": "cnn.it/2UI28yx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171350124985049088"], "text": "Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue Am\u00e9rica. https://t.co/lpIqbzdxee", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171350124985049088", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T11:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171392194927878149"], "text": "Pra mim a melhor parte da Live foi o Harry falando a real que McBusted literalmente matou o McFly mesmo pq se n\u00e3o fosse o McBusted eles n\u00e3o teriam jogado o \u00e1lbum 6 no lixo naquela \u00e9poca", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171392194927878149", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "McFly"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "McBusted"}]}, "author_id": "2965426216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalcyl/status/1171385460159107073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RQ7RFB9Oz", "media_key": "3_1171385457592164353"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "suicida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}, {"start": 123, "end": 145, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171385460159107073"], "text": "La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suicidio #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171385460159107073", "author_id": "964934780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171384030832578560", "author_id": "705242384263745536"}, {"created_at": "2019-09-10T11:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391413604573189"], "in_reply_to_user_id": "897480424741629952", "text": "Estoy escuchando la entrevista en la radio alemana con \u00e9l, quedemos con su nombre porque es un alpinista con un alt\u00edsimo grado de compromiso. Quiere redescubrir el Everest, en invierno,solo, sin nadie y por esta ruta tan dura y arriesgada. Un tipo muy interesante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171391413604573189", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4634, "type": "Place", "normalized_text": "Everest"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171178843350196225"}], "author_id": "897480424741629952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "9Sep"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171217726045601792"], "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #9Sep  https://t.co/5vlocWz7BZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171217726045601792", "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/X1uR9hZbrn", "expanded_url": "https://twitter.com/Sthefdsf/status/1170120455371612160", "display_url": "twitter.com/Sthefdsf/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "created_at": "2019-09-10T04:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171273616236974080"], "text": "Repito. Stanley se suicida y deja una carta que es le\u00edda al final. Pennywise mata a Eddie. La coloradita sigue estando re buena. Al final lo terminan matando a trav\u00e9s de un ritual en la misma casa donde cre\u00edan que lo hab\u00edan matado. https://t.co/X1uR9hZbrn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171273616236974080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170120455371612160"}], "author_id": "2770631314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/oaT2h4Ei2n", "expanded_url": "https://twitter.com/pblnns/status/1171357586572173313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaT2h4Ei2n", "media_key": "3_1171356850081718274"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 159, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 158, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171357586572173313"], "text": "A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. \n\nO suic\u00eddio pode ser prevenido.\n\nHoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. \n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/oaT2h4Ei2n", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171357586572173313", "author_id": "41726309"}, {"created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1170862099003838464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "author_id": "932066830717513728"}, {"created_at": "2019-09-10T11:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171391222981844992"], "in_reply_to_user_id": "986811270", "text": "@ElvioVDeMatteis @Ile2S @GiorgiaMeloni @a_meluzzi @AdryWebber @chiossimanuela2 @GioFazzolari @Donzelli @FrancescoLollo1 @Ilconservator @alexfa33658899 @marisaLaDestra @Fabio38437290 p.s. e neanche  Mattarella. .. con la Lega al 17%. Cercate di  valutare bene le cose.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171391222981844992", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "Ile2S", "id": "489633908"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "GioFazzolari", "id": "204814083"}, {"start": 93, "end": 102, "username": "Donzelli", "id": "22127498"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "FrancescoLollo1", "id": "1039438621982502913"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 151, "end": 166, "username": "marisaLaDestra", "id": "1088677627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171389314883829761"}], "author_id": "986811270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171141565479346176"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171141565479346176", "author_id": "266669687"}, {"created_at": "2019-09-10T09:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171352438105923585"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "text": "- Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien suicida o c\u00f3mo enfrentarte a tus propias ideas de muerte. Y hace falta que se colabore para eliminar el tab\u00fa que existe sobre el suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171352438105923585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351914006700033"}], "author_id": "15965971"}, {"created_at": "2019-09-10T09:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171351717352488961"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "text": "- Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se deben eliminar las contenciones mec\u00e1nicas (atar a gente) y apostar por recursos como las salas de calma. Tambi\u00e9n habr\u00eda que considerar que los psic\u00f3logos &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171351717352488961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351169119244290"}], "author_id": "15965971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/JDnG1sDAG8", "expanded_url": "https://twitter.com/rkucerasulzbach/status/1171388277888344065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JDnG1sDAG8", "media_key": "3_1171388256090492928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernandabarth", "id": "59534429"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388277888344065"], "in_reply_to_user_id": "59534429", "text": "@fernandabarth https://t.co/JDnG1sDAG8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1171388277888344065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171386948147122177"}], "author_id": "32128325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/piKJsczbyt", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171332523235958785"], "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\nhttps://t.co/piKJsczbyt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171332523235958785", "author_id": "4375736541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/h5Zbz0I30G", "expanded_url": "https://twitter.com/hospsancecilio/status/1171383236284624896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5Zbz0I30G", "media_key": "3_1171383230026702853"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 82, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:21:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171383236284624896"], "text": "En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enfermer\u00eda que est\u00e1n implantando la gu\u00eda: \"Valoraci\u00f3n y cuidado de los adultos en riesgo de ideaci\u00f3n y comportamiento suicida\". \n\nInfograf\u00eda v\u00eda @consaludmental https://t.co/h5Zbz0I30G", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171383236284624896", "author_id": "312914921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aQSxfRSkWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/batcavebr/status/1171289811916906496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQSxfRSkWJ", "media_key": "3_1171289806384635904"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171289811916906496"], "text": "Novo t\u00edtulo do Esquadr\u00e3o Suicida, que chega em dezembro desse ano, vai ter o vil\u00e3o Cavaleiro na equipe, que havia aparecido uma \u00faltima vez l\u00e1 na saga Noite Mais Densa. A primeira apari\u00e7\u00e3o dele foi Um Conto de Batman: L\u00e2minas. https://t.co/aQSxfRSkWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171289811916906496", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "752635958911053824"}, {"created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171255697239158787", "author_id": "54135935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2BKH73P3cm", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171069276092084226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2BKH73P3cm", "media_key": "3_1171069104045940737"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "suicidio"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "Hablemos"}, {"start": 214, "end": 229, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171069276092084226"], "text": "Ma\u00f1ana es el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio.\n\nEl #suicidio se puede prevenir con intervenciones oportunas, basadas en la evidencia y a menudo de bajo costo.\n\n\ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n https://t.co/Wxvilvfb27\n\n#Hablemos \ud83d\udde3\n#SaludParaTodos https://t.co/2BKH73P3cm", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 137, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1171069276092084226", "author_id": "22276965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171334715728629760", "author_id": "208219950"}, {"created_at": "2019-09-10T04:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171278249827151878"], "in_reply_to_user_id": "1145053887105294337", "text": "@thisousan @chaengui @PedroHenriPI @EliteNetflixBR @NetflixBrasil Quando a piada j\u00e1 vem pronta kkk \nCarla sempre tentou se passar por mulher forte mas no fundo era inst\u00e1vel e na primeira brecha tentou jogar a culpa no polo comi se ela n\u00e3o tivesse culpa tamb\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171278249827151878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thisousan", "id": "1145053887105294337"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "chaengui", "id": "893638060843421696"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171275927499804672"}], "author_id": "1053775775382544385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"], "text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171107246354206723", "author_id": "326630522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/BmogDaDPDx", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielW64943805/status/1170428364022341633/video/1", "display_url": "twitter.com/DanielW6494380\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-09-08T15:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170726446190538752"], "text": "Bandido espancou a policial feminina e ainda tomou a arma da mesma atirando pelas costas. O refor\u00e7o policial chegou e ele achou que estava no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, levantou as m\u00e3os pra cima se rendendo. S\u00f3 esqueceu que estava nos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. https://t.co/BmogDaDPDx", "public_metrics": {"retweet_count": 7388, "reply_count": 542, "like_count": 27850, "quote_count": 2345}, "lang": "pt", "id": "1170726446190538752", "author_id": "2808152951"}, {"created_at": "2019-09-10T08:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171345639621439490"], "in_reply_to_user_id": "232124120", "text": "Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de suicidio o que murieron a causa de un #suicidio han experimentado un trastorno de #saludmental #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171345639621439490", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "suicidio"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "saludmental"}, {"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171345638031863809"}], "author_id": "232124120"}, {"created_at": "2019-09-10T01:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171231825055715328"], "in_reply_to_user_id": "275751639", "text": "Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que no lo extra\u00f1es, que te quiere. Tomar en cuenta esta conducta es importante, no hay que minimizarla.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171231825055715328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231632973598720"}], "author_id": "275751639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171131875504640003"], "text": "La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171131875504640003", "author_id": "211808465"}, {"created_at": "2019-09-09T23:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171205563918770179"], "in_reply_to_user_id": "118798435", "text": "@paulinadelrio @CNNChile \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1171205563918770179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171205267192786944"}], "author_id": "24428304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171374460424851456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "author_id": "116832572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/cza0vFx5qY", "expanded_url": "https://www.minsal.cl/wp-content/uploads/2019/09/2019.09.09_Gu%C3%ADa-Pr%C3%A1ctica-en-Salud-Mental-y-Prevenci%C3%B3n-de-Suicidio-para-estudiantes-de-eduaci%C3%B3n-superior.pdf", "display_url": "minsal.cl/wp-content/upl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5263, "type": "Organization", "normalized_text": "Minsal"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171383932165808129"], "text": "En el #diamundialprevencionsuicidio les queremos compartir esta excelente gu\u00eda del Minsal para estudiantes universitarios.  Y no olviden escuchar, abrazar, validar, porque todos podemos ayudar a prevenir un suicidio!\nhttps://t.co/cza0vFx5qY", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171383932165808129", "author_id": "2171366516"}, {"created_at": "2019-09-10T00:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171216657852841984"], "text": "Oigan se\u00f1ores opositores, s\u00e9 que son muy ignorantes pero no tanto como para no saber que el fraude de 1988 se cometi\u00f3 en la C\u00e1mara de Diputados, erigida en Colegio Electoral y fue consumado con la complicidad del PAN.", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 352, "like_count": 957, "quote_count": 56}, "lang": "es", "id": "1171216657852841984", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 142, "probability": 0.6139, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.7417, "type": "Organization", "normalized_text": "Colegio Electoral"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.8663, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "249812258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/teydl2GwwT", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newtral.es/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/20190910/"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171369919482667009"], "text": "Los 4 mitos m\u00e1s importantes sobre la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida por @nlopeztrujillo:\n\nhttps://t.co/teydl2GwwT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171369919482667009", "author_id": "806424060049715200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171350512601567233", "author_id": "2816614800"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833060323328"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833806974976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171346842988273664"], "in_reply_to_user_id": "1498063933", "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi, a les 18 h en el parc de Sa Riera.\n\u2705 Divendres 20, confer\u00e8ncia:\u201cTractament de la conducta su\u00efcida als mitjans de comunicaci\u00f3\u201d https://t.co/wglCpG7Fq8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171346842988273664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171346829922975744"}], "author_id": "1498063933"}, {"created_at": "2019-09-10T10:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171376299836956672"], "text": "Setenta y pico de a\u00f1os y siguen sin entender que al peronismo se le gana con los tapones de punta, recordando hasta el hartazgo la bosta que es, no improvisen muchachos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1052, "reply_count": 72, "like_count": 3160, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1171376299836956672", "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171118600297558016"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 88, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1171118600297558016", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171243942169456643"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171243942169456643", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/K5YyWBzba5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyArepita/status/1171380066359697410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5YyWBzba5", "media_key": "3_1171380055626452992"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yorelisaco", "id": "358222823"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "yorelisaco", "id": "358222823"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "10Sep"}, {"start": 277, "end": 288, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 287, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:09:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171380066359697410"], "in_reply_to_user_id": "843841119335124992", "text": "@yorelisaco #10Sep \"Ambas actitudes son malas y deben prender la alarma \ud83d\udea8 El que usa el suicidio como una especie de \"chantaje\" y el que llega a la etapa que llamamos ideaci\u00f3n suicida: planifica formas de morir e incluso redacta cartas de despedida o explicaci\u00f3n\"\n\n@yorelisaco #Psicolog\u00eda https://t.co/K5YyWBzba5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171380066359697410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171378324389736448"}], "author_id": "843841119335124992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/I4mUPgGhet", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1171352870043738113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I4mUPgGhet", "media_key": "3_1171352859465719808"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 157, "end": 178, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171352870043738113"], "text": "Saiu a sinopse oficial de #TheSuicideSquad:\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/I4mUPgGhet", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171352870043738113", "author_id": "1106652090246533121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7E8yKLZlzd", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/colo-de-mae/2019/09/educar-filhos-e-ter-que-saber-respostas-para-as-questoes-mais-dificeis.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/colunistas/col\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/colo-de-mae/2019/09/educar-filhos-e-ter-que-saber-respostas-para-as-questoes-mais-dificeis.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171384835383934978"], "text": "Educar filhos \u00e9 ter que saber respostas para as quest\u00f5es mais dif\u00edceis https://t.co/7E8yKLZlzd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171384835383934978", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/K9eBUKrqmx", "expanded_url": "https://rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-conducta-suicida-una-realidad-incomoda/", "display_url": "rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://rompiendotechosdecristal.com/2018/05/11/la-conducta-suicida-una-realidad-incomoda/"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 204, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "de Comunicaci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171357505311653888"], "text": "Recomiendo la lectura de \ud83d\udd35\"LA CONDUCTA SUICIDA: una realidad inc\u00f3moda\". Un escrito a partir de la asistencia a la Jornada \u201cSuicidio y Medios de Comunicaci\u00f3n\u201d celebrada en mayo de 2018 en Madrid. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio https://t.co/K9eBUKrqmx v\u00eda @wordpressdotcom", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171357505311653888", "author_id": "3056207332"}, {"created_at": "2019-09-10T01:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171232975880630274"], "text": "Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibagu\u00e9, #primerolavida trabajaremos en pol\u00edtica p\u00fablica de prevenci\u00f3n. #Ibagu\u00e9Renacer\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171232975880630274", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "primerolavida"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "2720301821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ICr21fYnat", "expanded_url": "https://www.a24.com/judiciales/nisman-analizan-23000-imagenes-tratar-dar-responsable-muerte-fiscal-09092019_SJqW8UNUr", "display_url": "a24.com/judiciales/nis\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171381553722585089"], "text": "\ud83d\udc49 Nisman: se analizan 23.000 im\u00e1genes para tratar de dar con el responsable de la muerte del fiscal\n\nhttps://t.co/ICr21fYnat", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171381553722585089", "author_id": "253176236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171383973441941504"], "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar el contagi a la poblaci\u00f3 (l'anomenat efecte Werther), la taxa de #su\u00efcidi no para d'incrementar-se i les dades s\u00f3n alarmants.\n\nhttps://t.co/J3YPXNsuAw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1171383973441941504", "author_id": "902871103080718336"}, {"created_at": "2019-09-10T11:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171386628184690688"], "in_reply_to_user_id": "337580542", "text": "Y la recuperaci\u00f3n no es un proceso lineal. Vamos a caernos, probablemente un mont\u00f3n de veces, a\u00fan as\u00ed nos podemos volver a levantar. Porque somos fuertes, somos luchadores y somos supervivientes. Vamos a salir adelante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171386628184690688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171386626154618881"}], "author_id": "337580542"}], "places": [{"full_name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "id": "ae9b798f6ebc5cf7"}]}, "errors": [{"value": "1171116556132278273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171116556132278273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171116556132278273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "53691067", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53691067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53691067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171219879069966336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171219879069966336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171219879069966336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171388854500286464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171388854500286464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171388854500286464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171123090534932480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171123090534932480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171123090534932480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171400603395928066", "oldest_id": "1171386477940551680", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys0imd6pqgy9ldwv85cbdo1im5"}}